{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&until=1409317629&__paging_token=enc_AezMrtIQVtFFv-jW1fww0cJ7G3MVQTpGrzb86SxrGsNOU5zTVzSfbEk22c0XQlUlUnsFq3KK1RnfHNGCiZ_cJGX-buPfULXjAzXXoazvhaIARw", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AexwmUO4yvSIX1d3ntEIrCZwEZIhDZ_RMN6evegiAiGfZNIlpLM9i8DVSQmR3g0Occ1ZwNMIwRt71WKj1FHp--ULZAqGVOvlCdQS_DciieuD9w&since=1411904728&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10314615_10204742252505908_383750573690261120_n.jpg?oh=8b4534f3f07fc8d073285989da1a8ba5&oe=55444388&__gda__=1429408688_264865dec2a85b19380ef3559e1e9f76", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "ODQyOTM5MjA1NzQ4Njk3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "842939205748697", 
                        "name": "Harpa Matt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296602210527940", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296602210527940", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T11:45:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204742252505908&set=gm.296602210527940&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204742252505908", 
            "created_time": "2014-09-28T11:45:28+0000", 
            "message": "\u00c9g er \u00e1 \u00feessu l\u00edka passar betur en fri\u00f0ur og \u00e1st e\u00f0a hva\u00f0 \u00feessi lygasaga segir..", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296602210527940", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUZCbiC9j0a6qn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F03053%2Falton-nolan_3053411k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Woman 'beheaded' in Oklahoma by colleague - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296414633880031", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296414633880031", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T10:15:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/northamerica/usa/11124701/Woman-beheaded-in-Oklahoma.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTlRneE1EUXdOVE13TURVM09qRTBNVEU0T1Rrek5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRFME9ESTNNakV6TXpRMU9qRTBNVEU0TlRFMk5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T21:01:02+0000", 
                        "message": "Alles Halal", 
                        "id": "296414827213345", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T21:06:59+0000", 
                        "message": "K\u00cdKI\u00d0    \u00cd   K\u00d3RANINN.    LESI\u00d0   S\u00c1LAMA   SATANS:\n\nH\u00e1lsh\u00f6ggvi\u00f0 hina tr\u00falausu, krefjist lausnargjalds, s\u00fdni\u00f0 Allah  a\u00f0 \u00fe\u00e9r s\u00e9u\u00f0 tr\u00faa\u00f0ir.  Hollusturaun. Pr\u00f3fun  um  hollustu.\n47:4.  \u00deegar \u00fe\u00e9r m\u00e6ti\u00f0 hinum vantr\u00fau\u00f0u \u00ed str\u00ed\u00f0i, \u00fe\u00e1 h\u00f6ggvi\u00f0 \u00fe\u00e1 \u00e1 h\u00e1ls(darba), og fj\u00f6tri\u00f0 vel \u00fe\u00e1 sem \u00fe\u00e9r handsami\u00f0.", 
                        "id": "296416223879872", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T21:10:45+0000", 
                        "message": "http://www.pressan.is/frettir/lesafrett/hrydjuverkaognin-i-noregi-ofgamenn-aetludu-ad-drepa-fjolskyldu-valda-af-handahofi", 
                        "id": "296417013879793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T21:13:02+0000", 
                        "message": "\u00c9g skil ekki \u00feetta s\u00edfellda tal um \u00f6fgamenn. \u00deetta eru bara sanntr\u00faa\u00f0ir skyldur\u00e6knir \"g\u00f3\u00f0ir\" m\u00fassar.", 
                        "id": "296417413879753", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T22:49:19+0000", 
                        "message": "Betri en p\u00f3lit\u00edkusarnir a\u00f0 \u00fev\u00ed leyti a\u00f0 \u00feeir uppl\u00fdsa \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9l\u00f6g \u00feau er \u00feeir planta s\u00e9r ni\u00f0ur \u00ed um \u00fea\u00f0 sem \u00feeir \u00e6tla a\u00f0 gera (ey\u00f0ileggja \u00feau \u00ed n\u00faverandi mynd ofl.) Me\u00f0an kj\u00e1narnir sem stj\u00f3rna \u00feessum l\u00f6ndum gera ekkert \u00ed m\u00e1lunum ( t.d. st\u00f6\u00f0va fl\u00e6\u00f0i\u00f0, reka \u00fe\u00e1 umsvifalaust \u00far landi sem eru me\u00f0 vesen e\u00f0a eru a\u00f0 rotta sig saman og gelta fyrir framan r\u00e1\u00f0uneyti og anna\u00f0 \u00fear fram eftir g\u00f6tunum -af n\u00f3gu er a\u00f0 taka)", 
                        "id": "296435870544574", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:16:25+0000", 
                        "message": "\u00d6fgamennirnir eru allir til h\u00e6gri. Er \u00feetta mor\u00f0ingjagengi sem drepur allt sem \u00feeir koma h\u00f6ndum yfir ekki \u00f6fgamenn? Ef ekki, hva\u00f0 eru \u00feeir \u00fe\u00e1?", 
                        "id": "296450940543067", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T05:52:05+0000", 
                        "message": "FIJ hittir h\u00e9r naglann \u00e1 h\u00f6fu\u00f0i\u00f0, \u00feeir eru bara a\u00f0 fara eftir \u00fev\u00ed sem \u00ed \u00feeirra tr\u00faarritum segir. Hva\u00f0 er \u00f6fgakennt vi\u00f0 \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "296526147202213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T09:21:54+0000", 
                        "message": "\u00deeir \u00fej\u00f3na bara s\u00ednu sk\u00edtlega e\u00f0li og fara ekki \u00ed neinar grafg\u00f6tur me\u00f0 \u00fea\u00f0. P\u00f3lit\u00edkusarnir sem eiga a\u00f0 verja kristin l\u00f6nd og \u00fej\u00f3\u00f0ir eru a\u00f0 megninu til aumingjal\u00fd\u00f0ur sem hugsar mest um eginn hag. J\u00fal\u00edus Sesar sag\u00f0i eitt sinn vi\u00f0 \"n\u00e1na\" samstarfsmenn s\u00edna \u00fear \u00e1 me\u00f0al Br\u00fatus. \"\u00c9g \u00f3ttast ekki \u00f3vini  m\u00edna \u00e9g s\u00e9 um \u00fe\u00e1 sj\u00e1lfur, -en Gu\u00f0 hj\u00e1lpi m\u00e9r fr\u00e1 vinum m\u00ednum\" svo kom a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 vinur hans Br\u00fatus \u00e1samt \u00f6\u00f0rum kj\u00e1num stungu hann til bana. Andl\u00e1tsor\u00f0 J\u00fal\u00edusar Sesars voru \u00feessi: OG \u00de\u00da L\u00cdKA BR\u00daTUS(?) Br\u00fatusarnir  \"Br\u00fatuss\u00ednurnar\" eru \u00fev\u00ed mi\u00f0ur \u00fat um allt \u00ed samf\u00e9l\u00f6gum kristinna landa og hafa \u00fea\u00f0 eitt a\u00f0 markmi\u00f0i a\u00f0 ota s\u00e9r og s\u00ednum til metor\u00f0a -hafa \u00fea\u00f0 gott. Komast \u00ed eigin skrifsstofu \u00ed Brussel, sendiherrast\u00f6\u00f0ur ofl spennandi, skiptir engu hvar \u00ed flokki \u00feetta pakk er. \u00deetta er sami grautur \u00ed s\u00f6mu sk\u00e1l sem hafa misst upphaflegu hugsj\u00f3n s\u00edna ef h\u00fan var \u00fe\u00e1 einhvert\u00edma nokkur.", 
                        "id": "296568773864617", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T10:15:56+0000", 
                        "message": "\u00deeir sem f\u00e6ddir eru inn \u00ed \u00feessa hugmyndafr\u00e6\u00f0i geta varla a\u00f0 \u00fev\u00ed gert, \u00feeir sem hr\u00edfast af \u00f3f\u00f6gnu\u00f0inum og taka \u00feetta upp eru s\u00e9rst\u00f6k tegund.", 
                        "id": "296581040530057", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T20:59:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296414633880031", 
            "description": "Alton Nolen allegedly beheaded a co-worker after being fired from his job where he had recently tried to convert people to Islam"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10623061_10152784674802214_3402149625650245264_n.jpg?oh=f617e3482960f4408fe0551cb33bfb3f&oe=553D9375&__gda__=1430515850_a9cfdbfe52c352f056e476187d9420f3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjMwMDMzMDMwNTI0OTU0", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "230033030524954", 
                        "name": "Ingi V. Ingason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-28T10:06:16+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Efterlysta personer", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTlRjNU1EY3dOVE13TWpVME9qRTBNVEU0T1RnM056WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTXpJMk5qQXpPRGc0T0RNME9qRTBNVEU0TXpJNU1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T15:48:20+0000", 
                        "message": "\u00d3skar plz.", 
                        "id": "296326603888834", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:07:48+0000", 
                        "message": "hann g\u00e6ti veri\u00f0 \u00e1 \u00eds ef hann er me\u00f0 noskan passa", 
                        "id": "296333960554765", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:14:46+0000", 
                        "message": "tollver\u00f0ir eru me\u00f0 myndir og bara s\u00e9 ekki hverngig \u00feetta kemur \u00b4a m\u00f3ti islam bara vi\u00f0 bara HFF", 
                        "id": "296335547221273", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:17:11+0000", 
                        "message": "n\u00fa er \u00feetta ekki fr\u00e6lslu s\u00ed\u00f0a om islam og muslima hjelt \u00fea\u00f0 . enn \u00e9g get h\u00e6tt a\u00f0 deila \u00e1 s\u00ed\u00f0una ef \u00fe\u00fa vilt L\u00e1rus .", 
                        "id": "296335990554562", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T23:44:45+0000", 
                        "message": "Hann g\u00e6ti fengi\u00f0 h\u00e6li af einhverjum uppdiktu\u00f0um bull\u00e1s\u00e6\u00f0um", 
                        "id": "296445147210313", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:13:52+0000", 
                        "message": "Er enginn d\u00f3mur enn fallinn vegna nau\u00f0gunarinnar \u00ed Brei\u00f0holtinu? \u00dea\u00f0 eru or\u00f0nir margir m\u00e1nu\u00f0ir s\u00ed\u00f0an \u00fea\u00f0 ger\u00f0ist.", 
                        "id": "296450297209798", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T08:42:54+0000", 
                        "message": "\u00c9g er alveg samm\u00e1la L\u00e1rusi \u00e9g skil ekki hva\u00f0 \u00feessi linkur \u00e1 heima \u00e1 \u00feessari s\u00ed\u00f0u. Ef \u00fe\u00fa heldur a\u00f0 hann geti veri\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi \u00d3skar \u00fe\u00e1 getur\u00f0u deilt henni \u00e1 \u00feinni s\u00ed\u00f0u og \u00feeir sem vilja deilt henni \u00e1fram.", 
                        "id": "296559623865532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T10:06:16+0000", 
                        "message": "Gissur. Nau\u00f0gunin, h\u00f3pnau\u00f0guninin er kap\u00edtuli \u00fataf fyrir sig.", 
                        "id": "296579070530254", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "EFTERLYST F\u00d6R V\u00c5LDT\u00c4KT\n\nNamn: Omar Ahmed Rashid\nF\u00f6delse\u00e5r: 1974\nBrott: V\u00e5ldt\u00e4kt\n\nK\u00e4nner du igen Omar Ahmed Rashid eller vet du var han finns?\nRing Efterlyst p\u00e5 08-702 00 90 eller maila fast@rkp.police.se\n\nDela g\u00e4rna bilden f\u00f6r att hj\u00e4lpa oss att komma i kontakt med personer som vet var han finns.\n\nK\u00e4lla: www.swedensmostwanted.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296322897222538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296322897222538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Efterlyst", 
                    "href": "https://www.facebook.com/EfterlystTV3?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/EfterlystTV3/photos/a.10152179338517214.1073741828.35960332213/10152784674802214/?type=1", 
            "object_id": "10152784674802214", 
            "created_time": "2014-09-27T15:37:57+0000", 
            "message": "\u00feeir leita a\u00f0 \u00feessum muslima firir nau\u00f0gun", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296322897222538", 
            "description": "H\u00e4r publicerar Efterlyst bilder p\u00e5 efterlysta g\u00e4rningsm\u00e4n varje dag.\nPolisen beh\u00f6ver din hj\u00e4lp med att veta var personen finns eller vem personen \u00e4r.\n\nTipsa Efterlyst p\u00e5 08-702 00 90."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCApIOcy5EuxWQ2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fnews9.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Myrti fyrrverandi samstarfskonu me\u00f0 hn\u00edfi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTlRRMU5ESTNNakF3TWpnMU9qRTBNVEU0T0RreU56STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTlRRMU5ESTNNakF3TWpnMU9qRTBNVEU0T0RreU56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T07:27:52+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 eru engin tengsl \u00e1 milli tr\u00faar mannsins og \u00feess sem hann ger\u00f0i \u00fev\u00ed \u00cdslam er tr\u00fa fri\u00f0arins. M\u00e9r skilst a\u00f0 FBI s\u00e9 a\u00f0 leita a\u00f0 \u00e1st\u00e6\u00f0u. \u00deeir \u00e6ttu a\u00f0 k\u00edkja \u00e1 s\u00faru 47:4 til a\u00f0 finna \u00e1st\u00e6\u00f0u. Kannski gagnast \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "296545427200285", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296544630533698", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296544630533698", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T07:27:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/myrti-fyrrverandi-samstarfskonu-med-hnifi", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T07:26:27+0000", 
            "message": "http://www.ruv.is/frett/myrti-fyrrverandi-samstarfskonu-med-hnifi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296544630533698", 
            "description": "Ein kona l\u00e9st og \u00f6nnur s\u00e6r\u00f0ist alvarlega \u00feegar \u00fer\u00edtugur Bandar\u00edkjama\u00f0ur gekk berserksgang me\u00f0 hn\u00edf \u00ed v\u00f6rugeymslu \u00ed Oklahoma \u00ed dag. Ma\u00f0urinn, sem heitir Alton Nolen, starfa\u00f0i \u00e1\u00f0ur \u00e1 lagernum en var n\u00fdlega rekinn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10703581_10152712921887439_6519603890351527281_n.jpg?oh=69bafe55d48116f89106c2a5142482ac&oe=553CF8C1&__gda__=1429719614_2522f4c7cc5f2e8847e3e044c6533cf7", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRVeE56VTNNakE1TmpVeU9qRTBNVEU0TmpNMU16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURnNU16UXpPVEV5TlRZd09qRTBNVEUzTmpnek56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T21:52:59+0000", 
                        "message": "Mestu sv\u00ednin eru m\u00fasl\u00edmarnir sj\u00e1lfir.", 
                        "id": "296089343912560", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:18:51+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefur au\u00f0vita\u00f0 hvorki veri\u00f0 -\u00f6fgama\u00f0ur e\u00f0a rasisti. Bara tr\u00far\u00e6kinn m\u00fassi?", 
                        "id": "296451757209652", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Muslim who BEHEADED female co-worker in Oklahoma and started to behead another had tried to convert co-workers to Islam. \n\nOklahoma Department of Corrections records show the suspect has multiple religious tattoos, including one in Arabic that means \"peace be with you.\"\n\nWhat mosque did he attend in Oklahoma?\n\nhttp://pamelageller.com/?p=52652", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296028587251969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296028587251969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Pamela Geller", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pamelageller?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/pamelageller/photos/a.392171952438.168781.193266897438/10152712921887439/?type=1", 
            "object_id": "10152712921887439", 
            "created_time": "2014-09-26T17:32:54+0000", 
            "updated_time": "2014-09-28T00:18:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296028587251969", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296435423877952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296435423877952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T00:13:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRVd01UazNNakE1T0RBNE9qRTBNVEU0TmpNeU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRRME1EVXpPRGMzTURnNU9qRTBNVEU0TmpFeE1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T23:38:44+0000", 
                        "message": "\"Vi\u00f0hengi ekki til sta\u00f0ar. Anna\u00f0 hvort hefur vi\u00f0hengi\u00f0 veri\u00f0 fjarl\u00e6gt e\u00f0a deilandinn ekki haft leyfi til a\u00f0 deila \u00fev\u00ed me\u00f0 \u00fe\u00e9r\". tilv. l\u00edkur", 
                        "id": "296444053877089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T23:57:10+0000", 
                        "message": "mindin s\u00ednir haus af sv\u00edni me\u00f0 koranin \u00ed kjaftinum", 
                        "id": "296447603876734", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:03:03+0000", 
                        "message": "Ves\u00e6lings sv\u00edni\u00f0. \u00deessi \u00f3skapna\u00f0ur er varla anna\u00f0 en brenni og alls ekki f\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "296448543876640", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:10:12+0000", 
                        "message": "\u00deetta gerist oft a\u00f0 vi\u00f0hengi eru fjarl\u00e6g\u00f0 af myndb\u00f6ndum sem \u00d3skar sendir hinga\u00f0 fr\u00e1 Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0. \u00dea\u00f0 v\u00e6ri fr\u00f3\u00f0legt a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 vita hver s\u00e1 er sem stundar ritsko\u00f0un af \u00feessu tagi. Einhverjum vir\u00f0ist mj\u00f6g uppsiga\u00f0 vi\u00f0 \u00fea\u00f0 sem \u00d3skar er a\u00f0 senda okkur. Kannski \u00fea\u00f0 s\u00e9 vinstri \u00f6fgama\u00f0ur?", 
                        "id": "296449810543180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:13:35+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri sni\u00f0ugt a\u00f0 hala \u00feessu ni\u00f0ur og deila s\u00ed\u00f0an. Sk\u00edtt me\u00f0 h\u00f6fundarr\u00e9tt, \u00feessu hefur \u00f6llu veri\u00f0 margstoli\u00f0.", 
                        "id": "296450197209808", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T22:46:18+0000", 
            "message": "he he he", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296435423877952"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfgFH6-5HKLlzh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2014%2F09%2Fsyeikh_hamad-tamim.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Qatar has spent as much as $3bn over the past two years supporting ISIS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRVd01EUXpPRGMyTkRrd09qRTBNVEU0TmpNeE16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRRMU5EUXpPRGMyT1RVd09qRTBNVEU0TmpFMU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T23:46:37+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e6tti n\u00fa a\u00f0 kasta sprengjum \u00e1 r\u00f3t vandans. Nj\u00fa... segi ekki meira", 
                        "id": "296445443876950", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:12:11+0000", 
                        "message": "\u00dearna er \u00e9g innilega samm\u00e1la Fri\u00f0rik Ingva. \u00c1 skal a\u00f0 \u00f3si stemma, segir \u00ed H\u00e1vam\u00e1lum. \u00dea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 gera h\u00e9r.", 
                        "id": "296450043876490", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296320620556099", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296320620556099", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T00:12:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/09/16/qatar-has-spent-as-much-as-3bn-over-the-past-two-years-supporting-isis/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T15:31:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296320620556099", 
            "description": "Mystery Sponsor Of Weapons And Money To Syrian Mercenary \"Rebels\" Revealed Submitted by Tyler Durden on ZeroHedge Previously, when looking at the real underlying national interests responsible for ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10442671_691603024259218_691600994259421_64111_1486_t.jpg?oh=dd20e80f2b00d78b86475f9ab3b82953&oe=5537BBD4&__gda__=1430751985_5496f5b0143cf0659133b1593550395b", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "What could possibly be better than a pig video?!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRRMk5ETXpPRGMyT0RVeE9qRTBNVEU0TmpFM056ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRRMk5ETXpPRGMyT0RVeE9qRTBNVEU0TmpFM056ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T23:49:38+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "296446433876851", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10689250_691602994259221_687904124_n.mp4?rl=781&vabr=434&oh=30a1b32cead3e57226977820dace31c3&oe=549E0937&__gda__=1419654123_e5ce814a0dcd8b3080638cbfe2a6617f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296320487222779", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296320487222779", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:55", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=691600994259421", 
            "object_id": "691600994259421", 
            "created_time": "2014-09-27T15:31:18+0000", 
            "message": "beicon er gott og gr\u00edsanir eru s\u00e6tir", 
            "updated_time": "2014-09-27T23:49:38+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296320487222779", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295688543952640", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295688543952640", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T22:51:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQzODAxMDMxMjEwNzY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T17:47:45+0000", 
            "message": "Isis \u00ed vinnuni", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295688543952640", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRNMk1qSXpPRGMzT0RjeU9qRTBNVEU0TlRneU9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTmprMU5EY3dOakU0TmpFME9qRTBNVEUyTmpnMk1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T18:10:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta geta \u00feessar skepnur.  Skoti\u00f0 bundna og afkl\u00e6dda menn og drengi \u00ed baki\u00f0.  A\u00f0 m\u00ednu mati, \u00e1 a\u00f0 l\u00edfl\u00e1ta svona skeppnur eins og d\u00fdrb\u00edta og hunda\u00f3\u00f0a hunda!", 
                        "id": "295695470618614", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T18:14:02+0000", 
                        "message": "d\u00f3samatur ririr hunda \u00fea\u00f0 er r\u00e9tta or\u00f0i\u00f0", 
                        "id": "295696397285188", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T19:12:09+0000", 
                        "message": "Afhverju eru \u00edslensir fr\u00e9ttami\u00f0lar svona feimnir a\u00f0 fjalla um \u00feetta, ef a\u00f0 einhver leysir vind \u00ed \u00cdsrael fer allt \u00e1 hli\u00f0ina hj\u00e1 \u00feeim og borgarstj\u00f3rin fer a\u00f0 tj\u00e1 sig \u00e1 sinn kj\u00e1nalega m\u00e1ta me\u00f0 Salla og Dagfinn d\u00fdral\u00e6knir slefandi \u00e1 eftir  s\u00e9r, afhverju \u00feessi feimni vi\u00f0 sannleikann \u00fe\u00f3 hann s\u00e9 dapur", 
                        "id": "295709520617209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T12:51:29+0000", 
                        "message": "hundar.", 
                        "id": "295942160593945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T13:50:52+0000", 
                        "message": "ruv er helsti stu\u00f0ninga\u00f0ili a\u00f0 islam ekki langt fr\u00e1 s2 myndi segja ruv upp g\u00e6ti \u00e9g \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "295967973924697", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204430330376650", 
                            "name": "Haukur Hannesson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T22:02:31+0000", 
                        "message": "hvernig \u00e1 a\u00f0 deila svona \u00f3ge\u00f0i?", 
                        "id": "296427297212098", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T22:03:31+0000", 
                        "message": "klika\u00f0u \u00e1 mindina \u00fe\u00e1 getue \u00fe\u00fa deilt", 
                        "id": "296427580545403", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "842939205748697", 
                            "name": "Harpa Matt"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T22:51:35+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er n\u00e1tt\u00farulega bara eh a\u00f0 f\u00f3lki sem sti\u00f0ur \u00fea\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 mosgvu \u00e1 \u00cdslandi ;(", 
                        "id": "296436223877872", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203491847324993", 
                "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296434230544738", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296434230544738", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T22:38:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T22:38:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296434230544738"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10351587_10152699729800520_84656349413634369_n.jpg?oh=d5570fd612af8512c95b8f3719dc21a1&oe=553E71FC", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203491847324993", 
                "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296433923878102", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296433923878102", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Doc Thompson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/DocThompsonShow?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/DocThompsonShow/photos/a.10150781723965520.461940.121144835519/10152699729800520/?type=1", 
            "object_id": "10152699729800520", 
            "created_time": "2014-09-27T22:36:28+0000", 
            "updated_time": "2014-09-27T22:36:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296433923878102", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10444768_1435907840021800_3132623956474417978_n.jpg?oh=dfe3d57a36929e4bb47aa830918867b2&oe=5501094B", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "NzczNjcyNTI2MDEzMTAz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRFMk9EWXpPRGM1T0RBNE9qRTBNVEU0TlRJeU1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxT1RBMU1USXpPVE13T1RneU9qRTBNVEUzTWpnMk9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T10:51:33+0000", 
                        "message": "\u00deetta er sorglegt.", 
                        "id": "295905123930982", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T10:52:07+0000", 
                        "message": "jabb vibbi", 
                        "id": "295905293930965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T12:49:54+0000", 
                        "message": "??????? \u00deetta er \u00fea\u00f0 lj\u00f3tasta sem \u00e9g hef s\u00e9\u00f0 mynd af, \u00fea\u00f0 liggur vi\u00f0 a\u00f0 manni g\u00e6ti dotti\u00f0 \u00ed hug a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ri falsa\u00f0. Hvernig getur nokkrum lifandi manni dotti\u00f0 \u00ed hug a\u00f0 gera sl\u00edkt..... \u00fev\u00edl\u00edk mannvonska", 
                        "id": "295941703927324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T22:22:39+0000", 
                        "message": "T\u00f6kum h\u00f6ndum saman gegn moskurugli, \u00feetta li\u00f0 \u00e1 engan r\u00e9tt \u00e1 \u00cdslandi, engan.", 
                        "id": "296094333912061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T23:21:14+0000", 
                        "message": "\u00cdslam er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "296105007244327", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T21:10:05+0000", 
                        "message": "http://www.pressan.is/frettir/lesafrett/hrydjuverkaognin-i-noregi-ofgamenn-aetludu-ad-drepa-fjolskyldu-valda-af-handahofi", 
                        "id": "296416863879808", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Islam = Peace and Love..........", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295900777264750", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295900777264750", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "profetensummah.fail", 
                    "href": "https://www.facebook.com/profetensummah.fail?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/profetensummah.fail/photos/a.1426945084251409.1073741829.1426887197590531/1435907840021800/?type=1", 
            "object_id": "1435907840021800", 
            "created_time": "2014-09-26T10:33:18+0000", 
            "message": "\u00edslam og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . nei takk ekki muslima og mosku \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "updated_time": "2014-09-27T21:10:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295900777264750", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296401737214654", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296401737214654", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T19:57:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T19:57:36+0000", 
            "message": "Stop Islam\n8 mins \u00b7\n\nWHAT IS THE PROBLEM\n\nFact: Of the 1.4 billion Muslims 800 million are illiterate.\n\nOver the past 105 years, 1.4 billion Muslims have produced eight Nobel Laureates while a mere 14 million Jews have produced 167 Nobel Laureates. Of the 1.4 billion Muslims less than 300,000 qualify as \u2018scientists\u2019, and that converts to a ratio of 230 scientists per one million Muslims. The United States of America has 1.1 million scientists (4,099 per million); Japan has 700,000 (5,095 per million).\n\nConsider, for instance, that Muslims constitute about 20 percent of world population with a 1 percent share of Nobel Prizes. Jews constitute 0.23 percent of world population with a 22 percent share of Nobel Prizes.\n\nDr Farrukh Saleem\n\nYou don't have to be Einstein to work out what the problem is - It's called 'ISLAM'", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296401737214654"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAahpCK0Y_qKlsZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FJojoDenmark-300x168.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Denmark: Christians flee Muslim-dominated areas, \u201cThey tell me I ought to be stoned to death\u201d :...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTXprM01EQTNNakUxTVRJM09qRTBNVEU0TkRZMk9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURVMk9ERTNNalE1TVRRMk9qRTBNVEUzTlRnNE1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:13:49+0000", 
                        "message": "H\u00e9r \u00fearf f\u00f3lk a\u00f0 fara a\u00f0 vakna!", 
                        "id": "296056817249146", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:14:32+0000", 
                        "message": "\u00deeir vinna me\u00f0 \u00f3ttann. \u00deegar kemur a\u00f0 \u00feeim sj\u00e1lfum er eins og karlmennskan s\u00e9 rokin \u00fat \u00ed ve\u00f0ur og vind - \u00fe\u00e1 vilja \u00feeir hlaupa \u00ed pilsfaldi\u00f0 \u00e1 \"m\u00f6mmu\" e\u00f0a h\u00f6f\u00f0a til mannr\u00e9ttindakjaft\u00e6\u00f0i kj\u00e1nanna. -En \u00fea\u00f0 er stefnan a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00feessu li\u00f0i, -\u00feeir byrju\u00f0u -vi\u00f0 endum \u00feetta. A\u00f0 gera samninga vi\u00f0 \u00feessa dj\u00f6fla er bara landr\u00e1\u00f0 \u00e1 vegum kj\u00e1nanna!", 
                        "id": "296057023915792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:23:10+0000", 
                        "message": "N\u00fa \u00e1 a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00feeim var \u00ed fr\u00e9tta heyrist m\u00e9r og hva\u00f0 saklausir drepnir og en leikriti\u00f0 heldur bara \u00e1fram eins og ekkert hafi \u00ed skorist?", 
                        "id": "296059063915588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:34:01+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st a\u00f0 f\u00f3lk ver\u00f0ur a\u00f0 fara a\u00f0 vakna. \n\"According to TMI, Muslims have already established which country will be the first to cave to Sharia:\nA website claiming to be the Danish Muslim Party (DAMP) published a \u201cpress release\u201d in English and Danish, saying that Denmark will be the first Muslim nation in Europe.\"http://universalfreepress.com/muslims-claim-this-country-will-be-the-first-muslim-nation-in-europe/", 
                        "id": "296061697248658", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:36:53+0000", 
                        "message": "Bara hro\u00f0alegt, en hva\u00f0 segir gnarr inn vi\u00f0 \u00feessu?", 
                        "id": "296062350581926", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T21:07:43+0000", 
                        "message": "Vesalings f\u00f3lki\u00f0 sem b\u00fdr vi\u00f0 \u00feetta. Miklir hrikalegir heimskingjar eru \u00feeir stj\u00f3rnm\u00e1lamenn sem \u00e1kv\u00e1\u00f0u a\u00f0 hleypa svona endemis hyski inn \u00ed l\u00f6nd s\u00edn. \u00dea\u00f0 eru nokkrir \u00cdslendingar sem b\u00ed\u00f0a me\u00f0 allt ni\u00f0ur um sig af eftirv\u00e6ntingu a\u00f0 f\u00e1 svona skr\u00edl hinga\u00f0 til landsins.", 
                        "id": "296081707246657", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T22:23:54+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur er \u00fea\u00f0 eins og yfirv\u00f6ld um \u00f6ll Nor\u00f0url\u00f6nd hafi \u00e1kve\u00f0i\u00f0 a\u00f0 gefast upp og leyfa \u00feessum ofbeldisl\u00fd\u00f0 a\u00f0 ganga lausum og \u00e1reita og jafnvel r\u00e1\u00f0ast \u00e1 Kristi\u00f0 f\u00f3lk. Gr\u00edpi yfirv\u00f6ld ekki n\u00fa \u00feegar inn\u00ed endar \u00feetta me\u00f0 hro\u00f0alegum h\u00e6tti.", 
                        "id": "296094657245362", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T07:08:13+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed hefur veri\u00f0 sp\u00e1\u00f0 a\u00f0 \u00e1ri\u00f0 2048 ver\u00f0i m\u00faslimar or\u00f0nir st\u00e6rsti tr\u00faarh\u00f3purinn \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0. \u00dea\u00f0 hefur aflei\u00f0ingar.", 
                        "id": "296198953901599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T09:34:32+0000", 
                        "message": "Og ekki gleyma a\u00f0 \u00feeir eru lika kj\u00f3sendur.", 
                        "id": "296225967232231", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T09:35:58+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta tr\u00fa?", 
                        "id": "296226233898871", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T15:25:18+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 spurning hj\u00e1 LVS um \u00fea\u00f0 hvort \u00edslam s\u00e9 tr\u00fa. M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 M\u00fahame\u00f0 f\u00e9kk nokkrar \u00fe\u00e6gilegar opinberanir sem hentu\u00f0u honum afar vel. Aisha nefnir \u00fea\u00f0 m.a.s. \u00ed hadith (Bukhari 6:60:311). Er \u00cdslam ekki n\u00e6r \u00fev\u00ed a\u00f0 vera lygavefur sem spunninn var fyrir einn mann svo hann fengi \u00fea\u00f0 sem hann vildi?", 
                        "id": "296318730556288", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T15:29:37+0000", 
                        "message": "http://www.themuslimtimes.org/2012/05/uncategorized/italy-islam-not-recognized-as-a-religion-denied-religious-tax-status-2", 
                        "id": "296320053889489", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:38:06+0000", 
                        "message": "Bara hvernig dettur f\u00f3lki \u00ed hug a\u00f0 vera bj\u00f3\u00f0a manni upp \u00fea\u00f0 krabbamein sem islam er ver\u00f0um vi\u00f0 a\u00f0 bara ganga \u00ed gegnum alla \u00fev\u00e6luna sem a\u00f0rar \u00fej\u00f3\u00f0ir hafa reynt n\u00fa \u00e1ri\u00f0 0-2014? \u00deetta er en st\u00e6rsta bull lyga fake \u00fev\u00e6lu saga sem heimurinn hefur haft en gengur vel a\u00f0 koma yfir \u00e1 a\u00f0ra me\u00f0 a\u00f0sto\u00f0 fj\u00f6lmi\u00f0la eins og boltast\u00f6\u00f0ini ruv og s2 en bara hrollur.is svo langar mig a\u00f0 vita hva\u00f0 f\u00f3lki \u00feykir best vi\u00f0 \u00feetta rusl handa og haush\u00f6ggvun kvenfyrirlitnig e\u00f0a hva\u00f0 bara hva\u00f0 \u00fea\u00f0 er j\u00fa veri\u00f0 a\u00f0 tro\u00f0a \u00feessu upp \u00e1 mann svo einhver hl\u00fdtur a\u00f0 geta svara\u00f0 e\u00f0a er \u00fea\u00f0 rasismi l\u00edka eins a\u00f0 vera \u00e1 m\u00f3ti? Eigi\u00f0 gott kv\u00f6ld og dag me\u00f0an h\u00e6gt er! \u00deetta bull s\u00fdgur \u00far manni alla gle\u00f0i og \u00e1n\u00e6gju f\u00f3r gnarrinn svo vel me\u00f0 okkur a\u00f0 ma\u00f0ur var\u00f0 \u00feess bara ekki var? Bara HFF allt.", 
                        "id": "296397007215127", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296055663915928", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296055663915928", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T19:38:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/09/denmark-christians-flee-muslim-dominated-areas-they-tell-me-i-ought-to-be-stoned-to-death", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T19:09:56+0000", 
            "message": "Alltaf finnst m\u00e9r \u00fea\u00f0 verra \u00feegar svona hlutir gerast \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndunum, \u00fe\u00e1 er eins og \u00feetta s\u00e9 \u00e1 dyrarg\u00e6ttinni og v\u00e1-in ver\u00f0ur enn s\u00fdnilegri..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296055663915928", 
            "description": "Christians with Middle Eastern backgrounds in Denmark experience harassment, verbal attacks and in some cases direct violence from Muslims. TV2 News has been in contact with a number of Christians here in Denmark who tell of violent experiences."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295980583923436", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295980583923436", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T12:12:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "230033030524954", 
                        "name": "Ingi V. Ingason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T14:46:15+0000", 
            "message": "aular drepa og mir\u00f0a kristi\u00f0f\u00f3lk .", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295980583923436", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTWpZd01EZzNNakk0T0RFNU9qRTBNVEU0TVRrNU1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURrek9UTTNNalExTkRNME9qRTBNVEUzTmprNU9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T22:19:46+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar n\u00e1 ekki greind sv\u00edna, \u00feess vegna eru sv\u00edn \u00e1 bannlista \u00feeirra.", 
                        "id": "296093937245434", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T07:14:09+0000", 
                        "message": "St\u00f3ra spurningin er \u00ed hva\u00f0a h\u00f3p mor\u00f0ingjarnir eru? Er \u00feeir sem \u00feetta gera me\u00f0limir FSA? Ef svo er nj\u00f3ta \u00feeir stu\u00f0nings Vesturlanda :-( Vita\u00f0 er a\u00f0 vopnasendingar til FSA hafa rata\u00f0 \u00ed hendur ISIS.", 
                        "id": "296199723901522", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T12:12:02+0000", 
                        "message": "Sv\u00ednin eru \u00e1 bannlista hj\u00e1 m\u00faslimum vegna \u00feess a\u00f0 \u00feau eru miklu fallegri en \u00feeir.", 
                        "id": "296260087228819", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZJBMCXZDPEWwJ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FosvvTOzzQBE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Robin Williams- Jihad", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/osvvTOzzQBE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296227263898768", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296227263898768", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T09:41:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=osvvTOzzQBE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T09:41:55+0000", 
            "message": "Robin Williams- Jihad", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296227263898768", 
            "description": "Robin Williams on Jihad. I do not own this. Feel free to comment, but please, no hating or spam."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOIcb2D6sG-HhT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F08%2F2013-08-16-01-36-23_sapo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "S\u00e4po: \u201dSverige har samma problematik med muslimer som UK, Norge och Belgien\u201d", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURrME9UVXdOVGM0TmpZMk9qRTBNVEUzTnpBek16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxT1RJeU9USTNNall5TlRNMU9qRTBNVEUzTXpJM056YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T11:59:37+0000", 
                        "message": "Fyrirbyggja og koma i veg fyrir,,,HEIMSKA ,, thad a ad leyfa sannleikanum ad koma i ljos. Sidan a ad UPPRAETA meinid.", 
                        "id": "295922927262535", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T22:25:30+0000", 
                        "message": "T\u00f6kum h\u00f6ndum saman gegn moskuruglinu, stoppum \u00feetta strax.", 
                        "id": "296094950578666", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295908153930679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295908153930679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T22:25:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1aZq2n", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "NzQ3NDE5MjU1MzQ2Njkx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T11:04:14+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 er sama hvar muslimar eru bara vandr\u00e6\u00f0i og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . b\u00ed\u00f0i\u00f0 bara \u00e1 \u00edslandi \u00feegar \u00feeir f\u00e1 mosku og sameinast \u00fear \u00fe\u00e1 er helv\u00edti\u00f0 laus .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295908153930679", 
            "description": "Australien och Norge har nyligen avstyrt terrord\u00e5d\u00a0mot den egna befolkningen i\u00a0heml\u00e4nderna, fr\u00e5n\u00a0muslimer ur terrorgruppen IS. Enligt S\u00e4po problematik finns den \u201dproblematiken\u201d\u00a0\u00e4ven i Sverige."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTEvd71ddsQ0ZJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FDanish-Mosque-image-sword-roof.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Only 2 out of 14 Mosques in Denmark were willing to distance themselves from the Islamic State", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296021650585996", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296021650585996", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T21:50:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/only-2-out-of-14-mosques-in-denmark-were-willing-to-distance-themselves-from-the-islamic-state.html/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURnNE9UTTNNalExT1RNME9qRTBNVEUzTmpneU1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURZMk56QXdOVGd4TkRreE9qRTBNVEUzTmpFek9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:56:20+0000", 
                        "message": "Thetta er malid i hnotskurn. Islamism a ekki rett a ad kalla sig trufelag. Islamism er stjornmalahreyfing. Koranninn er ekki truarrit. Koranninn er stjornarskra. Aetlum vid ad lata 1.500 ara gamalt politiskt plagg vada yfir okkar stjornarhaetti. Og thad vegna thess ad ahangendurnir kalla thetta tru, og beita fyrir ser trufrelsi. Hells Angels eru stoppadir a flugvoellum a Islandi. Their gaetu lika skilgreint sig sem truarflokk.", 
                        "id": "296066700581491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T21:50:19+0000", 
                        "message": "Setja bulld\u00f3sera \u00e1 \u00feessar byggingar, koma \u00feessu li\u00f0i upp \u00e1 yfirbor\u00f0i\u00f0, \u00fea\u00f0 vir\u00f0ist dj\u00fap sokki\u00f0.", 
                        "id": "296088937245934", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T17:04:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296021650585996", 
            "description": "The reason only two nosques would distance themselves from the Islamic State is because it would mean distancing themselves from the Qur\u2019an and hadith. In other words, distancing themselves from whole chunks of Islam. So much for \u201cfringe\u201d elements. Here is part of AFDI\u2019s platform to combat the fight in the homeland: AFDI calls for [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBS_aaKWMiN6zgb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fq-yJp4EcZJA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "islam will destroy the world", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURnNE56Z3pPVEV5TmpFMk9qRTBNVEUzTmpneE16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURBME56QTNNalUwTXpVM09qRTBNVEUzTkRjeU5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:00:50+0000", 
                        "message": "i gues so but do we care? :(", 
                        "id": "296004707254357", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:14:20+0000", 
                        "message": "Langar samt a\u00f0 segja m\u00edna meiningu:  S\u00f3pa \u00feessu li\u00f0i \u00f6llu upp \u00ed fraktskip og sigla me\u00f0 \u00fea\u00f0 beint til mi\u00f0austurlanda, til upprunans. \u00deetta li\u00f0 \u00e1 engan samlei\u00f0 me\u00f0 vesturl\u00f6ndum. \u00deeirra er s\u00f6kin.", 
                        "id": "296040627250765", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:21:04+0000", 
                        "message": "\u00feeir er n\u00fa ekki margir h\u00e9r \u00e1 landi \u00ed dag 2014 einn \u00e1 s2 hinn skilts m\u00e9r eigandi banka og \u00f6rf\u00e1ir a\u00f0rir a\u00f0 elska fri\u00f0inn en skil hva\u00f0 \u00fe\u00fa meinar!", 
                        "id": "296042177250610", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T20:32:49+0000", 
                        "message": "\u00deessari meiningu er \u00e9g alveg samm\u00e1la Stef\u00e1n og er ekki \u00fea\u00f0 \u00feegar \u00e9g tala um or\u00f0brag\u00f0. Heldur \u00feegar f\u00f3lk talar t.d. um nefapa, geitanau\u00f0gara, helv\u00edtis f\u00edfl, aular osfr. \u00dea\u00f0 er af alveg n\u00f3g a\u00f0 taka \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feeim vo\u00f0averkum sem \u00feeir fremja svo \u00fea\u00f0 \u00fearf ekki a\u00f0 vera a\u00f0 skreyta \u00fea\u00f0 me\u00f0 einskins ver\u00f0um or\u00f0um sem ey\u00f0ileggja og gera \u00feessa s\u00ed\u00f0u a\u00f0 einhverri haturss\u00ed\u00f0u. M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 \u00e9g allvega \u00f3ttast Islam og Sharia-l\u00f6g og \u00fea\u00f0 sem \u00fev\u00ed fylgir allar nau\u00f0ganirnar sem fylgja m\u00faslm\u00fam svo \u00e9g tali n\u00fa ekki um \u00feessar h\u00f3pnau\u00f0ganir fyrir utan hr\u00e6\u00f0ileg ofbeldisverk \u00f6nnur, mis\u00feyrmingar, \u00fej\u00f3fna\u00f0i og gl\u00e6pi. Allt \u00feetta \u00e1n \u00feess a\u00f0 taka fyrir \u00fe\u00e1 k\u00fagun sem \u00feeir beita sitt eigi\u00f0 f\u00f3lk eins og konur, eldirborgara, b\u00f6rn og d\u00fdr.", 
                        "id": "296074397247388", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T20:36:54+0000", 
                        "message": "\u00deess utan \u00fe\u00e1 er \u00e9g ekkert \u00f6\u00f0ruv\u00edsi en flestir a\u00f0 stundum vantar mig n\u00f3gu sterk l\u00fdsingaror\u00f0 til a\u00f0 l\u00fdsa \u00feeim hryllingi sem \u00e9g les, horfi \u00e1 e\u00f0a heyri um vo\u00f0averk \u00feeirra. \u00cd DK nau\u00f0gu\u00f0u 5 menn konu \u00e1 80 r\u00e6\u00f0is aldri \u00feeir voru \u00e1 aldrinum 27-35 \u00e1ra \u00feeir l\u00e9tu mann hennar horfa \u00e1 og bundu hann ni\u00f0ur \u00ed st\u00f3l. \u00deetta enda\u00f0i me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 s\u00e1 gamli d\u00f3 \u00e1 gj\u00f6rg\u00e6slu eftir \u00feennan hrylling og kona b\u00ed\u00f0ur \u00feess aldrei b\u00e6tur. \u00deetta eru \u00fev\u00edl\u00edk \u00f3menni a\u00f0 h\u00e1lfa v\u00e6ir. Getur einhver \u00cdmynda\u00f0 s\u00e9r \u00f6mmu s\u00edna og afa \u00ed \u00feessum hryllingi m\u00e9r er spurn.", 
                        "id": "296075370580624", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T21:48:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eitthva\u00f0 miki\u00f0 a\u00f0 \u00ed hugarheimi \u00feessa li\u00f0s, \u00e9g kalla m\u00fasl\u00edma li\u00f0, \u00fev\u00ed \u00feeir vir\u00f0ast allir \u00ed sama allah ruglinu, \u00e1hangendur dj\u00f6flad\u00fdrkunar, allah (me\u00f0 litlum staf).", 
                        "id": "296088783912616", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/q-yJp4EcZJA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296004200587741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296004200587741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T21:48:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=q-yJp4EcZJA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T15:58:52+0000", 
            "message": "\u00c9g er algj\u00f6rlega \u00e1 m\u00f3ti Islam, \u00e1 \u00feessari s\u00ed\u00f0u finnst m\u00e9r a\u00f0 f\u00f3lk ver\u00f0i a\u00f0 fara a\u00f0 passa or\u00f0brag\u00f0i\u00f0. \u00dea\u00f0 er engum til framdr\u00e1ttar a\u00f0 nota sumt or\u00f0brag\u00f0 allra s\u00edst m\u00e1lsta\u00f0num.  \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=q-yJp4EcZJA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296004200587741", 
            "description": "islam will destroy the world"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/q83/s130x130/10606416_10204732257456038_8636030903179972060_n.jpg?oh=5e61a7f87f2e2f04949df6f1b75b6bee&oe=54FCD7C6&__gda__=1430455620_7fb3a8324c98413cac680ed74b403daf", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296052187249609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296052187249609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T18:54:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204732257456038&set=gm.296052187249609&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204732257456038", 
            "created_time": "2014-09-26T18:54:57+0000", 
            "message": "Deep in Syria is the city of Raqqa, now considered the de facto capital of Islamic State. Our collection of images from inside Raqqa and the daily lives of people who live there:", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296052187249609", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEq93qL6HZTnRi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2.freedomoutpost.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fzzzzzz_666326367.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "38 Muslim Men Gang Rape 15 Year Old Girl for Several Hours - Freedom Outpost", 
            "caption": "freedomoutpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296034493918045", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296034493918045", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T18:50:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://freedomoutpost.com/2014/05/38-muslim-men-gang-rape-15-year-old-girl-several-hours/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURVeE16VTNNalE1TmpreU9qRTBNVEUzTlRjME1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURNMk1qa3dOVGcwTlRNeU9qRTBNVEUzTlRRek56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T17:59:32+0000", 
                        "message": "j\u00e1 h\u00e9r \u00ed sverge er \u00fea\u00f0 \u00e1 hverjum deigii nau\u00f0gun og \u00fea\u00f0 eru muslimar og svartir menn", 
                        "id": "296036290584532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:40:55+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hryllingur og enn meiri hryllingur \u00feegar ma\u00f0ur les \u00feetta s\u00ed\u00f0an og hugsar um \u00e1standi\u00f0 allsta\u00f0ar sem m\u00fasl\u00edmar setjast a\u00f0 og komast \u00ed \u00e1kve\u00f0in fj\u00f6lda.\n\n\" It's a cultural phenomenon unique to Muslim communities, as suggested by the prevalence of father-son combinations in so many of the gangs, wherever in the world they appear. And here's another clue it's not just about brown-on-white crime: Britain's Sikh community has been complaining for years that its young girls are being targeted by Muslim rapists.\" http://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/08/27/Muslim-gang-rapists-are-springing-up-everywhere-Why-can-t-we-be-honest-about-it", 
                        "id": "296049327249895", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:46:28+0000", 
                        "message": "og svo \u00feetta https://www.youtube.com/watch?v=pge53WOIcrY", 
                        "id": "296050410583120", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:50:25+0000", 
                        "message": "\"However, Muslims did not stop there. They developed the teaching of the prophet and actually legitimized the rape of any woman who is \u201cindecently dressed\u201d or \u201cdemonstrates lewd behavior\u201d.\nWhat can you expect of a man raised in such traditions when he comes to the West?\" http://chersonandmolschky.com/2013/08/15/muslims-rape/", 
                        "id": "296051357249692", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T17:52:48+0000", 
            "message": "......... :(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296034493918045", 
            "description": "A young 15 year old girl in Malaysia was gang raped by 38 Muslim men, with each man taking turns for several hours. Police have arrested 15 men and are looking for the remaining ones as the investigation is going under way. According to several media outlets, police chief Azham Otham said 38 men wer\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDX8j_E7bqGltFc&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.frieord.no%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FKranz-smil.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Det brutale drapet p\u00e5 Elin Krantz", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURVd09EY3dOVGd6TURjME9qRTBNVEUzTlRjeU56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURRMk5UWXdOVGd6TlRBMU9qRTBNVEUzTlRZek56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:32:52+0000", 
                        "message": "Animals is not the right word", 
                        "id": "296046560583505", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:47:55+0000", 
                        "message": "\u00c1 ekki bara a\u00f0 vona hi\u00f0 besta? -Mikil dj\u00f6fulsins f\u00edfl eru \u00feetta sem stj\u00f3rna \u00e1 Vesturl\u00f6ndum.", 
                        "id": "296050870583074", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frieord.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295964423925052", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295964423925052", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T18:47:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.frieord.no/utenriks/det-brutale-drapet-pa-elin-krantz/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T13:38:25+0000", 
            "message": "muslimar nau\u00f0gu\u00f0u \u00feessari st\u00falku og dr\u00e1pu hana svo", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295964423925052", 
            "description": "Den 26 september 2010, ble 27 \u00e5r gamle Elin Krantz overfalt, voldtatt og drept av 23 \u00e5r gamle Ephrem Yohannes. Yohannes hadde innvandret til Sverige i 2009 fra Virginia, USA. I USA hadde Yohannes a..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMuDe7Unj-_2TC&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xap1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F10685330_762167670487242_224326363013978571_n.png%3Foh%3D59c19225846cc835bad1215f6a8bf73d%26oe%3D54BC8612%26__gda__%3D1421968955_b5a7d2393a7bd5c1efe1c21a06dd1aad", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Man Who Beheaded Co-Worker in Oklahoma Attempted to Convert Colleagues to Islam: Report", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURJM09EZ3pPVEU0TnpBMk9qRTBNVEUzTlRJMU5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURJM09EZ3pPVEU0TnpBMk9qRTBNVEUzTlRJMU5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T17:29:25+0000", 
                        "message": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/26/afhofdadi_fyrrum_samstarfskonu_sina/", 
                        "id": "296027883918706", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.theblaze.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296017270586434", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296017270586434", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T17:29:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theblaze.com/stories/2014/09/26/report-gruesome-beheading-detail-revealed-in-oklahoma-food-distribution-plant-murder/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T16:46:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296017270586434", 
            "description": "A woman was reportedly beheaded following a workplace dispute Thursday afternoon in Moore, Oklahoma, according to KOTV-TV. The victim, identified as Colleen Hufford, 54, died at the scene at Vaughan Foods, a food distribution company. Alton Alexander Nolen, who was reportedly fired before attacking\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiGSTFs7QfZP3V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F04%2F12%2Farticle-2603360-1D0FE1F700000578-541_636x382.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halal slaughterhouse horror: Film shows animals' 'needless suffering'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURFNE5qZ3pPVEU1TmpJMk9qRTBNVEUzTlRBeU9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURFM05UVXpPVEU1TnpNNU9qRTBNVEUzTlRBd05EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:47:24+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta \u00e1 einhver h\u00e1tt fr\u00e6\u00f0andi um islam e\u00f0a? Er m\u00e9r a\u00f0 f\u00f6rlast??", 
                        "id": "296017553919739", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:48:40+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 er svona sem er gert \u00e1 \u00edslandi vilji\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki stoppa \u00fea\u00f0", 
                        "id": "296017940586367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:49:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki a\u00f0eins sl\u00e1tra\u00f0 svona fyrir \u00fe\u00e1. \u00deessu b\u00f6lb\u00e6nakj\u00f6ti er lauma\u00f0 ofan \u00ed okkur.", 
                        "id": "296018073919687", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:50:02+0000", 
                        "message": "vill bara fri\u00f0 \u00e1 j\u00f6r\u00f0u ekki bl\u00f3\u00f0 \u00e1 s\u00ed\u00f0um og en alls ekki islam \u00e1 islandi.", 
                        "id": "296018273919667", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:51:23+0000", 
                        "message": "islam er bl\u00f3\u00f0 \u00fathrli hvar sem \u00feeir eru", 
                        "id": "296018683919626", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296016713919823", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296016713919823", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T16:51:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2603360/Horror-halal-slaughterhouse-Shocking-undercover-film-shows-needless-suffering-livestock-butchered-without-stunned-first.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T16:44:44+0000", 
            "message": "halal . og \u00e1 \u00edslandi er sl\u00e1tra\u00f0 svona firir muslima .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296016713919823", 
            "description": "WARNING GRAPHIC CONTENT: Our exclusive pictures reveal for the first time the full horror of a religious practice that Britain\u2019s top vet wants outlawed"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBr65nlSttBBk-W&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-26-at-11.25.48-AM-800x449.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oklahoma: Muslim BEHEADS Female Co-Worker At Food-Processing Plant, Starts to Behead Another...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296007350587426", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296007350587426", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T16:39:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/?p=52652", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURFMU5ERTNNalV6TWpnMk9qRTBNVEUzTkRrMU5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTURFMU5ERTNNalV6TWpnMk9qRTBNVEUzTkRrMU5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:39:03+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru me\u00f0 h\u00e1lsskur\u00f0 og afh\u00f6f\u00f0un \u00e1 heilanum. Hvort sem \u00fea\u00f0 er \"tr\u00fabo\u00f0\" e\u00f0a sl\u00e1trun b\u00fapenings.  Allt skal vera skelfilegt og s\u00e1rsaukafullt Allah til d\u00fdr\u00f0ar.  Mann\u00fa\u00f0 er ekki a\u00f0 finna \u00ed \u00feessum \u00f3skapna\u00f0i.", 
                        "id": "296015417253286", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T16:11:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296007350587426", 
            "description": "Oklahoma: Muslim BEHEADS Female Co-Worker At Food-Processing Plant, Starts to Behead Another Before being Shot, Tried to Convert Co-Workers to Islam Jihad in America: Enemy in our Midst Latest news 3 Comments The Islamic ritual slaughter of beheading  has moved past Iraq, Syria, Algeria, Philippines\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANEPkf3STL6vfv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F13dv1REq09o%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "THE BIGGEST CRIME OF ISLAM", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxT1RnME9UTXpPVEl6TURBeE9qRTBNVEUzTkRNNU56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxT1RjMk9ETTNNalUzTVRRME9qRTBNVEUzTkRFM05EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "747419255346691", 
                            "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T14:29:06+0000", 
                        "message": "gott m\u00e1l hj\u00e1 \u00fe\u00e9r \u00d3skar Bjarnason, \u00feetta er nefnilega mj\u00f6g alvarlegt m\u00e1l", 
                        "id": "295976837257144", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T14:30:17+0000", 
                        "message": "islam ber\u00f0 ekki vir\u00f0ingu fyrir einu n\u00e9 neinu! hvorki s\u00f6gu e\u00f0a menningu \u00edslans n\u00e9 annara \u00fea\u00f0 vitum vi\u00f0 \u00f6ll samt vilja \u00feetta of margir!", 
                        "id": "295977043923790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "747419255346691", 
                            "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T15:06:18+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00fe\u00e9r L\u00e1rus Vi\u00f0ar, \u00feetta er hreinn vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "295984933923001", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/13dv1REq09o?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295976170590544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295976170590544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T15:06:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=13dv1REq09o", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T14:25:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295976170590544", 
            "description": "India was the most scientifically advanced nation on earth since the fount of civilization back in 3500 BC until 1200 AD. In any field of science ( Mathemati..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9HL9yb6iFtfIn&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fj8TLu514EgU%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic State Member Warns of NYC Attack In VICE News Interview", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/j8TLu514EgU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295979900590171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295979900590171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T14:42:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=j8TLu514EgU&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-09-26T14:42:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295979900590171", 
            "description": "Subscribe to VICE News here: http://bit.ly/Subscribe-to-VICE-News Foreign fighters from all over the world have left their home countries to join the ranks o..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRRZuO3EyZRBdD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconstitutionclub.files.wordpress.com%2F2014%2F09%2Freligionofblood2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam is a Belief of Blood", 
            "caption": "theconservativecitizen.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295977083923786", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295977083923786", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T14:30:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://theconservativecitizen.com/2014/09/16/islam-is-a-belief-of-blood/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T14:30:24+0000", 
            "message": "\u00farkinja\u00f0 f\u00f3lk muslimat . islam \u00f3tr\u00fa er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295977083923786", 
            "description": "- by Amil Imani - From Peshawar Pakistan to Nairobi Kenya, from\u00a0Damascus Syria to Benghazi Libya, Muslims are on a killing rampage. The civilized world is shocked and distressed. Some mutation seem..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\"164 Jihad Verses in the Koran -- Passages in the Quran about Islamic Holy War\" compiled by Yoel...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxT1RBek56RXdOVGszTnprd09qRTBNVEUzTWpnek5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTmpRNE1qZ3pPVFUyTmpZMk9qRTBNVEUyTlRjME5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T15:04:11+0000", 
                        "message": "Og svo er \u00feetta: http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk ?", 
                        "id": "295648283956666", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T09:23:13+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3ti ANDSKOTANS \u00f3f\u00f6gnu\u00f0urinn", 
                        "id": "295887050599456", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T09:29:22+0000", 
                        "message": "Ef einhver g\u00e6ti \u00fatsk\u00fdt fyrir m\u00e9r \u00fev\u00ed er \u00feessi uppgangur islam \u00e1 \u00edslandi og bara umbur\u00f0arlyndi \u00e1 a\u00f0 vera sama um alla s\u00f6gu og menningu \u00edslands \u00fe\u00f3 h\u00fan s\u00e9 ekki til a\u00f0 hr\u00f3pa h\u00farra fyrir \u00fe\u00e1 er h\u00fan okkar fort\u00ed\u00f0 og b\u00fai\u00f0 a\u00f0 berjast vi\u00f0 a\u00f0 koma \u00fev\u00ed sem \u00fe\u00f3 er \u00fe\u00f3 ekki s\u00e9 veri\u00f0 a\u00f0 r\u00fasta \u00fev\u00ed me\u00f0 islam af \u00f6llu.", 
                        "id": "295888347265993", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T10:20:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 skaffa manni sl\u00edkt man af lestrarefni a\u00f0 helgin fer \u00ed \u00feetta.", 
                        "id": "295898367264991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T10:28:51+0000", 
                        "message": "Man eftir \u00f6\u00f0rum uppgang sem f\u00f3r svo frekar illa s\u00e1 var \u00ed \u00fe\u00fdskalandi \u00ed den. :(", 
                        "id": "295899837264844", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T10:30:20+0000", 
                        "message": "\u00c1g\u00e6ti L\u00e1rus - Samfylkingarflokkarnir vilja \u00f3\u00f0ir og uppv\u00e6gir gera m\u00faslimum h\u00e1tt undir h\u00f6f\u00f0i. \u00dev\u00ed mi\u00f0ur hafa \u00feeir gengi\u00f0 svo langt a\u00f0 \u00feeir eru a\u00f0 hj\u00e1lpa m\u00faslimum a\u00f0 tryggja s\u00e9r f\u00f3tfestu \u00feannig a\u00f0 h\u00e9r ver\u00f0i \u00f6skrandi l\u00fd\u00f0ur - svona svipa\u00f0 og \u00feegar m\u00faslimar ger\u00f0u hr\u00f3p a\u00f0 \u00ed\u00fer\u00f3ttakonum sem komu fr\u00e1 \u00cdsrael til \u00feess a\u00f0 keppa \u00ed f\u00f3tbolta um daginn - \u00fea\u00f0 var sk\u00f6mm \u00feeirra og samfylkingarflokkanna - \u00feetta var bara upphafi\u00f0. N\u00fa er borgin b\u00fain a\u00f0 \u00fathluta \u00feeim l\u00f3\u00f0 undir \u00e1r\u00f3\u00f0ursmi\u00f0st\u00f6\u00f0 og hefur ekki dug \u00ed s\u00e9r til \u00feess a\u00f0 draga \u00fea\u00f0 til baka.", 
                        "id": "295900093931485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T10:45:50+0000", 
                        "message": "Alveg me\u00f0 eind\u00e6mum arfavitlaust vitandi \u00fea\u00f0 sem alheimur veit n\u00fa af/um islam bara sorglegt.", 
                        "id": "295903710597790", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.answering-islam.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295647787290049", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295647787290049", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T10:45:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.answering-islam.org/Quran/Themes/jihad_passages.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T15:01:52+0000", 
            "message": "\"\u00cdslamska r\u00edki\u00f0 er a\u00f0 fara eftir fyrirm\u00e6lum K\u00f3ransins, gu\u00f0inn \u00feeirra hann Allah hefur fyrirskipa\u00f0 \u00feeim \u00feennan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slega herna\u00f0. H\u00e9r er s\u00ed\u00f0a me\u00f0 Jihad versum \u00far K\u00f3raninum.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295647787290049", 
            "description": "      Each of the 164 Jihad verses in this list was selected based on how clearly and directly it spoke about Jihad, at least when considered in its immediate context. Most of the listed passages mention a military expedition, fighting, or distributing war spoils. Verses NOT generally listed are tho\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295902237264604", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295902237264604", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T10:37:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T10:37:58+0000", 
            "message": "j\u00e1 en sv\u00edni\u00f0 er saglaust nema a\u00f0 mohamed havi veri\u00f0 g\u00f6ltur", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295902237264604"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRNqDpDQOk2GiS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fphillipine-Islam-450x600.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "PHOTO: Philippine Jihadis threaten to kill German hostage", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295901777264650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295901777264650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T10:35:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/photo-philippine-jihadis-threaten-to-kill-german-hostage.html/", 
            "created_time": "2014-09-26T10:35:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295901777264650", 
            "description": "Islamic ritual slaughter (beheadings) from Iraq and Syria to Nigeria, CAR and Philippines. The common thread is \u2014 jihad. But the outrage is not directed at the savages. No. The outrage, condemnation, and vilification is for those that speak out against it. After years of bloody jihad, the Philippines made extraordinary concessions to its hostile [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD8wvhTAYAzyFfd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide%2Fpublic%2Farab_0.png%3Fitok%3DWilC4z0j", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00f6rdare f\u00e5r asyl \u2013 har \"r\u00e4tt\" slippa f\u00e4ngelse i arabv\u00e4rlden | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295900160598145", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295900160598145", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T10:30:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/m-rdare-f-r-asyl-har-r-tt-slippa-f-ngelse-i-arabv-rlden", 
            "created_time": "2014-09-26T10:30:35+0000", 
            "message": "mor\u00f0\u00edngi f\u00e6r dvalarleivi svo hann sleppur vi\u00f0 d\u00f3min og tugh\u00fasi\u00f0 \u00ed heima landinu . fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295900160598145", 
            "description": "Inrikes.Araber som beg\u00e5tt grova brott s\u00e5som v\u00e5ldt\u00e4kter och mord f\u00e5r nu r\u00e4tt att invandra till Sverige. Det st\u00e5r klart sedan en 47-\u00e5rig man fr\u00e5n Libanon f\u00e5tt asyl eftersom han d\u00f6mts till 14 \u00e5r och 9 m\u00e5naders f\u00e4ngelse f\u00f6r mord i hemlandet. Komforten i arabiska f\u00e4ngelser \u00e4r f\u00f6r l\u00e5g, menar Migrations\u00f6ve\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7ta91bq825LIX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fsarcelles.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "For Europe\u2019s Jews, 5774 a year of upheaval and uncertainty", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxT0RnNU5EWTNNalkxT0RneE9qRTBNVEUzTWpRd09ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTnpRd016WXdOakUwTVRJMU9qRTBNVEUyTnprNU5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T21:19:24+0000", 
                        "message": "\u00deessi me\u00f0 kynl\u00edf laxfiska \u00e1 heilanum. \u00deessi sem fri\u00f0a\u00f0i villid\u00fdr og ger\u00f0i a\u00f0 pl\u00e1gu, j\u00e1 s\u00e1 er ma(\u00f0)urinn", 
                        "id": "295740360614125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T09:34:41+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0urinn sem gengur me\u00f0 \u00feann draum a\u00f0 ver\u00f0a r\u00e1\u00f0herra aftur. \"H\u00e1ttvirtur \u00feingma\u00f0ur \u00e1 sama draum og \u00e9g, a\u00f0 h\u00fan ver\u00f0i r\u00e1\u00f0herra. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 er l\u00edka draumur minn,\u201c sag\u00f0i \u00d6ssur. \"http://www.visir.is/-thad-er-radherraglyjan-sem-komin-er-i-augu-hattvirts-thingmanns-/article/2014140918986", 
                        "id": "295889467265881", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295739333947561", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295739333947561", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T09:34:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/for-europes-jews-5774-a-year-of-upheaval-and-uncertainty/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T21:13:40+0000", 
            "message": "http://www.timesofisrael.com/for-europes-jews-5774-a-year-of-upheaval-and-uncertainty/   Islamistar \u00e6vinlega til vandr\u00e6\u00f0a.  \u00deegar \u00d6ssur o co. eru b\u00fanir a\u00f0 leyfa \u00feeim a\u00f0 \"\u00fej\u00f3\u00f0ernishreinsa\" gy\u00f0ingana erum vi\u00f0 n\u00e6st.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295739333947561", 
            "description": "From France to Ukraine, immigration to Israel is spurred by anti-Semitism and economic distress"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295685093952985", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295685093952985", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T23:00:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T17:31:48+0000", 
            "message": "isis eru sv\u00edn og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur fy fan", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295685093952985", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTnpVNE16ZzNNamM0T1RnNU9qRTBNVEUyT0RZd05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTnpVNE16ZzNNamM0T1RnNU9qRTBNVEUyT0RZd05UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T23:00:50+0000", 
                        "message": "ekkert sm\u00e1 \u00e1n\u00e6g\u00f0ur a\u00f0 sj\u00e1 \u00feessi sv\u00edn skotin \u00e1 f\u00e6ri", 
                        "id": "295758387278989", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrtP1UUB823-A2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FYFfS3OZMXnk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "How ISIS Infiltrated the Dept. of Homeland Security", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/YFfS3OZMXnk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295748307279997", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295748307279997", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T22:01:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=YFfS3OZMXnk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T22:01:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295748307279997", 
            "description": "Michelle Fields interviews Counterterrorism Expert Patrick Poole. Patrick finds infiltrators in the Department of Homeland Security."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10425402_10153676362797588_4704334738111141393_n.jpg?oh=e80e991305845456a76096f09385395d&oe=553C1CF0&__gda__=1425715942_7f2f2ee5e300a4799f2218d69f03db5f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "BREAKING NEWS: Iraq's Prime Minister says an Islamic State plot to launch attacks on US and Paris underground rail systems has been uncovered: http://bbc.in/YdmDnP", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295735173947977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295735173947977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "BBC World News", 
                    "href": "https://www.facebook.com/bbcworldnews?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/bbcworldnews/photos/a.384188547587.191382.59145437587/10153676362797588/?type=1", 
            "object_id": "10153676362797588", 
            "created_time": "2014-09-25T21:04:09+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T21:04:09+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295735173947977", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10653731_819842821401080_2544881329970138066_n.jpg?oh=14e0370d8623c2a181a215d26d5b73b8&oe=553EC536&__gda__=1425982416_1c278bf456a94e11284773c3c91ea3a5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Public street or muslim prayer room?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295731577281670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295731577281670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/819842821401080/?type=1", 
            "object_id": "819842821401080", 
            "created_time": "2014-09-25T20:45:57+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T20:45:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295731577281670", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10686916_819849251400437_2396422029725639528_n.jpg?oh=9f6b7503ec166598136e095698dc5bba&oe=55335796&__gda__=1425983601_b102e2ec095f1c290ee0a199c58ea3c2", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "You can only hope", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295731337281694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295731337281694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/819849251400437/?type=1", 
            "object_id": "819849251400437", 
            "created_time": "2014-09-25T20:45:16+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T20:45:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295731337281694", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xap1/v/t1.0-1/p100x100/1497454_683372871714743_182891768_n.jpg?oh=a5bedc8522b8ac92d8ec8ad8be0e00a9&oe=5540F544&__gda__=1430607763_ad0537eafb9499592ab7d1db07225e94", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stop Islam", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295722857282542", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295722857282542", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T20:07:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=819808821404480&id=654157881302909", 
            "created_time": "2014-09-25T20:07:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295722857282542", 
            "description": "Men tell of beheading threat horror in Milton Keynes.\n\nTWO Wigan workers have told of their terror after a machete-wielding 'Asian\" man threatened to behead them.\n\n\u201cHe waved the weapon about and held a knife to his neck saying he was going to chop our heads off,\"\n\n\u201cI was quite shaken up. It is a bit worrying because it could have happened to a woman on her own, or an elderly couple, who would not have known what to do. I don\u2019t know what he wanted - either he wanted to steal the van or to cut our heads off.\"\n\nhttp://m.wigantoday.net/news/local/men-tell-of-beheading-threat-horror-1-6860356"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/1067234_10152715499098648_10152715498068648_60608_369_t.jpg?oh=32a229f95de29a5c586c4446e4413d95&oe=552EF55D&__gda__=1425988610_5d40f72f0811d1ff78709e27b537ae73", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-25T20:05:58+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Truckers - 22nd September", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10680274_10152715499058648_1961096729_n.mp4?rl=347&vabr=193&oh=6f5ba9380ea0de4fe6b40026f401a378&oe=549E20DC", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295722550615906", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295722550615906", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:43", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152715498068648", 
            "object_id": "10152715498068648", 
            "created_time": "2014-09-25T20:05:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295722550615906", 
            "description": "Threats by a group of lorry drivers to blockade the Port of Dover - in protest at illegal migrants trying to cross the channel - have been condemned by the Freight Transport Association. A group calling themselves \"Support the Calais to Dover Truckers\" claim they'll hold the demonstration on Saturday. Around two thousand migrants have gathered at Calais in the hope they can get to Dover. Police say any blockade of the Kent port as part of a protest would be illegal. Chrissie Reidy reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDULzI2BDIu2uFY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-25-at-1.49.04-AM-800x405.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Toronto Mosque teaches 4-5 year olds beheading on video", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295668227288005", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295668227288005", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T19:37:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/video-toronto-mosque-teaches-4-5-year-olds-beheading-on-video.html/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTnpFMU1EZzNNamd6TXpFNU9qRTBNVEUyTnpNNE1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTmpZNU1qRXdOakl4TWpRd09qRTBNVEUyTmpJeU5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T16:24:20+0000", 
                        "message": "Snemma beyjist kr\u00f3kur?", 
                        "id": "295669210621240", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T16:51:33+0000", 
                        "message": "Allssta\u00f0ar til vandr\u00e6\u00f0a \u00feessi hvimlei\u00f0i s\u00f6fnu\u00f0ur", 
                        "id": "295675840620577", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T16:57:31+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur spyr sig hva\u00f0 \u00e6tli s\u00e9 kennt \u00ed b\u00e6nah\u00fasum m\u00faslima h\u00e9rlendis, v\u00e6ri til \u00ed a\u00f0 vera fluga \u00e1 vegg \u00ed eitt skipti \u00ed \u00feeirra heimsh\u00fasum?", 
                        "id": "295676903953804", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T17:21:07+0000", 
                        "message": "h\u00e9r \u00ed sverge eru moskur d\u00f3mst\u00f3ll og \u00feeir \u00e1hve\u00f0a hvort hei\u00f0umor\u00f0 skal gerast e\u00f0a ekki .", 
                        "id": "295682160619945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T19:37:01+0000", 
                        "message": "\u00cd Selm\u00fala vi\u00f0 \u00c1rm\u00fala er m\u00fasl\u00edmahrei\u00f0ur \u00fear sem \u00f6fgarnar gefa landanum fingurinn, hvitkufla\u00f0ir s\u00ed\u00f0skeggjar tippla um \u00e1 sand\u00f6lum og bo\u00f0a erindi allah, dj\u00f6fulsins sem r\u00eds \u00ed austri.", 
                        "id": "295715087283319", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T16:21:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295668227288005", 
            "description": "The problem is not \u201cthe Islamic State\u201d, it\u2019s the ideology. This is what President Obama fails to or refuses to accept. Which is why his strategy fails before it even gets off the ground. A Toronto-area mosque is teaching young Muslim children the merits of authentic Islam (thanks to all who sent this in) \u201cHere [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhPPZNK7bHPPQI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F09%2F24%2Fdce4d522-820d-419d-8834-306a487d8929%2Fdce4d522-820d-419d-8834-306a487d8929_16x9_788x442.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "German court: Church facilities can ban headscarf", 
            "caption": "ara.tv", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295711780616983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295711780616983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T19:23:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/News/world/2014/09/24/German-court-church-facilities-can-ban-headscarf.html", 
            "created_time": "2014-09-25T19:23:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295711780616983", 
            "description": "A German federal court has ruled that church-run institutions are within their rights to refuse to"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCw6Vnb60OVurXw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fisis7-206x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "S\u00e5 lockas \u201dsvenskar\u201d via n\u00e4tet att strida f\u00f6r Isis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTnpBMU1UQXpPVFV3T1RnME9qRTBNVEUyTnpFd016STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTnpBMU1UQXpPVFV3T1RnME9qRTBNVEUyTnpFd016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T18:50:32+0000", 
                        "message": "Losna vi\u00f0 \u00b4\u00fe\u00e1 \u00far landinu og loka svo \u00e1 eftir \u00feeim og hleypa \u00feeim ekki inn \u00ed landi\u00f0 aftur", 
                        "id": "295705103950984", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295686733952821", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295686733952821", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T18:50:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1ae9Nz", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T17:40:18+0000", 
            "message": "svona lokkar muslimar s\u00e6nska muslima \u00ed str\u00ed\u00f0 . 85 \u00ed syr\u00ed\u00f0i n\u00fana og \u00feeir missa passan ef \u00feeir koma livandi til baka til sverge . sv\u00edar eru a\u00f0 vakba n\u00fana ,", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295686733952821", 
            "description": "Enligt S\u00c4PO har minst 85 svenska unga muslimer \u00e5kt till Syrien och Irak f\u00f6r att strida f\u00f6r Isis och al-Qaida. Antalet europ\u00e9er som gjort samma resa har vuxit fr\u00e5n ungef\u00e4r 2 000 till 3 000 p\u00e5 bara n\u00e5gra m\u00e5nader, detta enligt EU:s antiterrorchef."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHVR1zpwDxDsBY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbobbergdahlvideo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Exclusive Video: Disturbing Facts Revealed About Bowe Bergdahl's Father", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295704953950999", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295704953950999", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T18:49:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/shock-traitor-bergdahls-father-taliban-sympathizer/#yx1YaymHK8OiS7EF.01", 
            "created_time": "2014-09-25T18:49:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295704953950999", 
            "description": "You've got to dig deeper to understand where Bowe Bergdahl is coming from"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAA4VtfEzb-vxXh&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fbc05.ajnm.me%2F665003303001%2F201406%2F616%2F665003303001_3612481376001_20146816273843734-20.jpg%3FpubId%3D665003303001", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian women break their silence on rape", 
            "source": "http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9/1638546175001?isVid=1&isUI=1&playerKey=AQ~~,AAAAmtVJIFk~,TVGOQ5ZTwJZhmi7steBjnvKikk1S5nut&videoID=3612084036001", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295700703951424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295700703951424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T18:32:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bcove.me/ocrdl7rl", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T18:32:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295700703951424", 
            "description": "Former prisoners recall horrors of their time in prisons where they say they were repeatedly raped."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/l/t1.0-9/s130x130/10622752_376665699155482_1013673506703351055_n.jpg?oh=f020153c53f8d801860662759d9c39fa&oe=553E61F4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQzODAxMDMxMjEwNzY=", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295700170618144", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295700170618144", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Exposing Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Exposing-Islam/304130639742322?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/304130639742322/photos/a.305354246286628.1073741828.304130639742322/376665699155482/?type=1", 
            "object_id": "376665699155482", 
            "created_time": "2014-09-25T18:30:09+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T18:30:09+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295700170618144", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10644492_819115091473853_8665112858813997886_n.jpg?oh=1883285291a8e454d00d83cf3431be10&oe=55306295&__gda__=1426298995_91137c293919a67afda4027de9470f56", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "To save confusion", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295693687285459", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295693687285459", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/819115091473853/?type=1", 
            "object_id": "819115091473853", 
            "created_time": "2014-09-25T18:04:29+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T18:04:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295693687285459", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCgXVRQwt7UZMk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FoqUuTaK-zMo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamophobophobia: Politically Correct Persecution", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/oqUuTaK-zMo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295693250618836", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295693250618836", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T18:02:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=oqUuTaK-zMo#t=41", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T18:02:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295693250618836", 
            "description": "All hate speech should be condemned."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295692980618863", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295692980618863", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T18:01:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T18:01:50+0000", 
            "message": "t\u00edmi tilkomin", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295692980618863"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5jVL16DqVM5Yd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F19584308%2F682%2FfourByThree%2F88545576944bd%2Fis901.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SVT: \u201dSverige p\u00e5 lista \u00f6ver USA-allierade mot IS\u201d", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295692453952249", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295692453952249", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T17:59:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article19590760.ab", 
            "created_time": "2014-09-25T17:59:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295692453952249", 
            "description": "Sverige \u00e4r en av de nationer som st\u00f6der USA i kampen mot terrororganisationen Islamiska staten. Det uppger SVT som tagit del av den amerikanska listan \u00f6ver allierade. \u2013 Det \u00e4r upps\u0085"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkS6Gbb9O3zNud&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-25-at-2.20.37-AM-800x449.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO French Report: Woman Secretly Films Life in Raqqa, Syria under the Islamic State", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295672063954288", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295672063954288", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T16:34:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/video-french-report-woman-secretly-films-life-in-raqqa-under-the-islamic-state.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T16:34:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295672063954288", 
            "description": "Watch this \u2014 what would draw these women to this hellhole entirely cloaked in body bags. Religious fervor. These French women stand with the beheaders of the French tourist in Algeria. Why? Because nationality is irrelevant. \u201cFrench Report: Syrian Woman Secretly Films Life in Raqqa under ISIS\u201d, International Business Times, September 24, 2014An undercover video [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3XU7C-Zx8K3fY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2F2014-09-25-01-23-45_is_muslimer_halshuggning_fransman-300x157.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Muslimer halsh\u00f6gg fransk turist", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295671130621048", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295671130621048", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T16:31:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1ajDXO", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T16:31:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295671130621048", 
            "description": "Muslimska jihadister med kopplingar till extremisterna fr\u00e5n Islamiska staten (IS) har halshuggit den fransman som kidnappades i s\u00f6ndags i Algeriet. Det framg\u00e5r av en videofilm som publicerades p\u00e5 internet p\u00e5 onsdagen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10604979_10152387536607689_10152387529717689_37250_2541_t.jpg?oh=3ff36abd91e141f95c025299739e8559&oe=5538006B&__gda__=1425628935_b023b6fc978bb046105f080c9fecbc1e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Fatah rocket production is thriving in the Gaza Strip. A new video by Palestinian Media Watch shows a TV report with Fatah terrorists who boast of building thousands of new rockets to use against Israeli civilians...again. \n\n#StopTerror\n\nhttp://www.timesofisrael.com/fatah-rocket-production-in-full-swing-in-gaza/", 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10508811_10152387536517689_494410241_n.mp4?rl=450&vabr=250&oh=fdb783e8129bb89f33aaa8a507c9ed63&oe=549E4AFB&__gda__=1419653431_0d52bfde141625dcaa8abb0569fda658", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295667833954711", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295667833954711", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:17", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152387529717689", 
            "object_id": "10152387529717689", 
            "created_time": "2014-09-25T16:21:16+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T16:21:16+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295667833954711", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10710676_10204725087596796_7483104522863789454_n.jpg?oh=eec9c27be464900724481a4bce2b0b94&oe=54FFA27C&__gda__=1430733189_01841ad29e6f71d0b865690010272773", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295651550623006", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295651550623006", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T15:16:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204725087596796&set=gm.295651550623006&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204725087596796", 
            "created_time": "2014-09-25T15:16:00+0000", 
            "message": "R\u00e9tta \u00fatg\u00e1fan uppf\u00e6r\u00f0 - Ny revidert utgave ..", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295651550623006", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10592789_10204725054155960_184924552319841970_n.jpg?oh=ca51300ed388fe622f2ba3a4477b620f&oe=553AA12D&__gda__=1429899553_ad20be683fa383d5a777c57d000db720", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295649600623201", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295649600623201", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T15:08:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204725054155960&set=gm.295649600623201&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204725054155960", 
            "created_time": "2014-09-25T15:08:28+0000", 
            "message": "Og vi\u00f0 h\u00f6fum veri\u00f0 kristin \u00ed ja 1000 \u00e1r h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi ca!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295649600623201", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1555306_10204724729427842_2920812851666670583_n.jpg?oh=a6126df47eafa105d6315528ca2cdff8&oe=553B5377", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTmpReU1UY3dOakl6T1RRME9qRTBNVEUyTlRZeE1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTmpNME1UUTNNamt4TkRFek9qRTBNVEUyTlRRME1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T14:13:41+0000", 
                        "message": "Hr\u00e6\u00f0ilegt hva\u00f0 vir\u00f0ingarleysi \u00feessara manna er miki\u00f0.", 
                        "id": "295634147291413", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T14:41:47+0000", 
                        "message": "Bera bara vir\u00f0ingu fyrir l\u00f6ngu l\u00e1tnum karli..", 
                        "id": "295642170623944", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295630090625152", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295630090625152", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:41:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204724729427842&set=gm.295630090625152&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204724729427842", 
            "created_time": "2014-09-25T13:57:13+0000", 
            "message": "Islamic State destroys 7th-century Green Church in Tikrit,\nThis is nothing for Christians in the West to be concerned about: everyone, including both secular and Christian leaders, assures us that it has nothing to do with Islam. Go back to sleep.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295630090625152", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCfYjbE-ZyrADxC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1411589159%2Fsvts%2Farticle2348500.svt%2Falternates%2Flarge%2Fobama-jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SVT avsl\u00f6jar: Sverige p\u00e5 listan bland USA:s allierade mot IS", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295637587291069", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295637587291069", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:27:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/nyheter/sverige/svt-avslojar-sverige-pa-listan-bland-usa-s-allierade-mot-is", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T14:27:04+0000", 
            "message": "sverge \u00e1 listanum hj\u00e1 USA innr\u00e1s g\u00e6ti komi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295637587291069", 
            "description": "SVT kan nu avsl\u00f6ja att Sverige finns med som en av Barack Obamas allierade mot terrororganisationen Islamiska staten. I ett dokument fr\u00e5n USA:s utrikesdepartement \u2013 som SVT:s korrespondent Erika Bjerstr\u00f6m tagit del av \u2013 listas Sverige som ett av l\u00e4nderna som st\u00f6djer USA i kampen mot terrorgruppen.\u200b"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA6B-pmk1dWAoD3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Frt51LTLTKm4%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic State - Do We Believe Obama or Mohammed?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rt51LTLTKm4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295635883957906", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295635883957906", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:19:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=rt51LTLTKm4&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T14:19:37+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295635883957906", 
            "description": "Obama and the media tell us that Islamic State, ISIS, ISIL, has nothing to do with Islam. Well, Mohammed says that Islamic State is pure Islam."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/544543_135132850001964_296605852_n.jpg?oh=fa075ea57ade5678ab6636d0aa5bbf0d&oe=5500DD4F&__gda__=1425758237_1c33b39591e774ad3586a1508963441d", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Danskere - K\u00f8ber DANSK! - SLUT!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295633330624828", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295633330624828", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslimsk Danmark? Nej tak.", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Muslimsk-Danmark-Nej-tak/108140586034524?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/108140586034524/photos/a.116554491859800.17111.108140586034524/135132850001964/?type=1", 
            "object_id": "135132850001964", 
            "created_time": "2014-09-25T14:10:11+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T14:10:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295633330624828", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdueUKO683Kr0d&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F6-3X5hIFXYU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Demographics", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/6-3X5hIFXYU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295632827291545", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295632827291545", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:08:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=6-3X5hIFXYU", 
            "created_time": "2014-09-25T14:08:29+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 og hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295632827291545", 
            "description": "Islam will overwhelm Christendom unless Christians recognize the demographic realities, begin reproducing again, and share the gospel with Muslims."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295632333958261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295632333958261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:06:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T14:06:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295632333958261"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295632173958277", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295632173958277", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:06:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T14:06:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295632173958277"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10599222_456523611152102_6043380853660331682_n.jpg?oh=ebc29f1bc42825fd50f6d4c5286d4e63&oe=54FF4896", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Del kun hvis du foragter!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295631703958324", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295631703958324", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej til moskeer - oprigtig", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTilMoskeerOprigtig?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTilMoskeerOprigtig/photos/a.298938350243963.1073741859.258757117595420/456523611152102/?type=1", 
            "object_id": "456523611152102", 
            "created_time": "2014-09-25T14:04:40+0000", 
            "updated_time": "2014-09-25T14:04:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295631703958324", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDkGS03uloVODU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F66%2F766290.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Teki\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti 24 fl\u00f3ttam\u00f6nnum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTmpBd09ETTNNamswTnpRME9qRTBNVEUyTkRnek1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTURrMU5EVXdOamM0TmpFMk9qRTBNVEUxTVRrd09UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:38:14+0000", 
                        "message": "Er heilabila\u00f0a EU-Krata kvikindi\u00f0 a\u00f0 safna a\u00f0 s\u00e9r \u00fej\u00f3\u00f0inni sinni ? \u00c9g myndi \u00ed ykkar sporum kveikja \u00ed \u00f6llu sem h\u00e6gt er a\u00f0 brenna og fara \u00ed str\u00ed\u00f0 vi\u00f0 r\u00edkisstj\u00f3rnina !!! H\u00e9rna eru Afghanar \u00e1liti\u00f0 ein st\u00e6\u00f0stu mist\u00f6k sem hafa veri\u00f0 ger\u00f0 og h\u00e9r er eitt \u00f6rbrot af \u00fev\u00ed sem \u00feeir starfa vi\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00e1samt tipps fr\u00e1m\u00e9r, \u00feeir taka a\u00f0 s\u00e9r p\u00f6ntunarmor\u00f0, sko\u00f0i\u00f0 m\u00e1li\u00f0, \u00fea\u00f0 er af n\u00f3gu a\u00f0 taka ef menn og konur vilja og nenna a\u00f0 G\u00faggla !!! https://www.realisten.se/2012/08/12/gruppvaldtagen-i-mariannelund-soker-sig-till-gangland-sweden/", 
                        "id": "295095450678616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:47:49+0000", 
                        "message": "\u00feeir skutu einn \u00ed n\u00e1greninu og til a\u00f0 tryggja g\u00f3\u00f0an \u00e1rangur voru \u00fea\u00f0 sex k\u00falur \u00ed skallan, \u00feetta er f\u00f3lk sem ber ekki vir\u00f0ingu fyrir neinu og hefur engu a\u00f0 tapa og \u00feekkir ekkert anna\u00f0 en str\u00ed\u00f0 og dj\u00f6fulskap og kann ekkert anna\u00f0 og vill ekkert anna\u00f0, hins vegar eru \u00feeir vel sambanda\u00f0ir \u00ed eyturlifjasmygli, svo sumir sj\u00e1lfsagt sj\u00e1 \u00fea\u00f0 g\u00f3\u00f0a \u00ed hinu illa og ge\u00f0veika innr\u00e6kta\u00f0a draslinu sem n\u00fa \u00e1 a\u00f0 \"hj\u00e1lpa\" fyrir skattf\u00e9 Gjald\u00ferota \u00fej\u00f3\u00f0ar me\u00f0 langar bi\u00f0ra\u00f0ir \u00ed matarbetli hvern einasta dag, au\u00f0vita\u00f0 hl\u00fdtur \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera Nautnaleg hefnd EU-Krata og vinstri aula sem ekki \u00feora e\u00f0a vilja reka Hamas af h\u00f6ndum s\u00e9r og heilabila\u00f0a kvikindi\u00f0 gr\u00e6tur a\u00f0 hl\u00e1tri r\u00fallandi s\u00e9r \u00ed fj\u00e1r\u00fe\u00fafu UN, svo gj\u00f6ri\u00f0 svo vel aumingjar, l\u00e1ti\u00f0 myr\u00f0a grislingana ykkar !! \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur gott um Svartan Afghan Gold :D Str\u00ed\u00f0i\u00f0 er a\u00f0 koma sem betur fer :D :D :D", 
                        "id": "295098330678328", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:48:44+0000", 
                        "message": "https://www.realisten.se/2012/08/12/gruppvaldtagen-i-mariannelund-soker-sig-till-gangland-sweden/", 
                        "id": "295098517344976", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:49:21+0000", 
                        "message": "Svartur Afghan Gold with Gun in his hand :D :D :D", 
                        "id": "295098610678300", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:49:59+0000", 
                        "message": "http://durotrigan.blogspot.no/2012/07/eu-commissioner-cecilia-malmstrom-open.html Vi\u00f0 h\u00f6ldum a\u00f0 vi\u00f0 s\u00e9um sj\u00e1lfr\u00e1\u00f0a", 
                        "id": "295098737344954", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T05:48:18+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur stefnir allt \u00ed borgarastyrj\u00f6ld \u00e1 Vesturl\u00f6ndum :-(", 
                        "id": "295160700672091", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:31:55+0000", 
                        "message": "...muslies, go home !", 
                        "id": "295600837294744", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294998264021668", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294998264021668", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T12:31:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/09/23/tekid_a_moti_24_flottamonnum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T18:35:37+0000", 
            "message": "\u00c6tli eitthva\u00f0 af \u00feessu f\u00f3lki s\u00e9 kristi\u00f0? \u00c6tli \u00feetta s\u00e9u ekki allt m\u00faslimar? Ef svo er, v\u00e6ri ekki n\u00e6r a\u00f0 hj\u00e1lpa t.d. kristnum sem ofs\u00f3ttir eru vegna sinnar tr\u00faar?\nhttp://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/09/23/tekid_a_moti_24_flottamonnum/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_294998264021668", 
            "description": "Samkv\u00e6mt \u00e1kv\u00f6r\u00f0un r\u00edkisstj\u00f3rnarinnar ver\u00f0ur teki\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti \u00feremur h\u00f3pum fl\u00f3ttaf\u00f3lks \u00e1 \u00feessu \u00e1ri. Hafnarfjar\u00f0arb\u00e6r t\u00f3k a\u00f0 s\u00e9r m\u00f3tt\u00f6ku sex manna fj\u00f6lskyldu fr\u00e1 Afganistan og Reykjav\u00edkurborg tekur \u00e1 m\u00f3ti h\u00f3pi hinsegin fl\u00f3ttaf\u00f3lks fr\u00e1 fj\u00f3rum l\u00f6ndum og s\u00fdrlenskum fl\u00f3ttam\u00f6nnum sem koma hinga\u00f0 fr\u00e1 Tyrklandi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10686716_10204720410319867_6068661223813608507_n.jpg?oh=79c7419a214973b5f69d1af15b894b5c&oe=55002E32&__gda__=1430637773_2fa39c64c78d2576e5d9926958ff6989", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTA1NTQwODI3NzgxMDAxMg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1055408277810012", 
                        "name": "L\u00father Har\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTlRnM01UUTNNamsyTVRFek9qRTBNVEUyTkRVMU5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTkRBeE1qRXpPVGd4TXpjek9qRTBNVEUxT1RVM01ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T21:55:02+0000", 
                        "message": "eitthva\u00f0 er \u00feessi p\u00f3stur a\u00f0 ofan a\u00f0 rata \u00e1 vitlausa s\u00ed\u00f0u", 
                        "id": "295401213981373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T21:59:02+0000", 
                        "message": "N\u00fa? \u00deeir sem \u00feegja eru \u00ed raun a\u00f0 veita \u00fev\u00ed illa sam\u00feykki sitt er eitt gott e\u00f0a g\u00f6fugt vi\u00f0 islam??", 
                        "id": "295403420647819", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:00:57+0000", 
                        "message": "1. \u00deetta er \u00edslensk s\u00ed\u00f0a, 2.\u00feessi s\u00ed\u00f0a hefur ekkert me\u00f0 gu\u00f0 e\u00f0a kristni a\u00f0 gera 3. \u00feetta er svona almenn heimspekihuglei\u00f0ing", 
                        "id": "295403680647793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:01:52+0000", 
                        "message": "\u00e1 alveg r\u00e9tt \u00e1 s\u00e9r svona almennt tala\u00f0 um \u00fdmsa hluti", 
                        "id": "295403803981114", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:02:59+0000", 
                        "message": "Finn \u00feetta ekki \u00e1 ylh\u00fdra \u00fev\u00ed mi\u00f0ur fannst \u00feetta eiga erindi h\u00e9r!", 
                        "id": "295403957314432", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:04:00+0000", 
                        "message": "ok, g\u00f3\u00f0 p\u00e6ling", 
                        "id": "295404067314421", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:04:33+0000", 
                        "message": "This is my simple religion. There is no need for temples; no need for complicated philosophy. Our own brain, our own heart is our temple; the philosophy is kindness.\nDalai Lama", 
                        "id": "295404197314408", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:07:26+0000", 
                        "message": "En ef einhver \u00e1 betra \u00fe\u00e1 bara takk! Hef ekki tr\u00fa hvorki \u00e1 bolta kristni n\u00e9 islam e\u00f0a annari p\u00f3l\u00edt\u00edk en h\u00e9r \u00e1 \u00eds g\u00e6ti h\u00fan p\u00f3l\u00edt\u00edk in redda\u00f0 sm\u00e1 \u00far \u00fev\u00ed sem komi\u00f0 er!", 
                        "id": "295404653981029", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T02:15:48+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er vel m\u00f6gulegt, j\u00e1 sennilega betra a\u00f0 vera kristinn \u00e1n \u00feess a\u00f0 vera kirkjutr\u00faar.", 
                        "id": "295458657308962", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T11:45:52+0000", 
                        "message": "sorglegt!", 
                        "id": "295587147296113", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295382000649961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295382000649961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T11:45:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204720410319867&set=gm.295382000649961&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204720410319867", 
            "created_time": "2014-09-24T20:26:23+0000", 
            "message": "Den som tier samtykker?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295382000649961", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295336373987857", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295336373987857", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T06:06:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T16:57:35+0000", 
            "message": "Jihad er \u00fea\u00f0 sem \u00feeir vilja og \u00feeir munu f\u00e1.  \u00de\u00f6kk s\u00e9 samfylkingunni,  vg o fl. me\u00f0 s\u00edna musslimsku sponsora", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295336373987857", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTlRFME9EazNNekF6TXpNNE9qRTBNVEUyTWpVeU1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTlRFME9EazNNekF6TXpNNE9qRTBNVEUyTWpVeU1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T06:06:48+0000", 
                        "message": "Sorglegt", 
                        "id": "295514897303338", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBq_uXBrfPhBDK4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F4qiomIGkSLw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203491847324993", 
                "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
            }, 
            "name": "Islamic Street Fighter Version 2.0", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4qiomIGkSLw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295356323985862", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295356323985862", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T00:42:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=4qiomIGkSLw", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTkRNMk5qQTNNekV4TVRZM09qRTBNVEUyTURVM016TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpVNE16VXdOalV5TXpJMk9qRTBNVEUxT0RRNE1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203491847324993", 
                            "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T18:53:31+0000", 
                        "message": "Party ,,,,ekkert kvenfolk :(", 
                        "id": "295358350652326", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T00:42:13+0000", 
                        "message": "\u00deessir ver\u00f0a a\u00f0 vera \u00ed Moskum \u00fev\u00ed \u00feeir er of klikka\u00f0ir til a\u00f0 vera \u00e1 kleppi", 
                        "id": "295436607311167", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T18:42:59+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=4qiomIGkSLw", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295356323985862", 
            "description": "islamic hadouken kick ass"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqW8xC1fQ6qPSw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FNorwaypolice-300x200.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Norway: Muslims planned to enter random family\u2019s house, cut their throats and post the video on...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpneE5qWXdOalE1T1RrMU9qRTBNVEUxT1RBeU56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpjNE5URXpPVGd6TmpRek9qRTBNVEUxT0RreU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T20:07:55+0000", 
                        "message": "Hvern er h\u00e6gt a\u00f0 draga til \u00e1byr\u00f0ar \u00e1 \u00feessum hryllingi?", 
                        "id": "295378513983643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T20:11:53+0000", 
                        "message": "Eldri kynsl\u00f3\u00f0ina af s\u00f3s\u00edaldem\u00f3kratabj\u00e1lfunum, en ekki \u00fe\u00e1 sem \u00feeir hafa ali\u00f0 upp. Ekki enn\u00fe\u00e1. F\u00f3lki er gefin s\u00fa gj\u00f6f a\u00f0 geta fr\u00e6\u00f0st og vitkast.", 
                        "id": "295379257316902", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T20:24:38+0000", 
                        "message": "\u00deetta er v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 \u00f3huggulegt...", 
                        "id": "295381660649995", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295378253983669", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295378253983669", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T20:24:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/09/norway-muslims-planned-to-enter-random-familys-house-cut-their-throats-and-post-the-video-on-the-internet", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T20:05:55+0000", 
            "message": "\"Sources have told the newspaper Dagbladet that four people from the Islamic State were heading for Norway, and that it led to the terror alert. The four landed in Athens in July, but since then police lost track of the group.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295378253983669", 
            "description": "Centrally placed sources told the Norwegian television and radio station NRK that militants who probably sympathize with the Islamic State this summer planned to kill a whole family with knives, film it and publish it as a warning\u2026."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295346497320178", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295346497320178", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T20:06:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:46:53+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295346497320178", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpjNE16SXdOalV3TXpJNU9qRTBNVEUxT0RreE9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpRNE1UTTNNekl3TURFME9qRTBNVEUxT0RFME1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T17:56:45+0000", 
                        "message": "alveg hreint fr\u00e1b\u00e6rt a\u00f0 f\u00e1 svona landey\u00f0ur \u00ed tugatali til \u00edslands \u00ed bo\u00f0i l\u00e1gmenningasinna", 
                        "id": "295348137320014", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T18:01:09+0000", 
                        "message": "Ef \u00feetta ekki sl\u00e1andi l\u00edkt Salla", 
                        "id": "295348843986610", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T20:06:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 spurja \u00feetta f\u00f3lk hvort \u00fea\u00f0 fyinst si\u00f0legt a\u00f0 draga inn f\u00f3lk sem h\u00e6gt er a\u00f0 \u00e6tla a\u00f0 s\u00e9u g\u00f3\u00f0ar l\u00edkur a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 trojuhestur.", 
                        "id": "295378320650329", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCKwBdErqByy4DG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F24%2Farticle-2767863-219FB2AF00000578-720_636x382.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "130 asylum seekers moved out of London hotel due to overcrowding", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/04/1418450360_3489422818001_664969388001-3489364586001-8035729-20140421-060734-VIDEO-FULL.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295365217318306", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295365217318306", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T19:19:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2767863/130-asylum-seekers-moved-London-hotel-overcrowding-arrive-seaside-resort.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T19:19:30+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2767863/130-asylum-seekers-moved-London-hotel-overcrowding-arrive-seaside-resort.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295365217318306", 
            "description": "The immigrants were transferred to the Grand Burstin Hotel in Folkestone, Kent, after over-crowding at the three-star Queens Hotel in Crystal Palace, south London."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTXm2WsGYj-VfA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FJ5yptdtxdfE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203491847324993", 
                "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
            }, 
            "name": "M\u00f6te i Tidaholm", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/J5yptdtxdfE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295361177318710", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295361177318710", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T19:03:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=J5yptdtxdfE", 
            "created_time": "2014-09-24T19:03:48+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=J5yptdtxdfE\n\n???????????", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295361177318710", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDaglU4nlzDHF9i&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Friseupaustraliaparty.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F02%2FDanny-Launch.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "26 Policy Principles \u2013 Rise Up Australia Party", 
            "caption": "riseupaustraliaparty.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295360977318730", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295360977318730", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T19:03:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://riseupaustraliaparty.com/?page_id=18", 
            "created_time": "2014-09-24T19:03:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295360977318730", 
            "description": "(1) To reform Parliaments (Federal and State) and their processes so that they are the true, sovereign policy-makers in their respective Constitution-allocated fields, and so that the Executive government and the Treasury are obedient to the Constitution and to the Parliaments, and so that all such\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOzWqhlv7ZynxC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-22-at-12.31.40-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Minnesota Muslims Demand Pork-Free Halal Food From Welfare Food Bank -", 
            "caption": "www.dcclothesline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295348450653316", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295348450653316", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T18:44:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dcclothesline.com/2014/09/22/video-minnesota-muslims-demand-pork-free-halal-food-welfare-food-bank/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpVMk5EVTNNekU1TVRneU9qRTBNVEUxT0RReU5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpVMk5EVTNNekU1TVRneU9qRTBNVEUxT0RReU5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T18:44:05+0000", 
                        "message": "\u00deetta heyr\u00f0i \u00e9g \u00ed dag \u00ed bonus fr\u00e1 eldri manni:  \u00feegar kaninn = herinn  kom hinga\u00f0 m\u00e1tti hann ekki koma me\u00f0 bl\u00f6kkumenn \u00fea\u00f0 er eitthva\u00f0 anna\u00f0 uppi \u00ed dag og heyrist hann ekki hress me\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 svona v\u00e6ri komi\u00f0 en n\u00fa bara veit \u00e9g ekki hvernig \u00feetta var, svo?", 
                        "id": "295356457319182", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:58:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295348450653316", 
            "description": "As I describe in my book, Stop the Islamization of America: A Practical Guide to the Resistance, anywhere American law and Islamic law conflict, American law must give way. Accommodating these sharia demands leads to more demands in accordance with \u2026 Continue reading \u2192"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10665092_10153160293120299_7816408083814160072_n.jpg?oh=5f699bbd50866f7af0b3e475493a2906&oe=55405422&__gda__=1425632308_8fd75bb834d4781084ddfc1edd1a1753", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpVek16ZzNNekU1TkRnNU9qRTBNVEUxT0RNd09UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTXpVeU56WXdOalV5T0RnMU9qRTBNVEUxT0RJNU1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T18:21:54+0000", 
                        "message": "er \u00feetta halal e\u00f0a hva\u00f0 \u00fea\u00f0 heitir ala alla?", 
                        "id": "295352760652885", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T18:24:55+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir ver\u00f0a a\u00f0 binda d\u00edrin \u00feaug f\u00e1 svo mikin s\u00e1rs\u00f6ka vi\u00f0 h\u00e1lskur\u00f0in", 
                        "id": "295353387319489", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "In the lead-up to the peak time for animal suffering in live export, reports have emerged that merchants are being offered live animals in exchange for beating up anyone with a camera.  Reports like this only make our investigators more determined. Help us get as many of them on the ground as possible in the coming weeks. We are their only hope \u2014 and you are ours. DONATE NOW: www.AnimalsAus.org/b2F", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295352160652945", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295352160652945", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Animals Australia", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AnimalsAustralia?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AnimalsAustralia/photos/a.107448345298.115177.32799215298/10153160293120299/?type=1", 
            "object_id": "10153160293120299", 
            "created_time": "2014-09-24T18:18:23+0000", 
            "updated_time": "2014-09-24T18:24:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295352160652945", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCAgwLJtF5W0N1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FE5ZyhIpYteM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Belgium Falling to Radical Islam Who's Next?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/E5ZyhIpYteM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295352927319535", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295352927319535", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T18:22:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=E5ZyhIpYteM", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T18:22:45+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295352927319535", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHS6L1wFzTxjpm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle4304732.ece%2Falternates%2Fs2197%2FMAIN-pensioner-assault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shocking unprovoked attack on Muslim pensioner as he drove to morning prayers caught on CCTV", 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295352487319579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295352487319579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T18:20:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/uk-news/shocking-unprovoked-attack-muslim-pensioner-4304861", 
            "created_time": "2014-09-24T18:20:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295352487319579", 
            "description": "The 64-year-old victim could be blinded after a man shouted \"What are you looking at?\" before punching him through his car window"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10409557_10152805495759095_2143386857372727070_n.jpg?oh=87df6054750f1ed4c394f044a01909d9&oe=54FB4CC9&__gda__=1425894258_2958551988f8e6ed85b5e1e46195490b", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "L\u2019otage fran\u00e7ais Herv\u00e9 Gourdel a \u00e9t\u00e9 d\u00e9capit\u00e9 par un groupe li\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00c9tat islamique (EI), Jund al-Khilafa.\n\nCes terroristes demandaient \u00e0 la France de renoncer \u00e0 ses frappes a\u00e9riennes en Irak, ce que le pays a refus\u00e9 de faire. \n\nVous pouvez voir un extrait de cette vid\u00e9o ici : http://bit.ly/1Dxu3TB\n\n***Rassurez-vous, cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 censur\u00e9e, et aucun geste de violence n'est montr\u00e9.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295351403986354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295351403986354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "TVA nouvelles", 
                    "href": "https://www.facebook.com/TVAnouvelles?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/TVAnouvelles/photos/a.501149069094.282856.163706859094/10152805495759095/?type=1", 
            "object_id": "10152805495759095", 
            "created_time": "2014-09-24T18:13:19+0000", 
            "updated_time": "2014-09-24T18:13:19+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295351403986354", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCP7TW_BH2k7m4S&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-05-at-12.58.42-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Watch: What This Muslim Activist Just Admitted About Islam Is A Huge Warning Sign To Westerners", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTWpnNE56Y3dOalU1TWpnME9qRTBNVEUxTmpVNU9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTWpnNE56Y3dOalU1TWpnME9qRTBNVEUxTmpVNU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T13:39:56+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 lifum \u00e1 Orwelskum t\u00edmum, meira a\u00f0 segja menn sem \u00feykjast vera meistarar sams\u00e6riskenninga segja a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 bara f\u00e1% :(", 
                        "id": "295288770659284", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295265843994910", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295265843994910", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T13:39:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/islamic-anjem-choudary-terrorizing-part-islam/#ggRiXLW6zzPJtIFa.01", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T12:46:57+0000", 
            "message": "\u201cI mean I would first invite the people to think about and embrace Islam but those who are already Muslim must know that Allah mentions in the Qur\u2019an in fact if you look in chapter 8 verse 60, he said prepare as much as you can steeds of war to terrorize the enemy. So terrorizing the enemy is in fact part of Islam. I mean this is something that we must embrace and understand as far as jurisprudence of Islam is concerned.\u201d", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295265843994910", 
            "description": "\"I mean this is something that we must embrace and understand...\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrhWYuZB7IzhOD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F66%2F766263.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "\u201e\u00c9g s\u00e9 andlit \u00feeirra, \u00e9g f\u00e6 martra\u00f0ir\u201c", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295090017345826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295090017345826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T00:03:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/23/eg_se_andlit_theirra_eg_fae_martradir/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T00:03:15+0000", 
            "message": "Islamistar hafa ekki hundsvit \u00e1 mannr\u00e9ttindum....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_295090017345826", 
            "description": "\ufeffAria er fimmt\u00e1n \u00e1ra. H\u00fan b\u00fdr \u00e1samt fj\u00f6lskyldu sinni \u00ed tjaldi \u00ed Khanke-fl\u00f3ttamannab\u00fa\u00f0unum \u00ed nor\u00f0vesturhluta \u00cdrak. \u00dea\u00f0 m\u00e1 segja a\u00f0 Aria hafi veri\u00f0 heppinn, h\u00fan slapp fr\u00e1 li\u00f0sm\u00f6nnum R\u00edkis \u00edslams. L\u00edfi\u00f0 ver\u00f0ur henni ekki au\u00f0velt, h\u00fan \u00fearf a\u00f0 lifa me\u00f0 skelfilegri reynslu s\u00ed\u00f0ustu vikna."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295087207346107", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295087207346107", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T23:52:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T23:52:09+0000", 
            "message": "http://www.ibtimes.co.uk/top-london-school-accused-islamophobia-after-banning-girl-wearing-niqab-1466891?utm_medium=social  hvers vegna er \u00feetta f\u00f3lk ekki \u00ed s\u00ednum fri\u00f0elskandi m\u00faslimal\u00f6ndum ef \u00fea\u00f0 getur ekki a\u00f0lagast", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295087207346107"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXXlljdOJJx3Ka&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F3gYq2DQG1zI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Boycott halal", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3gYq2DQG1zI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295085334012961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295085334012961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T23:47:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=3gYq2DQG1zI&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMwNDM5MzYxMTE3Mjc=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203043936111727", 
                        "name": "Stef\u00e1n J\u00f3n Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T23:47:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_295085334012961", 
            "description": "Risk-free resistance. Halal: A taste of terror http://frontpagemag.com/2013/enza-ferreri/halal-a-taste-of-terror/ Can buying food contribute to terrorism? ht..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295001080688053", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295001080688053", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T22:54:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T18:43:47+0000", 
            "message": "\u00e1 morgun \u00ed kvol\u00f0 er n\u00fdtt hebreska \u00e1r svo ....\u00e9g oska \u00f6llum  gle\u00f0ilegt n\u00fdtt \u00e1r me\u00f0 fri\u00f0ur og \u00e1st :)", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_295001080688053", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTURjME1ETTNNelEzTkRJME9qRTBNVEUxTVRJNE9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTURjek5qUTNNelEzTkRZek9qRTBNVEUxTVRJM016azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T22:52:19+0000", 
                        "message": "Dettur ekki \u00cdsrael r\u00e6kilega \u00ed \u00fea\u00f0 og djammar fram \u00e1 morgun ? :D", 
                        "id": "295073647347463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T22:54:55+0000", 
                        "message": "haha no the muslims dosent eat on their holydays...we are eating all the time :D", 
                        "id": "295074037347424", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10377358_10204712820130117_5453450722560959409_n.jpg?oh=9376fcc43bc1411f81c6524332fde9a0&oe=5544DACC&__gda__=1429660979_72552ac4aa52d7c0db074a9b8bd09a76", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTURBd01UY3dOamc0TVRRME9qRTBNVEUwT1RjMk1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswT1RVNE5UVTBNREkxTmpNNU9qRTBNVEUwT1RBd05qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:34:20+0000", 
                        "message": "Var fyrir a\u00f0kasti m\u00fas-lima \u00ed Hamborg.  Fyrir nokkrum \u00e1rum.  Gekk fram hj\u00e1 mosku me\u00f0 fyrrverandi konu minni og syni, \u00e1 lei\u00f0 \u00ed U-Ban. (ne\u00f0anjar\u00f0arlest)  Fr\u00e1 heimili fr\u00e6nku hennar.  H\u00fan gleimdi a\u00f0 segja okkur fr\u00e1 moskunni og fr\u00fain var \u00ed hlyrabol.  \u00deeim misl\u00edka\u00f0i \u00fea\u00f0 eitthva\u00f0.  Hef\u00f0i \u00e9g ekki veri\u00f0 st\u00f3r og frekur.  Og svara\u00f0 af fullum h\u00e1lsi, \u00fe\u00e1 hef\u00f0i \u00feetta geta\u00f0 veri\u00f0 mynd af okkur....", 
                        "id": "294958554025639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:35:48+0000", 
                        "message": "uff svo leyfir \u00feetta li\u00f0 s\u00e9r a\u00f0 tala um rasista.", 
                        "id": "294958954025599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:37:10+0000", 
                        "message": "\u00deetta pakk er svo tv\u00f6fallt \u00ed ro\u00f0inu a\u00f0 \u00fea\u00f0 er n\u00e1nast fj\u00f3rfalt...", 
                        "id": "294959320692229", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:38:54+0000", 
                        "message": "sbr. Salmann Tamimi.  Hann segir eitt einn daginn og anna\u00f0 hinn.  Fri\u00f0ur og \u00e1st \u00e1 m\u00e1nudag og handa aflimun og svipuh\u00f6gg \u00e1 fimmtudag....", 
                        "id": "294959694025525", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:39:24+0000", 
                        "message": "\u00feetta liggur er \u00ed islam \u00fea\u00f0 er ekki fl\u00f3ki\u00f0 a\u00f0 skilja \u00fea\u00f0 hef meira traust til skri\u00f0d\u00fdra ma\u00f0ur veit hvar ma\u00f0ur hefur \u00feau.", 
                        "id": "294959800692181", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:48:49+0000", 
                        "message": "\u00c9g er pers\u00f3nulega hlynntur a\u00f0 f\u00f3lk fr\u00e1 \u00f6llum \u00fej\u00f3\u00f0ernum og tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um komi hinga\u00f0 og setjist a\u00f0.  En \u00feegar einhver utana\u00f0 komandi h\u00f3pur fer a\u00f0 tala um a\u00f0 vi\u00f0 \u00e6ttum ekki hafa sv\u00ednaket \u00ed leik e\u00f0a grunnsk\u00f3lum.  Taka tillit til m\u00fas-lima og vi\u00f0 \u00e6ttum a\u00f0 a\u00f0laga okkur a\u00f0 \u00feeim...  af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeirra tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 eru ekki tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0, heldur l\u00edfst\u00edll.  \u00de\u00e1 r\u00eds \u00e9g upp \u00e1 afturf\u00e6turnar og segi.  Ef \u00fe\u00e9r misl\u00edkar a\u00f0st\u00e6\u00f0ur, si\u00f0i og venjur h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi.  Far\u00f0u \u00fe\u00e1 aftur, \u00e1 \u00feann sta\u00f0 sem \u00fe\u00fa e\u00f0a \u00fei\u00f0 komu\u00f0.  \u00c1 \u00cdslandi f\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki meira umbur\u00f0arlyndi.  Ekki tra\u00f0ka \u00e1 m\u00ednum r\u00e9tti til a\u00f0 lifa \u00ed Kristnu samf\u00e9lagi og bor\u00f0a mitt bacon \u00ed fri\u00f0i vi\u00f0 Gu\u00f0 og menn!", 
                        "id": "294962227358605", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:52:56+0000", 
                        "message": "J\u00e1 hef ekki \u00e1 m\u00f3ti f\u00f3ki en anna\u00f0 kemur upp hj\u00e1 m\u00e9r er \u00e9g heyri islam allt anna\u00f0 \u00edsland til d\u00e6mis veri\u00f0 til \u00feess a\u00f0 gera laust vi\u00f0 \u00feann \u00f3f\u00f6gnu\u00f0 \u00ed einnhverjar aldir anna\u00f0 me\u00f0 DK FR UK og und germany allt anna\u00f0..", 
                        "id": "294963247358503", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:54:41+0000", 
                        "message": "Skilj\u00fa L\u00e1rus.  Sonur minn b\u00fdr \u00ed K\u00f6ben.  Og hefur g\u00e6tur \u00e1 s\u00e9r \u00feegar hann og e\u00f0a \u00feau fara \u00fat a\u00f0 labba me\u00f0 p\u00f6gginn sinn.", 
                        "id": "294963560691805", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T16:59:12+0000", 
                        "message": "Bj\u00f3 \u00ed DK ca 89 s\u00e1 of miki\u00f0 mi\u00f0ur fallegt  \u00fea \u00fe\u00e1 til a\u00f0 geta  bara s\u00e6tt mig vi\u00f0 f\u00e1 \u00feetta hinga\u00f0 en \u00fea\u00f0 gerir st\u00f3r hluti landa minna \u00fe\u00f3 \u00feeir viti jafnmiki\u00f0 og allavega \u00e9g. :(", 
                        "id": "294964620691699", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T18:40:19+0000", 
                        "message": "Innflytjendur sem laga sig a\u00f0 a\u00f0st\u00e6\u00f0um \u00ed n\u00fdja landinu eru \u00ed flestum tilvikum velkomnir. Ef \u00fei\u00f0 l\u00edti\u00f0 til s\u00faru 5:51 \u00fe\u00e1 kannski skilji\u00f0 \u00fei\u00f0 hvers vegna m\u00faslimar a\u00f0lagast svona illa: \u00deeim er meina\u00f0 a\u00f0 vingast vi\u00f0 gy\u00f0inga og kristna.", 
                        "id": "295000170688144", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294957557359072", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294957557359072", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T18:40:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204712820130117&set=gm.294957557359072&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204712820130117", 
            "created_time": "2014-09-23T16:30:03+0000", 
            "message": "Borgerkrig i Mannheim - Gatekamp med skytev\u00e5pen.\nTrinn tre av islamisering i Tyskland har startet. Fri\u00f0ur s\u00e9 me\u00f0 \u00fe\u00e9r j\u00e6ks!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294957557359072", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDtLLUkSNgnzHVU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140923%2FFRETTIR02%2F140929649%2FAR%2F0%2FAR-140929649.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00cdslamska r\u00edki\u00f0 gr\u00e6\u00f0ir \u00e1 t\u00e1 og fingri \u00e1 ol\u00edu", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswT1RjNE5qTXdOamt3TWprNE9qRTBNVEUwT1RRMU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswT1RJM09UazNNell5TURJNE9qRTBNVEUwT0RNd01EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T14:36:40+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega", 
                        "id": "294927997362028", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T14:53:21+0000", 
                        "message": "Svo n\u00e1ttlega kemur yfirl\u00fdsing fr\u00e1 r\u00edki og borg \u00fev\u00ed mi\u00f0ur ver\u00f0um vi\u00f0 a\u00f0 skera meira n\u00ed\u00f0ur vi\u00f0 ykkur og h\u00e6kka skatta \u00fev\u00ed \u00fei\u00f0 vildu\u00f0 \u00feetta og setja islam \u00e1 fj\u00e1rl\u00f6g oj \u00e6l bara..", 
                        "id": "294933370694824", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T17:45:50+0000", 
                        "message": "http://muslimstatistics.wordpress.com/2013/09/21/algerian-journalist-yahya-abu-zakariya-there-are-50-million-muslims-in-europe-80-of-these-muslims-are-beggars-living-on-western-welfare/", 
                        "id": "294977874023707", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T17:48:35+0000", 
                        "message": "Var a\u00f0 segja \u00feetta \u00fev\u00ed mi\u00f0ur r\u00e9tta \u00e1\u00f0an.. :(", 
                        "id": "294978630690298", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294927517362076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294927517362076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T17:48:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/islamska-rikid-graedir-a-ta-og-fingri-a-oliu/article/2014140929649", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T14:35:02+0000", 
            "message": "Peningar eru = V\u00d6LD a\u00f0d\u00e1endur mosku \u00e1 \u00cdslandi gera s\u00e9r sennilega ekki grein fyrir \u00fev\u00ed hversu mikil \u00f3gn vi\u00f0 heiminn \u00feessir Islamstar eru og um lei\u00f0 og moska yr\u00f0i bygg\u00f0 \u00fe\u00e1 ver\u00f0a \u00feeir flj\u00f3tir a\u00f0 flykkjast hinga\u00f0 \u00e1 grundvelli ees e\u00f0a schengen, 5 millj\u00f3nir m\u00faslima hafa n\u00fa fengi\u00f0 evr\u00f3psk vegabr\u00e9f \u00e1 undanf\u00f6rnum \u00e1rum.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_294927517362076", 
            "description": "Auk \u00feess a\u00f0 afla tekna me\u00f0 mannr\u00e1num og fj\u00e1rk\u00fagun, smyglar \u00cdslamska r\u00edki\u00f0 miklu magni af ol\u00edu fr\u00e1 \u00cdrak og S\u00fdrlandi."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203624204918855", 
                "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294708000717361", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294708000717361", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T09:46:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T22:35:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_294708000717361", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswT0RNd05qSXdOekExTURrNU9qRTBNVEUwTmpVMU9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswT0RFeE5qRXdOekEzTURBd09qRTBNVEUwTmpBeE1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T08:15:18+0000", 
                        "message": "\u00c9g s\u00e9 \u00feetta ekki :-(\nEigum vi\u00f0 ekki a\u00f0 vera vinir?  :-)", 
                        "id": "294811610707000", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203624204918855", 
                            "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T09:46:32+0000", 
                        "message": "Hmm veit ekki af hverju \u00feetta er horfi\u00f0", 
                        "id": "294830620705099", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqXg3N2Y41Sq-D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F67%2F667675.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Skvettu s\u00fdru \u00e1 andlit st\u00falku", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTmpjME1EZ3dOekl3TnpVek9qRTBNVEUwTVRVek9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTmpRd09EQTBNRFUzTkRFME9qRTBNVEUwTURZNU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T17:29:28+0000", 
                        "message": "Svona verja \u00feeir hei\u00f0ur sinn, \u00feessir hei\u00f0urslausu \u00f3dr\u00e6ttir", 
                        "id": "294640804057414", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T17:54:19+0000", 
                        "message": "Finnst \u00feetta huggulegra en islam mar veit \u00fe\u00f3 hvar ma\u00f0ur hefur \u00feessi d\u00fdr.", 
                        "id": "294647584056736", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T18:26:59+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hr\u00e6\u00f0ilegt", 
                        "id": "294655324055962", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:09:21+0000", 
                        "message": "\ud83d\udc49 BANG !!!", 
                        "id": "294665280721633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:14:49+0000", 
                        "message": "ekki drepa \u00feessi skri\u00f0d\u00fdr kr\u00f3k\u00f3d\u00edla hva\u00f0 hafa \u00feeir gert ? :(", 
                        "id": "294666407388187", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:20:14+0000", 
                        "message": "Kr\u00f3k\u00f3d\u00edlar vilja t\u00e6plega Sharia l\u00f6g. \u00deeim er \u00f3h\u00e6tt svo lengi sem \u00feeir einskor\u00f0a sitt mannakets\u00e1t vi\u00f0 jihad-ista.", 
                        "id": "294667467388081", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:20:40+0000", 
                        "message": ":D", 
                        "id": "294667540721407", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:49:56+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru villimenn upp til h\u00f3pa", 
                        "id": "294674080720753", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294640074057487", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294640074057487", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T19:49:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/21/skvettu_syru_a_andlit_stulku/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T17:26:11+0000", 
            "message": "Hrikaleg grimmd \u00ed heimi m\u00faslimana, aumingja st\u00falkan :( http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/21/skvettu_syru_a_andlit_stulku/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_294640074057487", 
            "description": "16 \u00e1ra st\u00falka fr\u00e1 Pakistan er alvarlega sl\u00f6su\u00f0 eftir a\u00f0 tveir karlmenn skvettu s\u00fdru \u00e1 andlit hennar en h\u00fan haf\u00f0i \u00edtreka\u00f0 hafna\u00f0 bei\u00f0ni fr\u00e1 \u00f6\u00f0rum \u00feeirra um a\u00f0 giftast s\u00e9r. R\u00e1\u00f0ist var \u00e1 st\u00falkuna, Shabnam Batool, \u00e1 heimili hennar \u00ed b\u00e6num Qaim Bharwana \u00ed vesturhluta landsins."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1520819_10203519454920035_6910301980963594009_n.jpg?oh=d025d3e2c72260071becae03cecd9699&oe=553D962E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ1Njk5MDU1NjA0NDI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203491847324993", 
                        "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204547458398874", 
                        "name": "Runes Thu Dcmc"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203043936111727", 
                        "name": "Stef\u00e1n J\u00f3n Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204569905560442", 
                        "name": "Jon Gar\u00f0ar Gu\u00f0mundsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10204144358102224", 
                "name": "Joi Berg"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTmpZMU9UazNNemc0TWpJNE9qRTBNVEUwTVRNeE9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTmpZMU9UazNNemc0TWpJNE9qRTBNVEUwTVRNeE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203491847324993", 
                            "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:13:00+0000", 
                        "message": ":)", 
                        "id": "294665997388228", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294226637432164", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294226637432164", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T19:13:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203519454920035&set=gm.294226637432164&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10203519454920035", 
            "created_time": "2014-09-21T13:59:10+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294226637432164", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1521214_10204699332072924_9119157559648240179_n.jpg?oh=99b4556daf9f54d676843057896e2dd4&oe=553915E4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203491847324993", 
                        "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTmpReU9ETTNNemt3TlRRME9qRTBNVEUwTURjMU16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTkRZek56ZzNOREE0TkRRNU9qRTBNVEV6TnpNeU1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T08:07:09+0000", 
                        "message": "\u00c6tli a\u00f0 nokku\u00f0 ver\u00f0i hlusta\u00f0 \u00e1 okkur ef vi\u00f0 myndum k\u00e6ra gagnr\u00fdnendur fyrir haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur?", 
                        "id": "294463787408449", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "747419255346691", 
                            "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T17:38:51+0000", 
                        "message": "\u00f3hugnalegt. Burt me\u00f0 \u00feessa m\u00faslima f\u00b4r\u00e1 okkar fallega landi.", 
                        "id": "294642837390544", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294305530757608", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294305530757608", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T17:38:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204699332072924&set=gm.294305530757608&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204699332072924", 
            "created_time": "2014-09-21T18:16:47+0000", 
            "message": "What else is there we cant like or love what we see or can we i say hell NO. Og \u00ed \u00f6llum b\u00e6num, take it away from me i don\u2019t like wasting time on this BS any more!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294305530757608", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzS6KeJM8WC3G0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fted-slaughterhouse-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "name": "Actual And Literal Islamic Human Slaughterhouses For Christians Discovered - Walid Shoebat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTmpJek1qTTNNemt5TlRBME9qRTBNVEUwTURJNE16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6T1RZek5Ea3dOemt4T0RFeU9qRTBNVEV5TXpVM05UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T17:55:53+0000", 
                        "message": "Forvarnir, hreinsa landi\u00f0 af islam og senda innflutta \u00f6fgana til s\u00edns heima.", 
                        "id": "293963490791812", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T18:17:08+0000", 
                        "message": "sa er innf\u00e6ddur.", 
                        "id": "293970654124429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T11:17:36+0000", 
                        "message": "og leggja ni\u00f0ur kristni og anna\u00f0 kukl!", 
                        "id": "294501200738041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828379417222579", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T14:11:17+0000", 
                        "message": "helga, ertu \u00f3l\u00e6s vina.", 
                        "id": "294587507396077", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T16:20:39+0000", 
                        "message": "They call this a religion....Crazy Bastards", 
                        "id": "294623237392504", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293959957458832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293959957458832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T16:20:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/03/17/actual-literal-islamic-human-slaughterhouses-christians-discovered/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T17:41:18+0000", 
            "message": "http://shoebat.com/2014/03/17/actual-literal-islamic-human-slaughterhouses-christians-discovered/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293959957458832", 
            "description": "christians slaughtered by muslims"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10660137_10204698333727966_7793755125756974844_n.jpg?oh=12374241a5c685a2c9f8659c3b85bbb5&oe=5535473C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTkRFeU1qUXdOelEyT1RNM09qRTBNVEV6TlRZNU5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpZek56RTNOREk0TkRVMk9qRTBNVEV6TVRRek1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T15:45:24+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 meinar \u00fe\u00fa \u00feola \u00feeir ekki sannleikan?", 
                        "id": "294263717428456", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T15:56:10+0000", 
                        "message": "J\u00e1 fjan.... hafi a\u00f0 nenna standa \u00ed \u00feessari \u00fev\u00e6lu allavega \u00e1huginn liggur ekki \u00ed \u00feesu and...... bull fake lyga \u00fev\u00e6lu heldur \u00ed g\u00f6mlum b\u00edlum \u00feetta er bara of miki\u00f0 bull til a\u00f0 ma\u00f0ur geti bara sagt hugsa\u00f0 jamm og j\u00e1 finnst islam bara ekki bo\u00f0legt h\u00e9r \u00e1 is \u00e1ri\u00f0 2014 15 16 bara aldrey. Never!", 
                        "id": "294268460761315", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T18:09:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 ekki a\u00f0 l\u00e1t vopn \u00ed hendurnar \u00e1 \u00f6pum.  https://www.youtube.com/watch?v=GhxqIITtTtU", 
                        "id": "294303634091131", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T19:05:51+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 eigum ekki a\u00f0 kaupa \u00fea\u00f0 sem vi\u00f0 eigum, hreinsa \u00f3nytin af j\u00f6r\u00f0inni. :D", 
                        "id": "294317884089706", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T03:35:52+0000", 
                        "message": "Lei\u00f0togi ISIS er me\u00f0 doktorspr\u00f3f \u00ed \u00edsl\u00f6mskum fr\u00e6\u00f0um. Lei\u00f0togi Boko Haram er s\u00f6mulei\u00f0is mennta\u00f0ur \u00ed \u00edsl\u00f6mskum fr\u00e6\u00f0um. Me\u00f0 \u00fea\u00f0  \u00ed huga er f\u00e1r\u00e1nlegt a\u00f0 hlust \u00e1 stj\u00f3rnm\u00e1lamenn \u00e1 Vesturl\u00f6ndum segja a\u00f0 \u00fea\u00f0 sem \u00feessi samt\u00f6k geri s\u00e9 ekki raunverulega \u00edslam :-(", 
                        "id": "294412240746937", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294261760761985", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294261760761985", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T03:35:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204698333727966&set=gm.294261760761985&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204698333727966", 
            "created_time": "2014-09-21T15:37:55+0000", 
            "message": "Who really want this or needs this shit?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294261760761985", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10646830_720118051397131_7265031842943599410_n.jpg?oh=d972e1a62329c85ba8746451b7506077&oe=553A6627&__gda__=1426348921_8def96d413e916638a0171a0923cf326", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Christians are being systematically targeted and executed in Iraq by ISIS. We must protect them.\n\nSign & Share our petition to end genocide in Iraq: http://bit.ly/XGUmp5", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294332944088200", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294332944088200", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Jay Sekulow", 
                    "href": "https://www.facebook.com/JaySekulow?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/JaySekulow/photos/a.175603185848623.44593.166618413413767/720118051397131/?type=1", 
            "object_id": "720118051397131", 
            "created_time": "2014-09-21T20:12:31+0000", 
            "updated_time": "2014-09-21T20:12:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294332944088200", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQKJ0HGjDiue0e&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwpmedia.ottawacitizen.com%2F2014%2F09%2Fa-passenger-holds-his-canadian-passport-before-boarding-a-fl.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Government invalidating passports of Canadians who joined extremist groups", 
            "caption": "ottawacitizen.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294279590760202", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294279590760202", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T16:29:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ottawacitizen.com/news/national/government-invalidating-passports-of-canadians-who-joined-extremist-groups", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:29:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_294279590760202", 
            "description": "The government has begun invalidating the passports of Canadians who have left to join extremist groups in Syria and Iraq, says Citizenship and Immigration Minister Chris Alexander."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10659196_10204697647390808_4085808262848632428_n.jpg?oh=367d51c75a3f68b9fbc11fb774187f53&oe=5503C246&__gda__=1429782707_7304364c37b603237798e603da30c3b5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203043936111727", 
                        "name": "Stef\u00e1n J\u00f3n Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpRMk1EUTBNRGsyT0Rrd09qRTBNVEV6TVRFM01UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpRMk1EUTBNRGsyT0Rrd09qRTBNVEV6TVRFM01UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T15:01:55+0000", 
                        "message": "Svo fl\u00fdja margir \u00feetta og reyna tro\u00f0a upp \u00e1 a\u00f0ra og kalla rasista!! (\u00e6\u00f0i)", 
                        "id": "294246044096890", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294223290765832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294223290765832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T15:01:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204697647390808&set=gm.294223290765832&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204697647390808", 
            "created_time": "2014-09-21T13:44:44+0000", 
            "message": "Finnes ikke!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294223290765832", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB2Bt5iU-tMTA-A&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F24%2F10%2F10%2F00%2Fsharia-law-uk-legal.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Sharia law to be adopted into UK legal system for first time", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpJM05UVXdOelkxTkRBMk9qRTBNVEV6TURneE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TkRrMU5qVXdPRE00TlRrMk9qRTBNVEV4TWpZek1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T11:32:07+0000", 
                        "message": "\u00ed hverju felst \u00fea\u00f0 m\u00e1 fremja svokalla\u00f0 (hei\u00f0ursmor\u00f0) e\u00f0a?", 
                        "id": "293495650838596", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T16:42:40+0000", 
                        "message": "The Law Society was accused of giving its stamp of approval to discriminatory practices after it published advice on writing wills which deny women an equal share and exclude \u201cillegitimate\u201d children or unbelievers.\nThe society denied promoting Sharia and insisted that it was simply responding to demand.\nBut MPs said the publication would be a \u201cwake-up call\u201d for those who support women\u2019s equality.\nBarry Sheerman, the Labour MP for Huddersfield, cautioned against legislation on the issue but called for a joint investigation by the Commons Justice and Home Affairs Committees into how widespread the use of Sharia law now is in Britain.                                                                            A Wake up Call for britain i would say yes indeed sharia law is forbidden in western countries and in the E.U and in the European Human Right Council . The british will be the first to brake human right Law in Europe if it will be legalised  .", 
                        "id": "293945374126957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T10:34:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eins me\u00f0 Sv\u00eda \u00fea\u00f0 er banna\u00f0 a\u00f0 gagnr\u00fdna Islam og hef \u00e9g grun um a\u00f0 me\u00f0 sk\u00fdrslu Mannr\u00e9ttindaskrifstorfu RVIK s\u00e9 veri\u00f0 a\u00f0 st\u00edga fyrsta skrefi\u00f0 \u00ed \u00fe\u00e1 s\u00f6mu \u00e1tt. Merkilegt a\u00f0 \u00ed henni var einungis teki\u00f0 fyrir hatursor\u00f0 gegn m\u00fasl\u00edmum, samkynhneig\u00f0um og h\u00e6lisleitendum. http://pamelageller.com/2014/04/sharia-sweden-new-law-criminalizes-criticism-islam.html/", 
                        "id": "294167660771395", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T10:38:33+0000", 
                        "message": "\u00cd umr\u00e6\u00f0unni um mosku/Islam \u00feykir m\u00e9r mj\u00f6g undarlegt a\u00f0 \u00feeir hafi ekki or\u00f0a\u00f0 \u00e1 nokkurn h\u00e1tt \u00feau haturs umm\u00e6li sem Sveinbj\u00f6rg frambj\u00f3\u00f0andi Frams\u00f3knar var fyrir sem voru m\u00f6rg hver allsvakaleg \u00ed m\u00ednum huga. Hverju \u00feetta s\u00e6ti \u00e6tti a\u00f0 vera umhugsunarefni fyrir f\u00f3lk er \u00fea\u00f0 \u00ed lagi a\u00f0 umr\u00e6\u00f0an s\u00e9 svona um einhverja en ekki a\u00f0ra en \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem skyrsluh\u00f6fundar l\u00e1ta liggja a\u00f0. Hitt er svo hvers vegna var ekki einnig teki\u00f0 \u00e1 \u00fev\u00ed \u00ed sk\u00fdrslunni \u00feau hatursumm\u00e6li sem kristnir og kirkjan hefur or\u00f0i\u00f0 fyrir fyrst veri\u00f0 er a\u00f0 taka Islam og moskuna. http://www.ruv.is/files/skjol/hatursordraeda_0.pdf", 
                        "id": "294168344104660", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T10:48:53+0000", 
                        "message": "Hver er stefna esb \u00ed \u00feessum m\u00e1lum, eftir h\u00f6f\u00f0inu dansa limirnir", 
                        "id": "294170487437779", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T13:59:28+0000", 
                        "message": "\u201eM\u00faslimar hafa einmitt gefi\u00f0 svo miki\u00f0 \u00b4gott\u00b4 af s\u00e9r \u00e1 hinum Nor\u00f0url\u00f6ndunum og hinum \u00fdmsu borgum \u00ed Evr\u00f3pu \u00fear sem \u00feeir hafa yfirteki\u00f0 heilu hverfin og breytt \u00feeim \u00ed m\u00faslimsk sv\u00e6\u00f0i. Hef ekki \ns\u00e9\u00f0 hva\u00f0 \u00feeir eru a\u00f0 gefa af s\u00e9r til samf\u00e9lagsin \u00fear.\u201c \n\n\u201eUm lei\u00f0 og kristnir geta byggt kirkjur \u00ed fri\u00f0i \u00ed S\u00e1d\u00ed og annars sta\u00f0ar \u00fe\u00e1 skulum vi\u00f0 velta \u00fev\u00ed fyrir okkur a\u00f0 \u00fathluta l\u00f3\u00f0.\u201c\n\n\u201e\u00deess fyrir utan a\u00f0 \u00feeirra tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 segja a\u00f0 \u00feeir eiga a\u00f0 drepa okkur. Vi\u00f0 erum tr\u00faleysingjar \u00ed \u00feeirra huga. \u00deeirra tr\u00fa a\u00f0skilur konur og karla. S\u00e9st best \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00ed moskunum eru konur s\u00e9r og karlar s\u00e9r.\u201c", 
                        "id": "294226747432153", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T14:03:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru d\u00e6mi \u00far sk\u00fdrslunni sem eru \u00e1litin vera hatursfull, sem m\u00e9r \u00feykir undarlegt og skil ekki hva\u00f0 vi\u00f0mi\u00f0 sk\u00fdrsluh\u00f6fundur hefur. Hitt er svo a\u00f0 \u00fea\u00f0 er einnig undarlegt a\u00f0 umm\u00e6li eru n\u00e1tt\u00farlega slitin \u00far samhengi \u00feegar ekki koma umm\u00e6li/kommentin \u00e1 moti \u00feegar veri\u00f0 er a\u00f0 svara f\u00f3lki e\u00f0a skrifa \u00e1 link \u00feegar margir eru a\u00f0 r\u00e6\u00f0a saman um \u00feessa hluti.", 
                        "id": "294227550765406", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293494974171997", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293494974171997", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T14:03:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/uk/147713-sharialaw-uk-legal/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T11:29:14+0000", 
            "message": "http://rt.com/uk/147713-sharialaw-uk-legal/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293494974171997", 
            "description": "Sharia principles are to become enshrined in the UK legal system for the first time, with The Law Society publishing guidelines for drawing up documents according to Islamic rules, which would exclude non-believers and encroach on women\u2019s rights."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4-O6S6SNVSVTI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nostradamus.is%2Fwp-content%2Fthemes%2FMyProduct%2Ftimthumb.php%3Fsrc%3Dhttp%253A%252F%252Fwww.nostradamus.is%252Fwp-content%252Fuploads%252F2011%252F03%252Fegytian-revolt-jan-26.jpg%26h%3D140%26w%3D140%26zc%3D1%26q%3D90", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Uppgangur \u00edslamista | Nostradamus", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpJMk5UZzBNRGs0T0RNMk9qRTBNVEV6TURjNU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TmpReU9ERXdPREl6T0Rnd09qRTBNVEV4TlRrMU5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T20:45:47+0000", 
                        "message": "Frakkar voru a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 ISIS \u00ed Irak. Hva\u00f0 gerist n\u00fa ? Sp\u00e1d\u00f3mar Nostradamusar um Frakkland og M\u00faslima.http://www.pressan.is/pressupennar/Lesa_Thorarinn_Jon/nostradamus-spadi-aras-muslima-a-frakkland", 
                        "id": "293642810823880", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T16:58:41+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00fa \u00fea\u00f0 vona bara \u00feetta fari a\u00f0 taka enda!", 
                        "id": "293949867459841", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T21:03:41+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=34kizWYM3Ig&feature=youtu.be", 
                        "id": "294008444120650", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T21:22:34+0000", 
                        "message": "Til \u00feess a\u00f0 sj\u00e1 endalok heimsvaldastefnu Islam\u00edta \u00feurfum vi\u00f0 sennilega a\u00f0 nj\u00f3ta langl\u00edfis. \u00c9g vil l\u00edka upplifa hrun Islam, M\u00fahame\u00f0skunnar", 
                        "id": "294011504120344", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204569905560442", 
                            "name": "Jon Gar\u00f0ar Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T13:58:50+0000", 
                        "message": "Muslims do not care about the life Europeans can not understand what is happening", 
                        "id": "294226584098836", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nostradamus.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293636964157798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293636964157798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T13:58:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nostradamus.is/uppgangur-islamista/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T20:10:22+0000", 
            "message": "http://www.nostradamus.is/uppgangur-islamista/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293636964157798", 
            "description": "The Islamic ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Iran metus elit, sagittis eleifend placerat in, viverra et nunc. In eu magna ut metus posuere lacinia nec vitae sem. Fusce semper neque vel justo fermentum ornare. Fusce ac arcu urna."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10425865_10204697513947472_3611123028185586810_n.jpg?oh=9cd8ba438854b5e59dd8a4e726d7433d&oe=553DE000", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294213594100135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294213594100135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T13:16:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204697513947472&set=gm.294213594100135&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204697513947472", 
            "created_time": "2014-09-21T13:16:54+0000", 
            "message": "Join the Britain First fightback!!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294213594100135", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyg3SF6Xbzxgez&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwarontherocks.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fcropped-wotrweblogo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The UK\u2019s Attempts to Create a \u201cModerate Islam\u201d Just Failed; What Now?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpBME9EYzBNVEF4TURBM09qRTBNVEV6TURNNE9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTWpBME9EYzBNVEF4TURBM09qRTBNVEV6TURNNE9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T12:51:32+0000", 
                        "message": "islam roti\u00f0 \u00ed gegn.", 
                        "id": "294204874101007", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "warontherocks.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294204447434383", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294204447434383", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T12:51:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://warontherocks.com/2014/09/uk-attempts-to-create-moderate-islam-just-failed-what-now/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T12:49:29+0000", 
            "message": "http://warontherocks.com/2014/09/uk-attempts-to-create-moderate-islam-just-failed-what-now/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_294204447434383", 
            "description": "Almost ten years ago, in the wake of the 2005 London transport bombings, the UK government under Tony Blair launched its ambitious \u201cPrevent\u201d strategy \u201cto..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294200817434746", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294200817434746", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T12:37:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T12:37:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_294200817434746"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294140237440804", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294140237440804", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T08:21:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T08:21:54+0000", 
            "message": "http://valdimarjohannesson.blog.is/blog/valdimarjohannesson/entry/1443655/\n\u00deetta er allnokkur lestur, en er \u00feannig upp sett a\u00f0 hentar l\u00edka vel til lesturs \u00ed snjalls\u00edma.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_294140237440804"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDn6-0wD6wPc8O&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jpost.com%2FHttpHandlers%2FShowImage.ashx%3FID%3D252236", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Turkey\u2019s true colors", 
            "caption": "www.jpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294132230774938", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294132230774938", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T07:37:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.jpost.com/Opinion/Turkeys-true-colors-375883", 
            "created_time": "2014-09-21T07:37:04+0000", 
            "message": "Tyrkland, SEM vill inn \u00ed ESB sty\u00f0ur \u00cdslamska R\u00edki\u00f0 \u00ed Syrlandi og \u00cdrak.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_294132230774938", 
            "description": "The time has come for Washington to reconsider who its real regional allies are."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201534486282614", 
                "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293335257521302", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293335257521302", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T06:32:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_293335257521302/likes?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "742260072482966", 
                        "name": "\u00de\u00f3rarinn Baldursson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10200896746100571", 
                        "name": "Filippus J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "901065986570257", 
                        "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T20:49:09+0000", 
            "message": "Vek athygli \u00e1 a\u00f0 H\u00c6GRI GR\u00c6NIR sem stefna \u00e1 n\u00fdtt frambo\u00f0 eru\nor\u00f0nir eini flokkurinn \u00e1 \u00cdslandi sem berst gegn byggingu mosku \u00e1\n\u00cdslandi! Sbr yfirl\u00fdsing formanns HG \u00fear um.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_293335257521302", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamswTVRFM016YzNORFF6TURrd09qRTBNVEV5T0RFeE56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TXpNMk1EVXdPRFUwTlRVMk9qRTBNVEV3TnpNMU1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T20:52:06+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 er bara a\u00f0 velja hvort ma\u00f0ur k\u00fds HG e\u00f0a Fylkisflokkinn.", 
                        "id": "293336050854556", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:05:22+0000", 
                        "message": "Fylkisflokkurinn er flokkur uppgjafa s\u00f3s\u00edaldem\u00f3krata\u00edskra ESB sinna\nvi\u00f0 a\u00f0 tro\u00f0a \u00cdslandi \u00ed ESB P\u00e9tur. Flokkur sem hefur enga tr\u00fa \u00e1 \u00cdslandi!", 
                        "id": "293338220854339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:32:36+0000", 
                        "message": "Vek l\u00edka athygli \u00e1 a\u00f0 algengasta  nafn \u00ed Osl\u00f3 \u00ed dag er M\u00fahame\u00f0. \u00deannig\na\u00f0 m\u00faslimanir er or\u00f0nir mj\u00f6g sterkir \u00ed Noregi, enda er Fylkisflokkurinn\nstefnulaus \u00ed \u00feeim m\u00e1lum!", 
                        "id": "293343034187191", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:41:56+0000", 
                        "message": "Gott a\u00f0 hafa \u00ed huga/vita.", 
                        "id": "293344680853693", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:53:17+0000", 
                        "message": "Hver R\u00edkisstj\u00f3rnin eftir a\u00f0ra er n\u00e1nast b\u00fain a\u00f0 ey\u00f0ileggja l\u00edfsafkomu megin\u00feorra \u00cdslendinga. \u00cdslendingar sem veljast \u00e1 Al\u00feing eru heybr\u00e6kur og si\u00f0lausar lyddur, n\u00e1nast upp til h\u00f3pa.", 
                        "id": "293346610853500", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T22:07:52+0000", 
                        "message": "\u00d6ll umr\u00e6\u00f0a um m\u00fassana er ekki a\u00f0eins illa s\u00e9\u00f0 \u00e1 stu\u00f0ningss\u00ed\u00f0u Fylkisflokksins \u00e1 fb.  Heldur er h\u00fan ritsko\u00f0u\u00f0 e\u00f0a eytt af s\u00ed\u00f0unni og \u00feeim sem ekki hafa r\u00e9ttar sko\u00f0anir er hent \u00fat.", 
                        "id": "293349080853253", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T22:43:38+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 hefur ske\u00f0 a\u00f0 m\u00ednir kommentar hafi lent \u00ed hreinsun, en k\u00e1li\u00f0 er ekki sopi\u00f0 enn og \u00feegar flokkurinn er formlega stofna\u00f0ur eru l\u00f6gbundnar kosningar um stj\u00f3rn og m\u00f3tun stefnu :)", 
                        "id": "293354680852693", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T00:35:56+0000", 
                        "message": "Hvet \u00fev\u00ed ALLA sem eru andst\u00e6\u00f0ingar Islams \u00e1 \u00cdslandi og eru \u00e1 m\u00f3ti\nmoskubyggingunni a\u00f0 koma n\u00fa li\u00f0s vi\u00f0 okkkur \u00ed H\u00c6GRI GR\u00c6NUM!\nStyrkja flokkinn og hafa \u00e1hrif \u00e1 stefnu hans!!", 
                        "id": "293375634183931", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T00:42:07+0000", 
                        "message": "\u00c9g er ekki viss um a\u00f0 \u00e9g s\u00e9 n\u00f3gu h\u00e6grisinna\u00f0ur.  Kannski \u00e9g spyrji \u00d6ssur Skarph\u00e9\u00f0insson vonandi aldrei aftur r\u00e1\u00f0herra.", 
                        "id": "293376797517148", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T01:08:29+0000", 
                        "message": "\u00d6ssur er meirih\u00e1ttar \u00edslamisti Fri\u00f0rik. Vinstrisinnar eru upp til h\u00f3pa \u00edslam-sinna\u00f0ir sbr vinstristj\u00f3rnin \u00ed borgarstj\u00f3rn Reykjav\u00edkur sem bannar\nkristni \u00ed sk\u00f3lum en leyfir samt\u00edmis  byggingu mosku \u00edslamistanna \u00e1 besta sta\u00f0 \u00ed borginni.", 
                        "id": "293381430850018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T05:02:00+0000", 
                        "message": "\u00deetta var n\u00e1tt\u00farulega kaldh\u00e6\u00f0ni.  \u00d6ssur og a\u00f0rir af hans \u00fakynja\u00f0a sau\u00f0ah\u00fasi myndu kalla mig h\u00e6gri \u00f6fgamann, rasista me\u00f0 haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "293426237512204", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T11:51:01+0000", 
                        "message": "Hven\u00e6r \u00e6tli f\u00f3lk fatti okkur vantar ekki mosku islam e\u00f0a deilur \u00ed kringum \u00fe\u00e1 alda bull lyga g\u00f6mlu fake st\u00f3ru \u00fev\u00e6lu? Allt \u00ed l\u00e6 a\u00f0 hafa \u00feetta \u00fev\u00ed D\u00f6num Fr\u00f6kkum \u00dej\u00f3\u00f6verjum gengur svo VEL me\u00f0 \u00feetta?? :(", 
                        "id": "293499577504870", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T01:00:57+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=p8cVlixkE7g   Og vi\u00f0 g\u00e6tum aldrei leita\u00f0 til m\u00faslimar\u00edkja \u00fe\u00f3 \u00feeir va\u00f0i um allt", 
                        "id": "293687024152792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "1510861475863003", 
                                "name": "J\u00e1rngr\u00edmur Karl"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T19:46:19+0000", 
                        "message": "J\u00e1rngr\u00edmur Karl hefur kannski eitthva\u00f0 lag \u00e1 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "293992920788869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T20:30:41+0000", 
                        "message": "Ef \u00fea\u00f0 kemur \u00ed lj\u00f0\u00f3s a\u00f0 *Fylkisflokkurinn er einhver m\u00faslimaaftan\u00ed ossi, m\u00e1 hann eiga sig m\u00edn vegna. Vil f\u00e1 sta\u00f0festingu \u00e1 \u00fev\u00ed m\u00e1li ef h\u00e6gt er", 
                        "id": "294002310787930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 17, 
                                "offset": 64, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203670098691462", 
                                "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T22:42:46+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 mokum \u00fev\u00ed gengi \u00fat \u00ed fyrstu kosningu um stj\u00f3rn og stefnum\u00e1l P\u00e9tur Gissurarson minn, vi\u00f0 getum h\u00e6glega haft B\u00e6\u00f0i H\u00e6gri Gr\u00e6na og Fylkisflokkinn til a\u00f0 vinna a\u00f0 s\u00f6mu m\u00e1lefnum.", 
                        "id": "294025404118954", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T00:40:49+0000", 
                        "message": "Fylkisflokkurinn sty\u00f0ur m\u00faslima og hefur gefist upp \u00e1 sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0i \u00cdslands!\nTil helv\u00edtis me\u00f0 hann P\u00e9tur!", 
                        "id": "294045457450282", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "901065986570257", 
                            "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T00:47:22+0000", 
                        "message": "R\u00f3legur Gu\u00f0mundur F\u00e1v\u00eds spyr Fylkisflokkur hva\u00f0a flokkur er \u00fea\u00f0 ?", 
                        "id": "294046704116824", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T00:52:14+0000", 
                        "message": "Fylkisflokkurinn er uppgjafaflokkur ESB sinna \u00e1 \u00cdslandi, sem vi\u00f0urkennir \u00f3s\u00edgur sinn vi\u00f0 a\u00f0 innlima \u00cdsland \u00ed ESB en horfir n\u00fa til h\u00e1lfstr\u00e1sins Noregs til innlimunar!", 
                        "id": "294047550783406", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T00:58:01+0000", 
                        "message": "ALLT \u00d3\u00deJ\u00d3\u00d0HOLLIR S\u00d3SIALDEM\u00d3KRATAR EINS OG STOFANDI\nFLOKKSINS + ALGJ\u00d6R RUGLUDALLUR!", 
                        "id": "294048754116619", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "901065986570257", 
                            "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T01:00:09+0000", 
                        "message": "Gunnar Sm\u00e1ri Egilsson ? Herra minn tr\u00far \u00c9g segi bara Viti\u00f0 er ekki meira en Gu\u00f0 gaf honum og l\u00edti\u00f0 hefur hann \u00feroska\u00f0 \u00fea\u00f0", 
                        "id": "294049327449895", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T02:09:44+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er l\u00edka h\u00e6gt a\u00f0 kj\u00f3sa hann  Gunnar Sm\u00e1ra Egilsson burtu vi\u00f0 formlega stofnun flokksins ef hann er a\u00f0 leika tveimur skj\u00f6ldum. \u00fea\u00f0 eru til L\u00f6g um Stj\u00f3rnm\u00e1laflokka l\u00edka :)", 
                        "id": "294065857448242", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T06:32:56+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 \u00fearf f\u00f3lk a\u00f0 m\u00e6ta, fj\u00f6lmenna.", 
                        "id": "294117377443090", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10487426_10204693330242882_1512395338900171359_n.jpg?oh=c92067265d37c8228bf38cbbf25a6022&oe=54F99A65&__gda__=1426302096_9f78402b6e6e1be372a2bde01eb92453", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294000070788154", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/294000070788154", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T20:24:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204693330242882&set=gm.294000070788154&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204693330242882", 
            "created_time": "2014-09-20T20:24:22+0000", 
            "message": "To muslims writing complaints asking us to stop insulting Islam!\n\nIn order to speed up the process of trying to answer you, we have started a 24 hr hotline. The number to call is:\n\n356775434567789900544256765467889664324577874321145789008754225679854366346643578996543367898543367774321168900865422356844468976532246790965322578086432124678997532257800754324678996653356788874363883994389r884784899393992029283784758595905905088653225699008654334688965422135790096542245789643213568997532467996432356888542467985423568975422568975423467885432357885432356\n\nThanks for your patience!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_294000070788154", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p128x128/10653411_991826247509644_1428543053243073479_n.jpg?oh=2a4a544edd1edecad18d5f445c995efe&oe=553F57E8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6T1RneU16TXdOemc1T1RJNE9qRTBNVEV5TkRBd01EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6T1RZNU9Ua3dOemt4TVRZeU9qRTBNVEV5TXpZNE1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T18:13:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 held \u00e9g og endurtek skil ekki hvers vegna f\u00f3lk er a\u00f0 taka s\u00e9ns \u00e1 \u00feessa og bj\u00f3\u00f0a m\u00e9r upp \u00e1 \u00feessa \u00f3gn bara skil \u00fea\u00f0 ekki og ekki h\u00e6gt a\u00f0 r\u00e9ttl\u00e6ta \u00fea\u00f0 fyrir m\u00e9r og hva\u00f0 lagast \u00feegar moskan er komin j\u00e1 j\u00fa n\u00e1kv\u00e6mlega ekkert, versnar bara! Meira segja p\u00f3l\u00edkin \u00e6tti a\u00f0 sj\u00e1 \u00fea\u00f0:", 
                        "id": "293969990791162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T19:06:44+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=34kizWYM3Ig&feature=youtu.be   Hafa evr\u00f3pub\u00faar engan r\u00e9tt til a\u00f0 verjast \u00feessari umbreytingu \u00e1lfunar?", 
                        "id": "293982330789928", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Time to wake up, America!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293967344124760", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293967344124760", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "AskDrBrown", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AskDrBrown?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AskDrBrown/photos/a.190367064322237.55437.109430102415934/991826247509644/?type=1", 
            "object_id": "991826247509644", 
            "created_time": "2014-09-20T18:07:47+0000", 
            "message": "Er ekki kominn t\u00edmi til a\u00f0 vakna.", 
            "updated_time": "2014-09-20T19:06:44+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_293967344124760", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4oE8N7duwiDGW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F19%2F1411149712225_wps_14_A_masked_and_hooded_offic.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Eight convicted gamblers subjected to brutal caning under Sharia law", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293809177473910", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293809177473910", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T10:35:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2762778/Caned-baying-crowd-Eight-convicted-gamblers-subjected-brutal-Sharia-punishment-Indonesian-mosque.html?ito=social-facebook", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6T0RFeE5EYzBNVFF3TXpRM09qRTBNVEV5TURrek1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6T0RFeE5EYzBNVFF3TXpRM09qRTBNVEV5TURrek1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T10:35:01+0000", 
                        "message": "Er ekki fyrir spilamennsku en v\u00e1 vibba islam moska j\u00e6ks", 
                        "id": "293811474140347", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T10:25:38+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2762778/Caned-baying-crowd-Eight-convicted-gamblers-subjected-brutal-Sharia-punishment-Indonesian-mosque.html?ito=social-facebook", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293809177473910", 
            "description": "A thousand spectators watched as the men were whipped five times with a bamboo-like cane in Aceh province, on the Indonesian island of Sumatra."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10653696_10204690106602293_8230481021741662342_n.jpg?oh=b821eac782a67d13c4bb4a8ef106e961&oe=54FA3AF0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293798650808296", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293798650808296", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T10:03:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204690106602293&set=gm.293798650808296&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204690106602293", 
            "created_time": "2014-09-20T10:03:58+0000", 
            "message": "Dau\u00f0an alvara.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_293798650808296", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBg8B1gEty80Qb7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fa1%2Fa1%2Fa1a1060b04885a01ad81f82ba34618aa.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Fangelsi og 91 svipuh\u00f6gg fyrir a\u00f0 syngja lagi\u00f0 Happy - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TlRFeU5UTTBNVGN3TWpReE9qRTBNVEV4TXpBM01qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TkRnek9EWTNOVEEyTkRReE9qRTBNVEV4TWpJNE9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T10:34:49+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r eru reynar fj\u00f6lmargar!", 
                        "id": "293483867506441", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T12:45:23+0000", 
                        "message": "Svo flytur \u00feetta til annara landa.......og kemur me\u00f0 vi\u00f0bj\u00f3\u00f0inn me\u00f0 s\u00e9r", 
                        "id": "293512534170241", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293473864174108", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293473864174108", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T12:45:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/9/18/fangelsi-og-91-svipuhogg-fyrir-ad-syngja-lagid-happy/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204406547354381", 
                        "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T09:45:26+0000", 
            "message": "\u00deetta er ein \u00e1st\u00e6\u00f0a \u00feess a\u00f0 Islam \u00e1 ekki heima \u00e1 \u00cdslandi....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293473864174108", 
            "description": "H\u00f3pur \u00edranskra ungmenna hefur veri\u00f0 d\u00e6mdur til refsingar fyrir a\u00f0 hafa teki\u00f0 upp myndband af s\u00e9r a\u00f0 dansa og syngja vi\u00f0 lagi\u00f0 Happy, me\u00f0 t\u00f3nlistarmanninum Pharrell Williams."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/s130x130/10672403_10204684318897604_3830247728187489954_n.jpg?oh=ecba3f983b50b8c767f59420da71cd8f&oe=5501E0EC&__gda__=1426060394_0d724ee0b116bb1f2cc05ae59b7477d1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293492617505566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293492617505566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T11:17:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204684318897604&set=gm.293492617505566&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204684318897604", 
            "created_time": "2014-09-19T11:17:54+0000", 
            "message": "So I looked and here came a pale green horse! The name of the one who rode it was Death, and Hades followed right behind. They were given authority over a fourth of the earth, to kill its population with the sword, famine, and disease, and by the wild animals of the earth.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_293492617505566", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/15427_779200222126219_4898203724685970836_n.jpg?oh=c8fc4c59a3a1e29b6bfd413c3910d23c&oe=55473768&__gda__=1426469347_e84f18138b96685a978267bcef7ec4c6", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TkRnME1UQTBNVGN6TURnME9qRTBNVEV4TWpJNU5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TkRnME1UQTBNVGN6TURnME9qRTBNVEV4TWpJNU5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T10:36:04+0000", 
                        "message": "Hrein Vibbi \u00feetta islam!", 
                        "id": "293484104173084", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "For truth about Islam, visit Dom the Conservative \u2014 with Ann Schockett and 17 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293476107507217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293476107507217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Revolution", 
                    "href": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/779200222126219/?type=1", 
            "object_id": "779200222126219", 
            "created_time": "2014-09-19T09:58:39+0000", 
            "message": "A faith that has no sense ,what so ever. !", 
            "updated_time": "2014-09-19T10:36:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_293476107507217", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q83/s130x130/10628463_714203421980798_6662395003381765231_n.jpg?oh=0da17041faa7829e05fe2d31523dc862&oe=553B0229&__gda__=1426445615_eeb80d241f8e6ce45232b4270bf8d4a4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "In pre-dawn raids in Sydney, Australia, more than 800 police officers closed in on locations throughout the city.\n\nThe major counter-terrorism operation was launched after intelligence reports that the Islamic State was planning a major terrorist attack in order to prove just how far they can reach.\n\nAustralian Prime Minister Tony Abbott said \"Quite direct exhortations were coming from an Australian who is apparently quite senior in ISIL [Islamic State] to networks of support back in Australia to conduct demonstration killings here in this country.\"\n\nRead more: http://www.clarionproject.org/news/australia-acts-hot-warning-imminent-attack-isis \n\nShare this, raise awareness", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293429840845177", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293429840845177", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Clarion Project - Addressing Islamic Extremism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ClarionProject?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ClarionProject/photos/a.478916042176205.1073741828.424443217623488/714203421980798/?type=1", 
            "object_id": "714203421980798", 
            "created_time": "2014-09-19T05:19:38+0000", 
            "message": "\u00deetta er varla n\u00f3gu \u00e1hugavert fyrir \u00edslenska ofurfj\u00f6lmi\u00f0la, sem teljast v\u00edst bestir \u00ed heimi h\u00e9r.", 
            "updated_time": "2014-09-19T05:19:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_293429840845177", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgsaE5PXB1vjh1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.in.fo%2Ffileadmin%2F_processed_%2Fcsm_oli_b_kjak_0b10c9e368.jpg", 
            "from": {
                "id": "674918692582054", 
                "name": "Maigun Othamar"
            }, 
            "name": "Kjaka\u00f0ust um muslimar \u00ed Evropa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TkRJNE1EQXdPRFExTXpZeE9qRTBNVEV4TURNME1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TXpBeE1EUTNOVEkwTnpJek9qRTBNVEV3TmpZd056WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T18:47:56+0000", 
                        "message": "islam \u00ed F\u00e6reyjum?", 
                        "id": "293301047524723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T18:53:42+0000", 
                        "message": "undir engum kringumst\u00e6\u00f0um bara, pass p\u00e1, sj\u00e1i\u00f0 bara st!", 
                        "id": "293303324191162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "674918692582054", 
                            "name": "Maigun Othamar"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T18:54:37+0000", 
                        "message": "\u00deetta er uppl\u00fdsandi \u00fe\u00e1ttur um hva\u00f0 Islam stendur fyrir og hva\u00f0 er a\u00f0 gerast \u00ed heiminum, hvert h\u00e6ttulegt Islam er fyrir heiminn  og a\u00f0 vi\u00f0 sem \u00fej\u00f3\u00f0 egum a\u00f0 ver\u00f0a vakin. Sem betur fer, eru frekar f\u00e1ir muslimar \u00ed F\u00e6reyjum.", 
                        "id": "293303514191143", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T22:24:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 vekja hina sofandi \u00fej\u00f3\u00f0.", 
                        "id": "293351554186339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T05:10:24+0000", 
                        "message": "\u00deegar Franko haf\u00f0i umkringt Madrid me\u00f0 fj\u00f3rum herdeildum var hann spur\u00f0ur hvort a\u00f0 fj\u00f3rar herdeildir n\u00e6g\u00f0u til a\u00f0 vinna borgina.  Hann svara\u00f0i a\u00f0 hann hef\u00f0i fimm herdeildir, ein v\u00e6ri \u00feegar inn \u00ed borginni. \u00deannig var hugtaki\u00f0 \"fimmta herdeild\" til um \u00fe\u00e1 sem koma s\u00e9r fyrir undir f\u00f6lsku flaggi til a\u00f0 koma samf\u00e9lginu sem f\u00e6\u00f0ir \u00fe\u00e1 undir framandi, fjandsamleg yfirr\u00e1\u00f0.  \u00dearf \u00e9g nokku\u00f0 a\u00f0 halda \u00e1fram?", 
                        "id": "293428000845361", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.in.fo", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293300610858100", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293300610858100", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T05:10:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.in.fo/news-detail/news/kjakadust-um-muslimar-i-evropa/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T18:45:55+0000", 
            "message": "M\u00e1l\u00feing \u00e1 R\u00e1s2 \u00ed F\u00e6reyjum um Islam, kanski gaman a\u00f0 hlusta \u00e1:) \nhttp://www.in.fo/news-detail/news/kjakadust-um-muslimar-i-evropa/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293300610858100", 
            "description": "(Lj\u00f3\u00f0brot) Hoyr sendingina hj\u00e1 \u00d3la Breckmann her"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZTaQ5K8KqYDW4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fnetanyahu-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Netanyahu: \u201cWe\u2019ve seen this Before. There\u2019s a master race; now there\u2019s a master faith\u201d : Jihad Watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TXpjNE9EZ3dPRFV3TWpjek9qRTBNVEV3T0Rnd01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TXpNM01EQXdPRFUwTkRZeE9qRTBNVEV3TnpNNU1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T20:58:44+0000", 
                        "message": "Netanyahu og P\u00fatin vir\u00f0ast vera einu mennirnir me\u00f0 bein \u00ed nefinu \u00feegar kemur a\u00f0 m\u00fasl\u00edmameind\u00fdrunum, sama hva\u00f0 nafni \u00feeir nefna sig. Engin fur\u00f0a a\u00f0 \u00cdsraelar hafi r\u00e1\u00f0ist inn \u00ed Palest\u00ednu. Hamas voru a\u00f0 grafa allt\u00ed sundur undir Jer\u00fasalem og \u00e6tlu\u00f0u a\u00f0 fylla af sprengiefni og \u00feurrka \u00cdsraelsr\u00edki af landakortinu. Mennirnir h\u00f6f\u00f0u ekkert val anna\u00f0 en r\u00e1\u00f0ast \u00ednn \u00ed Palest\u00ednu. Hamas nota\u00f0i sj\u00fakrah\u00fas og sk\u00f3la sem skotpalla fyrir flaugar s\u00ednar, og \u00fevingu\u00f0u f\u00f3lk, unga sem aldna a\u00f0 vera \u00ed \u00feessum byggingum. Svona er n\u00fa mannk\u00e6rleikurinn hj\u00e1 m\u00fassunum", 
                        "id": "293337000854461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:23:10+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa meinar Gaza. Palest\u00edna er R\u00f3mverskt \u00f3nefni sem m\u00fassarnir gripu \u00e1 lofti.", 
                        "id": "293341347520693", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T00:53:28+0000", 
                        "message": "J\u00fa, \u00feetta er r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r Fri\u00f0rik", 
                        "id": "293378880850273", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293282220859939", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293282220859939", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T00:53:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/09/netanyahu-weve-seen-this-before-theres-a-master-race-now-theres-a-master-faith", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NzQ3NDE5MjU1MzQ2Njkx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T17:24:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293282220859939", 
            "description": "Netanyahu doesn\u2019t seem to have affirmed that the Islamic State had nothing to do with Islam, or indulged in any other politically correct nonsense. If only we had a President of the United States with this much clarity and moral courage. \u201cNetanyahu: \u2018We\u2019ve Seen This Before. There\u2019s a Master Race; No\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1937482_10204679241770679_415389590653115978_n.jpg?oh=d8195addd7fc9d6d8e52c678c50f2a4c&oe=553990F1&__gda__=1429363788_ffda5078696a403629d7b28a701950ac", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "771849606206247", 
                        "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TXpBek9URXdPRFUzTnpjd09qRTBNVEV3TmpZMU5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TXpBek9URXdPRFUzTnpjd09qRTBNVEV3TmpZMU5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T18:55:46+0000", 
                        "message": "haha.allahhaaa....", 
                        "id": "293303910857770", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293261607528667", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293261607528667", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T18:55:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204679241770679&set=gm.293261607528667&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204679241770679", 
            "created_time": "2014-09-18T16:06:54+0000", 
            "message": "God doggy!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_293261607528667", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAYA3MMAIfPrNhb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.bibliotecapleyades.net%2Fimagenes_profecias%2Fmapa_rioseuropa1.gif", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Nostradamus and The Moslem Jihad", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TWpnek9USTNOVEkyTkRNMU9qRTBNVEV3TmpFMU9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TWpnek5URTNOVEkyTkRjMk9qRTBNVEV3TmpFME5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T17:31:03+0000", 
                        "message": "Ekki er \u00fea\u00f0 gl\u00e6silegt. Hann sag\u00f0i l\u00edka a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ri ekki \u00f3umfl\u00fdjanlegt. \u00deannig a\u00f0 vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 standa okkur.", 
                        "id": "293283517526476", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T17:33:03+0000", 
                        "message": "\u00d6ll sem einn! H\u00f6fum ekkert me\u00f0 \u00feetta islam og mosku a\u00f0 gera, ekkert.", 
                        "id": "293283927526435", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.bibliotecapleyades.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293274364194058", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/293274364194058", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T17:33:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bibliotecapleyades.net/profecias/esp_profecia02.htm", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T16:56:14+0000", 
            "message": "http://www.bibliotecapleyades.net/profecias/esp_profecia02.htm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_293274364194058", 
            "description": "NostradamusEdgar LeoniNostradamus and His Propheciesauthentic spelling and style of the first editionNostradamusEuropeUSAfuture invasion of Europe by MoslemsIsraeliLebanonPLOunderstandable only in retrospect"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-rwbZpFSyQt_g&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F9f%2Ff3%2F9ff3d5cd880b566f0d70b791d1a27645.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "ISIS banna kennslu \u00e1 st\u00e6r\u00f0fr\u00e6\u00f0i og f\u00e9lagsfr\u00e6\u00f0i - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt6TVRBMk5UZ3dPRGMzTlRBek9qRTBNVEV3TVRnNU9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5T1RZNU1UTXdPRGt4TWpRNE9qRTBNVEE1Tnpnd05ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T18:20:41+0000", 
                        "message": "manni dettur \u00ed hug a\u00f0 spyrja var \u00fea\u00f0 kennt?", 
                        "id": "292969130891248", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:24:04+0000", 
                        "message": "R\u00f6khugsun er versti \u00f3vinur Islam", 
                        "id": "293000237554804", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T05:43:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta undirstrikar helsta veikleika \u00edslam. \u00deeir sem \u00feekkja s\u00f6gu \u00edslam vita a\u00f0 m\u00faslimarnir sj\u00e1lfir b\u00faa ekki nein ver\u00f0m\u00e6ti til. V\u00edsinda- og fr\u00e6\u00f0astarf er vart til \u00ed hinum \u00edslamska heimi. Um lei\u00f0 og \u00feeir geta ekki selt ol\u00edu og gas (sem \u00feeir eru n\u00fdlega farnir a\u00f0 gera) fara \u00feeir aftur \u00e1 mi\u00f0aldastigi\u00f0. S\u00e1darnir voru t.d. einstaklega f\u00e1t\u00e6kir \u00e1\u00f0ur en svarta gulli\u00f0 uppg\u00f6tva\u00f0ist undir f\u00f3tum \u00feeirra. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir l\u00edka a\u00f0 seinna ver\u00f0ur erfi\u00f0ara fyrir \u00fej\u00f3\u00f0ir eins og Katar a\u00f0 fj\u00e1rmagna moskur og jihad v\u00ed\u00f0a um heim :-) S\u00e1darnir t.a.m. \u00feurfa mj\u00f6g \u00e1 menntu\u00f0u vinnuafli fr\u00e1 Vesturl\u00f6ndum a\u00f0 halda \u00fev\u00ed \u00feeirra menntakerfi er einfaldlega me\u00f0 rangar \u00e1herslur.", 
                        "id": "293106580877503", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292968704224624", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292968704224624", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T05:43:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/9/17/isis-banna-kennslu-staerdfraedi-og-felagsfraedi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T18:18:35+0000", 
            "message": ".....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_292968704224624", 
            "description": "Hry\u00f0juverkasamt\u00f6kin ISIS, sem hafa \u00e1 undanf\u00f6rnum misserum n\u00e1\u00f0 fj\u00f6lda borga \u00ed S\u00fdrlandi og \u00cdrak undir sitt vald, hafa n\u00fa \u00e1kve\u00f0i\u00f0 a\u00f0 banna kennslu \u00ed st\u00e6r\u00f0fr\u00e6\u00f0i og f\u00e9lagsfr\u00e6\u00f0i \u00ed barnask\u00f3lum. \u00de\u00e1 eru \u00ed\u00fer\u00f3ttir me\u00f0 \u00f6llu banna\u00f0ar og nemendur munu ekki l\u00e6ra um kosningar og l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i, a\u00f0 \u00fev\u00ed er segir \u00ed fr\u00e9tt CNN\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10646887_10204918540633197_6011555725798552078_n.jpg?oh=6fc56ea0020fbebcc74743af66bdc6b4&oe=554270E2&__gda__=1429968729_07405d63061332ef83c51da8a49b83a8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "901065986570257", 
                        "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TnpJNE1UYzBNalE0TmpjM09qRTBNVEE1TVRJek9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TWpReU9UUXdPVFl6T0RZM09qRTBNVEEzT0RjNE9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201849914969090", 
                            "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T13:31:29+0000", 
                        "message": "\u00deessi er g\u00f3\u00f0ur....", 
                        "id": "292242940963867", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "747419255346691", 
                            "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T17:55:22+0000", 
                        "message": "sk\u00f6mm a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta", 
                        "id": "292656000922561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T19:56:03+0000", 
                        "message": "Palestina menn eru terrorists.Always have been always will be", 
                        "id": "292686117586216", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T00:06:29+0000", 
                        "message": "Og n\u00fa eru \u00feeir komnir aftur \u00e1 stein\u00f6ld, m\u00farsteina\u00f6ld.", 
                        "id": "292728174248677", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292221184299376", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292221184299376", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T00:06:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204918540633197&set=gm.292221184299376&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204918540633197", 
            "created_time": "2014-09-15T12:08:51+0000", 
            "message": "F\u00e9lagsskapur sem heitir \u00cdsland-Palest\u00edna safnar peningum og gefur til Gaza og v\u00e9lar p\u00f3lit\u00edska l\u00fd\u00f0skrumara \u00e1 al\u00feingi, r\u00e1\u00f0herra sem \u00feingmenn til a\u00f0 gera \u00fea\u00f0 sama vi\u00f0 almannaf\u00e9. \u00deetta f\u00e9 er svo gefi\u00f0 til stj\u00f3rnvalda \u00e1 Gaza (Hamas). \u00deessa peninga notar svo Hamas \u00ed str\u00ed\u00f0sbr\u00f6lt og l\u00faxusl\u00edf fyrir forustumenn.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292221184299376", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10686820_713361685398305_4384091092624990619_n.jpg?oh=012d4ef1a89364ab5e76d5559a8fcf1f&oe=550067AD&__gda__=1426471499_638d2612ed89127fd4a2777aa37455e5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Ghoncheh Ghavani, a 25 year old British-Iranian woman attempted to attend a men's volleyball game in Iran two months ago. \n\nSince then she has been imprisoned in Iran's notorious Evin prison. Most of the time she has been in solitary confinement. \n\nFor a woman to attend a male volleyball game is considered scandalous and a serious offence in the Islamic Republic of Iran.\n\nRead more: http://www.clarionproject.org/news/iran-hold-british-citizen-trying-watch-mens-volleyball\n\nWhat do you think the British government can and should be doing to secure her release?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292712710916890", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292712710916890", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Clarion Project - Addressing Islamic Extremism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ClarionProject?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ClarionProject/photos/a.478916042176205.1073741828.424443217623488/713361685398305/?type=1", 
            "object_id": "713361685398305", 
            "created_time": "2014-09-16T22:20:23+0000", 
            "updated_time": "2014-09-16T22:20:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292712710916890", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHlPXFtGG1DGfS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F44%2F744470.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Ekki h\u00e6gt a\u00f0 afturkalla l\u00f3\u00f0ina", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TmpnMU5qQXdPVEU1TmpBeE9qRTBNVEE0T1RjeU1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TXpNM01qazBNamczTnpZMU9qRTBNVEE0TURZMk1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T18:43:36+0000", 
                        "message": "hversu blint \u00fearf f\u00f3lk a\u00f0 vera til a\u00f0 sj\u00e1 ekki \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 gerast \u00ed heiminum!", 
                        "id": "292337294287765", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T18:45:03+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er st\u00f3ra spurningin p\u00f3l\u00edt\u00edkin er b\u00fain a\u00f0 r\u00fasta ja bara \u00f6llu.", 
                        "id": "292337637621064", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T18:48:30+0000", 
                        "message": "p\u00f3l\u00edt\u00edkin \u00fearf a\u00f0 vera me\u00f0 en h\u00fan er me\u00f0 islam ekki \u00e1 m\u00f3ti hva\u00f0 er til r\u00e1\u00f0a?", 
                        "id": "292338350954326", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T18:50:39+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00ed er verr \u00fea\u00f0 \u00fearf samt a\u00f0 sn\u00faa \u00feessu me\u00f0 hvelli!", 
                        "id": "292338780954283", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:03:56+0000", 
                        "message": "\"Brynjar N\u00edelsson, \u00feingma\u00f0ur sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0ismanna og l\u00f6gma\u00f0ur, segir a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 beinl\u00ednis \u00f3heimilt a\u00f0 gefa l\u00f3\u00f0ir, l\u00edkt og Reykjav\u00edkurborg hefur gert \u00feegar um tr\u00faf\u00e9l\u00f6g er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a. \" http://www.visir.is/segir-ologlegt-ad-gefa-trufelogum-lodir/article/2014140619990", 
                        "id": "292341647620663", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:04:43+0000", 
                        "message": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/06/13/loglegt_ad_gefa_trufelogum_lodir/", 
                        "id": "292342440953917", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:07:45+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 me\u00f0 vilja \u00edslendinga !!!!", 
                        "id": "292343180953843", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:08:40+0000", 
                        "message": "\"Mig langar a\u00f0 koma a\u00f0 \u00ed umr\u00e6\u00f0una vegna mosku \u00ed Reykjav\u00edk, \u00fea\u00f0 er \u00feess efnis hvort borgarfulltr\u00faar hafi veri\u00f0 a\u00f0 brj\u00f3ta l\u00f6g me\u00f0 \u00feessari \u00fathlutun, \u00fea\u00f0 vil \u00e9g meina og eftir n\u00e1nari sko\u00f0anir \u00fe\u00e1 tel \u00e9g svo vera.\n\u00c1st\u00e6\u00f0an er s\u00fa a\u00f0 sveitarstj\u00f3rnarmenn hafa veri\u00f0 a\u00f0 vera a\u00f0 mi\u00f0a vi\u00f0 5gr laga no 35/1970 um Kristnisj\u00f3\u00f0. Tr\u00faf\u00e9l\u00f6g eru ekki me\u00f0 a\u00f0komu n\u00e9 er fjalla\u00f0 um \u00feau \u00ed \u00feessum l\u00f6gum. \u00dear af lei\u00f0andi \u00e1 \u00feetta ekki vi\u00f0 um tr\u00faf\u00e9l\u00f6g, \u00fea\u00f0 er ekki fjalla\u00f0 um \u00feetta \u00ed sveitarstj\u00f3rnal\u00f6gum, kirkjul\u00f6gum n\u00e9 \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6gum tengdum sveitarstj\u00f3rnarm\u00e1lum.\nMig langar a\u00f0 fleiri sko\u00f0i \u00feennan fl\u00f6t og kynni s\u00e9r \u00feetta, \u00fea\u00f0 er j\u00fa alvarlegt \u00feegar borgarfulltr\u00faar eru farnir a\u00f0 sveigja e\u00f0a brj\u00f3ta l\u00f6g, og \u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 koma fram \u00ed dagslj\u00f3si\u00f0.\n\u00c9g sendi borgarl\u00f6gmanni erindi um hann s\u00fdn \u00e1 \u00feetta s\u00f6mulei\u00f0is er \u00e9g me\u00f0 fyrirspurn \u00ed r\u00e1\u00f0uneytinu en \u00fev\u00ed lengra sem \u00e9g fer me\u00f0 \u00feetta og \u00fev\u00ed meira sem \u00e9g spyr \u00fe\u00e1 hiksta fleiri og jafnvel sn\u00faa \u00fat\u00far, en \u00fea\u00f0 hvetur mig eing\u00f6ngu til a\u00f0 kn\u00fdja fastar og segja fleirum fr\u00e1.\" http://hrydjuverk.com/2014/05/03/var-lodauthlutun-til-muslima-ologleg/", 
                        "id": "292343350953826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:10:06+0000", 
                        "message": "Gott Edith.", 
                        "id": "292343674287127", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:54:08+0000", 
                        "message": "\u00deetta myndband er \u00e1 linknum sem \u00e9g deildi h\u00e9r fyrir ofan og \u00fea\u00f0 er \u00ed meiralagi \u00f3huggulegt \u00feykir m\u00e9r. \u00deegar \u00feeir syngja hermenn alla til sigurs og d\u00fdr\u00f0ar og s\u00fdna s\u00ed\u00f0an myndir af \u00edslenska hestinum og n\u00e1tt\u00faru. Er h\u00e9r veri\u00f0 a\u00f0 hvetja \u00fe\u00e1 til d\u00e1\u00f0a a\u00f0 geta sigra\u00f0 landi\u00f0 e\u00f0a?http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk", 
                        "id": "292354034286091", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:58:56+0000", 
                        "message": "Hr\u00e6\u00f0ilegt bara Hermenn Allah oj \u00e6l.", 
                        "id": "292354987619329", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T21:14:01+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis fokking fokk!!", 
                        "id": "292369224284572", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T00:06:57+0000", 
                        "message": "\u00c9g segi nei takk", 
                        "id": "292406737614154", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T00:36:25+0000", 
                        "message": "Brynjar  N\u00edlesen \u00ed m\u00e1li\u00f0 ,,eina von \u00edslands a\u00f0 halda si\u00f0aslkiptum", 
                        "id": "292413270946834", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T19:53:30+0000", 
                        "message": "Nei takk", 
                        "id": "292685600919601", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292335114287983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292335114287983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T19:53:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/kosning/2014/05/30/ekki_haegt_ad_afturkalla_lodina/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-15T18:34:15+0000", 
            "message": "Ekki h\u00e6gt a\u00f0 aft\u00adur\u00adkalla l\u00f3\u00f0ina \u00e6\u00e6\u00e6 vibbi bara!!!\n\nhttp://www.mbl.is/frettir/kosning/2014/05/30/ekki_haegt_ad_afturkalla_lodina/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_292335114287983", 
            "description": "Ekki ver\u00f0ur s\u00e9\u00f0 a\u00f0 lagasto\u00f0 s\u00e9 fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 afturkalla \u00fathlutun l\u00f3\u00f0ar \u00ed Reykjav\u00edk undir mosku. \u00deetta kemur fram \u00ed svari fr\u00e1 borgarl\u00f6gmanni vi\u00f0 fyrispurn fr\u00e1 mbl.is. Svo vir\u00f0ist sem brei\u00f0 p\u00f3lit\u00edsk samsta\u00f0a s\u00e9 \u00ed borginni um a\u00f0 h\u00e6tta a\u00f0 \u00fathluta tr\u00faf\u00e9l\u00f6gum \u00f3keypis l\u00f3\u00f0um."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10590525_10152679105511462_2951553711843756365_n.jpg?oh=91b3ff1110fc06d529e5efa571befdb7&oe=54FAB09F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TkRjek56WTBNamMwTVRFNE9qRTBNVEE0TkRjM05qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TXpFNU1UVXdPVFUyTWpRMk9qRTBNVEE0TURNd05UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T17:44:16+0000", 
                        "message": "er \u00feetta bo\u00f0skapurinn?", 
                        "id": "292319150956246", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T18:30:34+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0fellt \u00feetta bull lyga fake \u00fev\u00e6la s\u00e9 a\u00f0 nema land og \u00fea\u00f0 me\u00f0 sam\u00feykki og \u00fe\u00f6gn jakk", 
                        "id": "292333767621451", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T18:43:13+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 gefa sam\u00feykki og \u00fe\u00f6gnin er \u00e6pandi..", 
                        "id": "292337257621102", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:01:05+0000", 
                        "message": "j\u00f3n gnarr skrifa\u00f0i undir moska: J\u00f3n Gnarr: Ef Frams\u00f3kn hefur \u00e1hyggjur af uppgangi \u00cdslam \u00e1 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \u00fea\u00f0 \u00e1 \u00feingi, En ekki vera r\u00edfast \u00ed m\u00e9r um \u00feetta Helga m\u00e9r er jafn illa vi\u00f0 islam og \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "292341170954044", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:06:45+0000", 
                        "message": "e\u00f0a ver\u00f0a fyrri til me\u00f0 kutana eitthva\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 gera allavega!", 
                        "id": "292342974287197", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T19:13:45+0000", 
                        "message": "allur heimurinn kallar eftir a\u00f0ger\u00f0um og \u00fea\u00f0 vegna islam ja nema litla \u00edsland..", 
                        "id": "292344690953692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T06:07:08+0000", 
                        "message": "Me\u00f0 \u00fea\u00f0 sem \u00fearna stendur er d\u00e1l\u00edti\u00f0 sorglegt a\u00f0 heyra hvern lei\u00f0togann \u00e1 f\u00e6tur \u00f6\u00f0rum segja a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 ekkert \u00edslamskt vi\u00f0 ISIS.", 
                        "id": "292473327607495", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T06:09:28+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 segja \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "292473764274118", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292152160972945", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292152160972945", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T06:09:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152679105511462&set=gm.292152160972945&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152679105511462", 
            "created_time": "2014-09-15T06:03:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292152160972945", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10378248_10204660271176426_402773767543511966_n.jpg?oh=86153daa7f95b01377696363eacd6e07&oe=55341D1F&__gda__=1426188250_71fa1769ed7861ec24680efcdb9c4aac", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TkRJek1EVTNOakV5TlRJeU9qRTBNVEE0TXpFd05qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TkRJek1EVTNOakV5TlRJeU9qRTBNVEE0TXpFd05qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T01:31:08+0000", 
                        "message": "hahhahaah L\u00e1rus  \u00feetta er bara svona .vesturl\u00f6nd taka bara myndina \u00feegjandi en skilja ekki en hr\u00f3pa svo kannski \u00ed fr\u00e9ttat\u00edmanum yfir vonsku \u00edsralesmanna sem vernda b\u00f6rn og almwenna borgara fr\u00e1  sau\u00f0heimskum heila\u00fevegnum banana islamtr\u00faar tippum sem halda ver\u00f6ldin sn\u00faist um \u00fe\u00e1", 
                        "id": "292423057612522", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292326930955468", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292326930955468", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T01:31:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204660271176426&set=gm.292326930955468&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204660271176426", 
            "created_time": "2014-09-15T18:08:04+0000", 
            "message": "islam er svo (yndislegt)", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292326930955468", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDITt7QtztqOv3j&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2FtxJh509Alfc%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Bostom on Hannity: Ottoman Caliphate Atrocities, 1915-19, An Order of Magnitude Greater Than...", 
            "caption": "counterjihadreport.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292417240946437", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292417240946437", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T00:58:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://counterjihadreport.com/2014/09/15/bostom-on-hannity-ottoman-caliphate-atrocities-1915-19-an-order-of-magnitude-greater-than-those-of-isil/", 
            "created_time": "2014-09-16T00:58:47+0000", 
            "message": "http://counterjihadreport.com/2014/09/15/bostom-on-hannity-ottoman-caliphate-atrocities-1915-19-an-order-of-magnitude-greater-than-those-of-isil/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_292417240946437", 
            "description": "By Andrew Bostom: Last night, my brief sound bite during a Sean Hannity panel alluded to the timeless Koranic injunction to wage jihad war against Jews and Christians, specifically, Koran 9:29, for..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10603673_713024455432028_4776194826043550302_n.jpg?oh=99ec980963df03b3331e885c83bc88e4&oe=54FEAF02&__gda__=1429528668_3cad7b7e7311000d55865d21cb96cd7d", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "In a small town in Jordan, Weila S., 17, made the mistake of deciding who she wanted to marry.\n\nSo her father took out a shotgun and pumped two shells in Weila\u2019s mouth and two in her heart.\n\nHe was not arrested, and is being protected by the community in his town, of which he is still a member.\n\nRead more: http://www.clarionproject.org/news/jordan-17-year-old-killed-father-picking-own-husband\n\nShare this to raise awareness of the horrific reality of honor violence.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292409154280579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292409154280579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Clarion Project - Addressing Islamic Extremism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ClarionProject?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ClarionProject/photos/a.478916042176205.1073741828.424443217623488/713024455432028/?type=1", 
            "object_id": "713024455432028", 
            "created_time": "2014-09-16T00:21:07+0000", 
            "updated_time": "2014-09-16T00:21:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292409154280579", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHIha5xXShSbAq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F15%2F1410771293012_wps_6_Saudi_Arabia_s_King_Abdul.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Dozens of Christians 'including children' arrested in Saudi Arabia", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292358084285686", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292358084285686", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T20:18:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2756134/Dozens-Christians-including-women-children-arrested-Saudi-Arabia-tip-state-s-Islamist-police-force.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-15T20:18:24+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2756134/Dozens-Christians-including-women-children-arrested-Saudi-Arabia-tip-state-s-Islamist-police-force.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_292358084285686", 
            "description": "The 28 Christians were said to be worshipping at the home of an Indian national in the eastern city of Khafji, when the police stormed the building (pictured: King Abdullah of Saudi Arabia)."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10622820_10204658741298180_5678614907944767710_n.jpg?oh=e73d445a9b69a3e2475968042cc04034&oe=5536A9D5&__gda__=1429096843_9c86e22ba102345eb2f1277d4c2421ce", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TWpRMU5UYzBNamsyT1RNM09qRTBNVEEzT0RneU5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TWpRMU5UYzBNamsyT1RNM09qRTBNVEEzT0RneU5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T13:37:42+0000", 
                        "message": "It is there!", 
                        "id": "292245574296937", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292242724297222", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292242724297222", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T13:37:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204658741298180&set=gm.292242724297222&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204658741298180", 
            "created_time": "2014-09-15T13:30:36+0000", 
            "message": "Kannski 100x verra...", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292242724297222", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10676226_575027255957118_6372364052178011721_n.jpg?oh=433941d1465a8e7b73e4b6eaccc2ed03&oe=55003BD7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292243797630448", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292243797630448", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T13:33:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=575027255957118&set=gm.292243797630448&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "575027255957118", 
            "created_time": "2014-09-15T13:33:34+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292243797630448", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10624769_780912745298316_862269211920615286_n.jpg?oh=c34a25f57fa1557dd8b17a5e2c5b2036&oe=55043E4C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "700407960015462", 
                "name": "Einar B Bragason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292226160965545", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292226160965545", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T12:32:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=780912745298316&set=gm.292226160965545&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "780912745298316", 
            "created_time": "2014-09-15T12:32:21+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_292226160965545", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZkiQYhflduqrC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.pressan.is%2Ffrettir%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fbd824b5223-380x230_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Al-Shabab hry\u00f0juverkasamt\u00f6kin bo\u00f0a \u00edsl\u00f6msk yfirr\u00e1\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TVRVek1UQXdPVGN5T0RVeE9qRTBNVEEzTmpFek5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TVRRMU5qYzNOalF3TWpZd09qRTBNVEEzTlRnNE16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T05:27:15+0000", 
                        "message": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/04/14/muslim-rapists-in-sweden-enjoy-impunity-amnesty-international/  Bretar voru lengi a\u00f0 vakna og h\u00e9ldu k.j. \u00e1 me\u00f0an m\u00faslimarnir nau\u00f0gu\u00f0u og r\u00fastu\u00f0u l\u00edfi kornungra st\u00falka sem g\u00e1tu ekki vari\u00f0 sig, sj\u00e1i\u00f0 hvert \u00feetta hefur leitt sv\u00edana", 
                        "id": "292145677640260", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T06:09:26+0000", 
                        "message": "\u00c9g er n\u00e1tt\u00farulega berdreymin me\u00f0 afbrig\u00f0um og set \u00fe\u00fasundkall \u00e1 a\u00f0 \"Hinn \u00fe\u00f6gli meirihluti\" s\u00e9 ca. 70% af Landanum og i\u00f0i \u00ed l\u00fakum a\u00f0 geta byrja\u00f0 \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 ey\u00f0a \u00f6llum misskilning um yfir\u00e1\u00f0 \u00ed \"Hinum Vestr\u00e6na Heimi \" eins og sagt er, en \u00fea\u00f0 eru til \u00fej\u00f3\u00f0ir me\u00f0 eigin k\u00falt\u00far og f\u00f3lk sem a\u00f0hillist \u00feessa framandi k\u00falt\u00fara sem nota l\u00edfi\u00f0 til a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 gestgjafa s\u00edna, \u00fea\u00f0 f\u00f3lk getur bara veri\u00f0 \u00fear sem \u00fea\u00f0 \u00e1 heima :)", 
                        "id": "292153100972851", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292096380978523", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292096380978523", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T06:09:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2013/09/25/al-shabab-segja-island-ekki-undanskilid-islomskum-heimsyfirradum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTE0ODc1MzMxOTc5MTM0", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-15T00:33:27+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 hlaut a\u00f0 koma a\u00f0 \u00fev\u00ed.............", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_292096380978523", 
            "description": "\u201eVi\u00f0 munum koma \u00e1 \u00edsl\u00f6mskum yfirr\u00e1\u00f0um, fr\u00e1 Alaska og Chile til Su\u00f0ur-Afr\u00edku, Japan, R\u00fasslandi, til Sal\u00f3mon eyja og alla lei\u00f0 til \u00cdslands. \u00dei\u00f0 hafi\u00f0 veri\u00f0 v\u00f6ru\u00f0 vi\u00f0, vi\u00f0 erum a\u00f0 koma\u201c."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOuPD63hP5HLDr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F64%2F764654.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "name": "Ford\u00e6mdi gy\u00f0ingahatur", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TVRNek5EZzBNekE0TVRRMk9qRTBNVEEzTlRRMU5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt5TVRNek5EZzBNekE0TVRRMk9qRTBNVEEzTlRRMU5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T04:15:44+0000", 
                        "message": "Gleymum ekki framg\u00f6ngu borgarstj\u00f3ra Reykv\u00edkinga n\u00fa n\u00fdlega.", 
                        "id": "292133484308146", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292100437644784", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/292100437644784", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T04:15:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/14/fordaemdi_gydingahatur/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-15T00:58:34+0000", 
            "message": "Hefur al\u00feingi vara\u00f0 vi\u00f0 Gy\u00f0ingahatri \u00e1 \u00cdslandi ? \u00dea\u00f0 hefur ekki veri\u00f0 gert \u00fe\u00f3 br\u00fdnt s\u00e9. L\u00fd\u00f0skrumarar \u00fear halda a\u00f0 \u00feeir f\u00e1i vins\u00e6ldir \u00fat \u00e1 gy\u00f0ingahatur. Munum \u00d6gmund og svokalla\u00f0a eldr\u00e6\u00f0u sem var uppfull af ford\u00f3mum \u00e1 gy\u00f0inga. Munum Samfylkingu,VG og suma Frams\u00f3karmenn.http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/14/fordaemdi_gydingahatur/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_292100437644784", 
            "description": "Angela Merkel, kanslari \u00de\u00fdskalands h\u00e9t \u00fev\u00ed \u00ed dag a\u00f0 berjast gegn gy\u00f0ingahatri \u00ed landinu. Merkel tala\u00f0i \u00e1 fj\u00f6ldafundi gegn hatursumr\u00e6\u00f0u og \u00e1r\u00e1sum gegn gy\u00f0ingum sem voru \u00e1berandi \u00ed landinu \u00e1 me\u00f0an \u00e1t\u00f6kin \u00e1 Gaza st\u00f3\u00f0u yfir \u00ed sumar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10534668_10204640321877706_9015033883119888285_n.jpg?oh=7215d97e5a92bcc4d5a9a558bd04f74e&oe=553E7E36&__gda__=1425671528_e66344bf2ea9b3fd5d0ee3b6014d7b17", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpneE5Ua3hNRFV3TURBeU9qRTBNVEExTlRjME9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpneE5Ua3hNRFV3TURBeU9qRTBNVEExTlRjME9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T21:31:32+0000", 
                        "message": "\u00dearna held \u00e9 a\u00f0 s\u00e9 st\u00e6k sk\u00edtalykt.", 
                        "id": "291381591050002", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291375417717286", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291375417717286", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T21:31:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204640321877706&set=gm.291375417717286&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204640321877706", 
            "created_time": "2014-09-12T20:55:44+0000", 
            "message": "A shared delusion is still a delusion!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_291375417717286", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10592660_775471962519468_138850887665100609_n.jpg?oh=32ef1d65c66e3887644a68cf65bc3b56&oe=55320E29", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpjNU9UWTBNemd6TkRrNE9qRTBNVEExTlRZNE5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TVRRek16RTNOelF3TkRrMk9qRTBNVEExTURFM01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T06:01:59+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=QN5TgItGWlk", 
                        "id": "291143317740496", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T11:24:05+0000", 
                        "message": "Allt vegna \u00f3tta um a\u00f0 vera kalla\u00f0ur rasisti? \u00dea\u00f0 er eitthva\u00f0 meira saman vi\u00f0 \u00feetta? \u00c9g sp\u00e1i \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feegar \u00feessi b\u00f6rn st\u00e6kka leiti \u00feay hefnda, og \u00fe\u00e1 f\u00e6r einhver af \u00feessu li\u00f0i \u00fea\u00f0 sem hann \u00e1 skili\u00f0.", 
                        "id": "291207751067386", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T21:20:55+0000", 
                        "message": "\u00cd raun veit ma\u00f0ur hvort manni \u00feykir \u00f3hugarlegra islam e\u00f0a hva\u00f0 landir m\u00ednir eru hallir undir vibban og ja bara allt sem sja og und js ger\u00f0i illt fyrir hann eins og til d\u00e6mis esb drasli\u00f0 og \u00e6save \u00e6 steypa.is :( en \u00feetta tekur \u00e1 andlega bara og or\u00f0laus... velja bull fake lyga \u00fev\u00e6lu sem er \u00f3gn fram yfir eigi\u00f0 frelsi og \u00f6ryggi..", 
                        "id": "291379964383498", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291141051074056", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291141051074056", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "(EDL) English Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/EDL-English-Defence-League/238696516197018?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/238696516197018/photos/a.388470561219612.89577.238696516197018/775471962519468/?type=1", 
            "object_id": "775471962519468", 
            "created_time": "2014-09-12T05:47:22+0000", 
            "message": "Fjarri \u00fev\u00ed a\u00f0 vi\u00f0 st\u00f6ndum ein", 
            "updated_time": "2014-09-12T21:20:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_291141051074056", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-16UhqhNfaxns&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2FScreen-Shot-2014-08-31-at-12.56.53-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "The Islamic State Declares War on Denmark An \u201cEnemy Of Islam\u201d - Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpjek1qa3hNRFV3T0RNeU9qRTBNVEExTlRRMU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3T0RnME1qY3hNRGs1TnpNME9qRTBNVEEwTXpNMk9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-11T11:08:06+0000", 
                        "message": "http://denkorteavis.dk/2014/eu-eliten-korer-derudaf-svensk-kommissaer-vil-forpligte-alle-eu-lande-til-at-tage-deres-rimelige-del-af-masseindvandringen-til-europa/   Eigendur esb vilja f\u00e1 fleirri m\u00faslima inn \u00ed \u00e1lfuna me\u00f0 \u00f6llum r\u00e1\u00f0um", 
                        "id": "290884271099734", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-11T12:04:02+0000", 
                        "message": "Hvad er thetta med ESB og Islam,,, Thad virdast allir sem eru i mestri utrymingarh\u00e6ttu af Islam, vera mest uppteknir af ad gera veg Islams sem mestan. Er thetta skammsyn \"atvinnu\"stjornmalamennska, eda \"Stokkholmsheilkenni\" ?", 
                        "id": "290897777765050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-11T16:34:05+0000", 
                        "message": "Stokkholmsheilkenni\u00f0 hefur fengi\u00f0 aukna merkingu. Eins og t\u00ed\u00f0arandinn er, er \u00fea\u00f0 engin fur\u00f0a.", 
                        "id": "290966081091553", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:19:31+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=866903879987546&fref=nf  ESB vill hr\u00faa fleirrum inn \u00fe\u00f3 \u00e1standi\u00f0 s\u00e9 svona", 
                        "id": "291369261051235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:31:38+0000", 
                        "message": "\u00deetta er skelfilegt \u00e1stand \u00ed Frakklandi eins og video-i\u00f0 s\u00fdnir kl\u00e1rlega sem Gu\u00f0r\u00fan deildi \u00feetta \u00e1 vi\u00f0 um fleiri l\u00f6nd. Er ekki t\u00edmi til a\u00f0 vakna \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur of seint.", 
                        "id": "291371637717664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:42:36+0000", 
                        "message": "Er ekki boltast\u00f6\u00f0in ruv \u00e1 fullu a\u00f0 safna n\u00fana fyrir l\u00f6nd sem hafa fari\u00f0 illa v/ einmitt islam?", 
                        "id": "291373291050832", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290883504433144", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290883504433144", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T20:42:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/08/islamic-state-declares-war-denmark-enemy-islam.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-11T11:04:36+0000", 
            "message": "Er \u00feetta umbur\u00f0arlyndi\u00f0 og \u00feakkirnar sem \u00feeir s\u00fdna fr\u00e6ndum okkar D\u00f6num fyrir a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti \u00feeim opnum \u00f6rmum? :/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290883504433144", 
            "description": "The Islamic State Declares War on Denmark An \u201cEnemy Of Islam\u201d Denmark: Danish cartoons, Europe frontline Global Jihad 2014 41 Comments As Europe continues its descent into Islamic hell, the jihadists are capitalizing on Europe\u2019s weakness. They smell blood and are going in for the kill. We see this i\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDzCsYYCaWrllih&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F5%2F7%2F507260.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "name": "\u00d6gmundur vill ekki banna b\u00farkur", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpRek5qVTNOekl3TkRZeU9qRTBNVEExTkRnek5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TlRjMk5UTTNOemszTVRjME9qRTBNVEF6TkRFeE5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T09:25:44+0000", 
                        "message": "NKL!", 
                        "id": "290576537797174", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T10:30:47+0000", 
                        "message": "Bara skil ekki \u00ed l\u00f6ndum m\u00ednum s\u00e9rlega \u00ed lj\u00f3si s\u00ed\u00f0ustu daga a\u00f0 setja ekki hnefan \u00e1 bor\u00f0i\u00f0 og segja nei vi\u00f0 \u00feessu bull faka lyga \u00fev\u00e6lu sem islam er:  http://www.thereligionofpeace.com/Pages/Top-10-Reasons.htm", 
                        "id": "290590347795793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 26, 
                                "offset": 50, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203579109668064", 
                                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T12:56:46+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 virkar miki\u00f0 betur a\u00f0 setja Hnefann \u00ed Andlit, Larus Vidar Sveinbjornsson :)", 
                        "id": "290625874458907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T13:02:08+0000", 
                        "message": "Hvernig f\u00f3lk getur bara s\u00e6tt sig vi\u00f0 bl\u00f3\u00f0uga bull faka lyga \u00fev\u00e6lu s\u00f6gu sem \u00feetta ja helv\u00edti bara bo\u00f0ar er lang fr\u00e1 m\u00ednum skilning langt fr\u00e1 lanar ekki a\u00f0 heyra lesa sj\u00e1 r\u00e9ttl\u00e6ttiingar \u00fev\u00ed sagan s\u00fdnir og segir allt sem segja \u00fearf islam ford\u00e6mir sig sj\u00e1lft.", 
                        "id": "290627557792072", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T13:11:52+0000", 
                        "message": "Best v\u00e6ri n\u00e1ttlega bara setja bann \u00e1 \u00feetta \u00fea\u00f0 er ekki veri\u00f0 a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 einn e\u00f0a neinn ska\u00f0ar ekki n\u00e9 \u00f3gnar blyg\u00f0unarkennd neinna s\u00edst vnjulegra lanada m\u00edna, me\u00f0 \u00fev\u00ed \u00fev\u00ed \u00feetta er ekkert nema \u00f3gn s\u00e9r \u00e6tti \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera \u00f6llum lj\u00f3st \u00ed lj\u00f3si atbur\u00f0a s\u00ed\u00f0ustu daga meira segja \u00ed DK NO \u00fearf ekki af fara lengra en \u00feanga\u00f0. cos this is gonna turn out to be a really really bad idea!", 
                        "id": "290630104458484", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T14:35:06+0000", 
                        "message": "Frakkar hafa banna\u00f0 b\u00farkur og \u00fea\u00f0 er r\u00edk \u00e1st\u00e6\u00f0a fyrir \u00fevi, miki\u00f0 ofbo\u00f0slega er \u00feetta f\u00f3lk blint svo ekki meira s\u00e9 sagt! :/", 
                        "id": "290649617789866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T14:48:43+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 bana a\u00f0 hilja andlit sit. \u00dea\u00f0 er \u00f6rigisatri\u00f0i a\u00f0 f\u00f3lk s\u00e9 \u00feekjanlegt.", 
                        "id": "290653667789461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T20:00:35+0000", 
                        "message": "Legg til a\u00f0 \u00d6gmundur og \u00feeir sem vilja b\u00farkur, flytji til \u00feeirra landa \u00fear sem \u00fe\u00e6r eru \u00ed h\u00e1vegum haf\u00f0ar.", 
                        "id": "290723507782477", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T18:59:11+0000", 
                        "message": "Vill \u00d6gmundur tro\u00f0a \u00f6llum konum ofan\u00ed svarta ruslapoka og henda \u00feeim inn \u00ed b\u00far og l\u00e1ta s\u00e9r n\u00e6gja Havre musli \u00ed h\u00e1deginu og kv\u00f6ldmatinn?", 
                        "id": "291343657720462", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290569264464568", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290569264464568", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T18:59:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2011/01/31/vill_ekki_banna_burkur/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-10T08:51:36+0000", 
            "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki fals \u00feegar \u00fe\u00fa \u00feykist vera mannvinur eins og \u00d6gmundur J\u00f3nason f.v Innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0herraen vera svo \u00e1 m\u00f3t mannr\u00e9ttindum og vilja vi\u00f0halda k\u00fagun kvenna. Eygl\u00f3 Har\u00f0ard\u00f3ttir var samm\u00e1la \u00d6gmundi. Fer me\u00f0 jafnr\u00e9ttism\u00e1l sem r\u00e1\u00f0herra \u00ed n\u00faverandi r\u00edkisstj\u00f3rn. Og svo voru M\u00f6r\u00f0ur \u00c1rnason og Sigmundur Ernir l\u00edka fylgjandi \u00fev\u00ed a\u00f0 banna ekki b\u00farkur \u00e1 \u00cdslandi. http://www.mbl.is/frettir/innlent/2011/01/31/vill_ekki_banna_burkur/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290569264464568", 
            "description": "\u00d6gmundur J\u00f3nasson innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0herra telur ekki r\u00e9tt a\u00f0 banna b\u00farkur \u00e1 \u00cdslandi. \u00deingmennirnir \u00deorger\u00f0ur Katr\u00edn Gunnarsd\u00f3ttir og \u00de\u00f3runn Sveinbjarnard\u00f3ttir vilja hins vegar banna konum a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast sl\u00edkum kl\u00e6\u00f0na\u00f0i h\u00e9r \u00e1 landi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10649623_10204637023035237_8359396404782375476_n.jpg?oh=fa0576d95911be2b6429e8a51665306f&oe=54FB9E96&__gda__=1429557097_2cb488cfe08545863b57c69ddf3fdafd", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "Nzk2MzY1NDM3MDQyNTA3", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "796365437042507", 
                        "name": "J\u00f3hannes Gu\u00f0nason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpNNU5UYzBNemczTlRNM09qRTBNVEExTkRjME5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpJMU5URXhNRFUxTmpFd09qRTBNVEExTkRRMU1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T17:55:20+0000", 
                        "message": "A\u00f0 vopnab\u00fana\u00f0inum slepptum var \u00edslenskt samf\u00e9lag, \u00feegar \u00e1ri\u00f0 1000, fremra m\u00f6rgum samf\u00e9l\u00f6gum m\u00faslima", 
                        "id": "291325511055610", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T18:38:33+0000", 
                        "message": "\u00dar Nj\u00e1lss\u00f6gu, \u00e1\u00f0ur en kristinn si\u00f0ur var l\u00f6gtekinn \u00e1 \u00cdslandi.Era gapriplar g\u00f3\u00f0ir, g\u00e6gr er \u00fe\u00e9r \u00ed augum \u00der\u00e1inn m\u00e6lti \u00de\u00f3rhildur kona hans er \u00der\u00e1inn f\u00e9kk st\u00f6ru \u00e1 hina f\u00f6ngulegu \u00deorger\u00f0i Gl\u00famsd\u00f3ttur, d\u00f3ttur Hallger\u00f0ar og Gl\u00fams. \u00der\u00e1inn m\u00f3\u00f0ga\u00f0ist \u00fea\u00f0 miki\u00f0 a\u00f0 hann ba\u00f0 um skilna\u00f0 \u00e1 sta\u00f0num.", 
                        "id": "291337901054371", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T18:44:04+0000", 
                        "message": "Allavega hefur ekki hr\u00e1\u00f0 os eins miki\u00f0 og n\u00fa best a\u00f0 vera laus vi\u00f0 \u00feetta \u00e1fram, allveg hefur ekki komi\u00f0 nor\u00f0url\u00f3ndum frekar en \u00f6\u00f0rum vel.", 
                        "id": "291339574387537", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291207531067408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291207531067408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T18:44:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204637023035237&set=gm.291207531067408&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204637023035237", 
            "created_time": "2014-09-12T11:22:50+0000", 
            "message": "Mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 t\u00edmatal \u00e1tti islam kannski, heima h\u00e9r \u00e1ri\u00f0 1000!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_291207531067408", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOiR5hTjx-Aa5Q&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F18%2F718254.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "\u00c1netja\u00f0ist \u00f6fgah\u00f3pum ungur a\u00f0 \u00e1rum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TXpFek9ETTBNemt3TVRFeE9qRTBNVEExTkRFNE56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TnpJeE9EY3hNVEUxT1RjME9qRTBNVEF6TnpnNE16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T19:53:57+0000", 
                        "message": "Hann hl\u00fdtur \u00fe\u00e1 a\u00f0 teljast vera h\u00e1mennta\u00f0ur hry\u00f0juverkama\u00f0ur samkv\u00e6mt skilgreiningu islam.", 
                        "id": "290721871115974", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T17:11:13+0000", 
                        "message": "Lei\u00f0togi ISIS er me\u00f0 doktorspr\u00f3f \u00ed \u00edsl\u00f6mskum fr\u00e6\u00f0um. Me\u00f0 tilliti til \u00feess er gr\u00e1tlegt a\u00f0 heyra lei\u00f0toga heimsins segja a\u00f0 ISIS hafi ekkert me\u00f0 \u00edslam a\u00f0 gera :-(", 
                        "id": "291313834390111", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290649411123220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290649411123220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T17:11:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/10/netjadist_ofgahopum_ungur_ad_arum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-10T14:33:29+0000", 
            "message": "Skelfilegt hva\u00f0 \u00feessi tr\u00fa lei\u00f0ir af s\u00e9r, en meirihluti heimsins vir\u00f0ist \u00fer\u00e1tt fyrir allt blinda\u00f0ur af \u00feessu, \u00fea\u00f0 er ekki s\u00ed\u00f0ur h\u00e6ttulegt.... http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/10/netjadist_ofgahopum_ungur_ad_arum/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290649411123220", 
            "description": "Norski hry\u00f0juverkama\u00f0urinn, Hassan Abdi Dhuhulow 23 \u00e1ra, sat klukkustundum saman og las s\u00e9r til um \u00f6fgafulla \u00edslamista. Hann er einn \u00feeirra sem t\u00f3k \u00fe\u00e1tt \u00ed \u00e1r\u00e1sinni \u00e1 Westgate verslunarmi\u00f0st\u00f6\u00f0ina \u00ed Ken\u00fda fyrir \u00e1ri s\u00ed\u00f0an."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/158964_1635558081437_1635550961259_57864_1803_t.jpg?oh=35e99903ff73075983adbd60476398f1&oe=5541A4A6&__gda__=1430328332_23d01119d62637d84bd8b8d9a212b71e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-12T05:38:06+0000", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "EDL Successfully Boycott KFC with regular demonstrations.", 
            "source": "https://fbcdn-video-b-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/1358139_10200816341183454_52072_n.mp4?rl=477&vabr=265&oh=1adc8159fa1b7bccb960c6c382b71cbc&oe=549DF7E9&__gda__=1419720849_fe6254f7ece962a4f7143d4061e917b7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291139624407532", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291139624407532", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "6:04", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1635550961259", 
            "object_id": "1635550961259", 
            "created_time": "2014-09-12T05:38:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_291139624407532", 
            "description": "WELL DONE TO EDL!\nThe EDL [English Defence League - a British Pressure Group] have had some Success in getting Halal Certified KFC Restaurants [Kentucky Fried Chicken] to make a U-Turn - Change the Manager & Stop selling halal meat.  \nThe method they use is described in this video - they protest regularly, keeping the instructions given by the police, until they get a result!\nVERY WELL DONE!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcdtwOAv9afuo6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.boycotthalal.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F02%2FCampbells-Condensed-Soup-BOYCOTT-CAMPBELLS.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Boycott Halal - It's Wrong For So Many Reasons", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TVRNNU5EQTBOREEzTlRVME9qRTBNVEExTURBeE56STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt4TVRNM01qSTBOREEzTnpjeU9qRTBNVEEwT1RreE5UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T05:19:18+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL?fref=photo", 
                        "id": "291137224407772", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T05:23:11+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=10151426791313698&set=vb.160347640662396&type=2&theater  See the difference between the traditional British way of slaughter and the muslim way - See This Video:\n WARNING - This video has scenes which are disturbing!\n THIS IS HALAL (Advice: Over18 Only)", 
                        "id": "291137767741051", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T05:36:12+0000", 
                        "message": "Allrar athygliver\u00f0 grein, 13 \u00e1ra g\u00f6mul og \"commentin\" ! http://www.hugi.is/stjornmal/korkar/47480/muslimar-halal-slatra-a-islandi/", 
                        "id": "291139404407554", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.boycotthalal.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291135954407899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/291135954407899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T05:36:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.boycotthalal.com/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-12T05:17:38+0000", 
            "message": "http://www.boycotthalal.com/  M\u00e9r finnst r\u00e9tt a\u00f0 koma \u00feessu h\u00e9r \u00e1 framf\u00e6ri", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_291135954407899", 
            "description": "Do you shop at MORRISONS? If you do, you are now directly funding ZAKAT in Great Britain. MORRISONS has decided to fund the Islamic National Zakat Foundation on all selected purchases you More \u00bb"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQADVDaw9gdFUCBQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FAbbasSisi-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Abbas turns down Egypt offer of \u201cPalestinian\u201d state in Sinai Peninsula five times larger than...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TnpBd01ESTBORFV4TkRreU9qRTBNVEF6TnpJME9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TnpBd01ESTBORFV4TkRreU9qRTBNVEF6TnpJME9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T18:08:10+0000", 
                        "message": "Palest\u00ednumenn eru fornir Egyptar og j\u00f3rdanar Sisi skamast s\u00edn fyrir Br\u00e6\u00f0ralag m\u00faslima og stu\u00f0nings Morsi vi\u00f0 hamas \u00feetta var rausnalegt framlagt til a\u00f0 loka Palestinu r\u00e9ttu meigin vi\u00f0 vandam\u00e1li\u00f0 ( Egyptalandi) og hafa \u00fe\u00e1 \u00fear en a\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0u er miklu st\u00e6ra land ekki m\u00e1li\u00f0 hj\u00e1 \u00feeim \u00fear geta \u00feeir ekki synt s\u00ednum hatri \u00e1 mannf\u00f3lki\u00f0 allt .", 
                        "id": "290700024451492", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290515934469901", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290515934469901", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T18:08:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/09/abbas-turns-down-egypt-offer-of-palestinian-state-in-sinai-peninsula-five-times-larger-than-gaza", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-10T05:06:26+0000", 
            "message": "http://www.jihadwatch.org/2014/09/abbas-turns-down-egypt-offer-of-palestinian-state-in-sinai-peninsula-five-times-larger-than-gaza", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290515934469901", 
            "description": "Of course he turned it down. The point is not to have a \u201cPalestinian\u201d state. The point is to destroy Israel. No one was crying about \u201coccupation\u201d between 1948 and 1967 when Egypt had Gaza and Jordan had Judea and Samaria. The \u201cPalestinians\u201d didn\u2019t consider Egyptian and Jordanian rule to be \u201coccupati\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDu3lyQPOM3-krX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thereligionofpeace.com%2FPages%2Fimages%2FbannerR.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Ten Reasons Why Islam is NOT a Religion of Peace", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3Tmpjd01qUXhNVEl4TVRNM09qRTBNVEF6TmpRME5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TlRFMk1USXhNVE0yTlRRNU9qRTBNVEF6TWpVMk5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T05:07:36+0000", 
                        "message": "Flott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r a\u00f0 vekja athygli \u00e1 hinu auglj\u00f3sa.", 
                        "id": "290516121136549", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T15:54:27+0000", 
                        "message": "en hver er a\u00f0 hlusta?", 
                        "id": "290670241121137", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.thereligionofpeace.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290377054483789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290377054483789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T15:54:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thereligionofpeace.com/Pages/Top-10-Reasons.htm", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-09T17:22:00+0000", 
            "message": "http://www.thereligionofpeace.com/Pages/Top-10-Reasons.htm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290377054483789", 
            "description": "Calling Islam a religion of peace doesn't make it so."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTwrowi_LiGPx0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fmanaged%2Fimg%2FU.S.%2F0%2F0%2FSAUDIking.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Saudi anti-Christian sweep prompts calls for US involvement", 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290523861135775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290523861135775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T05:55:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/world/2014/09/10/saudi-anti-christian-sweep-prompts-calls-for-us-involvement/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-10T05:55:37+0000", 
            "message": "http://www.foxnews.com/world/2014/09/10/saudi-anti-christian-sweep-prompts-calls-for-us-involvement/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290523861135775", 
            "description": "Dozens of Christians arrested at a prayer meeting in Saudi Arabia need America's help, according to a key lawmaker who is pressing the State Department on their behalf."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQx1fx_yuBqqPd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F4.bp.blogspot.com%2F-amCgqasfz0c%2FU4ExA0IVIRI%2FAAAAAAAADiA%2F7Lbqzw83Bew%2Fs1600%2FCAIR.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Answering Muslims: Top Ten Quran Verses for Understanding ISIS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TlRFMk5qazBORFk1T0RJMU9qRTBNVEF6TWpVNU1USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TlRFMk5qazBORFk1T0RJMU9qRTBNVEF6TWpVNU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T05:11:52+0000", 
                        "message": "David Wood er flottur og einstaklega vel a\u00f0 s\u00e9r.", 
                        "id": "290516694469825", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.answeringmuslims.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290261497828678", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290261497828678", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T05:11:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.answeringmuslims.com/2014/09/top-ten-quran-verses-for-understanding.html?spref=fb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-09T10:27:39+0000", 
            "message": "H\u00e9r eru 10 Vers \u00ed k\u00f3ran sem l\u00e6tur \u00feig skylja vo\u00f0averk ISIS (Islamic state) og spurningin afhverju er svara\u00f0 \n\nDavid Wood B\u00f3kmentafr\u00e6\u00f0ingur fer \u00ed gegnum \u00feetta me\u00f0 ykkur !", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_290261497828678", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290292027825625", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290292027825625", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-09T13:14:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-09T11:39:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_290292027825625", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TXpFMk5UWXhNVFUyTlRBMU9qRTBNVEF5TmpnME9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamt3TWpreU1USXhNVFU0T1RRNU9qRTBNVEF5TmpJNE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T11:40:22+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=pge53WOIcrY", 
                        "id": "290292121158949", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T11:56:44+0000", 
                        "message": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/09/08/muslims-sexually-enslaving-children-a-global-phenomenon/", 
                        "id": "290295517825276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T12:21:29+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=JfXFYD6kJgk  Er \u00fea\u00f0 nokkur fur\u00f0a \u00fe\u00f3 mamma gamla vilji skr\u00f6ltast \u00e1fram \u00ed emb\u00e6tti og b\u00ed\u00f0a eftir sonarsyni s\u00ednum...hann er ekki \u00ed takt \u00feessi \u00fev\u00ed mi\u00f0ur", 
                        "id": "290300481158113", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T13:02:15+0000", 
                        "message": "Einmitt, fyrir hana og hennar afkomendur.", 
                        "id": "290312877823540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T13:14:51+0000", 
                        "message": "Og okkar afkomendur.", 
                        "id": "290316561156505", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10616094_10204875988969432_3087241964364212211_n.jpg?oh=1f8aa56025eb8237cb176f55d148585d&oe=5503EAF0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAxNTE5MzkxMTY3MjIzNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290298117825016", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/290298117825016", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-09T12:10:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204875988969432&set=gm.290298117825016&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204875988969432", 
            "created_time": "2014-09-09T12:10:38+0000", 
            "message": "\u00deessir Islamistar eru svo vangefnir \u00ed s\u00ednum \u00e1r\u00f3\u00f0ri. A\u00f0 gera gr\u00edn af \u00feeim er allt \u00ed lagi.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_290298117825016", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1622629_10204610636135581_2637352391128874095_n.jpg?oh=82f79c52da97c39225b9614dadb483d9&oe=5530EBAF&__gda__=1426156906_6a6db364a4d72dbc28591942ec9a4553", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289920624529432", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289920624529432", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T13:22:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204610636135581&set=pcb.289920624529432&type=1&relevant_count=2", 
            "object_id": "10204610636135581", 
            "created_time": "2014-09-08T13:22:13+0000", 
            "message": "Viktor Hugo var me\u00f0 \u00feetta!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_289920624529432", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDUcUbi4Is_k2s&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fis-sandholmlejren-Udklip-615.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Folk fra Islamisk Stat kan ende med at f\u00e5 beskyttet ophold i Danmark | Den Korte Avis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RnMk1qQTBOVE15T0RjME9qRTBNVEF4TnpRMU9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RZMU5qUTBOVE0wT1RNd09qRTBNVEF4TnpBeU1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T09:56:45+0000", 
                        "message": "Aldrei or\u00f0 fr\u00e1 esb", 
                        "id": "289865644534930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T09:57:33+0000", 
                        "message": "miki\u00f0 gaman miki\u00f0 fj\u00f6r!", 
                        "id": "289865751201586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T10:06:36+0000", 
                        "message": "Svona er \u00fea\u00f0 n\u00fdjasta fr\u00e1 esb landinu Hollandi, listaverk sem s\u00fdnir st\u00falkur me\u00f0 huli\u00f0 h\u00e1r", 
                        "id": "289867591201402", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T10:09:47+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00edl\u00edkt og anna\u00f0 eins til a\u00f0 \u00fe\u00f3knast islam \u00fe\u00e1?", 
                        "id": "289868161201345", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T10:11:46+0000", 
                        "message": "http://www.arabnews.com/news/525696  \u00c6tli \u00feetta endi ekki svona \u00ed evr\u00f3pu", 
                        "id": "289868624534632", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T10:19:53+0000", 
                        "message": "ekki lagast \u00fea\u00f0 ef eftir ver\u00f0ur gef\u00f0 \u00feetta er ca bara allt \u00ed lagi h\u00e9r \u00fe\u00f3 m\u00e1 ganga lengra \u00ed ummb\u00f3tum ekki meiri eftirgafir sker\u00f0ingar e\u00f0a \u00f6nnur \u00feannig \u00fev\u00e6la!", 
                        "id": "289870514534443", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T10:54:45+0000", 
                        "message": "http://www.bgf.nu/eu/fallaci.html", 
                        "id": "289879741200187", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T10:55:52+0000", 
                        "message": "Ef \u00fei\u00f0 opni\u00f0 \u00feetta \u00fe\u00e1 kemur bo\u00f0 um a\u00f0 yfirsetja \u00feetta \u00e1 ensku, sj\u00e1i\u00f0 endilega plani\u00f0 um framt\u00ed\u00f0 evr\u00f3pu", 
                        "id": "289880277866800", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T11:01:55+0000", 
                        "message": "http://ceciliamalmstrom.wordpress.com/  Ef reynt er a\u00f0 spyrna \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu \u00fe\u00e1 kemur \u00feessi, hj\u00e1 henni eru allir h\u00e6gri \u00f6fga sem vilja staldra vi\u00f0 innflutninginnn af m\u00faslimum", 
                        "id": "289884531199708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T11:02:05+0000", 
                        "message": "\u00d3huggulegt svo ekki s\u00e9 meira sagt, en \u00feetta \u00fatsk\u00fdrir margt. \"European governments also agreed to disseminate propaganda about the Islamic civilization's success, provide Arab states with weapons, taking the side of the Arabs against Israel and generally follow the Arab line in any matter of politics and culture. Hundreds of meetings and workshops were held as part of the 'Euro-Arab dialogue' It all marked by European compliance on the part of the Arab demands. Fallaci tells of a seminar held in Venice in 1977 where ten Arab states and eight European countries participated. The seminar ended with a unanimous decision, that 'the Arabic language would be spread in Europe.' decision also reaffirmed 'the Arab culture's superiority.'\n\nWhile the Arabs demanded that Europeans should respect the Arabs 'religious, political and human rights in the West was heard not a peep from European governments' foreign ministers as to the absence of freedom in Arab states. Not to mention the compact silence before the abominable treatment of women and other minorities in countries like Saudi Arabia. No demands were made that the Arabs would learn something about western civilization In other words, was - according to Fallaci - a large part of Europe's cultural and political independence out of a coalition of ex-communists and socialist politician. Are we surprised? Fallaci is not. She notes that 'the Italian or rather the European left had fallen in love with Khomeini just as they now are in love with Bin Laden and Saddam Hussein and Arafat.'\"", 
                        "id": "289884574533037", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T11:09:42+0000", 
                        "message": "A disgusting thought!", 
                        "id": "289886204532874", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289859077868920", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289859077868920", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T11:09:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/folk-fra-islamisk-stat-kan-ende-med-at-fa-beskyttet-ophold-i-danmark/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-08T09:30:44+0000", 
            "message": "\"Vores regler er s\u00e5 viseligt indrettede, at vi kan blive tilflugtssted for morderne fra Islamisk Stat. En modbydelig tanke.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289859077868920", 
            "description": "I \u00f8jeblikket f\u00e5r talebankrigere, der har bek\u00e6mpet danske soldater, beskyttet ophold i Danmark, s\u00e5 de ikke kan stilles til regnskab for deres forbrydelser i Afghanistan. Det kan f\u00e5 vidtr\u00e6kkende og uhyggelige konsekvenser for Danmark og danskerne. L\u00e6s mere"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1H6nclfgS0dC_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.israelvideonetwork.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmiddleeast_humanrights.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "The Most Revealing Video About The Middle East You Will Ever See", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RVMU9Ea3hNakF5TlRjeU9qRTBNVEF4TmpjM01EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RNNU1UUTNPRGN3T1RFek9qRTBNVEF4TmpJM09UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T07:53:18+0000", 
                        "message": "\u00fearna r\u00edkir ekki \u00e1n\u00e6gja fri\u00f0ur  gle\u00f0i e\u00f0a fj\u00f6r \u00fevert \u00e1 m\u00f3ti en j\u00e1 \u00feannig er islam.....", 
                        "id": "289839147870913", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T09:15:04+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru sko herramenn sem kunna a\u00f0 nj\u00f3ta l\u00edfsins", 
                        "id": "289855891202572", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.israelvideonetwork.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289745024546992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289745024546992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T09:15:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelvideonetwork.com/the-most-revealing-video-about-the-middle-east-you-will-ever-see", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-07T22:53:45+0000", 
            "message": "http://www.israelvideonetwork.com/the-most-revealing-video-about-the-middle-east-you-will-ever-see", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289745024546992", 
            "description": "Where is the REAL Apartheid in the Middle East?"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286389818215846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286389818215846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T08:09:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T06:51:55+0000", 
            "message": "http://rossrightangle.wordpress.com/2012/06/25/multicult-or-else-bilderberger-spurs-eussr-to-erase-national-identities/", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_286389818215846", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RReU16STBOVE0zTWpZeU9qRTBNVEF4TmpNM05qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcyTkRBd09USTBPRGd4TkRBeU9qRTBNRGsxTlRneU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T07:58:17+0000", 
                        "message": "\u00deetta er v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 \u00f3huggulegt.", 
                        "id": "286400924881402", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T10:16:26+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki einmitt \u00feetta sem Kolfinna Baldvinsd\u00f3ttir var a\u00f0 meina \u00ed kommenti s\u00b4\u00f0inu h\u00e9r um daginn, fj\u00f6lemenningin v\u00e6ri svo falleg og \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 afnema \u00f6ll landam\u00e6ri. \u00b4H\u00fan vir\u00f0ist vera b\u00fain a\u00f0 kynna s\u00e9r bo\u00f0skapinn fr\u00e1 Bilderberger.", 
                        "id": "286430058211822", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T08:09:22+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hafi\u00f0 h\u00e9r \u00e1 \u00eds \u00fea\u00f0 er engin bjarts\u00fdni gle\u00f0i og gaman eftir nema f\u00f6lsk svona polly\u00f6nnu joy, the goal of Islam was to suck all joy and aspiration from the face of mankind. \u00feetta er tilvali\u00f0 land undir islam vibban..", 
                        "id": "289842324537262", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-photos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/t39.2080-0/851586_10151609549247733_1069686154_n.gif", 
            "updated_time": "2014-09-08T08:02:41+0000", 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "name": "The Middle Eastern Feminist | Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RRd05UazBOVE0zTkRNMU9qRTBNVEF4TmpNek5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RRd05UazBOVE0zTkRNMU9qRTBNVEF4TmpNek5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T08:02:41+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er undarlegt a\u00f0 sko\u00f0a \u00feetta \u00ed samhengi .....\"The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere existence contradicted Sharia and the will of Allah. As the meeting concluded CII Chairman Maulana Muhammad Khan Shirani noted that women by existing defied the laws of nature, and to protect Islam and the Sharia women should be forced to stop existing as soon as possible.\" http://www.pakistantoday.com.pk/2014/03/15/comment/coucil-of-islamic-ideology-declares-womens-existence-anti-islamic/?t=Council+of+Islamic+Ideology+declares+women%E2%80%99s+existence+anti-Islamic", 
                        "id": "289840594537435", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289759587878869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289759587878869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "16,546 like this", 
                    "name": "Community"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/themiddleeasternfeminist?sk=photos&app_data", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-08T00:33:31+0000", 
            "message": "\u00deegar konurnar eru me\u00f0 hver getur \u00fe\u00e1 veri\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti. (-: ISIS skr\u00e6fur hlaupa.https://www.facebook.com/themiddleeasternfeminist?fref=photo&sk=photos", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289759587878869", 
            "description": "This page is run by Hawzhin Azeez. This page is about Middle Eastern women and feminism, Women's liberation, race, class, Third World Feminism."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBovMn4T-R1gnEj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.tmgrup.com.tr%2Fdailysabah%2F2014%2F09%2F03%2F300x221%2F1409776551138.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "European diplomat: EU buys ISIS oil | Energy | Daily Sabah", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RFek5ERTBOVFF3TVRVek9qRTBNVEF4TlRRNU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TmpjeE9USXhNakl3T1RZNU9qRTBNVEF4TVRFNU9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T17:46:22+0000", 
                        "message": "er h\u00e6ttur a\u00f0 kaupa ol\u00edu!", 
                        "id": "289671921220969", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T18:06:56+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 v\u00e6ri n\u00fa ver\u00f0ugt verkefni fyrir tj\u00e1ningar og m\u00e1lfrelsis l\u00f6greglustj\u00f3rann h\u00e9r heima a\u00f0 fara ofan\u00ed saumana \u00e1 esb og hvert \u00fea\u00f0 stefnir me\u00f0 evr\u00f3pu? N\u00f3g hefur hann rannsaka\u00f0", 
                        "id": "289677167887111", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T18:18:38+0000", 
                        "message": "\u00deeir skyldu l\u00edka eftir banka fullan af dollurum handa \u00feeim, auk vopna ofl sem \u00feeir  \u00ed \u00cdraksher fl\u00fa\u00f0u eins og f\u00e6tur togu\u00f0u fr\u00e1. N\u00fa eiga vestr\u00e6n ungmenni a\u00f0 f\u00f3rna l\u00edfinu fyrir \u00feessa aula, eins og kj\u00e1narnir \u00e6tlast til \u00feegar a\u00f0 vesturl\u00f6ndum kemur. \u00de\u00e1 \u00e6tla \u00feeir a\u00f0 vera stikkfr\u00edpers\u00f3nur. L\u00e1ta bara \"hina vondu\" um a\u00f0 berjast \u00ed fremstu v\u00edgl\u00ednu, og f\u00f3rna l\u00edfi s\u00ednu fyrir \"fri\u00f0arsinnana\" sem vilja ekki styggja m\u00fassana \u00e1 neinn h\u00e1tt -e\u00f0a \u00feora \u00fea\u00f0 ekki.", 
                        "id": "289683067886521", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T05:43:11+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur hafa afar f\u00e1i\u00f0 hugleitt hvers vegna Jihad hefur aukist undanfarna \u00e1ratugi. Jihad, eins og allt anna\u00f0, kostar peninga og eftir a\u00f0 m\u00faslimar\u00edkin f\u00f3ru a\u00f0 selja ol\u00edu hafa \u00feau haft fj\u00e1rhagslega bur\u00f0i til a\u00f0 fj\u00e1rmagna Jihad og moskubyggingar \u00fat um alla koppa og grundir. Vesturl\u00f6nd \u00feurfa a\u00f0 leita allra lei\u00f0a til \u00feess a\u00f0 ver\u00f0a sj\u00e1lfum s\u00e9r n\u00e6g me\u00f0 ol\u00edu svo \u00feau \u00feurfi ekki a\u00f0 kaupa hana af m\u00faslimum sem aftur nota \u00fea\u00f0 f\u00e9 til a\u00f0 grafa undan Vestr\u00e6num r\u00edkjum. Fracking er fr\u00e1b\u00e6rt!!", 
                        "id": "289813414540153", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailysabah.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289671531221008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289671531221008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T05:43:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailysabah.com/energy/2014/09/03/european-diplomat-eu-buys-isis-oil", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-07T17:44:51+0000", 
            "message": "ESB kaupir ol\u00edu af IS/ISIS (\u00edslamska r\u00edkinu) er ekki \u00ed lagi me\u00f0 \u00feetta li\u00f0 sem er a\u00f0 styrkja hry\u00f0juverkasamt\u00f6k me\u00f0 \u00feessu......", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289671531221008", 
            "description": "Speaking at the European Parliament Foreign Affairs Committee, Ambassador for the EU in Iraq Jana Hybaskova confessed that some members of the EU purchased Islamic State of Iraq and al-Sham's (ISIS) oil. However, she did not reveal the names of the EU... | Daily Sabah"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnqgCYWSdETDd9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Fpub%2Fartikkel%2F4%2F46%2F466%2F466255%2Fstraff.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "name": "Tok tusenvis av nordmenn som slaver", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1T0RBM09ESXhNakEzTXpjNU9qRTBNVEF4TlRNeE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TmpJNU1qRTBOVFU0TlRjek9qRTBNVEF4TURVME1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T15:56:42+0000", 
                        "message": "\u00deegar js var kosin h\u00e9lt ma\u00f0ur um t\u00edma a\u00f0 eitthva\u00f0 myndi lagast  en nei svo \u00feegar sdg var kosinn kom sama tilfinnig upp en aftur nei \u00dea\u00f0 er ekki a\u00f0eins stj\u00f3rnm\u00e1lali\u00f0i\u00f0 sem \u00fearff a\u00f0 \u00f3ttast \u00fea\u00f0 er b\u00f3kstafalega allt a\u00f0 fara til andskotans......!!!!!!!!!!!!", 
                        "id": "289629214558573", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T16:28:11+0000", 
                        "message": "Bara eitt, hefur st og sa meiri r\u00e9tt en \u00e9g bara af\u00fev\u00ed bara a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a manni upp\u00e1 \u00feetta bull? Boltast\u00f6\u00f0in ruv er b\u00fanin a\u00f0 vera f\u00e6ra manni h\u00f6rmungarfr\u00e9ttir  af \u00feessu tr\u00fa\u00f0bo\u00f0i (fri\u00f0ar) islam \u00ed marga \u00e1ratugi og s2 lika hva\u00f0 breyttist?", 
                        "id": "289642991223862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T17:07:10+0000", 
                        "message": "M\u00fahame\u00f0 sj\u00e1lfur h\u00e9lt \u00fer\u00e6la. Hann l\u00e9t drepa \u00fe\u00e1 sem ekki voru m\u00faslimar svo h\u00e6gt v\u00e6ri a\u00f0 hneppa eftirlifandi konur \u00feeirra og b\u00f6rn \u00ed \u00fer\u00e6ld\u00f3m. M\u00fahame\u00f0 samrekkja\u00f0i konum sem teknar voru sem \u00fer\u00e6lar.", 
                        "id": "289660321222129", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T00:47:03+0000", 
                        "message": "Heimska Krata (Samfylkingar og VG) Er ekki bara \u00e1 \u00cdslandi. http://www.vg.no/nyheter/innenriks/midtoesten/70-mill-fra-norge-til-hamas/a/113520/", 
                        "id": "289761654545329", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T00:53:40+0000", 
                        "message": "Heimskur ma\u00f0ur \u00d6ssur (Y\u00f6ssur) Skarph\u00e9\u00f0isson. http://eyjan.pressan.is/frettir/2011/09/26/ossur-leggur-tillogu-um-vidurkenningu-a-riki-palestinu-fyrir-althingi-i-naestu-viku/", 
                        "id": "289762907878537", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-08T05:13:18+0000", 
                        "message": "Palest\u00edna er heiti \u00e1 sv\u00e6\u00f0i sem R\u00f3mverjar stj\u00f3rnu\u00f0u \u00e1 s\u00ednum t\u00edma og \u00e1 \u00fev\u00ed sv\u00e6\u00f0i eru n\u00fa \u00cdsrael, Gaza, S\u00fdrland, L\u00edbanon og J\u00f3rdan\u00eda. \u00c1ri\u00f0 1695 var framkv\u00e6mt manntal \u00ed Palest\u00ednu. \u00cd \u00fev\u00ed manntali er ekki eitt arab\u00edskt nafn a\u00f0 finna. \u00deessir svok\u00f6llu\u00f0u Palest\u00ednumenn eiga ekkert tilkall til lands \u00fearna en gy\u00f0ingar hafa alltaf veri\u00f0 fj\u00f6lmennir \u00e1 sv\u00e6\u00f0inu. Svo segja margir a\u00f0 \u00cdsraelar s\u00e9u a\u00f0 stela landi af Palest\u00ednum\u00f6nnum. Fyrrnefnt manntal s\u00fdnir svart \u00e1 hv\u00edtu a\u00f0 sl\u00edkt er t\u00f3m \u00fev\u00e6la.", 
                        "id": "289807821207379", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289604544561040", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289604544561040", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T05:13:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/magasinet/2006/05/15/466255.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "MTAyMDQ2ODM4NzEyNDkyNTI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1688773108015844", 
                        "name": "Sigr\u00fan B \u00d3lad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "901065986570257", 
                        "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "674918692582054", 
                        "name": "Maigun Othamar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10153385325162926", 
                        "name": "Gudbjorg Elin Heidarsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-07T14:46:36+0000", 
            "message": "M\u00faslimar komu til \u00cdslands 1627 dr\u00e1pu og r\u00e6ndu f\u00f3lki og f\u00e9munum \u00ed Vestmannaeyjum; Grindav\u00edk og l\u00edka \u00e1 austurlandi, Berufir\u00f0i,Brei\u00f0dal og Dj\u00fapavogi. \u00deessi f\u00falmennska heldur \u00e1fram en \u00ed dag \u00fat um allan heim. \u00deeir \nvilja ey\u00f0a \u00cdsrael og drepa alla Gy\u00f0inga . \u00deeir vilja M\u00faslimav\u00e6\u00f0a Nor\u00f0url\u00f6nd og drepa alla ''vantr\u00faa\u00f0a''. Svona er \u00fea\u00f0 \u00fat um alla ver\u00f6ld. Vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 spyrna vi\u00f0 f\u00f3tum og verjast. http://www.dagbladet.no/magasinet/2006/05/15/466255.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289604544561040", 
            "description": "Muslimenes handel med hvite slaver kommer frem fra glemselen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDavXIwsVfPRTHr&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fmedia2.foxnews.com%2Fthumbnails%2Fi%2F090714%2F0%2F0%2F090714_Huck_Open_640.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Huckabee: You can't 'contain' the cancer of radical Islam", 
            "source": "http://video.foxnews.com/assets/video-player.swf?video_id=3771485600001&d=video.foxnews.com&auto_play=true", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289807101207451", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289807101207451", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T05:09:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://video.foxnews.com/v/3771485600001/huckabee-you-cant-contain-the-cancer-of-radical-islam/#sp=show-clips&v=3771485600001", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-08T05:09:04+0000", 
            "message": "http://video.foxnews.com/v/3771485600001/huckabee-you-cant-contain-the-cancer-of-radical-islam/#sp=show-clips&v=3771485600001", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_289807101207451", 
            "description": "We have to kill it or it will kill us"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "674918692582054", 
                "name": "Maigun Othamar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289011117953716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289011117953716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-07T22:16:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T20:31:49+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 eru margir islamtr\u00faa\u00f0ir \u00e1 \u00cdslandi? Til samanberingar eru 21 muhameds/islam tr\u00fair skr\u00e1settir \u00ed F\u00e6reyjum, en \u00feau eru ekki me\u00f0  mosku.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_289011117953716", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TnpNNE5ESTNPRGd3T1RnMU9qRTBNVEF4TWpneU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TlRjM05qazNPRGszTURVNE9qRTBNVEF3T1RZeU9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T13:24:52+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru \u00f6rugglega fleiri n\u00fana en 2010 s\u00e1 einhver sta\u00f0ar a\u00f0 \u00feeir v\u00e6ru 1400.  \"\u00c1ri\u00f0 2010 var\u00f0 til n\u00fdtt tr\u00faf\u00e9lag m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi og \u00ed \u00fea\u00f0 eru skr\u00e1\u00f0ir 305 me\u00f0limir.  Samanlag\u00f0ar t\u00f6lur v\u00e6ru \u00fev\u00ed 770 einstaklingar.\" en \u00feetta er \u00f3hugguleg \u00fer\u00f3un  \"Fj\u00f6lgun m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi nemur 887% s\u00ed\u00f0astli\u00f0in 15 \u00e1r\" http://www.spyr.is/grein/ymsar-spurningar/3323", 
                        "id": "289577697897058", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "674918692582054", 
                            "name": "Maigun Othamar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T13:30:42+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru hr\u00e6\u00f0andi t\u00f6lur :(", 
                        "id": "289579537896874", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T13:31:18+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fe\u00e6r eru \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "289579731230188", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T17:05:02+0000", 
                        "message": "\u00deessa t\u00f6lur seiga \u00fea\u00f0 a\u00f0 vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 farav a\u00f0 banna Islam \u00e1 \u00edslandi eins og K\u00ednverjar ger\u00f0u hj\u00e1 s\u00e9r n\u00fdveri\u00f0 ..", 
                        "id": "289656061222555", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T22:12:46+0000", 
                        "message": "Eru Kinverjar bunir ? Vissi bara um Angola \ud83d\ude29", 
                        "id": "289737744547720", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T22:15:05+0000", 
                        "message": "Audvitad eiga litil einangrud og \" landamaeralaus \" loend eins og Island og Faereyjar ad banna thessa illskutru.", 
                        "id": "289738141214347", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T22:16:57+0000", 
                        "message": "Angola og K\u00edna n\u00fdveri\u00f0 eru b\u00fanir a\u00f0 binda \u00ed s\u00fdna stj\u00f3rnaskr\u00e1 a\u00f0 allt sem heitir Islam og muslims er banna\u00f0 me\u00f0 l\u00f6gum kinverjar sam\u00feykktu s\u00fdn l\u00f6g n\u00fa \u00ed sumar..", 
                        "id": "289738427880985", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4jI_cs-r_W4b2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2002%2F04%2F24%2F21258046%2F1%2F280x214%2F1060008.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vil ha Norge som islamsk stat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TmpVeE9UTTNPRGc1TmpNME9qRTBNVEF4TURnNU9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TkRrd05EZzFORGN5TkRRMk9qRTBNRGcyTVRZek1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T10:18:39+0000", 
                        "message": "Bara get ekki gert l\u00e6k \u00e1 \u00feetta og er \u00feeir komnir me\u00f0 islam \u00e1 \u00feing eins og vi\u00f0?", 
                        "id": "280490485472446", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T10:38:16+0000", 
                        "message": "Komnir me\u00f0 menn inn \u00e1 \u00feing til manna og kvenna sem hafa engan skilning \u00e1 efninu n\u00e9 hugrekki til \u00feess a\u00f0 kynna s\u00e9r \u00fea\u00f0 og berjast \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu", 
                        "id": "280496715471823", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T13:09:39+0000", 
                        "message": ".. Nor\u00f0menn \u00e1 \u00deinginu og \u00ed r\u00edkisstj\u00f3rninni \u00ed Noregi, Eru V\u00f6knu\u00f0. \u00deau eru a\u00f0 taka til hendinni vi\u00f0, \u00feessa m\u00e1lali\u00f0a Satans, me\u00f0 \"liberal\" m\u00faslimum.. \u00dea\u00f0 er allt fullt af fr\u00e9ttum af \u00feessum fj\u00f6ndum, og vi\u00f0t\u00f6l vi\u00f0 yfirv\u00f6ld og l\u00edka \"liberal\" m\u00faslima... Margir af \u00feessu dj\u00f6flum, sem sty\u00f0ja slikan \u00f3f\u00f6gnu\u00f0 eru \u00ed fangelsi n\u00fana.. B\u00fai\u00f0 a\u00f0 senda burt um 1100, og 3500 b\u00fd\u00f0a d\u00f3ms, til fangelsisvistar, e\u00f0a burtv\u00edsunar... Danir, Sv\u00edar og a\u00f0rir eru Vakna\u00f0ir vi\u00f0 vondan draum.. Finnnar hafa alltaf veri\u00f0 \u00e1 var\u00f0bergi.. Varist \u00feessa fjanda \u00e1 \u00cdslandi..En muni\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru flestir m\u00faslimar \u00ed nokku\u00f0 g\u00f3\u00f0u langi.. En hverjum er a\u00f0 treista ???... N\u00fa ver\u00f0ur a\u00f0 fara \u00ed \u00feetta Sk\u00edtuga m\u00e1l, \u00fev\u00ed annars ver\u00f0ur borgarabylting, hj\u00e1 fr\u00e6nd\u00fej\u00f3\u00f0um okkar.. Tengjumst fyrst Noregi, og s\u00ed\u00f0an hinum, fr\u00e6nd\u00fej\u00f3\u00f0um \u00e1 Nor\u00f0url\u00f6ndum... Sameinums um algera hreinsun \u00e1 \u00feessu \u00f3ge\u00f0i.. Of var \u00de\u00f6rf en n\u00fa er Nau\u00f0syn... N\u00fa er a\u00f0 Duga e\u00f0a Drepast... Burt me\u00f0 \u00feetta Pakk.... Gangi Okkur Vel, vi\u00f0 hinar Norr\u00e6nu \u00dej\u00f3\u00f0ir.... Takk ... :)", 
                        "id": "280540012134160", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T15:32:40+0000", 
                        "message": "... J\u00e1 .. R\u00e9tt Helga Bj\u00f6rk.. \u00deeir eru ekki bara lj\u00f3tir, heldur vondir og vi\u00f0urstiggilegir l\u00edka... \u00d6murleigir m\u00e1lali\u00f0ar Skrattans...\u00ed \u00deremur or\u00f0um sagt.....", 
                        "id": "280592938795534", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T19:43:48+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 segir Mannr\u00e9ttindaskriofstofa um okkur sem eru smeykir vi\u00f0 \u00feennan lj\u00f3ta kall?", 
                        "id": "281205405400954", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T19:50:27+0000", 
                        "message": "Samkv. minni greiningu eftir a\u00f0 hafa glugga\u00f0 \u00ed sk\u00fdrslu hennar \u00fe\u00e1 m\u00e1 ekki segja neitt yfir h\u00f6f\u00f0u\u00f0 um m\u00fasl\u00edma, samkynhneig\u00f0a og/e\u00f0a innflytjendur. http://www.mbl.is/media/02/8002.pdf", 
                        "id": "281207045400790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T19:55:35+0000", 
                        "message": "Mannr\u00e9ttindi n\u00fdtast \u00f3mennum best.", 
                        "id": "281208058734022", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T20:02:39+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er merkilegt a\u00f0 Mannr\u00e9ttindastofa skuli g\u00e6ta a\u00f0 \u00e1kve\u00f0num h\u00f3pum en ekki a\u00f0 \u00f6llum.", 
                        "id": "281209318733896", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T20:02:57+0000", 
                        "message": "Einu sinni var mannr\u00e9ttindaf\u00f3lk hugsj\u00f3naf\u00f3lk. N\u00fana eru \u00feetta b\u00fastnar m\u00f6rg\u00e6sir eins og sendiherrar.", 
                        "id": "281209352067226", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152339363480003", 
                            "name": "Sif Cortes"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T20:16:28+0000", 
                        "message": "P\u00f3lit\u00edski r\u00e9tttr\u00fana\u00f0urinn er or\u00f0inn svo st\u00e6kur h\u00e9r a\u00f0 menn vilja s\u00fdna \u00f3umbur\u00f0arlyndinu umbur\u00f0arlyndi.", 
                        "id": "281212042066957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T14:39:25+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur \u00fe\u00e1 tel \u00e9g a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u ansi f\u00e1ir ef einhverjir r\u00e1\u00f0amenn \u00fej\u00f3\u00f0arinnar hvort heldur er \u00ed r\u00edki e\u00f0a borg sem h\u00e6gt er a\u00f0 telja hugsj\u00f3naf\u00f3lk,", 
                        "id": "281501385371356", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T14:41:41+0000", 
                        "message": "hugsj\u00f3naf\u00f3lk bara \u00e1skifendur a\u00f0 launat\u00e9kka fr\u00e1 f\u00f3klinu sem \u00fea\u00f0 er a\u00f0 n\u00ed\u00f0ast \u00e1 og sker\u00f0a...", 
                        "id": "281502085371286", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T15:47:50+0000", 
                        "message": "Nordmenn taka vid ser,, sjaidi til... Thad tekur enginn yfir Noreg fra Nordm\u00f8nnum og heldur Honum....", 
                        "id": "281524608702367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T11:42:25+0000", 
                        "message": "\"Wide Awake\"", 
                        "id": "289542131233948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T16:19:28+0000", 
                        "message": "Spurning hvort Nor\u00f0menn hafi vita\u00f0 af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeir v\u00e6ru a\u00f0 senda peninga til Hamas...http://www.vg.no/nyheter/innenriks/midtoesten/70-mill-fra-norge-til-hamas/a/113520/", 
                        "id": "289638174557677", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T16:56:30+0000", 
                        "message": "Noregur er kalla\u00f0 Arabia nor\u00f0ursins ekki skemtilegt nafn \u00fea\u00f0 en \u00feeir geta enn\u00fe\u00e1 gert eitthva\u00f0 g\u00e1furlegt tild\u00e6mis fari\u00f0 a\u00f0 eins og k\u00ednverjar einfaldlega banna\u00f0 Islam \u00ed landinu ..", 
                        "id": "289651937889634", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280489925472502", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280489925472502", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-07T16:56:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/vil-ha-norge-som-islamsk-stat/a/4749071/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "901065986570257", 
                        "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152729325513551", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-21T10:16:09+0000", 
            "message": "\"Noregur ver\u00f0ur r\u00edki Islams og \u00fear ver\u00f0a shar\u00eda-l\u00f6g, \u00feetta segir \u00feessi m\u00faslimi (s\u00fdrlenskur) og hann meinar \u00fea\u00f0 enda ekkert skr\u00edti\u00f0 \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 er deginum lj\u00f3sara a\u00f0 ef evr\u00f3pub\u00faar hafa ekki yfir sterkari stj\u00f3rnm\u00e1lam\u00f6nnum a\u00f0 b\u00faa \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur \u00feetta svona og \u00e1 Islandi l\u00edka. \u00cd evr\u00f3pu dagsins \u00ed dag m\u00e1 ekki r\u00e6\u00f0a \u00feann m\u00f6guleika a\u00f0 vi\u00f0 s\u00e9um a\u00f0 ey\u00f0ileggja eitthva\u00f0 d\u00fdrm\u00e6tt fyrir komandi kynsl\u00f3\u00f0um \u00e1lfunar Vakni\u00f0\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_280489925472502", 
            "description": "Sheikh Omar Bakri Muhammad vil gj\u00f8re Norge til en islamsk stat, styrt etter sharia-lovene."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDv2XhnSQwR0rry&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F2d%2F54%2F00%2F00%2F14.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "'Sharia controlled zone' in Germany: Group of young Muslims patrolling city streets", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TlRjMk5EUTBOVFl6T0RVd09qRTBNVEF3T1RVNE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TXpjeU16SXhNalV3T1RJNU9qRTBNVEF3TkRNeE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T22:38:42+0000", 
                        "message": "http://www.thedailybeast.com/articles/2013/10/25/american-student-slashed-in-london-police-eye-muslims-patrols.html", 
                        "id": "289372321250929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T22:40:25+0000", 
                        "message": "http://en.wikipedia.org/wiki/Sharia_patrols", 
                        "id": "289372597917568", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T13:17:50+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3hugguleg \u00fer\u00f3un og h\u00fan er a\u00f0 eiga s\u00e9r sta\u00f0 allsta\u00f0ar \u00e1 vesturl\u00f6ndum. Er ekki kominn t\u00edmi til a\u00f0 f\u00f3lk fari a\u00f0 opna augun.", 
                        "id": "289576444563850", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289371171251044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289371171251044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-07T13:17:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/news/185664-sharia-police-patrol-germany/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-06T22:30:50+0000", 
            "message": "http://rt.com/news/185664-sharia-police-patrol-germany/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289371171251044", 
            "description": "Police in the German city of Wuppertal are investigating a case of several young men who announced themselves to be 'Sharia police'. The group was 'patrolling' the streets, urging people to refrain from various sorts of activities and entertainment."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByXKwQzIPV0MKK&bust=1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xap1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F10599134_771161416263433_2270595272978989401_n.jpg%3Foh%3Dec748d7f2a1f1b546c5dc297094fe478%26oe%3D549560A0%26__gda__%3D1418462206_c767cbfc1d9dbbde4cecf91b680af37b", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "[Watch] Brother Rachid: A Message To President Obama From A Former Muslim", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TlRNM05qSTNPVEF4TURZMU9qRTBNVEF3T0Rrek1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TkRrNU9EY3hNak00TVRjME9qRTBNVEF3T0RFMU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T09:18:52+0000", 
                        "message": "\u00deessi skilabo\u00f0 eiga einnig vi\u00f0 evr\u00f3pu..\"The real question is whether the West has lost its soul or is able to overcome the deplorable liberal cancer that lobotomizes otherwise intelligent people and creates an endless line of apologists, capitulators, and seditionists. If Western Civilization can wake up from its stupefying stupor of suicidal tendencies and deal with the destruction of its culture, identity, and vision then it has a fighting chance against those who believe only in conversion, subjugation, or death at the hand of the armies of Allah.\"", 
                        "id": "289499871238174", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T09:23:25+0000", 
                        "message": "Hverjir ver\u00f0a svo n\u00e6sta f\u00f3rnarlamb islam, gr\u00e6nland - f\u00e6reyjar? :(", 
                        "id": "289501937904634", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-07T11:28:49+0000", 
                        "message": "F\u00e6reyingar koma ekki til me\u00f0 a\u00f0 heypa \u00feeim eitt e\u00f0a neitt enda skynsamir. \u00deetta hafa \u00feeir s\u00fdnt b\u00e6\u00f0i \u00ed deilum vi\u00f0 esb og sea shepherd.", 
                        "id": "289537627901065", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://youtube.com/v/QxzOVSMUrGM", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289384111249750", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289384111249750", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-07T11:28:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dcgazette.com/watch-brother-rachid-a-message-to-president-obama-from-a-former-muslim/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-06T23:45:21+0000", 
            "message": "Lesi\u00f0 og horfi\u00f0 \u00e1 \u00feetta :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_289384111249750", 
            "description": "Brother Rachid, the son of a Moroccan imam, has posted a video called \u201cA Message to President Obama From a\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_fiC5Bytj9jHE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FCvlvS2a2AVE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Taqiyya - Lying For Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/CvlvS2a2AVE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289494754572019", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289494754572019", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-07T08:56:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/CvlvS2a2AVE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-07T08:56:38+0000", 
            "message": "\"Taqiyya is not about truth. Taqiyya is about deception -- lulling Western people into a false sense of security, while, in reality, Islam directs Muslim immigrants to \"appear integrated\" while actually living as a state-within-a-state... UNTIL THEY TAKE OVER via violent jihad. Europe, be warned!\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_289494754572019", 
            "description": "Islam mandates deception [taqiyya] when Muslims deal with non-Muslims. Muslims are allowed to lie to unbelievers if the lie is for the protection of Islam or..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBVRL1Z8luF1A0b&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmadworldnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fhqdefault16.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "[WATCH] Muslim Throws Brick At German Shepherd, What Happens Next Is INSANE!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TXpjM01USTBOVGd6TnpneU9qRTBNVEF3TkRRNU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TXpjM01USTBOVGd6TnpneU9qRTBNVEF3TkRRNU5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T23:09:16+0000", 
                        "message": "Karma b\u00edtur", 
                        "id": "289377124583782", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "madworldnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289374534584041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289374534584041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T23:09:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://madworldnews.com/watch-man-throws-brick-at-german-shepherd-what-happens-next-is-insane/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-06T22:54:40+0000", 
            "message": "H\u00e1lvitar og au\u00f0vita\u00f0 m\u00faslimar :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289374534584041", 
            "description": "I'm not sure where this happened or what the circumstances surrounding it are, but the shirtless guy in the red pants starts throwing bricks at a man and h"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5nkSah93bi-NY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi4.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle4153889.ece%2Falternates%2Fs2197%2FAhmed-Abdi-Godane.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "US air strike kills Somalian al-Qaeda leader Ahmed Abdi Godane", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TXpReU5qQTNPVEl3TlRZM09qRTBNVEF3TXpNME16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TXpReU5qQTNPVEl3TlRZM09qRTBNVEF3TXpNME16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T19:57:17+0000", 
                        "message": "Saxast a\u00f0eins \u00e1 \u00f3\u00feverrahyski\u00f0. Tr\u00falega sorg \u00ed li\u00f0i islamista h\u00e9r \u00e1 landi", 
                        "id": "289342607920567", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289330504588444", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289330504588444", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T19:57:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/world-news/somalian-al-qaeda-leader-who-planned-4173363", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-06T18:56:10+0000", 
            "message": "Al-Qaeda and Terror Mastermind Al-Shabab killed by U.S drone in Somalia\nThe fewer the better this calls for a celebration :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289330504588444", 
            "description": "Ahmed Abdi Godane was leader of the of militant group al-Shabab who were behind the Nairobi mall attack and the representative of al-Qaeda in Somalia"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289022727952555", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289022727952555", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T19:13:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T21:24:40+0000", 
            "message": "http://universalfreepress.com/graphic-muslims-systematically-beheading-children-in-christian-genocide/    Ver\u00f0ur \u00feetta framt\u00ed\u00f0 komandi kynsl\u00f3\u00f0a", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_289022727952555", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TXpNME5qYzNPVEl4TXpZd09qRTBNVEF3TXpBNE1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TURNM016azBOakUzTnpVMU9qRTBNRGs1TlRZME16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T22:33:58+0000", 
                        "message": "\u00deessi linkur er mun l\u00e6silegri.  http://www.catholic.org/news/international/middle_east/story.php?id=56481", 
                        "id": "289037394617755", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T22:58:25+0000", 
                        "message": "Einhvert\u00edma hef\u00f0i yfirl\u00fdstur stu\u00f0ningur vi\u00f0 svona miskunnarlausa mor\u00f0ingja \u00fe\u00f3tt ja\u00f0ra vi\u00f0 landr\u00e1\u00f0.", 
                        "id": "289041801283981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T08:48:06+0000", 
                        "message": "og ekki m\u00e1 Gleyma, \u00f6ssuri?", 
                        "id": "289149871273174", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10153385325162926", 
                            "name": "Gudbjorg Elin Heidarsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T19:07:25+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 minn g\u00f3\u00f0ur. Hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessum m\u00f6nnum og er \u00feetta virkilega svona e\u00f0a er \u00feetta sett \u00e1 svi\u00f0 ? \u00c9g tr\u00fai \u00feessu ekki.", 
                        "id": "289333034588191", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T19:08:15+0000", 
                        "message": "http://www.westernjournalism.com/islamic-anjem-choudary-terrorizing-part-islam/", 
                        "id": "289333177921510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T19:13:23+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 fer eitthva\u00f0 l\u00edti\u00f0 fyrir vir\u00f0ingu \u00ed islam..", 
                        "id": "289334677921360", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10565088_10204599045125813_8488323369728634238_n.jpg?oh=b6a6c9e47aa073e28b3121d312930c32&oe=55344BBA&__gda__=1429735140_1ac1347aee642e0c8d102bd6ae86f9a0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MzAzMzAzNzY2NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289321361256025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289321361256025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T18:09:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204599045125813&set=gm.289321361256025&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204599045125813", 
            "created_time": "2014-09-06T18:09:21+0000", 
            "message": "The goal of Islam was to suck all joy and aspiration from the face of mankind.!!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_289321361256025", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAm0pOuk4R_XxfP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fmvraicdb2Kk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Walid Shoebat Gives A 25 Minutes Speech That Sums It All Up! (From 2008)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mvraicdb2Kk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289320901256071", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289320901256071", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T18:06:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/mvraicdb2Kk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "674918692582054", 
                        "name": "Maigun Othamar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-06T18:06:32+0000", 
            "message": "Fyrrverandi Hry\u00f0juverkama\u00f0ur afhj\u00fapar Islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_289320901256071", 
            "description": "Walid Shoebat gives a relatively short (25 Minutes) speech. In that speech he gives a good overlook about the true face of Islam from a biblical standpoint, ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBoXCnzbnbLSxT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F63%2F763002.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "\u201eHversu svalt er \u00feetta?\u201c", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289295281258633", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/289295281258633", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T16:29:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/06/hversu_svalt_er_thetta/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-06T16:29:03+0000", 
            "message": "\u00deegar Islamitar eru komnir til valda \u00ed Bretlandi geta \u00feeir jafna\u00f0 Stonehenge vi\u00f0 j\u00f6r\u00f0u.  http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/09/06/hversu_svalt_er_thetta/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_289295281258633", 
            "description": "Barack Obama, Bandar\u00edkjaforseti, kom vi\u00f0 \u00ed Stonehenge \u00ed Bretlandi \u00e1 lei\u00f0 sinni heim fr\u00e1 lei\u00f0togafundi Nato \u00ed Wales. \u00deyrla hans lenti hj\u00e1 minjunum og f\u00f3r hann \u00ed 20 m\u00edn\u00fatna sko\u00f0unarfer\u00f0 um sv\u00e6\u00f0i\u00f0 me\u00f0 lei\u00f0s\u00f6gumanni."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_rTt_FDIY70vP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Frt-beslan-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslim Man Massacres 186 Christian Children, And Then Says, \"I Don't Feel Guilty\" - Walid Shoebat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TWpNeU5EUXhNalkwT1RFM09qRTBNVEF3TURjM01UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0T1RrNU9UWXhNamc0TVRZMU9qRTBNRGs1TkRZd09ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T19:41:22+0000", 
                        "message": "Hann segir miki\u00f0 me\u00f0 f\u00e1um or\u00f0um.", 
                        "id": "288999961288165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T12:48:39+0000", 
                        "message": "the goal of islam is to suck all joy and aspiration from the face of mankind.....", 
                        "id": "289232441264917", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288984671289694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288984671289694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T12:48:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/09/01/muslim-man-massacres-186-christian-children-says-dont-feel-guilty/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T18:21:25+0000", 
            "message": "http://shoebat.com/2014/09/01/muslim-man-massacres-186-christian-children-says-dont-feel-guilty/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_288984671289694", 
            "description": "By Theodore Shoebat Nurpashi Kulaev, the only surviving Muslim jihadist who took part in the Beslan Massacre, in which 186 Christian children were killed, has affirmed that he feels no guilt for his crime, saying: I don\u2019t feel guilty that women and children died\u2026 But I can say neither I nor anyone e\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAAqELpXfdMRWUZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F05%2F1409915264251_wps_7_Diners_at_a_college_cafe_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Outrage as college serves up Halal meat without telling students", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc1TVRNNU16QTNPVFF3T0RrM09qRTBNRGs1T0RrM09ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0T1RnNE9ESTNPVFUxT1RRMU9qRTBNRGs1TkRJMU9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T18:43:10+0000", 
                        "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2622830/Millions-eating-halal-food-without-knowing-How-big-brand-shops-restaurants-sell-ritually-slaughtered-meat-dont-label-it.html", 
                        "id": "288988827955945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T18:43:32+0000", 
                        "message": "http://islam4infidels.com/proof-halal-funds-terrorism/", 
                        "id": "288988907955937", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T18:44:41+0000", 
                        "message": "http://youtu.be/ZE2svQFH_q0", 
                        "id": "288989081289253", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T18:50:32+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ge\u00f0slegur fjandi sem \u00edslensk stj\u00f3rnv\u00f6ld hafa ekki dug til a\u00f0 banna.", 
                        "id": "288989887955839", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T18:51:36+0000", 
                        "message": "\u00edslensk stj\u00f3rnv\u00f6ld ver\u00f0tryggt rusl!", 
                        "id": "288990007955827", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T19:31:58+0000", 
                        "message": "Invasion of the Halal Zombies.  Flott nafn \u00e1 Hollywood B, splatter mynd.", 
                        "id": "288997807955047", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T19:35:43+0000", 
                        "message": "\u00c9g ver\u00f0 a\u00f0 segja a\u00f0 m\u00e9r \u00feykir hreinlega skelfilega \u00f3ge\u00f0slega tilhugsun a\u00f0 bor\u00f0a halal sl\u00e1tra\u00f0 kj\u00f6t. Og \u00fer\u00e1tt fyrir hina grimdarlegu sl\u00e1tura\u00f0fer\u00f0 \u00fe\u00e1 finnst m\u00e9r enn \u00f3ge\u00f0feldara a\u00f0 kj\u00f6ti\u00f0 skuli vera blessa\u00f0 me\u00f0 b\u00e6n \u00far k\u00f3raninum. Hef \u00fea\u00f0 \u00e1valt \u00e1 tilfinningunni \u00feegar \u00e9g hugsa til \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 hlj\u00f3ti a\u00f0 vera b\u00f6lb\u00e6n fyrir ekki-m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "288998641288297", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T20:44:25+0000", 
                        "message": "En er \u00feetta gert h\u00e9r \u00e1 landi ?", 
                        "id": "289013944620100", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T20:47:29+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00edl\u00edlkt og anna\u00f0 eins rugl a\u00f0 50 % skuli tr\u00faa \u00e1 \u00feetta fake lyga \u00fev\u00e6lu bull \u00e1 \u00edslandi vegur hj\u00e1 manni vi\u00f0bj\u00f3\u00f0!", 
                        "id": "289016151286546", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T20:51:45+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var einhver sl\u00e1turleyfishafi a\u00f0 st\u00e6ra sig af \u00fev\u00ed. \u00de\u00f3tti sni\u00f0ugt fyrir vi\u00f0skiptin. \u00cdslenska m\u00fassaf\u00e9lagi\u00f0 leggur til starfsmenn \u00ed h\u00e1lssku\u00f0 og halal-vottor\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "289017081286453", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T00:26:56+0000", 
                        "message": "http://www.icelandlamb.is/iceland-lamb/halal-certification/", 
                        "id": "289057617949066", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T00:35:15+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem m\u00e9r finnst sl\u00e1andi er \u00feessi setning \"Iceland Lamb slaughtered, processed, and packed, according to the Islamic Sharia law, under strict supervision of the Muslim Association of Iceland.\"", 
                        "id": "289059261282235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T07:49:43+0000", 
                        "message": "Best a\u00f0 kaupa Heimasl\u00e1tra\u00f0 af f\u00f3lki sem er treystandi.", 
                        "id": "289139307940897", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288988191289342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288988191289342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-06T07:49:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2744887/Outrage-college-serves-Halal-meat-without-telling-students-just-cheaper.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T18:40:50+0000", 
            "message": "\"'It's disturbing that food establishments are not informing their customers of the meat they are serving.'\nHalal meat comes from the traditional Muslim method of slaughtering but is controversial because animals are killed by having their throats cut then having their blood drained.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_288988191289342", 
            "description": "Chichester College, in West Sussex, has been dishing up halal chicken and lamb to unsuspecting students at the campus' main refectory because it is 'cheaper' than regular meat."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "A Message to President Obama from a former Muslim", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/QxzOVSMUrGM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288989724622522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288989724622522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-05T18:49:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T18:49:26+0000", 
            "message": "\u00deessi skilabo\u00f0 Brother Rachid eiga einnig vi\u00f0 um evr\u00f3pu og \u00e6ttu sem flestir a\u00f0 hlusta \u00e1 hann en hann er fyrrum m\u00fasl\u00edmi.\n\n\"Brother Rachid addresses President Obama about ISIL and Islam; he explains to him how ISIL is imitating the prophet Muhammad in every detail they do. ISIL represents Islam.\" \nhttps://www.youtube.com/watch?feature=youtu.be&v=QxzOVSMUrGM&app=desktop#", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_288989724622522", 
            "description": "Brother Rachid addresses President Obama about ISIL and Islam; he explains to him how ISIL is imitating the prophet Muhammad in every detail they do. ISIL re..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBN0V2bq4Rq6D9e&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F351%2F351366%2F35136683%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "21 Taliban-krigere beveger seg fritt i Danmark", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288819331306228", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288819331306228", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-05T10:06:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/09/05/nyheter/krig_og_konflikter/politikk/utenriks/35136640/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T10:06:50+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=703145229767349&id=456979061050635&notif_t=notify_me", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_288819331306228", 
            "description": "Flere krigere fra den afghanske Taliban-bevegelsen er i Danmark p\u00e5 s\u00e5kalt t\u00e5lt opphold, selv om de etter eget utsagn har beg\u00e5tt alvorlige krigsforbrytelser."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1cyWaB0k842zS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F5YsdbhIbZoc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "The Muslim Agenda - Full Movie Documentary", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TlRReE1EUTBOalkzTXprd09qRTBNRGs0T0RJMU5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TlRReE1EUTBOalkzTXprd09qRTBNRGs0T0RJMU5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T02:02:29+0000", 
                        "message": "\u00deetta ver\u00f0ur sko\u00f0a\u00f0 \u00ed g\u00f3\u00f0u n\u00e6\u00f0i.", 
                        "id": "288541044667390", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/5YsdbhIbZoc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288518591336302", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288518591336302", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-05T02:02:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/5YsdbhIbZoc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-05T00:05:25+0000", 
            "message": "Fr\u00e6\u00f0sluefni handa ykkur m\u00e6li me\u00f0 \u00feessari mynd h\u00fan fer alveg inn \u00ed k\u00f3ranin eins og \u00e9g hef lesi\u00f0 hann nema gerir \u00fea\u00f0 au\u00f0veldara a\u00f0 skilja \u00feennan \u00f3s\u00f3ma ..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_288518591336302", 
            "description": "NBT Films presents 'The Muslim Agenda', a movie which exposes the shocking truth about islam, it's incompatibility with western ideals and it's cult-like ide..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZTOmzb3LEIKnd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F37%2Fc3%2F37c336bcd3ef756d527275691c6fea9a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "www.dv.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TlRBMU9UWXhNek0zTlRZMU9qRTBNRGs0TnpJNU9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TkRjME5qVTRNREEzTXpZeU9qRTBNRGs0TmpNME1EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T20:43:29+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edk h\u00f6rmung..\u00deetta ver\u00f0ur sennilega skotmark hj\u00e1 U.S flj\u00f3ttlega e\u00f0a Canada b\u00e1\u00f0ir a\u00f0ilar eru enn\u00fe\u00e1 me\u00f0 herb\u00fa\u00f0ir  \u00e1 persafl\u00f3a  ..", 
                        "id": "288474658007362", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T23:23:03+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt a\u00f0 f\u00f3lk geti veri\u00f0 svona gj\u00f6rsamlega dofi\u00f0 \u00ed einhverri m\u00faslima a\u00f0d\u00e1un, sumir koma ekki til me\u00f0 a\u00f0 kveikja \u00e1 perunni fyrr en einhverjir \" vinir \" lenda \u00ed hremmingum", 
                        "id": "288505961337565", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288470394674455", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288470394674455", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T23:23:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/9/4/luxuslif-isis-lida-sem-bua-naerri-flottamannabudum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T20:23:55+0000", 
            "message": "Mj\u00f6g athyglisvert a\u00f0 sj\u00e1 hvernig kommenta\u00f0 er \u00e1 \u00feessa fr\u00e9tt, \u00e6tli \u00feetta s\u00e9 Hamas vinirnir?? .......... http://www.dv.is/frettir/2014/9/4/luxuslif-isis-lida-sem-bua-naerri-flottamannabudum/", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_288470394674455", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBbCZe5joqJTjSN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.bp.blogspot.com%2F-hLCaBgmdI7Q%2FVAWUVntJLiI%2FAAAAAAAABt4%2F-jBbG5uFblg%2Fs1600%2Fezekiel-12.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Point of No Return: Jewish Refugees from Arab Countries: IS within 30 km of Ezekiel's tomb", 
            "caption": "jewishrefugees.blogspot.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288499728004855", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/288499728004855", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T22:43:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://jewishrefugees.blogspot.co.uk/2014/09/is-within-30-km-of-ezekiels-tomb.html?m=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T22:43:30+0000", 
            "message": "Islamic State (IS - formerly known as ISIS) has advanced to within just 30 km of Ezekiel's tomb at Al-Kifl. Ezekiel's tomb was the place of pilgrimage most revered by Jews when Iraq had a community. Iraq's five remaining Jews live in Baghdad, where IS suicide bombers routinely target Shi'a mosques. Dozens are killed daily. During the last few weeks, more than 1000 children were killed by IS in Iraq, and more than 400,000 people were displaced in the country, mostly in the Kurdish region. The suffering of Yazidi girls and women who were captured in Iraq afew weeks ago, reached its peak when it was reported that 300 of them were sold by IS fighters to their elements in Syria after they were forced to convert to Islam, so that they can marry IS fighters. After IS gunmen had entered Yazidi villages with machine guns, they gave a choice to Yazidis between conversion to Islam or death. Hundreds among them who refused to convert were executed. Following that IS released a video clip that shows hundreds of Yazidis who were \u201chappy\u201d to convert to Islam.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_288499728004855", 
            "description": "http://jewishrefugees.blogspot.co.uk/2014/09/is-within-30-km-of-ezekiels-tomb.html?m=1"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCA6DhLNpSQQox4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gopetition.com%2Fimages%2Fdb%2Forigin%2F31255.jpg", 
            "from": {
                "id": "674918692582054", 
                "name": "Maigun Othamar"
            }, 
            "name": "International Condemnation of Hamas", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TXpjME1qZzRNREUzTXprNU9qRTBNRGs0TkRFMk9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TXpjME1qZzRNREUzTXprNU9qRTBNRGs0TkRFMk9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T14:41:20+0000", 
                        "message": "Hamas=ISIS", 
                        "id": "288374288017399", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.gopetition.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287632018091626", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287632018091626", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T14:41:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gopetition.com/petitions/international-condemnation-of-hamas.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T19:37:13+0000", 
            "message": "B\u00fain", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_287632018091626", 
            "description": "We strongly condemn the Hamas Organization for firing rockets into innocent civilians while using their own people (woman and children) as a human shield. This must be..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqI2L1AN5v7Tok&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Ftnp-ad.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "UK Will Allow Syrian Jihadists to Return, Make Them Attend \u201cDeradicalization\u201d Classes |...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamc0TWpVeE56YzBOamsyTXpFM09qRTBNRGs0TVRNMU56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamczTkRFNU9EZ3hORFEyTVRjek9qRTBNRGsyTnpZNE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T16:53:26+0000", 
                        "message": "What a f....... nonsence!", 
                        "id": "287419881446173", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T06:52:54+0000", 
                        "message": "This is Bull shit.They should be shot on the spot", 
                        "id": "288251774696317", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287143928140435", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287143928140435", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T06:52:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/uk-will-allow-syrian-jihadists-to-return-make-them-attend-deradicalization-classes/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T10:58:48+0000", 
            "message": "UK Will Allow Syrian Jihadists to Return, Make Them Attend \u201cDeradicalization\u201d Classes.\n\"To \u201cderadicalize\u201d a Muslim, you use Muslim clergy. So you can see where this is going. It\u2019s like putting drug dealers in charge of Narcotics Anonymous and Jihadists back on the streets of London.\n\n\u201cDeradicalization\u201d is a scam because the instructors are often every bit as \u201cradical\u201d as the students. There\u2019s no way for current Western leaders to distinguish bad from good because their metrics involve things like democracy which leaves the Muslim Brotherhood in.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_287143928140435", 
            "description": "It?s like putting drug dealers in charge of Narcotics Anonymous and Jihadists back on the streets of London."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAoplgWB29TLuJd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fs4.freebeacon.com%2Fup%2F2014%2F04%2FLibya.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Obama Lifts Ban on Libyans Attending U.S. Flight Schools, Training In Nuke Science", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamczTnpreE1qazBOelF5TXpZMU9qRTBNRGszTXpjek56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamczTnpnNE9EUXhOREE1TWpjM09qRTBNRGszTXpZMk1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-03T09:30:25+0000", 
                        "message": "http://www.theblaze.com/stories/2014/09/02/report-nearly-a-dozen-commercial-airliners-missing-ahead-of-911-anniversary-after-islamists-overrun-libyan-airport/?utm_source=facebook&utm_medium=story&utm_campaign=ShareButtons", 
                        "id": "287788841409277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-03T09:32:13+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 \u00e6tli Islamitarnir \u00e6tli s\u00e9r?", 
                        "id": "287789254742569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-03T09:42:58+0000", 
                        "message": "http://www.naturalnews.com/046705_military_intelligence_terror_attacks_weaponized_airplanes.html", 
                        "id": "287791294742365", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "freebeacon.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287788504742644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287788504742644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-03T09:42:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://freebeacon.com/national-security/obama-lifts-ban-on-libyans-attending-u-s-flight-schools-training-in-nuke-science/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-03T09:29:01+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er kominn t\u00edmi \u00e1 a\u00f0 Hussein B Obama og allt hans fylgif\u00e9 fari fr\u00e1 v\u00f6ldum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_287788504742644", 
            "description": "The Obama administration has lifted longtime restrictions on Libyans attending flight schools in the United States and training here in nuclear science, according to a final amendment of the ban recen"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCO7ihDN9wAqCMS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.wp.com%2Fwww.jewishpress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2FStevenJoelSotloff.jpg.jpg%3Fw%3D477", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Beheaded Journalist Hid His Judaism from ISIS Captors", 
            "caption": "www.jewishpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287786021409559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287786021409559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-03T09:18:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewishpress.com/news/breaking-news/beheaded-journalist-hid-his-judaism-from-isis-captors/2014/09/03/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-03T09:18:35+0000", 
            "message": "\"Beheaded Journalist Hid His Judaism from ISIS Captors. After Sotloff was taken, his Facebook page disappeared, and American officials told the family that ISIS \u201cprobably didn\u2019t know or wasn\u2019t sure that Sotloff was Jewish and knowing that he was Jewish would be like another Daniel Pearl situation, so let\u2019s not give them that information,\u201d a friend from home was reported as saying by the LA Jewish Journal. However, The New York Times announced after his capture that Sotloff was \u201cthe grandson on Holocaust survivors.\u201d", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_287786021409559", 
            "description": "Journalist Steven Sotloff, beheaded by the ISIS, secretly practiced his Judaism but hid it from his captors, according to a fellow kidnap victim who was among those freed. The ISIS posted a video Tuesday showing the execution of Sotloff, less than two weeks after it distributed a similar video of th\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "674918692582054", 
                "name": "Maigun Othamar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287631171425044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287631171425044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T19:31:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T19:31:58+0000", 
            "message": "Fakta om Islam\nThe Shoe Bomber was a Muslim \nThe Beltway Snipers were Muslims \nThe Fort Hood Shooter was a Muslim \nThe underwear Bomber was a Muslim \nThe U-S.S. Cole Bombers were Muslims \nThe Madrid Train Bombers were Muslims \nThe Bafi Nightclub Bombers were Muslims \nThe London Subway Bombers were Muslims \nThe Moscow Theatre Attackers were Muslims \nThe Boston Marathon Bombers were Muslims \nThe Pan-Am flight #93 Bombers were Muslims \nThe Air France Entebbe Hijackers were Muslims \nThe Iranian Embassy Takeover, was by Muslims \nThe Beirut U.S. Embassy bombers were Muslims \nThe Libyan U.S. Embassy Attack was by Musiims \nThe Buenos Aires Suicide Bombers were Muslims \nThe Israeli Olympic Team Attackers were Muslims \nThe Kenyan U.S, Embassy Bombers were Muslims \nThe Saudi, Khobar Towers Bombers were Muslims \nThe Beirut Marine Barracks bombers were Muslims \nThe Besian Russian School Attackers were Muslims \nThe first World Trade Center Bombers were Muslims \nThe Bombay & Mumbai India Attackers were Muslims \nThe Achille Lauro Cruise Ship Hijackers were Muslims \nThe September 11th 2001 Airline Hijackers were Muslims', WAKE UP !!Islam = crime against humanity\n9/11 = Islam \n2012 New delhi attacks = Islam\nBlasts in western China = Islam\nLondon blasts = Islam\nCentennial Olympic Park bombing = Islam\nBombing, Kidnapping girls in Nigeria = Islam\nTaliban = Islam \nISIS = Islam \nAl-Qaeda = Islam \nBoko Haram = Islam \nTerrorist attacks in Russia = Islam \nAl-Shabab = Islam \nAl-Nusra = Islam\nAnsar Al-Sham = Islam \nIslamic front = Islam \nHamas = Islam \nWar in Iraq, Afghanistan, Pakistan, Syria, Libya, Tunisia, Somali, Sudan, Algeria, = Islam\nRaping women = Islam \nMarrying a 12 years old kid = Islam \nBeheading = Islam \nKilling other religion followers = Islam \nand un-countable other terrorist attacks around the world!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_287631171425044"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10462723_794733870579520_3986170897571632759_n.jpg?oh=a2b72491ca166fc4941a0e795a1f26b1&oe=553F0790", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Thank you all for following us. Please take a moment to use the \"invite friends\" icon. Help us surpass 7,000 within 24 hours :-).", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287146971473464", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/287146971473464", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Defending Jews & Israel From Propaganda- DJIP", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Defending-Jews-Israel-From-Propaganda-DJIP/687388637980711?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/687388637980711/photos/a.687399421312966.1073741828.687388637980711/794733870579520/?type=1", 
            "object_id": "794733870579520", 
            "created_time": "2014-09-02T11:10:23+0000", 
            "updated_time": "2014-09-02T11:10:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_287146971473464", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282502855271209", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282502855271209", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T11:04:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T21:20:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_282502855271209", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamczTVRRMU1qTTRNVFF3TXpBME9qRTBNRGsyTlRVNE9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TlRNek1qQTFNalk0TVRjME9qRTBNRGt3TVRBeE1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T23:42:07+0000", 
                        "message": "\u00deetta vilja Svenskar.", 
                        "id": "282533205268174", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T22:10:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er svona !", 
                        "id": "283010525220442", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T22:11:50+0000", 
                        "message": "Svona !", 
                        "id": "283010665220428", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T22:14:26+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hryllingur finnst m\u00e9r \u00feegar \u00feeir framkv\u00e6ma svona vi\u00f0 f\u00e1na \u00feeirra landa sem \u00feeir hafa flust til. Sorglegra finnst m\u00e9r s\u00ed\u00f0an \u00feau myndb\u00f6nd sem \u00e9g hef s\u00e9\u00f0 \u00fear sem unglingar eru a\u00f0 gera \u00feetta, e\u00f0a m\u00edga \u00e1 hann. \u00deetta er oftar en ekki unglingar sem f\u00e6ddir eru \u00ed l\u00f6ndunum.", 
                        "id": "283011285220366", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T22:15:16+0000", 
                        "message": "Og svona hatur.", 
                        "id": "283011371887024", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T16:50:23+0000", 
                        "message": "Manneskjan er otruleg. Svona voru talsmenn Gydinga undir Holocaust. Th\u00f8ggudu nidur alla motspyrnu. Thangad til thad vard of seint. sagan \u00e6tlar ad endurtaka sig, bara hja OKKUR.", 
                        "id": "283971861790975", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T16:50:59+0000", 
                        "message": "Ad venjulegir Danir og Sviar skuli horfa upp a thetta an thess ad gera nokkud,,, thad lysir bara hugarfarinu.", 
                        "id": "283976898457138", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T12:57:44+0000", 
                        "message": "True Story", 
                        "id": "285790194942475", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T13:05:41+0000", 
                        "message": "Ur\u00f0u ekki kosningar \u00e1 ekkert a\u00f0 gera \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 vernda land og \u00fej\u00f3\u00f0 e\u00f0a er umbur\u00f0ar lyndi\u00f0 og (velfer\u00f0in)100%  allgert?", 
                        "id": "285792604942234", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204430330376650", 
                            "name": "Haukur Hannesson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T23:27:56+0000", 
                        "message": "burt me\u00f0 \u00feetta pakk...", 
                        "id": "286837848171043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T11:04:40+0000", 
                        "message": "\u00deessir \"frj\u00e1lslyndu\" \"umbur\u00f0arlyndu\" kj\u00e1nar segjast vera \u00e1 m\u00f3ti rasisma.  Samt flytja \u00feeir framandi rasistal\u00fd\u00f0 inn \u00ed st\u00f3rum st\u00edl, sem vekur andst\u00f6\u00f0u og umbreitir vafalaust einhverjum innf\u00e6ddum \u00ed rasista.  \u00dev\u00edl\u00edk stj\u00f3rnviska!", 
                        "id": "287145238140304", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZ3o4wy6twX-qY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPqD1IaI-d3g%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "UK officials ignored Muslim grooming rape gangs because they didn't want to be seen as racist", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamczTVRRME1EUTRNVFF3TkRJek9qRTBNRGsyTlRVMU5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TURBME1ESTROVFUwTkRJMU9qRTBNRGt3T0Rrek16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T21:42:17+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem er hr\u00e6\u00f0ilegt \u00fearna er a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru yfirv\u00f6ld sem eiga a\u00f0 g\u00e6ta a\u00f0 hagsmunum \u00feegna sinna sem hylma yfir e\u00f0a hunsa gl\u00e6pina til a\u00f0 f\u00e1 ekki \u00e1 sig einhvern stimpill sem engu skiptir. \u00c9g held a\u00f0 \u00e9g fari a\u00f0 l\u00edta \u00e1 rasista stimpilinn sem j\u00e1kv\u00e6\u00f0an frekar en neikv\u00e6\u00f0an \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feessum m\u00e1lefnum.", 
                        "id": "283004028554425", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T18:12:46+0000", 
                        "message": "http://m.bbc.com/news/uk-28942986", 
                        "id": "283382641849897", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T10:50:56+0000", 
                        "message": "Edith, samm\u00e1la \u00fe\u00e9r \u00fearna eins og svo oft. \u00deegar vi\u00f0 erum k\u00f6llu\u00f0 rasistar eru \u00fea\u00f0 me\u00f0m\u00e6li. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 vi\u00f0 h\u00f6fum stungi\u00f0 \u00e1 einhvejum illa \u00feefjandi m\u00faslimak\u00fdlum, og \u00fear er af n\u00f3gu a\u00f0 taka", 
                        "id": "283604498494378", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T10:59:14+0000", 
                        "message": "samf\u00f3", 
                        "id": "287144048140423", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PqD1IaI-d3g?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283000338554794", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283000338554794", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T10:59:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PqD1IaI-d3g&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MjkzMjU1MTM1NTE=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152729325513551", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-26T21:20:37+0000", 
            "message": "\"UK officials ignored Muslim grooming rape gangs because they didn't want to be seen as racist\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_283000338554794", 
            "description": "Copyright Disclaimer Under section 107 of Copyright Act of 1976 allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, tea..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpTf-pnXTeoN3Q&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdrp-images.nettavisen.no%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F08%2F29%2F8480163%2F1%2Fw1024%2Fsz782f0d_1024.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "Islamister kastet ut av Norge i hemmelighet", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcyTlRZNE1qSXhOVE14TXpNNU9qRTBNRGsxT1RFMk9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcyTlRZNE1qSXhOVE14TXpNNU9qRTBNRGsxT1RFMk9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T17:14:42+0000", 
                        "message": "http://www.newsweek.com/britain-will-pass-new-laws-homegrown-islamist-extremists-267821,  en eru menn a\u00f0 fara reisa h\u00fas undir islam \u00e1 \u00eds?", 
                        "id": "286568221531339", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nettavisen.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286388078216020", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286388078216020", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:14:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nettavisen.no/nyheter/islamister-kastet-ut-av-norge-i-hemmelighet/8480162.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T06:44:57+0000", 
            "message": "http://www.nettavisen.no/nyheter/islamister-kastet-ut-av-norge-i-hemmelighet/8480162.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_286388078216020", 
            "description": "Om lag 20 islamister ble p\u00e5grepet, utvist og umiddelbart sendt ut av Norge med tvang etter at terroralarmen gikk 24. juli, skriver Dagbladet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7I9CsPZm9piRz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jerusalemonline.com%2Fimages%2FAElyse%2Fisis.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Israel News | Report: ISIS Planning Biological Attack - JerusalemOnline", 
            "caption": "www.jerusalemonline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286527958202032", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286527958202032", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T14:57:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jerusalemonline.com/news/middle-east/the-arab-world/report-isis-planning-biological-attack-7800", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T14:57:58+0000", 
            "message": "ISIS hafa metna\u00f0 til illvirkja http://www.jerusalemonline.com/news/middle-east/the-arab-world/report-isis-planning-biological-attack-7800", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_286527958202032", 
            "description": "Aug 31, 2014 - A laptop found in the northern region of Idlib in Syria raises concerns among intelligence officials in the Middle East reported the site Foreign Policy. According to the report, the co... Watch Now on JerusalemOnline.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/14220_600245780088255_1127476815833687113_n.jpg?oh=367c46ff99d23d3c366ba5db853cc79e&oe=553517AC", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286496454871849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/286496454871849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Israel Beyond", 
                    "href": "https://www.facebook.com/israelunseen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/israelunseen/photos/a.483335658445935.1073741830.314525048660331/600245780088255/?type=1", 
            "object_id": "600245780088255", 
            "created_time": "2014-09-01T13:12:15+0000", 
            "message": "\u00deetta er eitthva\u00f0 sem vi\u00f0 \u00feurfum flj\u00f3tlega a\u00f0 f\u00e1st vi\u00f0.", 
            "updated_time": "2014-09-01T13:12:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_286496454871849", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAm_o1ToUBDEmQq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.d-intl.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F07%2F599x330xingridcarlqvistledare1-599x330.jpg.pagespeed.ic.A1dv0gzFnL.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "I am Swedish, but I live in \u201cAbsurdistan\u201d | Dispatch International", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcyTURRME5ETXhOVGd6TnpFNE9qRTBNRGsxTURReU16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxT0RFME1USXhOakEyTnpRNU9qRTBNRGswT1RReU1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T14:10:08+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3tt er a\u00f0 heyra. \u00deetta er \u00feessi alr\u00e6mda fj\u00f6lmenning sem svo margir eru hrifnir af. \u00dea\u00f0 er eitthva\u00f0 alvarlegt a\u00f0 ske \u00ed heilab\u00fainu \u00e1 f\u00f3lki sem a\u00f0hyllist svona hrikalega varmennsku, og \u00fea\u00f0 er meira en n\u00f3g af sl\u00edkum \u00e1 \u00cdslandi \u00ed dag.", 
                        "id": "285814121606749", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T15:38:03+0000", 
                        "message": "http://www.exponerat.net/65-lagenheter-pa-dunderbacken-hyrs-ut-till-asylsokanden-svenskar-far-koa-i-aratal/#sthash.Hys35P8t.gbpl  Sv\u00edar b\u00ed\u00f0a \u00ed r\u00f6\u00f0um eftir h\u00fasn\u00e6\u00f0i en m\u00faslimarnir ganga fyrir", 
                        "id": "286023648252463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T16:57:12+0000", 
                        "message": "Arbaol\u00edupeningar hlj\u00f3ta a\u00f0 vera komnir \u00ed p\u00f3lit\u00edkina.", 
                        "id": "286044431583718", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.d-intl.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285805694940925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285805694940925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T16:57:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.d-intl.com/2013/05/23/i-am-swedish-but-i-live-in-absurdistan/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-31T13:42:50+0000", 
            "message": "\"And from right to left the politicians told us that there were no such thing as a Swedish culture, no Swedish traditions worth mentioning and that we Swedes should be grateful that so many people with REAL culture and REAL traditions came to us. \n[...]\nIn this New Sweden we have more reported rapes than any other country in the European Union, according to a study by professor Liz Kelly from England. More than 5 000 rapes or attempted rapes were reported in 2008 (last year it was more than 6 000). In 2010 another study reported that just one country in the world has more rapes than Sweden, and that is Lesotho in South Africa\"\nhttp://www.d-intl.com/2013/05/23/i-am-swedish-but-i-live-in-absurdistan/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_285805694940925", 
            "description": "Ingrid Carlqvist I am Swedish, but I live in \u201cAbsurdistan\u201d  Redaktion 23 maj, 2013 Ladies and gentlemen. My name is Ingrid Carlqvist and I was born in Sweden in 1960, when the Social Democrats were gonna rule for ever and ever and our country was the nicest and safest and most progressed in the worl\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnOhjANnwYZ5Ro&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBreitbart-London%2F2014%2F08%2F27%2Frotherham-grooming.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslim Gang Rapists are Springing Up Everywhere. Why Can't We Be Honest About It?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTnpjNE16STRNamMyT1RrMU9qRTBNRGswT0RjeE1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTnpjNE16STRNamMyT1RrMU9qRTBNRGswT0RjeE1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T12:12:00+0000", 
                        "message": "just be cos..", 
                        "id": "285778328276995", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285766864944808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285766864944808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T12:12:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/11svpk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-31T11:28:29+0000", 
            "message": "\"There are complex religious and cultural reasons why Muslim men are drawn to rape in gangs, often in family units, with fathers, sons and uncles all raping the same women. But how will we ever know why this is so, and begin to tackle it, until we are honest about what's happening? \"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_285766864944808", 
            "description": "The notorious Sydney gang rapes in 2000 were committed by Lebanese Australians. Muslim men <\u200ba href=\"http://www.abc.net.au/7.30/content/2002/s607757.htm\">raped women and girls as young as 14<\u200b/a>. Australia, being a sensible sort of place, identified that the rapists were targeting white girls and b\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502783_778181448870529_778171242204883_63828_927_t.jpg?oh=cafd6f5ca3fade39b81674d79411902a&oe=54FF5B1C&__gda__=1430154804_cf2d2de46ed7683180b23a537ce108d8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDQzODAxMDMxMjEwNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "description": "(Florida Admin)\nIt's all about how we educate our children. A special thanks to Act ! For speaking out in a conference in Nashville. Explaining why our children are coming back from college changed people. How the Saudis are donating so much to our system trying to implement shariah law in America. With so many millions, why are we still paying top dollar ?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTnpjMk5UazBPVFF6T0RNMU9qRTBNRGswT0RZMk5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTnpVNE16TXhOakV5TXpJNE9qRTBNRGswT0RJeE16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T10:48:50+0000", 
                        "message": "\u00deessi kona er flj\u00b4\u00f0ugandi m\u00e6lsk og h\u00fan er ekki hr\u00e6dd vi\u00f0 a\u00f0 segja \u00fea\u00f0 sem henni b\u00fdr \u00ed brj\u00f3sti. Betur ef heimurinn \u00e6tti meira af svona hei\u00f0arlegu og kjarkmiklu f\u00f3lki. Allt of miki\u00f0 er til af huglausum heybr\u00f3kum sem l\u00faffa eins og bar\u00f0ir hundar fyrir \u00f6fgasamt\u00f6kum og ofbeldi m\u00faslima/islamista.", 
                        "id": "285758331612328", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T12:04:08+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem er \u00f3huggulegt vi\u00f0 \u00feennan fyrirlestur er a\u00f0 \u00feetta er a\u00f0 gerast allssta\u00f0ar \u00e1 vesturl\u00f6ndum. \u00dea\u00f0 eru alltof margir sem horfa \u00e1 a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 einskor\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 USA.........", 
                        "id": "285776594943835", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10535214_778181432203864_1045674722_n.mp4?rl=437&vabr=243&oh=8e5ab3cbe86eb85ba896874a794a0cfd&oe=549E18CC&__gda__=1419710927_cdb5e80b523ed03a92525cdff8eee1f7", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285583178296510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285583178296510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "14:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=778171242204883", 
            "object_id": "778171242204883", 
            "created_time": "2014-08-30T20:20:40+0000", 
            "updated_time": "2014-08-31T12:04:08+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_285583178296510", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDbLREzjIDKhvH4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jpost.com%2FHttpHandlers%2FShowImage.ashx%3FID%3D254423", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Terrorism to reach Europe, US, warns Saudi king", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTnpJME56YzRNamd5TXpVd09qRTBNRGswTnpJMk9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTmpNNE16Y3hOakkwTXpJME9qRTBNRGswTkRnek5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T01:25:44+0000", 
                        "message": "Thetta er ekki h\u00e6tta utanfra. Thvi meira sem kemur af hrydjuverkum utanfra, thvi betra. Vegna thess ad hin endanlega og oafturkallanlega h\u00e6tta er INNANFRA. Framandi \" RIKI \" inni i rikjunum. Riki sem verdur erfidara og erfidara ad hafa hemil a med okkar Vestr\u00e6nu, lydr\u00e6dislegu adferdum. Vid erum buin ad temja okkur ad thad ma ekki ganga a rett neins. Thad verdur okkar banabiti.", 
                        "id": "285638371624324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T08:11:21+0000", 
                        "message": "Saudar leika tveimur skj\u00f6ldum.", 
                        "id": "285724778282350", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285586741629487", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285586741629487", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T08:11:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.jpost.com/Middle-East/Terrorism-to-reach-Europe-US-warns-Saudi-king-372803", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:34:47+0000", 
            "message": "Kemur \u00feetta eitthva\u00f0 \u00e1 \u00f3vart?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_285586741629487", 
            "description": "King Abdullah is latest leader to express concern over mounting terror threat in Middle East."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281867805334714", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281867805334714", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:24:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-24T11:58:01+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10202640652754306 endalaus (gle\u00f0i og gaman) framundan hj\u00e1 \u00feeim er g\u00e1fu \u00feessu s\u00e9ns \u00ed nafni fri\u00f0ar og r\u00e9ttl\u00e6tis.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_281867805334714", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTlRnME1qVTRNamsyTkRBeU9qRTBNRGswTXpBeU5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4T0RZNU16QTFNek0wTlRZME9qRTBNRGc0T0RFNE1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T12:03:39+0000", 
                        "message": "Vonandi vaknar umheimurinn!!!:(", 
                        "id": "281869305334564", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T13:18:27+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 m\u00e1 byrja \u00e1 a\u00f0 vekja \u00edslendinga fara deila og hugsa um framt\u00ed\u00f0 og frelsi vort!", 
                        "id": "281890381999123", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T14:13:08+0000", 
                        "message": "Nothing else Matters !", 
                        "id": "281912391996922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:25:46+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki langt \u00ed str\u00ed\u00f0 \u00ed evr\u00b4\u00f0opu. Ef stj\u00f3rnm\u00b4\u00e6alamenn fara ekki a\u00f0 vakna og gera eitthva\u00f0 til a\u00f0 losa l\u00f6ndin vi\u00f0 \u00feessi meind\u00fdr sem islam er, fara \u00edb\u00faarnir sj\u00e1lfir a\u00f0 taka til sinna r\u00e1\u00f0a. \u00dea\u00f0 er ekki langt \u00feanga\u00f0 til allt fer a\u00f0 loga \u00ed \u00f3eir\u00f0um um alla Evr\u00f3pu.", 
                        "id": "282244448630383", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T20:24:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta s\u00e9st ekki", 
                        "id": "285584258296402", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDokyod7dQP6161&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.pressan.is%2Ffrettir%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2F11a7edbf1e-380x230_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Nor\u00f0menn komnir \u00ed lei\u00f0togast\u00f6\u00f0ur hj\u00e1 R\u00edki \u00edslams", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTlRjMk1qWXhOak13TlRNMU9qRTBNRGswTWpnd01EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTURFek5UZ3hOamcyT0RBek9qRTBNRGt6TXpJek16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T17:12:19+0000", 
                        "message": "\u00deegar \u00f3gninn er kominn til Noregs \u00fe\u00e1 \u00feurfum vi\u00f0 a\u00f0 fara a\u00f0 s\u00fdna \u00e1 okkur var\u00fa\u00f0!", 
                        "id": "285013581686803", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T17:40:07+0000", 
                        "message": "\u00c9g sp\u00e1i \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i ekki langt \u00feanga\u00f0 til a\u00f0 sumar \u00fej\u00f3\u00f0ir \u00ed Evr\u00f3pu taki upp dau\u00f0arefsingar. \u00dea\u00f0 vir\u00f0ist ekki vera h\u00e6gt a\u00f0 komast hj\u00e1 \u00fev\u00ed mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 grimmd og ofbeldisverk islamista \u00fear sem \u00feeir n\u00e1 einhverjum v\u00f6ldum.", 
                        "id": "285020001686161", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T20:29:51+0000", 
                        "message": "\"Hann bendir \u00e1 a\u00f0 menn fr\u00e1 Noregi b\u00fai yfir \u00feekkingu \u00e1 \u00b4vi\u00f0kv\u00e6mum skotm\u00f6rkum\u00b4. \u00deessir menn viti hva\u00f0a skotm\u00f6rk henti til a\u00f0 framkv\u00e6ma \u00b4st\u00f3rkostlegar a\u00f0ger\u00f0ir til a\u00f0 skapa \u00f3tta\u00b4.\n\nHann telur einnig a\u00f0 \u00fea\u00f0 geti skipt m\u00e1li a\u00f0 mennirnir tveir \u00feekki a\u00f0ra \u00f6fgamenn \u00ed Noregi. \u00deeir \u00feekki til \u00feess \u00f6fgaumhverfis sem \u00feessir menn haldi til \u00ed og hafi tengsl vi\u00f0 \u00fea\u00f0 sem geti n\u00fdst vi\u00f0 skipulagningu, undirb\u00faning og framkv\u00e6md hry\u00f0juverka. \u00deeir viti \u00e1 hverja \u00feeir geti treyst og unni\u00f0 me\u00f0.\"", 
                        "id": "285059988348829", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T20:32:21+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekkert sm\u00e1 \u00f3huggulegt og a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 r\u00e9tt vi\u00f0 b\u00e6jardyrnar ef svo m\u00e1 segja. \u00deetta \u00e1 a\u00f0 vera vi\u00f0v\u00f6run og umhugunarefni fyrir \u00cdslendinga. Spurning hvern\u00e6r f\u00e1um vi\u00f0 svona fr\u00e9ttir af \u00edslendingum e\u00f0a \u00feeim \u00fatlendingum sem b\u00faa \u00e1 landinu...", 
                        "id": "285060548348773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T22:32:43+0000", 
                        "message": "Edith, ma\u00f0ur getur ekki varist \u00feeirri hugsun a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 til efnivi\u00f0u r\u00ed svona", 
                        "id": "285263411661820", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T22:37:48+0000", 
                        "message": "Klikka\u00f0i a\u00f0eins \u00fearna \u00e1 innsl\u00e6ttinum. \u00dea\u00f0 sem \u00e9g \u00e6tla\u00f0ia\u00f0 segja er svona: Ma\u00f0ur getur ekki s\u00e9\u00f0 anna\u00f0 en a\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi s\u00e9 efnivi\u00f0ur \u00ed svona \u00f3\u00feverra, mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 stu\u00f0ningsyfirl\u00fdsingar sumra islamista sem h\u00e9r b\u00faa.Svokalla\u00f0ir h\u00f3fsamir m\u00faslimar eru af sama efnivi\u00f0 og l\u00fata s\u00f6mu skipunum og \u00f6fgah\u00f3parnir, enda eiga \u00feeir ekkert anna\u00f0 val ef \u00feeir \u00e6tla a\u00f0 halda sig vi\u00f0 \u00feessa hugmyndafr\u00e6\u00f0i \u00feeirra br\u00e6\u00f0ra,  Allah og K\u00f6lska, og f\u00f3stursonar \u00feeirra M\u00fahammed sp\u00e1manni.", 
                        "id": "285263941661767", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T22:43:12+0000", 
                        "message": "Spurningin er hvort \u00feetta s\u00e9u innf\u00e6ddir, e\u00f0a innfluttir \"Nor\u00f0menn\"? Kannski saklausir h\u00e6lisleitendur svona me\u00f0an \u00feeir voru a\u00f0 f\u00e1 r\u00edkiborgarar\u00e9ttinn. \u00dea\u00f0 breytist oft framkoman \u00feegar hann er kominn, samanber \u00f3\u00feverrana sem nau\u00f0gu\u00f0u ungu st\u00falkunni \u00ed Brei\u00f0holtinu \u00ed vor. Einn \u00feeirra h\u00e9t \u00fev\u00ed smekklega nafni, Jihad! Ma\u00f0ur getur \u00edmynda\u00f0 s\u00e9r uppeldi\u00f0 \u00e1 \u00feeim dreng. Hann hefur vafalaust fengi\u00f0 mj\u00f6g fj\u00f6lmenningarlegt uppeldi.", 
                        "id": "285264731661688", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T23:04:44+0000", 
                        "message": "Ekki var \u00fea\u00f0 Breivik,er \u00fea\u00f0 nokku\u00f0?", 
                        "id": "285268234994671", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T19:46:45+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0? Ekki geta \u00feeir Sammi og Ibrahim SA l\u00e1ti\u00f0 \u00fea\u00f0 vi\u00f0gangast \"ISL-endingar\" standi \u00feeim lengi a\u00f0 baki. Metna\u00f0urinn hl\u00fdtur a\u00f0 vera meiri.", 
                        "id": "285576261630535", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285012848353543", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285012848353543", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T19:46:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/08/29/nordmenn-komnir-i-leidtogastodur-hja-riki-islams/#.VACxNpuBp9U.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjQ2ODAyODM1MzY3MTQ0", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-29T17:09:51+0000", 
            "message": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/08/29/nordmenn-komnir-i-leidtogastodur-hja-riki-islams/#.VACxNpuBp9U.facebook", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_285012848353543", 
            "description": "Tveir Nor\u00f0menn eru n\u00fa komnir til \u00e6\u00f0stu metor\u00f0a innan hry\u00f0juverkasamtakanna R\u00edki \u00edslam, IS, og \u00fea\u00f0 eru sl\u00e6m t\u00ed\u00f0indi fyrir Noreg \u00fev\u00ed \u00feetta mun a\u00f0 \u00f6llum l\u00edkindum auka h\u00e6ttuna \u00e1 a\u00f0 hry\u00f0jverk ver\u00f0i framin af li\u00f0sm\u00f6nnum IS \u00ed Noregi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJQMiBQVoP_cxX&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fwww.frieord.no%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2FPeab_hjelm_bredde_jpg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Steinkasting, trusler og vold stengte byggeplass", 
            "caption": "www.frieord.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285454968309331", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/285454968309331", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T13:01:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.frieord.no/utenriks/steinkasting-trusler-og-mishandel-stengte-byggeplass/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T13:01:36+0000", 
            "message": "\"Bygningsarbeidere som jobber i innvandrertette omr\u00e5der opplever at de blir truet og mishandlet p\u00e5 arbeidsplassen sin. N\u00e5 har firmaet Peab stengt ned et byggeprosjekt i Rinkeby i Stockholm.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_285454968309331", 
            "description": "Byggefirmaet Peab tok beslutningen ved 15-tiden p\u00e5 torsdag etter at byggearbeiderne hadde blitt utsatt for steinkasting, skriver lokalavisen Mitt i. Uken f\u00f8r ble to av arbeiderne mishandlet n\u00e5r de ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUznomTQjcRao_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcache.pakistantoday.com.pk%2Fuserphoto%2F552.thumbnail.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Council of Islamic Ideology declares women\u2019s existence anti-Islamic", 
            "caption": "www.pakistantoday.com.pk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/284717385049756", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/284717385049756", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-29T22:49:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pakistantoday.com.pk/2014/03/15/comment/coucil-of-islamic-ideology-declares-womens-existence-anti-islamic/?t=Council+of+Islamic+Ideology+declares+women%E2%80%99s+existence+anti-Islamic", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcxTWpZMU56TTRNekk0TWpVME9qRTBNRGt6TlRJMU9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwTnpJek5qRTRNemd5TkRZMk9qRTBNRGt6TVRBME5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T11:07:39+0000", 
                        "message": "Helga, n\u00fa held \u00e9g s\u00e9 best a\u00f0 spyrja \u00fea\u00f0 f\u00f3lk sem veit mest og best um fj\u00f6lmenninguna sem \u00fea\u00f0 er svo hrifi\u00f0 af, hva\u00f0 \u00feetta allt \u00fe\u00fd\u00f0ir. Kolfinna Baldvinsd\u00f3ttir er \u00fear framarlega \u00ed flokki. H\u00fan hl\u00fdtur a\u00f0 vita allt um \u00feetta. Ef \u00feetta er svona, \u00feurfa marrar konur a\u00f0 fara a\u00f0 gers sig kl\u00e1rar fyrir brottf\u00f6r h\u00e9\u00f0an \u00far heimi n\u00fa \u00feegar.", 
                        "id": "284723618382466", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 11, 
                                "offset": 22, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204191000085007", 
                                "name": "Helga Bj\u00f6rk"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T11:09:48+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 von \u00fe\u00fa spyrjir Helga Bj\u00f6rk \u00feetta er \u00fev\u00edl\u00edk ge\u00f0veiki.", 
                        "id": "284724158382412", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T14:02:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00fa au\u00f0s\u00e9\u00f0 a\u00f0 ekki er \u00e6tlast til a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 teki\u00f0 b\u00f3kstaflega. \u00deetta er gr\u00edn, en \u00f6llum gamanm\u00e1lum fylgir einhver alvara. \nR\u00f6ksemdarf\u00e6rslan er t\u00fdp\u00edskt Islam.", 
                        "id": "284958185025676", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T22:49:52+0000", 
                        "message": "Hefur einhver s\u00e9\u00f0 islamista hl\u00e6ja, nema \u00feegar hann er a\u00f0 kvelja e\u00f0a drepa einhvern. \u00c9g held a\u00f0 \"h\u00famor\" \u00feeirra s\u00e9 allur \u00e1 \u00fev\u00ed svi\u00f0i", 
                        "id": "285265738328254", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-29T10:37:10+0000", 
            "message": "\"The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere existence contradicted Sharia and the will of Allah. As the meeting concluded CII Chairman Maulana Muhammad Khan Shirani noted that women by existing defied the laws of nature, and to protect Islam and the Sharia women should be forced to stop existing as soon as possible.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_284717385049756", 
            "description": "Council of Islamic Ideology declares women\u2019s existence anti-Islamic Columns CommentMarch 15, 2014 BY Khabaristan Today Islamabad -\u00a0Sharia Correspondent:\u00a0The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere exist\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCasFPv3kvuNVD-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dagbladet.no%2Ffakta%2Falarm%2Fimages%2Fopengraph.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Derfor ble det sl\u00e5tt terroralarm", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwT1RNek9UVXhOamswTnpZMk9qRTBNRGt6TVRjMk1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwTnpFMU9EazFNRFE1T1RBMU9qRTBNRGt6TURneU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T10:30:04+0000", 
                        "message": "Ge\u00f0veiki   :(  :(", 
                        "id": "284715895049905", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T13:05:04+0000", 
                        "message": "Til d\u00e6mis vond augl\u00fdsing fyrir b\u00edlaframlei\u00f0endur , bara vont m\u00e1l.", 
                        "id": "284933475028147", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T13:07:09+0000", 
                        "message": "var a\u00f0 lesa n\u00fdlega a\u00f0 islamic ideology v\u00e6ri sv\u00f0 g\u00f3\u00f0 l\u00edklega bara fake.", 
                        "id": "284933951694766", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/284361635085331", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/284361635085331", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-29T13:07:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/fakta/alarm/index.php5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T19:54:25+0000", 
            "message": "\"EKKI FYRIR VI\u00d0KV\u00c6MA. \n\u00deetta er \u00fea\u00f0 sem blasti vi\u00f0 Nor\u00f0m\u00f6nnum \u00e1 fors\u00ed\u00f0u norska DAGBLADET - hry\u00f0juverkavi\u00f0v\u00f6run. \u00c9g k\u00edkti \u00e1 myndbandi\u00f0 og \u00e9g er svo mi\u00f0ur m\u00edn og sjokkeru\u00f0, \u00fe\u00f3 \u00e9g telji mig fylgjast mj\u00f6g vel me\u00f0 \u00feessum m\u00e1lum \u00ed heiminum, a\u00f0 \u00e9g veit ekki alveg hvernig \u00e9g \u00e1 a\u00f0 h\u00f6ndla \u00feetta. Heimurinn ver\u00f0ur h\u00e6tta \u00feessum p\u00f3lit\u00edska r\u00e9tttr\u00fana\u00f0i og stoppa \u00feessa ge\u00f0sj\u00faklinga til a\u00f0 framt\u00ed\u00f0 okkar allra ver\u00f0i ekki eins og n\u00fat\u00edma\u00fatg\u00e1fa af Helv\u00edti!\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_284361635085331", 
            "description": "Her er historien om dramaet som utl\u00f8ste riksalarm i sommer-norge"
        }
    ]
}