{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&until=1406123235&__paging_token=enc_Aew1uykJe5j45YLVUr0AllvaFwynkS7zziZsnMLA0dzBg4xpXfJTxDXsxiNXYvQG319zieaB_gLTXNhLJjjP6_wPPnGdeqpzVtrSQ_UtNOo91A", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AewcOqsttFghAk-kcTuzGjipAU-j_5NNNgJSYQ0Wue58dimKUFJjQD1BwVjyuUc4XFTqh9WF4A6zDNj8GX0Dq5QROwHTtkOZX5sqF52eVFNpKw&since=1409305102&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMyESI0g3eCGMY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F08%2Fimam.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Spanish imam: Allah, destroy every single Jew", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwTnpBek56WTRNemcwTkRVeE9qRTBNRGt6TURVeE1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwTXpjNU1UUTFNRGd6TlRnd09qRTBNRGt5TmpFd01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T21:23:34+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3huggulegt, einnig a\u00f0 horfa \u00e1 myndb\u00f6nd af litlum b\u00f6rnum sem segja a\u00f0 \u00fea \u00f0 eigi a\u00f0 drepa alla gy\u00f0inga. \u00deegar horft er til \u00feess a\u00f0 gy\u00f0ingar eru a\u00f0 ver\u00f0a fyrir a\u00f0kasti, ofbeldi og eignarspj\u00f6llum \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndunum \u00fe\u00e1 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 segja anna\u00f0 en \u00fea\u00f0 fari um mig. Ef f\u00f3lk heldur a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 \u00f6\u00f0ruv\u00edsi \u00e1 \u00cdslandi \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 einungis barnaskapur a\u00f0 halda \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "284379145083580", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T21:26:23+0000", 
                        "message": "\u201eFari\u00f0 til helv\u00edtis, ef gu\u00f0 lofar. Vinir ykkar munu fylgja ykkur \u00feanga\u00f0. Frj\u00e1ls Palest\u00edna. Megi Hamas og Jihad Islami sigra.\u201c http://www.visir.is/salmann-i.../article/2014140729454", 
                        "id": "284379875083507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T22:16:52+0000", 
                        "message": "Thad a ad banna Islam a Islandi. Banna thar til synt hefur verid fram a ad okkur stafi engin h\u00e6tta af theirra starfsemi.", 
                        "id": "284388218416006", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T22:25:57+0000", 
                        "message": "Anna\u00f0 eins hatur fyrirfinnst ekki \u00e1 j\u00f6r\u00f0inni, svo er Borgarr\u00e1\u00f0 Reykjav\u00edkur og/e\u00f0a Hamas vina f\u00e9lagi\u00f0, sendandi \u00feessum hry\u00f0juverkam\u00f6nnum millj\u00f3nir \u00e1rlega \u00ed styrki, hva\u00f0 er \u00fea\u00f0 anna\u00f0 en hry\u00f0juverk a\u00f0 borga undir \u00feessa terrorista dau\u00f0ans, \u00feannig nokku\u00f0 lj\u00f3st hvar sk\u00f6mmin liggur.", 
                        "id": "284389931749168", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T23:04:53+0000", 
                        "message": "J\u00e1 Hamas vina f\u00e9lagi\u00f0 er h\u00e1ttsett \u00ed Borgarstj\u00f3rn Reykjav\u00edkur, og \u00e1rum saman hefur t\u00ed\u00f0kast a\u00f0 senda styrki til Palest\u00ednu, \u00feeir kalla sig vinir Palest\u00ednu e\u00f0a \u00cdsland-Palest\u00edna, en r\u00edkistj\u00f3rn Palest\u00ednu er vitanlega Hamas, \u00feannig \u00fe\u00e1 fer \u00feetta beinustu lei\u00f0 \u00feanga\u00f0 a\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0u, Bj\u00f6rk Vilhelms er gift Sveini R\u00fanari og h\u00fan vinnur \u00ed Borgarr\u00e1\u00f0i s\u00ed\u00f0an 2002, \u00fea\u00f0 var einmitt \u00feetta f\u00f3lk sem stofna\u00f0i til m\u00f3tm\u00e6lanna um daginn \u00fear sem 3000 manns m\u00e6ttu, Sveinn R\u00fanar hefur lengi hata\u00f0 Israel.", 
                        "id": "284397851748376", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T23:19:41+0000", 
                        "message": "\u00c6ji lei\u00f0inlegt a\u00f0 heyra \u00fea\u00f0 Helga, \u00fe\u00fa hefur alla m\u00edna sam\u00fa\u00f0, j\u00e1 \u00f6ryrkjar eru ekki mikils metnir hj\u00e1 Borgarr\u00e1\u00f0i, virkilega dapurleg sta\u00f0reynd, \u00fea\u00f0 s\u00e9st n\u00fa t.d \u00e1 a\u00f0gengi fatla\u00f0ra \u00ed borginni, en Palest\u00edna hefur lengi vel fengi\u00f0 hlj\u00f3mgrunn \u00fear \u00e1 b\u00e6, enda b\u00fai\u00f0 a\u00f0 sam\u00feykkja byggingu mosku \u00ed Rvk, \u00e1n \u00feess a\u00f0 spyrja Reykv\u00edkinga \u00e1lit \u00e1 \u00fev\u00ed m\u00e1lefni, \u00fe\u00e1 banna\u00f0i Borgarr\u00e1\u00f0 Kristinfr\u00e6\u00f0slu \u00ed grunnsk\u00f3lum, n\u00fa heitir \u00feetta tr\u00faarbrag\u00f0arfr\u00e6\u00f0sla, d\u00f3ttir m\u00edn var \u00ed \u00feessu \u00ed fyrra \u00feeir t\u00f3ku 3.m\u00e1nu\u00f0i \u00ed a\u00f0 fr\u00e6\u00f0a b\u00f6rnin um Islam en 2.vikur \u00ed Kristinfr\u00e6\u00f0slu, \u00feannig vi\u00f0 hlj\u00f3tum a\u00f0 sj\u00e1 hvert \u00feetta er a\u00f0 stefna, matreitt af Borgarstj\u00f3rn Reykjav\u00edkur./", 
                        "id": "284400441748117", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T23:24:02+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 er skelfilegt til \u00feess a\u00f0 hugsa a\u00f0 Bj\u00f6rk skuli vera velfer\u00f0arstj\u00f3ri RVIK enda \u00e1 n\u00fana a\u00f0 taka vi\u00f0 h\u00e6lisleitendum og \u00feeir f\u00e1 alla \u00fe\u00e1 a\u00f0sto\u00f0 sem \u00feeir \u00feurfa en \u00feeir borgarb\u00faar sem \u00feurfa a\u00f0sto\u00f0 er v\u00edsa\u00f0 \u00e1 hj\u00e1lparsamt\u00f6k. Minnist \u00feess \u00feegar h\u00fan kom \u00ed sj\u00f3nvarpi\u00f0 og sag\u00f0i a\u00f0 \u00feeir sem ekki \u00e6ttu fyrir mat \u00e6ttu a\u00f0 fara til fj\u00f6lskyldu sinnar og f\u00e1 mat hj\u00e1 \u00feeim.", 
                        "id": "284401675081327", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T09:38:22+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 hefur veri\u00f0 \u00e1 dagskr\u00e1 hj\u00e1 m\u00faslimum s\u00ed\u00f0an k\u00f3ranin kom fram.", 
                        "id": "284703768384451", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283679915153503", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283679915153503", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-29T09:38:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/spanish-imam-allah-destroy-every-single-jew/#ixzz3BhEcngSH", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T14:48:22+0000", 
            "message": "Kemur mest \u00e1 \u00f3vart a\u00f0 hann l\u00e1ti hafa \u00fea\u00f0 eftir s\u00e9r,  sem \u00feeir margir hugsa. Hva\u00f0 \u00e6tli Salman, EKKI Rushdie, hugsi?", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_283679915153503", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA01thfpYIRE6JE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fblogs.telegraph.co.uk%2Fnews%2Ffiles%2F2014%2F04%2FOklahoma-Double-Ex_2896395a-460x288.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Rotherham child abuse: the liberal Left is circling the wagons over the race question \u2013...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwTXpnM09USXhOelE1TXpZNU9qRTBNRGt5TmpRd056YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamcwTXpnM09USXhOelE1TXpZNU9qRTBNRGt5TmpRd056YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T22:14:37+0000", 
                        "message": "Svona eru stjornmal ordin... bara atvinna, og their sem starfa i greininni eru mest uppteknir af sinu eigin atvinnu\u00f8ryggi. Vinnuveitandinn, th.e. folkid i landinu er bara aukaatridi og thad er farid a bak vid thad eins og kostur er til ad tryggja atvinnu\u00f8ryggid. Ogedslegt, stjornmalamenn eru ordnir meira aridandi en stjornmal.", 
                        "id": "284387921749369", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "blogs.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/284386025082892", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/284386025082892", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T22:14:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://fw.to/MWs6xZR", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T22:02:17+0000", 
            "message": "Enn heldur skelfingin \u00e1fram i bo\u00f0i r\u00e9tttr\u00fana\u00f0ar og d\u00e1semdar fj\u00f6lmenningarinnar sem ekki m\u00e1 hr\u00f3fla vi\u00f0 me\u00f0 skelfilegum f\u00f3rnarkostna\u00f0i .........\n\n\"I genuinely thought the Jay report marked the end. The moment when those of us on the Left who had tried to turn away from the reality of the racial component of the crimes perpetrated in Rotherham would finally hold up our hands and acknowledge the truth. But I forgot. The progressive Left can never be wrong.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_284386025082892", 
            "description": "It\u2019s happening again. It is happening in front of our eyes. The denial. The deflection. The deceit. All of the toxic impulses that contrived to al"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Hamas is ISIS - ISIS is Hamas", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TmpRNE5UVXhPREl6TXpBMk9qRTBNRGt5TXpFeU5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TmpBMk5ERTRORGswTVRnMk9qRTBNRGt5TWpNMU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T10:58:51+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur heyrir \u00feessi or\u00f0, Hamas og ISIS ekki \u00e1n \u00feess a\u00f0 detta \u00ed hug mor\u00f0ingjar og nau\u00f0garar. Ef vi\u00f0 sem erum \u00e1 m\u00f3ti svona \u00f3mennum l\u00e1tum \u00fea\u00f0 \u00ed lj\u00f0osi, f\u00e1um vi\u00f0 \u00e1 okkur rasistastimpil. Vi\u00f0 m\u00f3tm\u00e6lum mor\u00f0um og nau\u00f0gun, og fyrir \u00fea\u00f0 f\u00e1um vi\u00f0 \u00e1 okkur rasistastimpil. Vera \u00e1 m\u00b4+oti mor\u00f0um og nau\u00f0gun, dau\u00f0agr\u00fdtingum, handh\u00f6ggvun, hengingum og pyntingum er sem sagt rasismi. Ef svo er, \u00fe\u00e1 er \u00e9g hreykinn af nafnb\u00f3tinni. \u00dea\u00f0 er miki\u00f0 betra a\u00f0 vera kalla\u00f0ur rasisti en mor\u00f0ingi.", 
                        "id": "283606418494186", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T13:07:48+0000", 
                        "message": ":)", 
                        "id": "283648551823306", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Eza9OtoH60A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283598988494929", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283598988494929", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T13:07:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T10:30:55+0000", 
            "message": "\u00deetta vill vefjast fyrir \u00fdmsum  https://www.youtube.com/watch?v=Eza9OtoH60A", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_283598988494929", 
            "description": "Like ISIS, Hamas performs public mass-executions of civilians. You will find it hard to tell the difference between them, simply because there isn't any diff..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAtxvPlBEl1l_kF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F61%2F761037.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Broti\u00f0 kynfer\u00f0islega gegn 1.400 b\u00f6rnum \u00e1rum saman", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TmpFd09UVTFNVFl3TXprNU9qRTBNRGt5TWpRM05qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TWpjNE5qZzROVEkyT1RVNU9qRTBNRGt4TkRZek5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T13:32:24+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=66UXvxecwIA", 
                        "id": "283278688526959", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T13:32:51+0000", 
                        "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2734694/It-hard-appalling-nature-abuse-child-victims-suffered-1-400-children-sexually-exploited-just-one-town-16-year-period-report-reveals.html", 
                        "id": "283278778526950", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T13:33:17+0000", 
                        "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2735211/I-called-liar-racist-exposing-horror-SUE-REID.html", 
                        "id": "283278951860266", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T13:33:41+0000", 
                        "message": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/uk-police-arrested-parents-trying-to-stop-muslims-from-raping-their-children/", 
                        "id": "283279861860175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T15:25:48+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er aldeilis meira andsk..... or\u00f0i\u00f0, \u00feetta \"rasisti\". L\u00e6tur f\u00f3lk nau\u00f0ga b\u00f6rnum s\u00ednum af \u00d3TTA vi\u00f0 a\u00f0 vera kalla\u00f0ur rasisti??? Hverskonar aumingjaskapur er \u00feetta. \u00c9g hef oft fengi\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00e1 mig a\u00f0 vera kalla\u00f0ur rasisti vegna athugasemda sem \u00e9g hef skrifa\u00f0 um \u00feessi \u00far\u00fev\u00e6tti sem K\u00f6lski er me\u00f0 h\u00e9r um alla j\u00f6r\u00f0 til a\u00f0 vinna a\u00f0 \u00e1hugam\u00e1lum s\u00ednum. M\u00e9r er svo sl\u00e9tt sama um \u00feetta or\u00f0, rasisti, a\u00f0 \u00e9g tek ekki einu sinni eftir \u00fev\u00ed. Ef eitthva\u00f0 er \u00fe\u00e1 \u00feykir m\u00e9r frekar v\u00e6nt um \u00feennan titil heldur en hitt. \u00c9g veit \u00fe\u00e1 a\u00f0 \u00e9g hef komi\u00f0 vi\u00f0 kaunin \u00e1 einhverju af \u00feessu islamshyski sem er a\u00f0 fara me\u00f0 allt sem er einhvers vir\u00f0i \u00ed mannlegur samskiptum, beint \u00ed br\u00e6\u00f0sluofna hans.", 
                        "id": "283311131857048", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T10:52:26+0000", 
                        "message": "Ekki tr\u00fai \u00e9g \u00fev\u00ed a\u00f0 Mogginn s\u00e9 hr\u00e6ddur vi\u00f0 rasistastimpilinn. \u00c9g l\u00edt \u00e1 hann sem \u00e1g\u00e6tis me\u00f0m\u00e6li.", 
                        "id": "283605048494323", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T10:56:37+0000", 
                        "message": "Allir svo hr\u00e6ddir um rasitstastimpilinn \u00ed dag, ef \u00feetta v\u00e6ru samt kristinn h\u00f3pur, \u00fe\u00e1 v\u00e6ri l\u00f6ngu b\u00fai\u00f0 a\u00f0 jar\u00f0a \u00feetta af fj\u00f6lmi\u00f0lum, \u00fev\u00edl\u00edka hr\u00e6snin a\u00f0 h\u00e1lfa v\u00e6ri n\u00f3g! :/", 
                        "id": "283605988494229", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T11:01:48+0000", 
                        "message": "\u00deessir r\u00e1\u00f0amenn  l\u00f6g- og f\u00e9lagsfr\u00e6\u00f0ingar sem hafa laun af \u00fev\u00ed a\u00f0 gera \u00feessum gl\u00e6pagengjum til ge\u00f0s, - eru hr\u00e6ddir vi\u00f0 meira en \"rasistastimpilinn\" -\u00feeir eru HR\u00c6DDIR vi\u00f0 m\u00faslima og \u00deORA ekki \u00f6\u00f0ru en a\u00f0 \u00fe\u00f3knast \u00feeim undir \u00fevers\u00f6gninni: HEI\u00d0RA\u00d0U SK\u00c1LKINN SVO HANN SKA\u00d0I \u00deIG EKKI. \u00deessari tegund af p\u00f3lit\u00edkusum \u00feurfum vi\u00f0  a\u00f0 sparka \u00fat \u00far stj\u00f3rnm\u00e1lum og krefja \u00fe\u00e1 um h\u00e1ar skaa\u00f0ab\u00e6tur fyrir \u00feann ska\u00f0a sem \u00feeir hafa valdi\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu me\u00f0 a\u00f0ger\u00f0arleysi s\u00ednu. \u00deetta var\u00f0ar vi\u00f0 hegningal\u00f6ggj\u00f6fina a\u00f0 sporna ekki vi\u00f0 svona gl\u00e6pa og hry\u00f0juverkam\u00f6nnum. \u00dea\u00f0 skiptir ekki m\u00e1li hvort \u00feetta a\u00f0ger\u00f0arleysi er vegna heiguls e\u00f0a aumingjah\u00e1ttar, -heimsku e\u00f0a hva\u00f0 \u00fea\u00f0 n\u00fa er. Sj\u00e1andi \u00feykjast \u00feeir ekki sj\u00e1, heyrandi \u00feykjast \u00feeir ekki heyra. \u00deeir eiga a\u00f0 gjalda fyrir \u00feetta me\u00f0 refsingu -ekki hei\u00f0ra \u00fe\u00e1 me\u00f0 h\u00e1um laun vegna hinnar \"miklu\" \u00e1byrg\u00f0ar sem \u00feeir \u00f6xlu\u00f0u aldrei, n\u00e9 eiga \u00feeir a\u00f0 hafa h\u00e6rri eftirlaun en a\u00f0rir heldur \u00e6tti a\u00f0 svipta \u00fe\u00e1 \u00f6llu sl\u00edku \u00feegar \u00fear a\u00f0 kemur, -jafnvel l\u00e1ta \u00fe\u00e1 borga me\u00f0 s\u00e9r.", 
                        "id": "283606895160805", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T11:16:56+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a hug skyldu \u00feessi blessu\u00f0 b\u00f6rn bera til \u00feeirra sem vissu, en l\u00e9tu afskiptalaust vera, \u00feegar \u00feau sj\u00e1fl, \u00fea\u00f0 er misnotu\u00f0u b\u00f6rnin ver\u00f0a fullor\u00f0i\u00f0 f\u00f3lk. \u00deessir aumingjar sem horf\u00f0u a\u00f0ger\u00f0arlausir \u00e1 \u00feessa sv\u00edvir\u00f0u geta alveg eins \u00e1tt von \u00e1 a\u00f0 einhverjir gestir komi og heilsi upp \u00e1 \u00fe\u00e1 svona seinna meir!", 
                        "id": "283610408493787", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T11:19:28+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 g\u00f3\u00f0ur pistill hj\u00e1 \u00fe\u00e9r \u00der\u00f6stur. \u00deetta minnir \u00e1 leikriti\u00f0 \"Biederman og brennuvargarnir\". Svona er \u00feetta n\u00e1kv\u00e6mlega eins og \u00fe\u00fa segir.", 
                        "id": "283610955160399", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283278441860317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283278441860317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T11:19:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/08/26/brotid_kynferdislega_gegn_1_400_bornum_arum_saman/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204406547354381", 
                        "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T13:31:14+0000", 
            "message": "M\u00e9r er spurn \u00ed lj\u00f3si \u00feessarar fr\u00e9ttar um \u00feessa skelfilegu atbur\u00f0i sem fengu a\u00f0 grassera vegna hr\u00e6\u00f0slu r\u00e1\u00f0amanna vi\u00f0 rasistastipilinn. Hvers vegna \u00ed \u00f3sk\u00f6punum vi\u00f0heldur Mogginn \u00fev\u00ed me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 beita \u00fe\u00f6ggun og nefnir ekki \u00e1 nafn a\u00f0 \u00fea\u00f0 voru m\u00fasl\u00edmar sem framkv\u00e6mdu \u00feessa hr\u00e6\u00f0ilega gl\u00e6pi!!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_283278441860317", 
            "description": "Broti\u00f0 var kynfer\u00f0islega \u00e1 a\u00f0 minnsta kosti 1.400 b\u00f6rnum \u00ed Rotherham \u00e1 Englandi \u00e1 milli \u00e1r\u00e1nna 1997 til 2013. \u00deetta kemur fram \u00ed n\u00fdrri sk\u00fdrslu sem hefur veri\u00f0 birt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCURemxxe8J25gF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fmuslim-mother-and-daughter-3-300x191.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Australia: Muslim pedophile not charged because of \u201ccultural differences\u201d still stalking...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TWpZeE9UQTFNVGsxTXpBME9qRTBNRGt4TkRJd09EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd6TURFNE9ETTFNakU1TmpFeE9qRTBNRGt3T1RJNE1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T22:40:07+0000", 
                        "message": "\"A 31-year old Afghan invader in Australia has won the right to appeal against his conviction of raping an 18-year old white girl because, he claimed, he did not understand the European \u201cculture\u201d which requires consent from a female for sexual intercourse.\" http://newobserveronline.com/afghan-invader-rapist-in-australia-wins-right-of-appeal-on-cultural-grounds/", 
                        "id": "283018835219611", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T01:26:55+0000", 
                        "message": "H\u00e6ttu n\u00fa alveg!", 
                        "id": "283102541877907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T01:28:07+0000", 
                        "message": "Bera \u00fev\u00ed vi\u00f0 a\u00f0 hann \"skilji ekki\" vestr\u00e6na menningu...........og komast upp me\u00f0 \u00fea\u00f0!!", 
                        "id": "283102828544545", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T08:01:26+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur \u00fe\u00e1 er \u00feetta v\u00ed\u00f0a sem \u00feeir sleppa \u00e1 \u00feessum forsendum \u00ed Bretlandi var einum slepp \u00e1 \u00feessum forsendum og einning vegna \u00feess a\u00f0 konan hans tala\u00f0i ekki ensku \u00fer\u00e1tt fyrir \u00e1ratuga b\u00fasetu \u00fear.", 
                        "id": "283199521868209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152339363480003", 
                            "name": "Sif Cortes"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T12:21:29+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00edl\u00edkur hryllingur", 
                        "id": "283261905195304", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283017668553061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/283017668553061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T12:21:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/australia-muslim-pedophile-not-charged-because-of-cultural-differences-still-stalking-children", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-26T22:36:41+0000", 
            "message": "M\u00e9r er hreinlega fl\u00f6kurt, \u00feessi \"d\u00e1semdar\" fj\u00f6lmenning og kostir hennar. \u00deegar gl\u00e6pamenn sem n\u00ed\u00f0ast \u00e1 okkar d\u00fdrm\u00e6tast og \u00feeim sem eru \u00feeim \u00f3\u00e6\u00f0ri \u00fe\u00e1 er \u00feeim sleppt vegna menningarmunar !!............Er ekki kominn t\u00edmi til a\u00f0 f\u00f3lk fari a\u00f0 opna augun og segja hinga\u00f0 og ekki lengra!! \n\n\"Here is the tolerant West at its most suicidal: after Ali Jaffari was charged with attempted child-stealing, \u201cMagistrate Ron Saines said if he was hearing the matter, he would have reasonable doubt, citing \u2018cultural differences\u2019 as one factor, which would result in the charges being dismissed.\u201d Jaffari is \u201can Afghan refugee, was convicted in Geelong Magistrates\u2019 Court on August 22, 2013, of indecently assaulting one boy and attempting to indecently assault another.\u201d Jaffari explained: \u201cFor us is not an issue.\u201d Since then, \u201cthis abuser has since been following children near the Melbourne Sports and Aquatic Centre and a Beaconsfield Parade playground and as well as stalking children leaving school. One of the worried mothers is TV personality Kate Langbroek, who tweeted the following alarming warning to other parents: \u2018There\u2019s a pedo hanging around our kids\u2019 school.\u2019\u201d Get used to it, Ms. Langbroek. It\u2019s multicultural.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_283017668553061", 
            "description": "Here is the tolerant West at its most suicidal: after Ali Jaffari was charged with attempted child-stealing, \u201cMagistrate Ron Saines said if he was hearing the matter, he would have reasonable doubt, citing \u2018cultural differences\u2019 as one factor, which would result in the charges being dismissed.\u201d Jaff\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCU1kf8qfhJMQ_z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvey.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F01%2Fvey%2F%2Fimg%2Fvilhjalmure_8042.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "name": "Krossfer\u00f0ir og h\u00e1lfm\u00e1nafer\u00f0ir - vey.blog.is", 
            "caption": "vey.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282901608564667", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282901608564667", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-26T16:12:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://vey.blog.is/blog/vey/entry/1307878/?fb=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204406547354381", 
                        "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-26T16:12:05+0000", 
            "message": "http://vey.blog.is/blog/vey/entry/1307878/?fb=1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_282901608564667", 
            "description": "\u00deessi grein birtist \u00ed Mogganum fyrir nokkrum \u00e1rum, en m\u00e9r finnst allt \u00ed lagi a\u00f0 birta hana h\u00e9r aftur, einkum \u00ed lj\u00f3si n\u00fdlegrar umr\u00e6\u00f0u um m\u00faslima. \u00deessi \u00fatg\u00e1fa er mun \u00edtarlegir og betri en Moggagreinin. S\u00fa \u00e1r\u00e1tta Vesturlandab\u00faa , einkum \u00fe\u00f3 vinstri manna,"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAsywDKJaRIozl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02738%2FGEORGE-CAREY_2738115k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Multiculturalism has brought us honour killings and Sharia law, says Archbishop - Telegraph", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TlRBeU5qZzFNamN4TWpJMk9qRTBNRGt3TURFMU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TWpNNU16VTFNamszTlRVNU9qRTBNRGc1TmpFeE5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:05:46+0000", 
                        "message": "http://pamelageller.com/2014/08/im-ready-behead-next-enemy-chilling-message-british-muslim-willing-kill-jihad-establish-allahs-empire.html/", 
                        "id": "282239355297559", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:11:18+0000", 
                        "message": "multikilti hefur f\u00e6rt okkur hei\u00f0ursmor\u00f0 sharia l\u00f6g segir hann og eflaust margt fl sem ekki m\u00e1 r\u00e6\u00f0a?", 
                        "id": "282240618630766", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:14:26+0000", 
                        "message": "Bretarnir kannski loksins a\u00f0 vakna. \"\u00deeir Bretar sem berjast me\u00f0 Isil, \u00e1 a\u00f0 reka \u00far landi\". \u00deetta er s\u00e1 skilningur sem \u00e9g legg \u00ed or\u00f0 erkibiskupsins. Kannski \u00e1 \u00feetta eftir a\u00f0 \u00fer\u00f3ast upp \u00ed \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0ir Evr\u00f3pu reki alla m\u00faslima sem tilbi\u00f0ja islamska hugmyndafr\u00e6\u00f0i \u00far l\u00f6ndum s\u00ednum. \u00dea\u00f0 v\u00e6ri mikil og \u00fe\u00f6rf landhreinsun.", 
                        "id": "282242055297289", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:18:46+0000", 
                        "message": "hef\u00f0u kannski betur sagt nei takk \u00e1 s\u00ednum t\u00edma!", 
                        "id": "282242995297195", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:26:53+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er merkilegt a\u00f0 \u00fea\u00f0 skuli ekki vera komin krafa um \u00fea\u00f0 fyrir l\u00f6ngu a\u00f0 \u00feeir sem flytji til annara landa en sinna heimalanda skuli a\u00f0lagast \u00feeim menningum, si\u00f0um og l\u00f6gum sem \u00fear eru.", 
                        "id": "282244728630355", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:30:57+0000", 
                        "message": "Edith, thad hefur ekki matt minnast a thetta... Thad er svo fj\u00f8menningarlegt ad vera \" svo mikid svoleidis \" Thad tharf ekki einu sinni. Thad er N\u00c6GT frambod a bagst\u00f8ddu folki, enginn vandi ad hjalpa t.d. \" tv\u00f8falt fleirum \" en VELJA tha sem munu BLANDAST okkur. Sleppa theim sem VISVITANDI vilja ALDREI blandast okkur. Burt med tha, their geta verid heima hja ser og blandast sjalfum ser.", 
                        "id": "282245685296926", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:31:29+0000", 
                        "message": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6524-swebola-the-scourge-of-the-west  \u00deetta brei\u00f0ist \u00fat en ver\u00f0ur a\u00f0 st\u00f6\u00f0vast", 
                        "id": "282245751963586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:36:20+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finnst \u00feetta vera meira en \u00f3huggulegt og en \u00f3huggulegra afhverju um \u00feetta s\u00e9 ekki fjalla\u00f0 \u00ed fj\u00f6lmi\u00f0lum. \u00dea\u00f0 er eitthva\u00f0 miki\u00f0 a\u00f0 \u00feegar r\u00e9tttr\u00fana\u00f0urinn er or\u00f0inn svo mikill a\u00f0 s\u00fa h\u00e6tta sem af \u00feessu starfa er l\u00e1tin \u00f3\u00e1reitt vegna \u00feess.", 
                        "id": "282246778630150", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T10:41:05+0000", 
                        "message": "en \u00feeim l\u00edkar ekki hver vi\u00f0 anan!", 
                        "id": "282247771963384", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T13:44:39+0000", 
                        "message": "Sem betur fer hata \u00feeir hverja a\u00f0ra annars v\u00e6rum vi\u00f0 fyrir l\u00f6ngu farin a\u00f0 tala arab\u00edsku", 
                        "id": "282311885290306", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T21:07:07+0000", 
                        "message": "Thad er ekki beint frjalslynt ad banna Islam i einu landi eda fleirum. En thad verdur bradum ad gera thad til ad verja thad frjalslyndi sem vid oskum okkur svo innilega. Thad frjalslyndi sem vid og forfedur okkar h\u00f8fum aunnid okkur og vid viljum f\u00e6ra afram til afkomenda okkar. Eina f\u00e6ra leidin til thess, eins og stadan er i dag. Er ad banna og utiloka Islamstru i theim samfel\u00f8gum sem vilja aframhaldandi frjalslyndi.", 
                        "id": "282499658604862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T21:19:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er frj\u00e1lslyndi\u00f0 sem hefur komi\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0unum \u00e1 \u00feennan sta\u00f0 sem \u00fe\u00e6r eru \u00e1 \u00ed dag me\u00f0 frj\u00e1lslyndi sinu. En hann er mikill s\u00e1 f\u00f3rnarkostna\u00f0ur er sem \u00feetta sama frj\u00e1lslyndi hefur ali\u00f0 af s\u00e9r me\u00f0 \u00fevi a\u00f0 setja engar kr\u00f6fur e\u00f0a m\u00f6rk \u00e1 hve langt er h\u00e6gt a\u00f0 ganga. M\u00e9r hefur veri\u00f0 hugsa\u00f0 til forfe\u00f0ra og m\u00e6\u00f0ar minna og \u00feeirrar bar\u00e1ttu sem \u00feau h\u00e1\u00f0u til a\u00f0 vi\u00f0 hef\u00f0um \u00feetta frj\u00e1ls\u00e6r\u00f0i sem vi\u00f0 h\u00f6fum \u00ed dag. Sem veri\u00f0 er a\u00f0 ey\u00f0ileggja og koma okkur aftur til fornalda me\u00f0 Shari-l\u00f6gum og Islam \u00ed fararbroddi.", 
                        "id": "282502685271226", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282239065297588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282239065297588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T21:19:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/middleeast/syria/11053646/Multiculturalism-has-brought-us-honour-killings-and-Sharia-law-says-Archbishop.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T10:04:30+0000", 
            "message": "\"Multiculturalism has resulted in honour killings, female genital mutilation and rule by Sharia law, and Britons fighting with Isil should be \u201cbanished\u201d from the country.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_282239065297588", 
            "description": "Former Archbishop of Canterbury says multiculturalism to blame for Britons joining Isil, as David Davis issues call to deny"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDSgPTocNOMOtgQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.britainfirst.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Fnews522.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "1 in 4 ISIS foreign recruits are British and half are back in UK", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TlRBeE9EZ3hPVE0zT1Rjek9qRTBNRGt3TURFek1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TlRBeE9EZ3hPVE0zT1Rjek9qRTBNRGt3TURFek1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T21:15:27+0000", 
                        "message": "Thetta eru storh\u00e6ttulegir menn. Eiga ekki ad fa ad vera i vestr\u00e6nu landi. Thessir menn eru med EU passa, Schengen, geta ferdast hvert sem er. Mj\u00f8g verdm\u00e6tir fyrir IS, sem komast ekki l\u00f8nd ne str\u00f8nd.", 
                        "id": "282501881937973", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.britainfirst.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280790045442490", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280790045442490", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T21:15:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.britainfirst.org/1-4-isis-foreign-recruits-british-half-already-back-uk/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204406547354381", 
                        "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-22T03:22:40+0000", 
            "message": "http://www.britainfirst.org/1-4-isis-foreign-recruits-british-half-already-back-uk/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_280790045442490", 
            "description": "At least one in four of the estimated 2,000 foreigners fighting for ISIS in Syria and Iraq is British, and half of those are already back in the UK."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10577100_10204485914177610_2702768878656221651_n.jpg?oh=c86050db382e1f07047328966266088c&oe=5546A60D&__gda__=1426077267_bbd630dfaefbe8432f3069b05e70b176", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MzAzMzAzNzY2NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TXprMk5ETXhPVFE0TlRFNE9qRTBNRGc1T0RneE16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd5TXprMk5ETXhPVFE0TlRFNE9qRTBNRGc1T0RneE16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T17:35:32+0000", 
                        "message": "Name of the Rose.  Me\u00f0 James Bond sj\u00e1lfum.", 
                        "id": "282396431948518", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282314678623360", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/282314678623360", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T17:35:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204485914177610&set=gm.282314678623360&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204485914177610", 
            "created_time": "2014-08-25T13:53:21+0000", 
            "message": "tengist eflaust ekki islam bara s\u00e1 og fannst eiga heima h\u00e9rna; seeking intercourse with the devil.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_282314678623360", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10632745_10204475287831958_2453959148538202465_n.jpg?oh=4bd3764d8e303adc41fa37f70fb91ef2&oe=5539B4BB&__gda__=1429889092_e12a6be9eda252e091ac2516d109f2e4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1688773108015844", 
                        "name": "Sigr\u00fan B \u00d3lad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4T1RFMU16VXhPVGsyTmpJMk9qRTBNRGc0T1RBd09UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4T0RZME56RTFNek0xTURJek9qRTBNRGc0T0RBNE1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204406547354381", 
                            "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T11:46:57+0000", 
                        "message": "nkl...Islam nei takk...", 
                        "id": "281864715335023", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T12:08:02+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "281870695334425", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T14:21:38+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 sennilega engin efir a\u00f0 \u00feakka \u00fe\u00e9r fyrir a\u00f0 r\u00e9tt hafa\u00f0 n\u00e1\u00f0a\u00f0 st\u00f6\u00f0va\u00f0 \u00feessa \u00f3gn sem islam er en \u00fea\u00f0 er bara allt\u00ed lagi ef \u00feetta er st\u00f6\u00f0va\u00f0 \u00ed t\u00edma!", 
                        "id": "281915351996626", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281862448668583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281862448668583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-24T14:21:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204475287831958&set=gm.281862448668583&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204475287831958", 
            "created_time": "2014-08-24T11:37:28+0000", 
            "message": "Sharia Punishments, \u00fev\u00ed taka s\u00e9ns \u00e1 \u00feessu m\u00e9r er  annt um fresli mitt en ekki s\u00ed\u00f0ur \u00feitt og vill ekki taka s\u00e9ns \u00e1 islam nei takk!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_281862448668583", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10626822_10204474990704530_3765433191990357936_n.jpg?oh=39c30ebbf5fd0aaaa02cdce03f0ea283&oe=5504953F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4T0RZME56VTFNek0xTURFNU9qRTBNRGc0T0RBNE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4T0RRMk16Y3lNREF6TlRJME9qRTBNRGc0TnpZME5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T10:34:22+0000", 
                        "message": "Og innan t\u00ed\u00f0ar ??", 
                        "id": "281846372003524", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T10:35:26+0000", 
                        "message": "Mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 \u00feetta \u00fe\u00e1 \u00fearf ekki a\u00f0 b\u00ed\u00f0a lengi.", 
                        "id": "281846628670165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T11:45:09+0000", 
                        "message": "\u00deetta er kannski \u00fea\u00f0 sem \"jafnt\u00e9ttissinnar\", \"\u00f6fgafeministar\" vilja allar konur jafnar, jafn huldar, jafn k\u00faga\u00f0ar og jafn lj\u00f3tar.", 
                        "id": "281864275335067", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-24T11:47:07+0000", 
                        "message": "\u00ed \u00f6llu falli \u00f3bo\u00f0legt \u00e1 \u00cdslandi! bara a\u00f0 gefa/taka s\u00e9ns \u00e1.", 
                        "id": "281864755335019", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281843178670510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281843178670510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-24T11:47:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204474990704530&set=gm.281843178670510&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204474990704530", 
            "created_time": "2014-08-24T10:20:36+0000", 
            "message": "Fyrir og eftir islam skilst m\u00e9r:  Islam in Iran and Afghanistan. What went wrong with Islam? First, here is a history lesson on Afghanistan. From 1933 until 1973, Afghanistan was ruled under ...", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_281843178670510", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281820258672802", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281820258672802", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-24T08:49:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-24T08:49:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_281820258672802"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDP6B1H_GmWofV4&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FKVt-oeBx0kE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Goodbye Sweden HEB SUBS \u05dc\u05d4\u05ea\u05e8\u05d0\u05d5\u05ea \u05dc\u05da \u05e9\u05d5\u05d5\u05d3\u05d9\u05d4 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0623\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u0648\u064a\u062f", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/KVt-oeBx0kE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281677268687101", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281677268687101", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-23T21:52:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=KVt-oeBx0kE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjQ2ODAyODM1MzY3MTQ0", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-23T21:52:21+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=KVt-oeBx0kE", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_281677268687101", 
            "description": "\u05e4\u05d8 \u05e7\u05d5\u05e0\u05d3\u05dc - \u05d0\u05ea\u05d0\u05d9\u05e1\u05d8 \u05de\u05d5\u05e6\u05d4\u05e8 \u05d5\u05e7\u05d5\u05de\u05d9\u05e7\u05d0\u05d9 \u05d1\u05e8\u05d9\u05d8\u05d9 \u05dc\u05e9\u05e2\u05d1\u05e8 - \u05de\u05e1\u05e4\u05d9\u05d3 \u05d0\u05ea \u05e9\u05d5\u05d5\u05d3\u05d9\u05d4 \u05e9\u05d4\u05ea\u05d0\u05e1\u05dc\u05de\u05d4 \u05e2\u05e7\u05d1 \u05de\u05d3\u05d9\u05e0\u05d9\u05d5\u05ea \u05d4\u05d4\u05d2\u05d9\u05e8\u05d4 \u05d4\u05de\u05d5\u05e1\u05dc\u05de\u05d9\u05ea \u05d5\u05e8\u05d9\u05d1\u05d5\u05d9 \u05d4\u05ea\u05e8\u05d1\u05d5\u05d9\u05d5\u05ea \u05d7\u05e1\u05e8\u05d5\u05ea \u05d4\u05e8\u05e1\u05df, \u05de\u05e9\u05d1\u05d7 \u05d0\u05ea \u05d4\u05d9\u05d4\u05d5\u05d3\u05d9\u05dd, \u05d5\u05de\u05d3\u05d2\u05d9\u05e9 \u05e9\u05d4\u05e9\u05e0\u05d0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10599260_10204470477671707_7303740810438974040_n.jpg?oh=30637893b91f4b58b86a17c5130d90b8&oe=5504327A&__gda__=1425685125_e58bc842d6e6f51a28998e9ad3076402", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TmpRME5UazFNelUzTURNMU9qRTBNRGc0TWpNeE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TlRVM05EazFNelkxTnpRMU9qRTBNRGc0TVRRd056QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T17:14:30+0000", 
                        "message": "\u00dearna er konur og b\u00f6rn mestu f\u00f3rnarl\u00f6mbinn svo og non muslim \u00fev\u00ed er verr.", 
                        "id": "281557495365745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T19:11:30+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekki gl\u00e6sileg \u00fer\u00f3unn.", 
                        "id": "281635718691256", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T19:26:24+0000", 
                        "message": "\u00deetta er skelfileg!!", 
                        "id": "281640652024096", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T19:45:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00feetta eins og \u00f6nnur (g\u00f3\u00f0) verk samf\u00f3 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a bara upp \u00e1 dau\u00f0a dj\u00f6ful hrylling horror og sker\u00f0ingar og skelingar rusl svo m\u00e1 ekki r\u00e6\u00f0a \u00feetta hver stj\u00f3rnar \u00feessu sa st og?", 
                        "id": "281644595357035", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281553892032772", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281553892032772", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-23T19:45:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204470477671707&set=pcb.281553892032772&type=1&relevant_count=7", 
            "object_id": "10204470477671707", 
            "created_time": "2014-08-23T17:12:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_281553892032772", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281571278697700", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281571278697700", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-23T17:59:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-23T17:58:56+0000", 
            "message": "Hamas said:\"all our rockets launched to \"military targets\"...well i guess he ment that all the israeli young kids all over israel at the age of 18 are going to the army :P \n(siren sound at the video dont panic but share this with your friends)\nhttps://www.facebook.com/photo.php?v=724773067580671", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_281571278697700", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TlRjeE5UUTROamszTmpjek9qRTBNRGc0TVRZM05UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TlRjeE5UUTROamszTmpjek9qRTBNRGc0TVRZM05UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T17:59:17+0000", 
                        "message": "and god bless the iron dome", 
                        "id": "281571548697673", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p128x128/10628036_10204469161158795_2859119766483821173_n.jpg?oh=13a2aca42b3788909deea4371675c237&oe=553F294D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281476295373865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281476295373865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-23T13:23:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204469161158795&set=gm.281476295373865&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204469161158795", 
            "created_time": "2014-08-23T13:23:58+0000", 
            "message": "Defend Iceland = Verjum litla Island!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_281476295373865", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281234535398041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/281234535398041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-23T10:31:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-22T22:11:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_281234535398041", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TkRJeE56UTROekV5TmpVek9qRTBNRGczT0RrNU1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TWpNMk9UTXlNRFkwTkRZNE9qRTBNRGczTkRZeE1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T22:22:08+0000", 
                        "message": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/Asylvekst-koster-Sverige-48-milliarder-7673442.html#.U_RzBnxtTh4.facebook  \u00fea\u00f0 \u00feyrfti a\u00f0 stoppa \u00feennan gl\u00e6pahund af en \u00fe\u00e1 f\u00e1 \u00feeir bara annan \u00ed sta\u00f0inn", 
                        "id": "281236932064468", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T00:33:18+0000", 
                        "message": "Og en fyrir forvitni sakarir eru penngar \u00ed d\u00e6minu  eitthva\u00f0 gillibo\u00f0 sem er veri\u00f0 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a gr\u00e1\u00f0ugum \u00edslendingum 30 silfur peninga fyrir a\u00f0gang a\u00f0 landinu bl\u00e1a?", 
                        "id": "281290745392420", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T10:31:56+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 von \u00fe\u00fa spyrjir :/", 
                        "id": "281421748712653", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkjgwhN-cpzWCV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140818%2FFRETTIR02%2F140818966%2FAR%2F0%2FAR-140818966.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Karlmenn umskornir og konur seldar \u00e1 150 dali", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TWpnMU1qUXlNRFU1TmpNM09qRTBNRGczTlRJME9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TVRFME1qUTRPRFF6TkRBek9qRTBNRGcxTWpReE9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T08:43:18+0000", 
                        "message": "\u00d3huggulegt.", 
                        "id": "280114248843403", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T21:55:53+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a \u00e1r les ma\u00f0ur um eitthva\u00f0 evr\u00f3puland", 
                        "id": "281231535398341", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T22:00:26+0000", 
                        "message": "Belg\u00eda eftir 20 \u00e1r", 
                        "id": "281232258731602", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T22:02:35+0000", 
                        "message": "Heldur\u00f0u a\u00f0 \u00feess ver\u00f0i svo langt a\u00f0 b\u00ed\u00f0a?? \u00e9g er hr\u00e6dd um a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i fyrr ef f\u00f3lk fer ekki a\u00f0 vakna og era eitthva\u00f0 til a\u00f0 spyrna vi\u00f0 \u00feessari \u00fer\u00f3un.", 
                        "id": "281232568731571", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T00:08:04+0000", 
                        "message": "Einn 13 \u00e1ra belgi: http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/europe/belgium/11051337/The-13-year-old-Belgian-boy-fighting-in-Syria.html 13!!", 
                        "id": "281285242059637", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279991688855659", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279991688855659", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-23T00:08:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/karlmenn-umskornir-og-konur-seldar-a-150-dali/article/2014140818966", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T22:55:31+0000", 
            "message": ":(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_279991688855659", 
            "description": "\u00cdslamska r\u00edki\u00f0 gaf kristnu f\u00f3lki \u00ed M\u00f3s\u00fal \u00fe\u00e1 afarkosti a\u00f0 taka upp \u00edslamska tr\u00fa, borga skatt, yfirgefa borgina e\u00f0a l\u00e1ta l\u00edfi\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkC7HBPNgR7O6-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140821%2FFRETTIR02%2F140829838%2FAR%2F0%2FAR-140829838.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Belg\u00edskur fa\u00f0ir reynir a\u00f0 endurheimta syni \u00far r\u00f6\u00f0um IS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd4TWpNeU1qRXlNRFkwT1RRd09qRTBNRGczTkRRNE1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TlRrNE5UZzFORFl4TmpNMk9qRTBNRGcyTXpZeE1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T15:48:22+0000", 
                        "message": "Hvernig komust \u00feeir \u00ed \u00feessa st\u00f6\u00f0u? Er \u00fea\u00f0 vita\u00f0??", 
                        "id": "280598585461636", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T19:52:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 hefur byrja\u00f0 me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 fara \u00ed mosku og hlusta \u00e1 einhvern m\u00fallah flytja \u00ferumandi r\u00e6\u00f0u...", 
                        "id": "281207418734086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T21:54:53+0000", 
                        "message": "Moskan", 
                        "id": "281231225398372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T22:00:15+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru \u00f3huggulegar s\u00f6gur sem eru a\u00f0 berast fr\u00e1 evr\u00f3pu um \u00feessi m\u00e1l http://www.tv2.no/2014/08/22/nyheter/sverige/is/5933358", 
                        "id": "281232212064940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280533488801479", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280533488801479", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-22T22:00:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/belgiskur-fadir-reynir-ad-endurheimta-syni-ur-rodum-is/article/2014140829838", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-21T12:41:44+0000", 
            "message": "http://www.visir.is/belgiskur-fadir-reynir-ad-endurheimta-syni-ur-rodum-is/article/2014140829838", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_280533488801479", 
            "description": "Dimitri Bontinck a\u00f0sto\u00f0ar n\u00fa foreldra sem eru \u00ed s\u00f6mu st\u00f6\u00f0u eftir a\u00f0 hann n\u00e1\u00f0i sj\u00e1lfur a\u00f0 endurheimta son sinn og f\u00e1 hann til a\u00f0 sn\u00faa aftur til heim."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD7SauRUwq6tzUo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Farchbishop-nona-vatican-radio.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Exiled Archbishop of Mosul: \u201cOur sufferings today are the prelude of those you, Europeans and Western Christians, will also suffer in the near future\"", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280845918770236", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280845918770236", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-22T08:13:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/08/exiled-archbishop-of-mosul-our-sufferings-today-are-the-prelude-of-those-you-europeans-and-western-christians-will-also-suffer-in-the-near-future", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152729325513551", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-22T08:13:58+0000", 
            "message": "\u201cOur sufferings today are the prelude of those you, Europeans and Western Christians, will also suffer in the near future. I lost my diocese. The physical setting of my apostolate has been occupied by Islamic radicals who want us converted or dead.\u201d\n\nArchbishop Nona is correct, but Europeans and Western Christians will not heed his warning. To do so would harm the \u201cdialogue\u201d: \u201cTalk about extreme, militant Islamists and the atrocities that they have perpetrated globally might undercut the positive achievements that we Catholics have attained in our inter-religious dialogue with devout Muslims.\u201d", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_280845918770236", 
            "description": "\u201cOur sufferings today are the prelude of those you, Europeans and Western Christians, will also suffer in the near future. I lost my diocese. The physical setting of my apostolate has been occupied by Islamic radicals who want us converted or dead.\u201d\nArchbishop Nona is correct, but European and Western Christians will not heed his warning. To do so would harm the \u201cdialogue\u201d: \u201cTalk about extreme, militant Islamists and the atrocities that they have perpetrated globally might undercut the positive achievements that we Catholics have attained in our inter-religious dialogue with devout Muslims.\u201d \u2014 Robert McManus, Roman Catholic Bishop of Worcester, Massachusetts, February 8, 2013.\n\u201cExiled Archbishop of Mosul: \u2018I Have Lost My Diocese to Islam; You in the West Will Also Become Victims of Muslims,\u2019\u201d by Susan Berry, Breitbart, August 18, 2014 (thanks to Pamela Geller):\nThe exiled Chaldean Ca ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCF4Xgc9wOpPWtD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F08%2F19%2Farticle-0-20A5C09A00000578-781_636x382.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "ISIS beheads missing American journalist James Wright Foley", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3Tmpnd016azFORFV6TkRVMU9qRTBNRGcyTlRBek9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TVRFNE5EQXlNVGMyTXpJeE9qRTBNRGcxTWpVME5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T09:04:08+0000", 
                        "message": "..... \u00dafffffff... Hr\u00e6\u00f0ilegt og Sorglegt.. Synir Dj\u00f6fulsins eru \u00fat um allt... H\u00f6ggvum \u00fe\u00e1 ni\u00f0ur, eins og flugur, \u00e1 sama h\u00e1tt og \u00feeir d\u00fdrka a\u00f0 fremja..\u00d3\u00feverrarnir.......", 
                        "id": "280118402176321", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152425958288743", 
                            "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T11:23:14+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "280153615506133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T09:20:40+0000", 
                        "message": "Hrein villimennska sem b\u00fdr \u00ed islam sem d\u00e6mir sig sj\u00e1lft og \u00e1 ekkert erindi hinga\u00f0..", 
                        "id": "280474778807350", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T11:52:20+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "280517438803084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T19:46:22+0000", 
                        "message": "Var \u00feessi kominn: http://www.dv.is/frettir/2014/8/21/bodullinn-sem-afhofdadi-foley-er-talinn-breskur/ ?", 
                        "id": "280680395453455", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280116178843210", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280116178843210", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-21T19:46:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2729287/ISIS-beheads-journalist-James-Wright-Foley-warning-US.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQzODAxMDMxMjEwNzY=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-20T08:51:44+0000", 
            "message": "\"A shocking video has emerged showing an ISIS militant who speaks with a British accent brutally executing an American photojournalist who was kidnapped in Syria two years ago.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_280116178843210", 
            "description": "American freelance photo-journalist James Wright Foley has been beheaded by ISIS in a video message posted online and titled as \u2018A Message to America\u2019."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBapXXxgCOcSxSG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2FCOLLAGE-SLUT.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islamisk Stat er iblandt os \u2013 de har oprettet en fraktion i Danmark og holdt m\u00f8de i Vejle | Den...", 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280482605473234", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280482605473234", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-21T10:03:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/terror-trussel/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TkRnMU16azFORGN5T1RVMU9qRTBNRGcyTVRVME1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TkRnek1USTRPREEyTlRFMU9qRTBNRGcyTVRRNE5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T09:54:25+0000", 
                        "message": "... Helt Fryktlig.. og ikke til \u00e5 fors\u00e5... The Sons of Satan.. Devils.......", 
                        "id": "280483128806515", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T09:55:42+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3huggulegt hva\u00f0 \u00feessi \u00f3gn er miklu n\u00e6r en f\u00f3lk gerir s\u00e9r grein fyrir.", 
                        "id": "280483408806487", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T09:59:13+0000", 
                        "message": "... J\u00c1... Hr\u00e6\u00f0ilegt .... \u00d3ge\u00f0sleg Kvikindi Skrattans.. Svo ver\u00f0a \u00feeir sk\u00edthr\u00e6ddir, \u00feegar \u00feeir eru ekki \u00ed h\u00f3pi hnna \u00d3\u00feverrana... Sv\u00ednHundar ...", 
                        "id": "280484145473080", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T10:01:15+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feetta er bara skelfilegt en \u00ed anda samf\u00f3 og naviista!", 
                        "id": "280484692139692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T10:03:40+0000", 
                        "message": "... \u00deessir Skrarrar eru \u00feeir Verztu af \u00f6llum N\u00fd\u00f0ingunum.. N\u00fa F\u00f6rum vi\u00f0,Vonandi \u00ed \u00de\u00e1, og Sl\u00e9ttum \u00fe\u00e1 \u00daT.. \u00deeir eiga ekki heima h\u00e9r \u00e1 J\u00f6r\u00f0.. Til Helv\u00edtis me\u00f0 \u00de\u00e1.. \u00dear eiga \u00feeir heima... grrrrrrrrr.....", 
                        "id": "280485395472955", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-21T09:52:22+0000", 
            "message": "\"Fremmarchen for Islamisk Stat (tidligere kaldet ISIL) synes ogs\u00e5 at kunne starte en sneboldeffekt blandt unge muslimer i Danmark og Europa, som enten ER radikaliserede, eller som er p\u00e5 vej til det.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_280482605473234", 
            "description": "I g\u00e5r fik en amerikansk journalist halsen sk\u00e5ret over. Meget tyder p\u00e5 at hans morder kom fra Storbritannien. Det er et eksempel p\u00e5, at tilh\u00e6ngerne af Islamisk Stat g\u00f8r sig st\u00e6rkere g\u00e6ldende blandt radikaliserede muslimer i Europa."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwpvSHkPusy0gS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FsWgXA4H2UTM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "WARNING: Extremely Graphic Beheading Video | ISIS in Syria", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TVRjMk5qYzFOVEF6T0RJM09qRTBNRGcxTXpnNE1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TURBMk9UZzRPRFUwTVRJNU9qRTBNRGcwT1RNM05qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T00:16:03+0000", 
                        "message": "Er \u00edslenskum islamistum ekki n\u00f3g bo\u00f0i\u00f0? \u00deetta eru sharial\u00f6gin \u00ed framkv\u00e6md, beint upp \u00far k\u00f3raninum. Vilja m\u00fasllimar f\u00e1 svona \"r\u00e9ttl\u00e6ti\" hinga\u00f0 til \u00cdslands? Hva\u00f0 segir handh\u00f6ggvarinn Salman Tamimi, Agnar Sverrisson og Bjarni gju\u00f0fr\u00e6\u00f0ingur Randver vi\u00f0 svona framfer\u00f0i?", 
                        "id": "280006988854129", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T01:36:40+0000", 
                        "message": "\u00deeir segja \u00e1kkurat ekkert", 
                        "id": "280022532185908", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T08:42:12+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er undarlegt a\u00f0 \"h\u00f3fsamir\" m\u00fasl\u00edmar skuli ekki m\u00f3tm\u00e6la og/e\u00f0a ford\u00e6ma \u00feessi vo\u00f0averk. \u00dea\u00f0 eitt og s\u00e9r \u00e6tti a\u00f0 segja segja f\u00f3lki meira en margt anna\u00f0 um hina \"h\u00f3fs\u00f6mu\".", 
                        "id": "280114025510092", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T08:44:38+0000", 
                        "message": "Fleiri og fleiri almennir borgarar vir\u00f0ast vera a\u00f0 vakna upp vi\u00f0 \u00feann vonda draum a\u00f0 islam er ekki eins sakleysisleg eins menn vilja vera l\u00e1ta og \u00fea\u00f0 er okkar \u00edslendingana a\u00f0 sj\u00e1 til \u00feess a\u00f0 r\u00e9tttr\u00fana\u00f0arsleikjur m\u00e6ri ekki muslima meir en or\u00f0i\u00f0 er, st\u00f6ndum f\u00f6st fyrir og verndum kristni \u00ed landinu, sharia kemur hinga\u00f0 ef vi\u00f0 h\u00f6ldum \u00e1 s\u00f6mu lei\u00f0 og veri\u00f0 hefur \u00fevi \u00fea\u00f0 er barnalegt a\u00f0 halda a\u00f0 \u00fer\u00f3unin ver\u00f0i \u00f6\u00f0ruv\u00edsi h\u00e9r en \u00ed n\u00e1grannal\u00f6ndunum.", 
                        "id": "280114475510047", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T09:06:22+0000", 
                        "message": "H\u00f3fsamir m\u00fassar e\u00f0a \u00edslamistar m\u00f3tm\u00e6la ekki svona -\u00fea\u00f0 hlakkar \u00ed \u00feeim b\u00e6\u00f0i undir ni\u00f0ri og \u00e1 yfirbor\u00f0inu  (sbr \u00e1r\u00e1sirnar \u00e1  tv\u00edburaturnana, -hin innri k\u00e6ti kom \u00fe\u00e1 fram \u00ed hinu ytra fasi -\u00feeir geislu\u00f0u af vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegri \u00e1n\u00e6gju sem \u00feeir ger\u00f0u m\u00e1ttleysislega tilraunir til a\u00f0 fela en t\u00f3kst ekki) .....-sama er a\u00f0 segja \u00feegar \u00feeir afhausa vesturlandab\u00faa e\u00f0a stegla.", 
                        "id": "280118798842948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T09:25:13+0000", 
                        "message": "\"M\u00faslimar eru eins og f\u00f3tboltali\u00f0.  \u00deeir agresivu eru s\u00f3knarmenn, en hinir h\u00f3fs\u00f6mu spila \u00ed v\u00f6rn\".", 
                        "id": "280122848842543", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T10:37:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er einnig umhugsunarefni a\u00f0 hinn \u00fe\u00f6gli meirihluti, er \u00fe\u00e1tttakendur me\u00f0 \u00fe\u00f6gn sinni. \u00dea\u00f0 \u00e1 einnig vi\u00f0 um Islamv\u00e6\u00f0inguna sem fl\u00fdtur yfir hin vestr\u00e6na heim me\u00f0 \u00fe\u00f6gn er veri\u00f0 a\u00f0 sam\u00feykkja \u00feessa \"fyrirt\u00f6ku\" landanna.", 
                        "id": "280137675507727", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T10:46:51+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 r\u00e9tt Edith!", 
                        "id": "280140035507491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T12:47:05+0000", 
                        "message": "\u00deetta er r\u00e9tt Edith, og \u00fea\u00f0 er miki\u00f0 \u00e1hyggjuefni ef hinir \"h\u00f3fs\u00f6mu\" \u00feegja og l\u00e1ta eins og \u00feeir viti ekkert um \u00feessi vo\u00f0averk, enn verra ef \u00feeim er alveg sama, sem \u00e9g \u00f3ttast a\u00f0 s\u00e9 raunin.", 
                        "id": "280176675503827", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/sWgXA4H2UTM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280000632188098", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/280000632188098", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T12:47:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=sWgXA4H2UTM", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T23:53:33+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=sWgXA4H2UTM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_280000632188098", 
            "description": "Sickening footage has emerged of about 50 soldiers who were beheaded and had their heads stuck on spikes across the city by barbaric Isis fighters in norther..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYP8kKwc0zBooI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkE06DvbpCOY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Why Multiculturalism is a Failure - Fj\u00f6lmenningarsamf\u00e9lagi\u00f0 misheppna\u00f0?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamd3TURJME56YzRPRFV5TXpVd09qRTBNRGcwT1RreE1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TVRNM05qZzRPVFF4TURVNU9qRTBNRGd6TVRBeE1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T21:15:25+0000", 
                        "message": "http://www.bbc.com/news/uk-politics-12371994", 
                        "id": "279137688941059", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T21:15:52+0000", 
                        "message": "http://www.theguardian.com/world/2010/oct/17/angela-merkel-germany-multiculturalism-failures", 
                        "id": "279137752274386", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T21:16:24+0000", 
                        "message": "http://www.gatestoneinstitute.org/2219/netherlands-abandons-multiculturalism", 
                        "id": "279137798941048", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T21:16:52+0000", 
                        "message": "http://content.time.com/time/world/article/0,8599,2080256,00.html", 
                        "id": "279137865607708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T21:17:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=D4QxfCCPKCk", 
                        "id": "279137902274371", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T21:26:30+0000", 
                        "message": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/08/17/danska-rikisstjornin-vill-senda-fleiri-flottamenn-heim-aftur/", 
                        "id": "279140135607481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T01:45:07+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 erum me\u00f0 l\u00f6greglustj\u00f3ra yfir hugsana og tj\u00e1ningadeild sem nj\u00f3snar \u00e1 s\u00ed\u00f0um sem henni eru ekki \u00fe\u00f3knanlegar, svo leggur h\u00fan l\u00ednurnar fyrir a\u00f0d\u00e1endurnar", 
                        "id": "280024778852350", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kE06DvbpCOY?version=3&list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279137628941065", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279137628941065", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T01:45:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kE06DvbpCOY&list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T21:15:01+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er merkilegt a\u00f0 \u00feegar a\u00f0rar \u00fej\u00f3\u00f0ir hafa vi\u00f0urkennt a\u00f0 fj\u00f6lmenningarsamf\u00e9lagi\u00f0 hafi misheppnast og \u00fea\u00f0 all verulega \u00fe\u00e1 stefna \u00cdslendingar \u00e1 \u00fea\u00f0 miskunarlaust. M\u00e9r fyrirmuna\u00f0 a\u00f0 skilja hvar almenningur er \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feessum m\u00e1lum. Er f\u00f3lk ekki a\u00f0 \u00e1tta sig \u00e1 \u00feeirri v\u00e1 sem \u00feessu fylgir og hver s\u00e1 f\u00f3rnarkosta\u00f0ur ver\u00f0ur ef ekki er neitt a\u00f0 gert. \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=kE06DvbpCOY&list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_279137628941065", 
            "description": "This is an excellent speech on 'Why Multiculturalism is a Failure' given by Daniel Nalliah, the President of the newly formed Rise Up Australia Political Par..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279966348858193", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279966348858193", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T21:02:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T20:50:02+0000", 
            "message": "gott kvold vinir...im writing to you now under attack of rockets from hamas :O a littel bit scary", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_279966348858193", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1T1RZNE5qVTRPRFUzT1RZeU9qRTBNRGcwT0RJeE5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1T1RZM01qQTFOVEkwTnpjME9qRTBNRGcwT0RFMk9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:54:50+0000", 
                        "message": "God keep the shield over you..", 
                        "id": "279967205524774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:55:23+0000", 
                        "message": "eg vona ad takk :)", 
                        "id": "279967265524768", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:56:23+0000", 
                        "message": "You still have friends in Iceland..", 
                        "id": "279967402191421", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:58:07+0000", 
                        "message": "takk fyrir ollum :)", 
                        "id": "279967795524715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:58:40+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0a kv\u00f6ldi\u00f0 :)", 
                        "id": "279967868858041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T21:01:20+0000", 
                        "message": "My buddy Shlomi lives in Ashcelon,  and has been under fire for a while is glad..", 
                        "id": "279968432191318", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T21:02:39+0000", 
                        "message": "Glad for my support and glad for the IDF", 
                        "id": "279968658857962", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAoN11eK222LzVa&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F_Ugsv5u-sW0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hypocrisy over Gaza", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1T1RVMU1qUTRPRFU1TXpBek9qRTBNRGcwTnprM05EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1T1RVMU1qUTRPRFU1TXpBek9qRTBNRGcwTnprM05EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:22:24+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0ur og gagnor\u00f0ur sem fyrr.", 
                        "id": "279955248859303", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_Ugsv5u-sW0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279117752276386", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279117752276386", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T20:22:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=_Ugsv5u-sW0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T19:46:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_279117752276386", 
            "description": "Israel doesn't owe a biased world any explanation for defending itself against murderers. Hamas sermon from Gaza strip: \u201cOur doctrine entails exterminating J..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCu_vt4qag5vsr8&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fimbo.vgtv.no%2Fusers%2Fvgtv%2Fimages%2Fb102d01ef9065e48675ebdd76282112c%3Ft%255B0%255D%3D768x432q80", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "St\u00f8tter IS' halshugging", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TmpFME5UUXlNakkyTnpBM09qRTBNRGcwTURZMk1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TnpVd09EWTRPVGM1TnpReE9qRTBNRGd5TXpjeE1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T00:58:49+0000", 
                        "message": "Af hverju eru Evr\u00f3pul\u00f6ndin a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a svona urkynju\u00f0u hyski landvist? \u00c6tla \u00cdslendingar ekki a\u00f0 fara a\u00f0 vakna til vitundar um hversu \u00f3hugnaleg skr\u00edmsli \u00feetta eru?", 
                        "id": "278750868979741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T01:02:31+0000", 
                        "message": "\u00deessi er f\u00e6ddur og uppalinn \u00ed Noregi svo honum var ekki bo\u00f0i\u00f0 landvist, \u00feess vegna finnst m\u00e9r \u00fea\u00f0 enn \u00f3huggulegar. Og \u00e6tti enn frekar a\u00f0 vekja f\u00f3lk til umhugsunar um \u00fe\u00e1 v\u00e1 sem af \u00feeim stafar.", 
                        "id": "278751598979668", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T02:37:46+0000", 
                        "message": "Thetta verdur ad taka enda.", 
                        "id": "278770278977800", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T08:04:43+0000", 
                        "message": "\u00feeir eru h\u00e9r sem sk\u00edra grislingana s\u00edna \"Jihad\" :D", 
                        "id": "278873385634156", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T09:46:31+0000", 
                        "message": "h\u00e6ttulegast af \u00f6llu finnst m\u00e9r eru \u00fe\u00f3 r\u00e9tttr\u00fana\u00f0ar f\u00f3lki sem ekki vill sj\u00e1 \u00f3gnina \u00ed \u00feessu frelsi okkar allra! \u00fer\u00e1tt fyrir a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 \u00ed fr\u00e9ttum!", 
                        "id": "278916245629870", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T09:52:47+0000", 
                        "message": "Enda stu\u00f0lar \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeir yfirtaki l\u00f6ndin me\u00f0 s\u00ednum r\u00e9tttr\u00fana\u00f0i og ofsa vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem gagnr\u00fdna \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 eiga s\u00e9r sta\u00f0 \u00ed nafni Islma.", 
                        "id": "278917662296395", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T11:54:39+0000", 
                        "message": "http://www.dagbladet.no/2014/08/17/kultur/meninger/kronikk/ekstremisme/ubaydullah_hussain/34825470/", 
                        "id": "278968785624616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T20:53:25+0000", 
                        "message": "A\u00f0l\u00f6gun fj\u00f6lmenningarinnar gengur greinilega a\u00f0 \u00f3skum, hverra?", 
                        "id": "279570072231154", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T21:04:21+0000", 
                        "message": "Hver l\u00e9t \u00feessi or\u00f0 falla?", 
                        "id": "279572398897588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T00:03:43+0000", 
                        "message": "M\u00edn kaldh\u00e6\u00f0nislega \u00e1s\u00f6kun \u00e1 hendur \u00feeirra p\u00f3lit\u00edskt r\u00e9tttr\u00fau\u00f0u, sem kalla sig \"frj\u00e1lslynda\".", 
                        "id": "279614542226707", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278747812313380", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278747812313380", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T00:03:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/islam-debatten/stoetter-is-halshugging/a/23275610/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T00:42:03+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3huggulegt a\u00f0 hlusta \u00e1 Ubaydullah Hussain f\u00e6ddan og uppalinn \u00ed Noregi, tala h\u00e9r um Islam og IS/ISIS. Heldur f\u00f3lk a\u00f0 \u00feetta ver\u00f0i ekki eins \u00e1 \u00cdslandi og kannski er svona d\u00e6mi til \u00e1 landinu \u00e1n \u00feess a\u00f0 almenningur viti af.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278747812313380", 
            "description": "Ubaydullah Hussain (28) i den norske ekstreme islamistiske gruppen Profetens Ummah er tilhenger av fremgangsm\u00e5ten til den islamske stat (IS) i Syria og Irak."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjp8kpLO7PuQUU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.pressan.is%2Ffrettir%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2F01eab42206-300x166_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u00cdslenska \u00fej\u00f3\u00f0in hefur \u00dej\u00f3\u00f0kirkju og vill f\u00e1 a\u00f0 hafa hana \u00e1fram \u00ed fri\u00f0i", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TlRBeE9UVTRPVEEwTmpNeU9qRTBNRGd6T0RBeU5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TVRJM01qSTRPVFF5TVRBMU9qRTBNRGd6TURjeE5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T20:25:46+0000", 
                        "message": "Ef \u00feetta er ekki haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur hj\u00e1 \u00feessum Matth\u00edasi \u00fe\u00e1 veit \u00e9g ekki hva\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 flokkast \u00feannig", 
                        "id": "279127228942105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T20:27:47+0000", 
                        "message": "M\u00e9r \u00feykir allavega full \u00e1st\u00e6\u00f0a til a\u00f0 hlusta \u00e1 \u00feetta alvarlega og f\u00f3lk a\u00f0 hugsa \u00fat \u00ed hva\u00f0 er a\u00f0 gerast \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu. N\u00fa \u00fearf a\u00f0 veita m\u00f3tspirnu sem aldrei fyrr tel \u00e9g ef takast \u00e1 a\u00f0 halda Islam og mosku fr\u00e1 landinu.", 
                        "id": "279127738942054", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T20:38:39+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkt og anna\u00f0 eins komment. Er ekki n\u00e6r a\u00f0 vinna a\u00f0 \u00fev\u00ed strax a\u00f0 koma \u00ed veg fyrir a\u00f0 \u00cdslam komi s\u00e9r fyrir h\u00e9r \u00e1 landi. Svo \u00feeir ver\u00f0i aldrei \u00ed meirihluta.", 
                        "id": "279130095608485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T20:42:47+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00feess vegna sem \u00e9g segi eru \u00feeir me\u00f0 eitthva\u00f0 huli\u00f0 agenda \u00feessir a\u00f0ilar eins og tr\u00faleysingjar og m\u00fasl\u00edmar. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 er m\u00e9r deginum lj\u00f3sara a\u00f0 \u00feeir eru stu\u00f0ningsa\u00f0ilar enda s\u00e9st \u00fea\u00f0 vel \u00e1 \u00f6llum vi\u00f0br\u00f6g\u00f0um \u00feessara a\u00f0ila \u00ed fr\u00e9ttum og \u00e1 kommentum bla\u00f0ana.", 
                        "id": "279130828941745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T20:48:59+0000", 
                        "message": "\u00e9g er b\u00fainn a\u00f0 segja \u00fea\u00f0 \u00ed nokkur \u00e1r a\u00f0 tr\u00fabo\u00f0 si\u00f0mentar og vantr\u00faar engu l\u00edkt.  Kristnir \u00e1 \u00cdslandi ver\u00f0a a\u00f0 fara a\u00f0 sn\u00faa b\u00f6kum saman og standa fastir og bera \u00fat bo\u00f0skapinn", 
                        "id": "279132172274944", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152644587109375", 
                                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:25:33+0000", 
                        "message": "Edith Alvarsd\u00f3ttir \u00dea\u00f0 er v\u00e6gast sagt undarlegt hverni \u00fe\u00fa velur a\u00f0 skilja \u00feetta. Vera m\u00e1 a\u00f0 hluti \u00feeira sem ekki eru tr\u00faa\u00f0ir geri s\u00e9r ekki grein fyrir a\u00f0 \u00fea\u00f0 er \u00fdmislegt sl\u00e6mt vi\u00f0 \u00cdslam. St\u00e6\u00f0stur hluti \u00cdslendinga \u00ed dag getur vart veri\u00f0 talin kristin. \u00dea\u00f0 hefur einfaldlega me\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 gera a\u00f0 vi\u00f0 erum \u00fea\u00f0 \u00ferosku\u00f0 \u00ed dag a\u00f0 biblian getur ekki sta\u00f0ist. \u00dea\u00f0 ekki sem si\u00f0fer\u00f0isleg kensla e\u00f0a nokku\u00f0 anna\u00f0. hinsvegar er alveg h\u00e6gt a\u00f0 draga saman einhvert \u00feolanlegt si\u00f0fer\u00f0i \u00far bibliuni. Sem d\u00e6mi er P\u00e1ll eins og faviti er kemur a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00edgrunda kenslu Jesus. \u00dev\u00ed hann gerir f\u00e1t anna\u00f0 en a\u00f0 kasta d\u00f3mum \u00e1 hluti sem hann hefur litlar e\u00f0a slakar hugmyndir um. \u00dea\u00f0 sem meira er a\u00f0 \u00fea\u00f0 er underleg hugsun um a\u00f0 breita gagnvar n\u00e1unganum eins og \u00fe\u00fa vilt a\u00f0 s\u00e9 breit gegn \u00fe\u00e9r \u00feegar sko\u00f0anir hans um \u00fer\u00e6la eru birtar. \u00dea\u00f0 er eins og hann hafi fulkomna\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera heimskur sem fariseijarnir. Hvers konar kristin kona telur \u00fe\u00fa \u00feig vera a\u00f0 kasta d\u00f3m \u00feetta blint. \u00dea\u00f0 si\u00f0asta sem \u00e9g g\u00e6ti stut er \u00cdslam \u00fea\u00f0 hefur allt \u00fea\u00f0 a\u00f0 geima sem stendur manhatri fyrir \u00ferifum. \u00dea\u00f0 hinsvegar m\u00e1 spurja sig a\u00f0 \u00fev\u00ed hva\u00f0 s\u00e1 hluti vantr\u00faar er a\u00f0 hugsa sem vogar s\u00e9r a\u00f0 standa me\u00f0 muslimum. Hvort \u00feeir sj\u00e1i ekki a\u00f0 \u00fea\u00f0 er tro\u00f0i\u00f0 \u00e1 frelsi annara me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fev\u00ednga fram vir\u00f0ingu vi\u00f0 barnalegar og heimskar \u00fearfir sem \u00feeir gefa s\u00e9r r\u00e9tt \u00e1 a\u00f0 ver\u00f0a hneiksla\u00f0ir yfir. Si\u00f0abo\u00f0skapur kristinar tr\u00faar var borin a\u00f0 okkur me\u00f0 valdi. \u00c9g hef ekki hug \u00e1 a\u00f0 beita valdi til a\u00f0 taka brodin \u00far \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fe\u00fa sert kristin. Hinsvegar ir\u00f0i \u00e9g brj\u00e1la\u00f0ur ef \u00fe\u00ed\u00f0 f\u00e6ru\u00f0 a\u00f0 beita \u00fdkkur eins og kristni bo\u00f0 er Bandarikjunum. Ef men vilja fara a\u00f0 beita fyrir s\u00e9r valdi gegn \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00f3lk horfi til \u00feess sem g\u00f6gn og sat\u00f0reindir sinna og hopa i vagn blindrar tr\u00faar. \u00dea\u00f0 er hinsvegar skelfilegt ef vantr\u00fa er a\u00f0 horfa svo blint \u00e1 tr\u00fa a\u00f0 \u00fea\u00f0 megi ekki ganga gegn heni af \u00fev\u00ed a\u00f0 h\u00fan heitir tr\u00fa. \u00dea\u00f0 er a\u00f0 drepa m\u00e1lfrelsi\u00f0 og Hugsanir mana eins og John Stuarts Mills. En hann sag\u00f0i hluti eins og \"Vi\u00f0kv\u00e6\u00f0i\u00f0 a\u00f0 sanleikurin sigrist \u00e6ti\u00f0 \u00e1 ofs\u00f3knum, er \u00ed raun ein \u00feeirra hentugu lyga sem hver etur eftir \u00f6\u00f0rum, unz h\u00fan er or\u00f0in hversdagleg, \u00de\u00f3tt \u00f6ll reynsla m\u00e6li gegn henni.\" \u00dear er vandin grafin. \u00dea\u00f0 er engin reynsla sem sti\u00f0ur e\u00f0a gerir ligar tr\u00faarbrag\u00f0ana sannar og ligarar eiga enga serstaka vir\u00f0ingu skili\u00f0. En \u00feegar \u00fe\u00fa segir fjall hopa \u00fe\u00fa  og \u00fea\u00f0 hopar \u00fe\u00e1 skalt \u00fe\u00fa hafa \u00e1heirn mina um \u00fea\u00f0 hversu kristin \u00fe\u00fa ert.", 
                        "id": "279171322271029", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:39:20+0000", 
                        "message": "Hvernig Kristin bo\u00f0 eru \u00ed bandar\u00edkjunum?Do tell.....", 
                        "id": "279174812270680", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:39:26+0000", 
                        "message": "Ekki skil \u00e9g \u00feennan rei\u00f0ilestur \u00feinn e\u00f0a hvernig \u00fe\u00fa lest \u00far \u00feessu \u00fea\u00f0 sem \u00fe\u00fa gerir.  \u00dea\u00f0 sem \u00e9g segi er \u00feetta.;\n \"\u00c9g get ekki s\u00e9\u00f0 anna\u00f0 en \u00ed \u00feessum or\u00f0um felist \u00e1kve\u00f0in h\u00f3tun;  \"V\u00e6ri ekki skynsamlegt a\u00f0 hafa barist fyrir alv\u00f6ru mannr\u00e9ttindum minnihlutans \u00feegar a\u00f0 \u00fev\u00ed kemur?\" \u00deetta sk\u00fdrir ef til vill \u00fe\u00e1 tilfinningu m\u00edna a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u \u00e1kve\u00f0in \u00f6fl \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu sem starfa a\u00f0 \u00fev\u00ed leynt og lj\u00f3st a\u00f0 koma kristni \u00fat allsta\u00f0ar en fj\u00f6lmenning inn \u00ed sta\u00f0in me\u00f0 Islam \u00ed fyrirr\u00fami.\"\n\nHvort sem \u00fe\u00fa ert tr\u00faa\u00f0ur e\u00f0a ekki e\u00f0a \u00fea\u00f0 ver\u00f0i h\u00e9r kristin tr\u00fa e\u00f0a ekki \u00fe\u00e1 er einkennilegt a\u00f0 umm\u00e6lin s\u00e9u a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 skynsamlegt a\u00f0 hafa barist fyrir alv\u00f6ur mannr\u00e9ttinum minnihlutans. \u00dea\u00f0 hl\u00fdtur a\u00f0 vera e\u00f0lilegt a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 barist fyrir mannr\u00e9ttindum almennt ekki \u00e1kve\u00f0ins h\u00f3par e\u00f0a \u00e1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera \u00feannig a\u00f0 minnihluta h\u00f3par s\u00e9u \u00ed fyrirr\u00fami og f\u00e1 mannr\u00e9ttindi en a\u00f0rir ekki. M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 \u00fea\u00f0 er s\u00edfellt veri\u00f0 a\u00f0 veifa \u00feessum r\u00e9ttindum minni hlutah\u00f3pa og \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 fyrsta sem m\u00fasl\u00edmar gera.", 
                        "id": "279174888937339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:40:45+0000", 
                        "message": "Flott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r a\u00f0 nenna a\u00f0 svara honum :)", 
                        "id": "279175135603981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:53:35+0000", 
                        "message": "Veistu, \u00e9g f\u00e6 bara hroll vi\u00f0 a\u00f0 lesa \u00feetta.....", 
                        "id": "279177602270401", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:54:33+0000", 
                        "message": "\u00deetta er N\u00c1KV\u00c6MLEGA sama or\u00f0alag og Store \u00ed Noregi sag\u00f0i: A\u00f0 menn yr\u00f0u a\u00f0 hugsa vel um minnihlutah\u00f3pa \u00e1\u00f0ur en \u00feeir sj\u00e1lfir lentu \u00fear!!!", 
                        "id": "279177725603722", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 10, 
                                "offset": 206, 
                                "type": "user", 
                                "id": "551031884996362", 
                                "name": "Lisa Bjork"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T23:57:21+0000", 
                        "message": "\u00deegar fari\u00f0 er a\u00f0 kena f\u00f3lki a\u00f0 \u00fer\u00f3unar keningin s\u00e9 ekkert anna\u00f0 en l\u00edgar  og fari\u00f0 er a\u00f0 kena homum um \u00e1standi\u00f0 \u00ed r\u00edkinu eins og margur kristin s\u00f6fnu\u00f0ur \u00ed bandarikjunum gerir. \u00fe\u00e1 er \u00edlla fari\u00f0 fyrir okkur Lisa Bjork. \u00dea\u00f0 sem \u00e9g var ekki s\u00e1tur vi\u00f0 Edith Alvarsd\u00f3ttir er hvenig \u00fe\u00fa setur h\u00f3p f\u00f3lks undir \u00fea\u00f0 sem \u00feer mislikar. \u00de\u00fa setur fram or\u00f0 eins mans og beytir \u00feeim \u00e1 h\u00f3p. \"\u00dea\u00f0 er \u00feess vegna sem \u00e9g segi eru \u00feeir me\u00f0 eitthva\u00f0 huli\u00f0 agenda \u00feessir a\u00f0ilar eins og tr\u00faleysingjar og m\u00fasl\u00edmar. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 er m\u00e9r deginum lj\u00f3sara a\u00f0 \u00feeir eru stu\u00f0ningsa\u00f0ilar enda s\u00e9st \u00fea\u00f0 vel \u00e1 \u00f6llum vi\u00f0br\u00f6g\u00f0um \u00feessara a\u00f0ila \u00ed fr\u00e9ttum og \u00e1 kommentum bla\u00f0ana.\" \u00dea\u00f0 er mer alveg jafn mikki\u00f0 \u00e1higu efni ef hugsun vantr\u00faar er ekki betur skiljandi \u00e1 r\u00e9tt og rangt en a\u00f0 allir hopi til varnar Muslimmum. \u00de\u00e1 er veri\u00f0 a\u00f0 drepa hina frj\u00e1lsu hugsun. \u00dea\u00f0 eru allavegan minhluta h\u00f3par sem \u00feurfa serstaka a\u00f0sto\u00f0. Eins og fatla\u00f0ir og blindir. \u00deeir \u00feurfa meiri a\u00f0sto\u00f0 en a\u00f0rir og eru minhlutah\u00f3par. Hugmindafr\u00e6\u00f0i eins og \u00cdslam hefur hinsvegar engan r\u00e9tt \u00e1 serst\u00f6ku umbur\u00f0arl\u00edndi. \u00deeir eru ekki rei\u00f0ubunir a\u00f0 veita slikt og ver\u00f0skulda \u00fea\u00f0 \u00fear af lei\u00f0andi ekki heldur.", 
                        "id": "279178122270349", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 16, 
                                "offset": 53, 
                                "type": "user", 
                                "id": "765355403518370", 
                                "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                            }, 
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 149, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202639054751645", 
                                "name": "Tholly Rosmunds"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T00:03:34+0000", 
                        "message": "\u00c9g ver\u00f0 a\u00f0 bi\u00f0ja \u00feig afs\u00f6kuna \u00e1 \u00fev\u00ed ef \u00e9g hef m\u00f3\u00f0ga\u00f0 Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson \u00fea\u00f0 var alls ekki meining m\u00edn me\u00f0 deilinguinni \u00e1 \u00feessum status. Heldur eins og Tholly Rosmunds bendir \u00e1.", 
                        "id": "279179172270244", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T00:08:52+0000", 
                        "message": "\u00c9g er ekki svo m\u00f3\u00f0gunar gjarn a\u00f0 \u00e9g m\u00f3\u00f0gist svo au\u00f0veldlega. \u00dea\u00f0 var a\u00f0alega \u00e1bending \u00e1 \u00e1kve\u00f0na hluti sem \u00e9g vildi koma \u00e1 framf\u00e6ri. \u00c9g gle\u00f0st \u00fev\u00ed yfir \u00feeim skilning sem or\u00f0 m\u00edn hafa fengi\u00f0.", 
                        "id": "279180752270086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T04:09:07+0000", 
                        "message": "Ef \u00feessir minnihlutah\u00f3par sem tala\u00f0 er um er \u00edslam, \u00fe\u00e1 er bara komin t\u00edmi til a\u00f0 l\u00e1ta \u00feetta rusl fynna til tevattnsins og \u00fea\u00f0 r\u00e6kilega, Terroristar eiga ekki a\u00f0 lifa af, Basta. :)", 
                        "id": "279262528928575", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T16:44:27+0000", 
                        "message": "\u00c6tla bara r\u00e9tt a\u00f0 vona \u00feeir sem vilja \u00feetta islam og mosku sk\u00edt tapi og flytji \u00fe\u00e1 bara til land sem eru me\u00f0 \u00feetta og taki regni\u00f0 og s\u00f3larleysi\u00f0 me\u00f0 s\u00e9r!", 
                        "id": "279501958904632", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279126428942185", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279126428942185", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-18T16:44:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/08/17/islenska-thjodin-hefur-thjodkirkju-og-vill-fa-ad-hafa-hana-afram-i-fridi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T20:22:19+0000", 
            "message": "\u00c9g ver\u00f0 a\u00f0 segja a\u00f0 um mig f\u00f3r hrollur \u00feegar \u00e9g las \u00feetta komment sem Matth\u00edas \u00c1sgerisson hj\u00e1 Vatr\u00fa setti inn \u00e1 eyjunni. Og er m\u00e9r spurn hva\u00f0 \u00e1 ma\u00f0urinn eigilega vi\u00f0 er eitthva\u00f0 plan \u00ed gangi hj\u00e1 \u00e1kve\u00f0num a\u00f0ilum um a\u00f0 kristnir ver\u00f0a \u00ed minnihluta \u00e1 \u00cdslandi og er veri\u00f0 a\u00f0 starfa eftir \u00e1kve\u00f0inni \u00e1\u00e6tlun. \u00c9g get ekki s\u00e9\u00f0 anna\u00f0 en \u00ed \u00feessum or\u00f0um felist \u00e1kve\u00f0in h\u00f3tun \"V\u00e6ri ekki skynsamlegt a\u00f0 hafa barist fyrir alv\u00f6ru mannr\u00e9ttindum minnihlutans \u00feegar a\u00f0 \u00fev\u00ed kemur?\" \u00deetta sk\u00fdrir ef til vill \u00fe\u00e1 tilfinningu m\u00edna a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u \u00e1kve\u00f0in \u00f6fl \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu sem starfa a\u00f0 \u00fev\u00ed leynt og lj\u00f3st a\u00f0 koma kristni \u00fat allsta\u00f0ar en fj\u00f6lmenning inn \u00ed sta\u00f0in me\u00f0 Islam \u00ed fyrirr\u00fami.\n\nMatth\u00edas \u00c1sgeirsson teki\u00f0 \u00far kommentakerfi me\u00f0 fr\u00e9tt.\n\"J\u00e1, \u00e9g hef einmitt teki\u00f0 eftir \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fe\u00fa ert l\u00edti\u00f0 a\u00f0 sp\u00e1 \u00ed l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i og mannr\u00e9ttindum minnihlutah\u00f3pa R\u00fana Hjaltested. Svo vir\u00f0ist sem eina hugmynd \u00fe\u00edn um mannr\u00e9ttindi s\u00e9u \u00feau a\u00f0 meirihlutinn eigi a\u00f0 f\u00e1 allt sitt fram.\n\nHefur\u00f0u aldrei velt \u00fev\u00ed fyrir \u00fe\u00e9r a\u00f0 kristnir ver\u00f0a \u00ed minnihluta \u00e1 \u00cdslandi eftir ekkert mj\u00f6g m\u00f6rg \u00e1r.\n\nV\u00e6ri ekki skynsamlegt a\u00f0 hafa barist fyrir alv\u00f6ru mannr\u00e9ttindum minnihlutans \u00feegar a\u00f0 \u00fev\u00ed kemur?\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_279126428942185", 
            "description": "\u201e\u00dej\u00f3\u00f0f\u00e9lag okkar batnar ekki me\u00f0 minni \u00e1hrifum kristinnar tr\u00faar. \u00dej\u00f3\u00f0in ver\u00f0ur ekki v\u00ed\u00f0s\u00fdnni, \u00feroska\u00f0ri, umbur\u00f0arlyndari, r\u00e9ttl\u00e1tari e\u00f0a miskunnsamari vi\u00f0 \u00fea\u00f0,\u201e sag\u00f0i sr. Hj\u00e1lmar J\u00f3nsson d\u00f3mkirkjuprestur \u00ed pr\u00e9diktun \u00ed gu\u00f0s\u00fej\u00f3nustu \u00ed D\u00f3mkirkjunni \u00ed morgun. Tilefni\u00f0 er s\u00fa \u00e1kv\u00f6r\u00f0un yfirstj\u00f3rnar R\u00edkis\u00fat\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s75x225/10511101_753846744661567_3326758028213974936_n.jpg?oh=01b0f7c0640e2742f5fc8ea81b4240e0&oe=54FFFE60&__gda__=1429789001_16b1c0fde9a9641f47d836ae70da9368", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTQ4ODc0NzYzMTM1MDE2MQ==", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "1488747631350161", 
                        "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TkRVd016QTRPVEE1TnprM09qRTBNRGd6TnpBM05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TkRVd016QTRPVEE1TnprM09qRTBNRGd6TnpBM05UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T14:05:50+0000", 
                        "message": "Oged !", 
                        "id": "279450308909797", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "-->Support fellow patriot Amanda Shea w/a page like<-- \u2014 with Mary Phillips and 7 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275511819303646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275511819303646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Revolution", 
                    "href": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/753846744661567/?type=1", 
            "object_id": "753846744661567", 
            "created_time": "2014-08-09T15:52:42+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/753846744661567/?type=1&theater", 
            "updated_time": "2014-08-18T14:05:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_275511819303646", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10171629_10204432328558003_715297682752847344_n.jpg?oh=3ceb6b051331354ef01f51324b35c91d&oe=54F9DD47&__gda__=1430492054_46c53facd6f05a2c336fa350b751f2d6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1488747631350161", 
                        "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279352632252898", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279352632252898", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-18T10:26:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204432328558003&set=gm.279352632252898&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204432328558003", 
            "created_time": "2014-08-18T10:26:27+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_279352632252898", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279108335610661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279108335610661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-18T02:44:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T18:59:12+0000", 
            "message": "Svo \u00e1 a\u00f0 tro\u00f0a \u00fev\u00ed l\u00edka upp \u00e1 kristna tr\u00fa a\u00f0 Hitler hafi veri\u00f0 kristinn, heyri \u00feetta reglulega fr\u00e1 hei\u00f0ingjum landsins, meira bulli\u00f0 \u00ed \u00feessu aumingja f\u00f3lki.... http://themuslimissue.wordpress.com/2013/07/19/the-muslim-nazi-connection/", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_279108335610661", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TWpJeU1UWTFOVGs1TWpjNE9qRTBNRGd6TWprNE5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TVRRM01EUTFOakEyTnprd09qRTBNRGd6TVRJNU5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T22:02:22+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=IBFBvceJvIU", 
                        "id": "279147045606790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T02:42:43+0000", 
                        "message": "Hitler var hundhei\u00f0inn, stal merki Eimskipaf\u00e9lagi \u00cdslands og ger\u00f0i a\u00f0 s\u00ednu me\u00f0 sm\u00e1 breytingum.", 
                        "id": "279221895599305", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T02:44:02+0000", 
                        "message": "J\u00fa Gunnar, Hitler var einmitt hundhei\u00f0inn, hann var auglj\u00f3slega \u00f6fga m\u00faslimi!!", 
                        "id": "279222165599278", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA443y0BunbejAL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F52%2F752531.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "\u00cdslamska r\u00edki\u00f0 \u00f3gn vi\u00f0 Bretland", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM1TVRneU9UUTFOakF6TWpBd09qRTBNRGd6TWpFek1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0T1RrNE16VTRPVFUwT1RreU9qRTBNRGd5T0RJMU5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T13:35:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var ekki seinna v\u00e6nna a\u00f0 ma\u00f0urinn vakna\u00f0i. N\u00fa vir\u00f0ist stefna \u00ed str\u00ed\u00f0 vi\u00f0 islam?", 
                        "id": "278998358954992", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T13:49:59+0000", 
                        "message": "Hann er ekki vakna\u00f0ur. \u00deeir \u00feurfa a\u00f0 taka til heima fyrir og \u00fatrima muslimum \u00ed bretlandi. \u00deegar \u00fea\u00f0 lj\u00f3s er kveikt. \u00de\u00e1 vinst stri\u00f0i\u00f0. Stri\u00f0 \u00fearna eikur a\u00f0eins streimi\u00f0 \u00e1 vandr\u00e6\u00f0in heima fyrir.", 
                        "id": "279002678954560", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T14:37:09+0000", 
                        "message": "Sturla, \u00e6tli honum s\u00e9 n\u00fa ekki fari\u00f0 a\u00f0 skiljast \u00fea\u00f0 l\u00edka. \u00d6ll Evr\u00f3p\u00f0a er a\u00f0 vakna. \u00c9g \u00e6tla bara a\u00f0 vona \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "279020862286075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T00:21:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er vonandi. \u00dea\u00f0 er samt \u00f3trulegt hva\u00f0 \u00fearf a\u00f0 skela hart i t\u00f6num hj\u00e1 sumum svo a\u00f0 \u00feeir skilji.", 
                        "id": "279182945603200", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278994772288684", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278994772288684", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-18T00:21:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/08/17/islamska_rikid_ogn_vid_bretland/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154948763475265", 
                        "name": "Berglind Bj\u00f6rk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T13:26:22+0000", 
            "message": "Ekki bara \u00f3gn vi\u00f0 Bretland, heldur heiminn allann, \u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00feessum dj\u00f6flum \u00e1\u00f0ur en ska\u00f0inn ver\u00f0ur meiri.....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278994772288684", 
            "description": "Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Bretlands, David Cameron, segir \u00ed grein \u00ed breska dagbla\u00f0inu Sunday Telegraph \u00ed dag a\u00f0 frams\u00f3kn \u00cdslamska r\u00edkisins \u00ed S\u00fdrlandi og \u00cdrak v\u00e6ri bein \u00f3gn vi\u00f0 Breta og a\u00f0 \u00feeir yr\u00f0u a\u00f0 beita \u00f6llum herna\u00f0arlegum \u00farr\u00e6\u00f0um til \u00feess st\u00f6\u00f0va hana."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279181078936720", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/279181078936720", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-18T00:10:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTUzNjQ1MjYxMzI5OTkyMQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-18T00:10:51+0000", 
            "message": "Hugrekki fellst ekki \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 loka augunum fyrir h\u00e6ttunni, heldur hinu a\u00f0 horfast \u00ed augu vi\u00f0 hana,berjast gegn henni og vinna bug \u00e1 henni. (Richter)", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_279181078936720"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTaNQVHOUXOF-R&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fblogs.telegraph.co.uk%2Fnews%2Ffiles%2F2014%2F08%2Fhamas_2987764b-460x288.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hamas manipulated and intimidated the media in Gaza. Why was that kept from us? \u2013 Telegraph Blogs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0T1RFNE1UUXlNamsyTXpRM09qRTBNRGd5Tmprek1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TnpNd01qZzFOalE0TkRZMk9qRTBNRGd5TXpBMU5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T23:09:27+0000", 
                        "message": "Hvar er umfj\u00f6llunin um \u00feetta \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum !", 
                        "id": "278730285648466", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T23:33:25+0000", 
                        "message": "\u00c9g held fekar a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u svo uppfullir af eigin r\u00e9tttr\u00fana\u00f0i og v\u00ed\u00f0s\u00fdni a\u00f0 \u00feeir sj\u00e1i ekki blekkinguna.", 
                        "id": "278735322314629", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T08:06:17+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 g\u00e6tu l\u00edka veri\u00f0 h\u00f3tanir sem \u00feeir f\u00e1 \u00e1 bakvi\u00f0 tj\u00f6ldin sem valda \u00feessum aumingjaskap og svo \u00feora \u00feeir ekki a\u00f0 kjafta fr\u00e1 af s\u00f6mu \u00e1st\u00e6\u00f0u.", 
                        "id": "278873695634125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 25, 
                                "offset": 46, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152540541137270", 
                                "name": "Palmar Magnusson Weldingh"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T09:40:44+0000", 
                        "message": "Veistu \u00e9g held a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 ekki komi \u00e1 \u00fea\u00f0 stig Palmar Magnusson Weldingh enda eru \u00feeir flestir vinir og/e\u00f0a \u00ed tengslum. \u00dearf ekki anna\u00f0 en sko\u00f0a fr\u00e9ttir og fr\u00e9ttaumfj\u00f6llun \u00ed RUV \u00feeir eru svo hallir a\u00f0 vinstri m\u00f6nnum og \u00feeirra sko\u00f0anabr\u00e6\u00f0rum og systrum enda enn me\u00f0 s\u00f6mu \"s\u00e9rfr\u00e6\u00f0ingana\" sem \u00feeir leita til sem eru \u00feeir s\u00f6mu og voru \u00feegar fyrir stj\u00f3rn var vi\u00f0 v\u00f6ld. M\u00e9r hreinlega sundlar vi\u00f0 \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 er svo aulj\u00f3st hvering \u00feeir spila me\u00f0 f\u00f3lk og reyna a\u00f0 koma inn \u00e1kve\u00f0num sko\u00f0unum.", 
                        "id": "278914765630018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-17T09:55:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00e1ttlega ekki h\u00e6gt a\u00f0 gera l\u00e6k \u00e1 \u00feetta banging rocks together and attempting to start a fire  ISIS leader pictured above denied this rumor by grunting.", 
                        "id": "278918142296347", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "blogs.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278726735648821", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278726735648821", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-17T09:55:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://fw.to/6daf4yK", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5MzkxMTY3MjIzNjQ=", 
                        "before": "MTAxNTIzMzkzNjM0ODAwMDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T22:50:01+0000", 
            "message": "\"The long Hamas record of shutting down news bureaus, arresting reporters and cameramen, confiscating equipment and beating journalists has already been documented by the Committee to Protect Journalists. In the latest conflict Hamas wanted to reduce the reports coming out of Gaza to what Reinhold Niebuhr once called \"emotionally potent over-simplifications\". Journalists from India, America, Norway, Italy, Spain, Australia, Canada and elsewhere are complaining. Will we now hear from the Brits?\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278726735648821", 
            "description": "Photo: AFP/Getty We should normally say if our reports are censored or monitored or if we withhold information, and explain, wherever possible, the rules"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278872028967625", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278872028967625", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-17T07:58:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T07:58:37+0000", 
            "message": "Europa har laget og underskrevet sin egen d\u00f8dsdom:\n\n\"Fri muslimsk indvandring til Europa\"\n\"Hemmeligholdte EU-aftaler med 10 asiatiske og nordafrikanske lande\"\n\nhttp://www.islaminfo.dk/FileUpload/documents/frimuslimskindvandringtileuropa_6142.pdf", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_278872028967625"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10470132_10152340153803717_10152340146258717_9954_1941_t.jpg?oh=6cbd62c9e1adcfa2615b14f334e460b2&oe=5537D827&__gda__=1426345476_8a3b6e756b52467a43e5ac5134c1f331", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-08-16T23:30:33+0000", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "US Senator Cory Booker RIPS Hamas to SHREDS", 
            "source": "https://fbcdn-video-o-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10528173_10152340153738717_1180411388_n.mp4?rl=552&vabr=307&oh=34a8d935f8741fc477486397ddb13843&oe=549F2A88&__gda__=1419709939_41ff9118069d24bb9a14a979b2bac11c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278734822314679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278734822314679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "7:16", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152340146258717", 
            "object_id": "10152340146258717", 
            "created_time": "2014-08-16T23:30:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_278734822314679", 
            "description": "Senator Cory Booker comes out unequivocally on the side of Israel, with a devastating critique of Hamas."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSIkbWnljN3pgm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2F658.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims demand breakaway Islamic nation in Norway or another 9/11 threatened", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TnpJd05UZzFOalE1TkRNMk9qRTBNRGd5TWpjek1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TlRBNU1UZzVNREF6T1RBNU9qRTBNRGd4T1RBNU5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T12:09:27+0000", 
                        "message": "Okkur vantar \u00feetta islam s\u00e1rlega.", 
                        "id": "278509189003909", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T12:23:53+0000", 
                        "message": "http://blogs.wsj.com/brussels/2014/06/26/the-eu-at-a-migration-crossroads-speaking-with-cecilia-malmstrom/  ESB s\u00e9r okkur fyrir n\u00e6gu Islam", 
                        "id": "278513172336844", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T13:04:47+0000", 
                        "message": "\u00deetta er komi\u00f0 \u00e1 \u00fer\u00f6skuldinn:  https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=694190167329522&id=456979061050635 j\u00e6ks", 
                        "id": "278530355668459", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T13:11:47+0000", 
                        "message": "\u00deESSI \u00d3F\u00d6GNU\u00d0UR V\u00c6RI EKKI LENGI A\u00d0 YFIRTAKA \u00cdSLAND. HVA\u00d0 GERA NOR\u00d0MENN N\u00daNA?", 
                        "id": "278531462335015", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T13:16:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem m\u00e9r finnst hva\u00f0 \u00f3huggulegast a\u00f0 hugsa til \u00cdsland er bara eins og borg \u00ed \u00feessum l\u00f6ndum. Og \u00fea\u00f0 tekur \u00e1 ekki langan t\u00edma a\u00f0 yfirtaka samf\u00e9lagi\u00f0 enda m\u00e1 segja a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u byrja\u00f0ir og kominir vel \u00e1 veg. Me\u00f0 til a\u00f0 mynda banni \u00e1 sv\u00ednakj\u00f6ti \u00ed Austurb\u00e6jarsk\u00f3la, banni \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 b\u00f6rn beri krossa \u00ed leiksk\u00f3lum, hala sl\u00e1trun osfr. \u00c9g heyr\u00f0i af m\u00f3\u00f0ur barns sem hefur bori\u00f0 kross \u00e1 leiksk\u00f3la s\u00ednum, \u00ed hana var hringt og h\u00fan vinslamlega be\u00f0in um a\u00f0 l\u00e1ta barni\u00f0 ekki koma me\u00f0 hann \u00ed leiksk\u00f3lann \u00fev\u00ed \u00feetta s\u00e6rir musl\u00edma.", 
                        "id": "278532975668197", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T14:19:55+0000", 
                        "message": "\u00deetta s\u00e6rir e\u00f0a m\u00f3\u00f0gar m\u00faslima ekki neitt. \u00deeir vilja stj\u00f3rna \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu fr\u00e1 minnstu sm\u00e1atri\u00f0um og upp\u00far.", 
                        "id": "278555432332618", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T14:25:11+0000", 
                        "message": "Nei, en \u00fev\u00ed bera \u00feeir vi\u00f0 og sakleysingjarnir hlaupa a eftir \u00feessu til a\u00f0 styggja n\u00fa ekki. Enda eiga \u00feeir a\u00f0 manipulera, lj\u00faga, stela, sv\u00edkja ofsr. sakleysingjana.", 
                        "id": "278557972332364", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T16:34:56+0000", 
                        "message": "Sleppa ut Breivik, hann kann a thetta... ???", 
                        "id": "278609812327180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:47:42+0000", 
                        "message": "Eg hef faktisk ekki neinar serstakar ahyggjur af thessu, i Noregi ad segja. Hef buid med og hja Nordm\u00f8nnum samtals i 19 ar. Thad er engin thjod sem eg thekki sem elskar land sitt jafn heitt og Nordmenn. Nuna eru their godir og umburdarlyndir, en thegar thad brestur a munu thessi \u00f8fl, sem \u00e6tla ser ad taka yfir Noreg og Skandinaviu, finna til tevatnsisns. Thad ridur enginn feitum hesti fra ad \u00e6tla ad komast yfir Noreg undan Nordm\u00f8nnum. Sjaidi bara til....", 
                        "id": "278715345649960", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:50:13+0000", 
                        "message": "Nei enda eru \u00feeir ekki farnir a\u00f0 \u00fathysa m\u00fasl\u00edmum. Heyr\u00f0i um daginn a\u00f0 \u00feeir v\u00e6ru farnir a\u00f0 taka r\u00edkisfangi\u00f0 af \u00feeim m\u00fasl\u00edmum sem hafa fari\u00f0 til S\u00fdrlands i str\u00ed\u00f0i\u00f0. Og senda \u00fe\u00e1 til s\u00edns heimalands.", 
                        "id": "278715735649921", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:50:33+0000", 
                        "message": "Thad sama gildir um Svia... bara ad fara tilbaka i s\u00f8guna. Sviar hafa sint af ser otrulegustu grimmd, ef og thegar thjodfelagsbreytingar hafa att ser stad. Halshjuggu alla yfirstettina nanast a einni nottu. Og hvernig tekid var a malum thegar Sk\u00e5ne var S\u00c6NSKADUR... Daudarefsing vid ad tala D\u00f8nsku... Theirra tima \" Etnisk rensning \" og malid klarad, ekkert halfkak.", 
                        "id": "278715788983249", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:53:23+0000", 
                        "message": "Annars er \u00fea\u00f0 sem er \u00f3huggulegt vi\u00f0 \u00feetta er \u00e1\u00e6tlu m\u00fasl\u00edma og hva\u00f0 \u00feeir gera til a\u00f0 n\u00e1 s\u00ednu marki \u00fev\u00ed \u00feo \u00feeir s\u00e9u farnir a\u00f0 taka \u00e1 \u00feeim. \u00de\u00e1 eru \u00feeir \u00fev\u00edl\u00edkt vandam\u00e1l og fj\u00f6ldinn allsvakalegur. Hatri\u00f0 sem b\u00fdr \u00ed \u00feessu f\u00f3lki m\u00f6rgu hverju er eitthva\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00f3gurlegasta sem \u00e9g hef s\u00e9\u00f0. \u00deannig a\u00f0 bar\u00e1ttan ver\u00f0ur ekki unnin \u00e1takalaust hj\u00e1 \u00feessum \u00fej\u00f3\u00f0um.", 
                        "id": "278716412316520", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:58:50+0000", 
                        "message": "Ja Edith, thetta er ekki audvelt. Vid, thessi frjalslyndu og Umburdarlyndu thjodfel\u00f8g, erum buin ad koma okkur upp thjodfelagi sem virkar svona. Lagmarksrettindi eru tryggd, saklaus uns sekt er s\u00f8nnud, o.s.frv. Thetta er sa veikleiki sem getur fellt okkur. Enda spilad a hann.. Vid skulum ekki gleyma ad linan var l\u00f8gd i Kosovo. Thar var Serbum uthyst og Muslimskt riki reist, a gr\u00f8fum arthusunda kynsloda Serba. Thar fengu Muslimar smj\u00f8rthefinn af rettl\u00e6tiskennd vesturlandabua. Nu a ad reyna thetta i Noregi.   EG ER F\u00c6DDUR HER  og hef thar af leidandi fullan rett, o.s.frv. En til ad breyta thessu tharf ad breyta leikreglunum i thjodfelaginu, thad viljum vid ekki thvi vid elskum Thessa tegund af thjodfelagi, vid h\u00f8fum skapad thad, fyrir okkur og b\u00f8rnin okkar. En vid verdum ad breyta til um stund, til ad hrinda thessu af okkur.", 
                        "id": "278717432316418", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T22:07:18+0000", 
                        "message": "Thad a ad medh\u00f8ndla thetta eins og hvern Annan smitsjukdom, sem thetta er, gedsjukdomur. Vafinn a ekki ad koma thvi grunada til goda. Hid grunada er undir grun \" stadfestum grun \" um ad vilja af einbeittum asetningi og vilja, med \u00f8llum radum, kollvarpa okkar thjodfelagsskipulagi. Til ad koma a sinu eigin skipulagi, med etniskri og truarlegri hreinsun. THETTA ER MALID og a thvi verdur ad taka, med theim MED\u00d8LUM SEM VIRKA.", 
                        "id": "278718988982929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T22:07:34+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 gera og \u00e9g \u00e6tla a\u00f0 vona a\u00f0 \u00cdslendingar ver\u00f0i \u00feeirrar g\u00e6fu a\u00f0nj\u00f3tandi a\u00f0 loka \u00e1 \u00feetta \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur ofseint. M\u00e9r fallast n\u00e1nast hendur \u00feegar \u00e9g hugsa til \u00feess hva\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0inn er f\u00e1menn og hve fj\u00f3tt \u00e1standi\u00f0 ver\u00f0ur skelfilegt ef ekkert ver\u00f0ur a\u00f0 gert.", 
                        "id": "278719032316258", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T22:15:29+0000", 
                        "message": "Angola bannadi Islam,,, thad er bara timaspursmal hven\u00e6r \u00f8nnur Afrikuriki fylgja eftir, t.d. Mosambik, Simbabve, Botswana og Namibia. Thessi riki vilja ekki vandamalin sem thau eru vitni ad, sem voru Nordan Sahara, en eru komin sudur fyrir, Nigeria og jafnvel Congo. Thad eru n\u00e6g vandamal i Afriku fyrir, TRIBAL o.s.frv. Angolanar eru nu T\u00d8FFARAR, algert einr\u00e6disriki, en adhyllist vetsr\u00e6na samvinnu, eftir ad hafa komid ut ur skapnum, fra kommunismanum. Er nuna ad verda halfgert leppriki USA, fyrst af SV Afrikurikjunum.... En Angolanar eru vanir ad drepa folk, eftir 25 ara borgarastyrj\u00f8ld, og kalla ekki allt \u00f8mmu sina, their meina thetta af fullri alv\u00f8ru, nagrannar theirra reyna ekki ad abbast upp a tha. Eiga n\u00e6st sterkasta her og flugher Sunnan Sahara, n\u00e6st a eftir S-Afriku.", 
                        "id": "278720585649436", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278507415670753", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278507415670753", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T22:15:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/08/15/muslims-demand-breakaway-islamic-nation-in-norway-or-another-911-threatened/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T12:03:46+0000", 
            "message": "\"\u201cIf norwegian soldiers can take planes to Afghanistan, then Osama and Mohammed can also take planes to Norway, inshaAllah.\n\nNow, the government must wake up and assume responsibility, before this war spreads to Norway. Before the counterpart reacts. Before moslems take the step necessary.\n\nDo not confuse the moslems\u2019 silence with weakness. Do not profit from the moslems\u2019 patience. Do not force us to do something that can be avoided. This is not a threat, only the words of truth. The words of justice.\nA warning that the consequences can be fatal. A warning about a 9/11 on norwegian ground, or larger attacks than the one carried out on 22 july. This is for your own good and in your own best interest.\u2019\n\nWe do not want to be a part of norwegian society. And we do not consider it necessary either to move away from Norway, because we were born and grew up here. And Allah\u2019s earth belongs to everybody.\" http://www.jewsnews.co.il/2014/08/15/muslims-demand-breakaway-islamic-nation-in-norway-or-another-911-threatened/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278507415670753", 
            "description": "We do not wish to live together with dirty beasts like you... The Norwegian news portal VG Nett is reporting that aMuslim terrorist group, Ansar al-Sunna\u2019, is threatening that if a section of the nation's capitol isn't tr..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278648092323352", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278648092323352", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T18:08:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T18:08:21+0000", 
            "message": "Ein gl\u00e6n\u00fd heimildarmyndin \u00ed bo\u00f0i sem s\u00fdnir Islamic State innan fr\u00e1. Skyldu\u00e1horf fyrir alla sem hafa \u00e1huga \u00e1 langverstu \u00e1t\u00f6kin heimsins \u00ed dag. Fleiri en 250,000 b\u00f6rn, konur og menn d\u00e1in bara si\u00f0an 2011. Hlusta\u00f0u \u00e1 \u00feessa Islamista tala sj\u00e1lfir um hva\u00f0 \u00feeir vilja og afhverju og hvernig \u00feeir eru a\u00f0 n\u00e1 \u00ed markmi\u00f0 s\u00edn. 43.00 ca min \u00e6tla a\u00f0 sko\u00f0 n\u00fana. Eins ma\u00f0urinn sag\u00f0i islam og moskva \u00e1 bara ekkert erindi hinga\u00f0. EKKERT!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AUjHb4C7b94#t=44", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_278648092323352"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxGHVngUL6w5Vi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Fjarlov-3-foto-615-5-4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Fredelig demonstration for j\u00f8ders ret til at f\u00e6rdes frit \u2013 ogs\u00e5 p\u00e5 N\u00f8rrebro | Den Korte Avis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TmpNMk9EWTRPVGt4TVRReE9qRTBNRGd5TVRBME9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TmpNMk9EWTRPVGt4TVRReE9qRTBNRGd5TVRBME9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T17:34:45+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=VZnZhuORKOc", 
                        "id": "278636868991141", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278621658992662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278621658992662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T17:34:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/demonstration-tilstotte-for-joders-ret-til-at-faerdes-frit-ogsa-pa-norrebro/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T17:07:24+0000", 
            "message": "\"Nogle af dem er blevet hellige krigere i Syrien og Irak. De udg\u00f8r en terror-risiko, n\u00e5r de vender tilbage. Men Islamisk Stat vil ogs\u00e5 inspirere en del af dem, der bliver herhjemme, til en radikalisering.\n \nDe er vant til at opfatte muslimer som ofre for overgreb og uretf\u00e6rdighed fra Vestens side. Nu kan de f\u00f8le stolthed ved at identificere sig med en organisation, der ligner vindere og praler demonstrativt med sin magt. Det er uhyggeligt, men s\u00e5dan tegner det.\" http://denkorteavis.dk/2014/demonstration-tilstotte-for-joders-ret-til-at-faerdes-frit-ogsa-pa-norrebro/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278621658992662", 
            "description": "Mange deltagere \u2013 j\u00f8der s\u00e5vel som ikke-j\u00f8der \u2013 bar kalotter eller davidsstjerner under demonstrationen..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAE2m87pUitnPoy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140815%2FFRETTIR01%2F140819285%2FAR%2F0%2FAR-140819285.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Grimmdin \u00e1 s\u00e9r varla hli\u00f0st\u00e6\u00f0u", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TlRrMk5qYzRPVGsxTVRZd09qRTBNRGd5TURVd05qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TlRVM05ERTRPVGs1TURnMk9qRTBNRGd4T1RnNU9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T14:23:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00e1ttulega ekki h\u00e6gt a\u00f0 gera l\u00e6k \u00e1 \u00feetta..", 
                        "id": "278557418999086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T14:25:12+0000", 
                        "message": "Skelfiegt \u00ed alla sta\u00f0i, vonandi fara vestulandarb\u00faar a\u00f0 vakna \u00fev\u00ed \u00feessi vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur brei\u00f0ist hratt \u00fat um heiminn l\u00edkt og krabbmein./", 
                        "id": "278557975665697", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T14:26:16+0000", 
                        "message": "!", 
                        "id": "278558215665673", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T16:04:20+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru bara a\u00f0 fara eftir k\u00f3raninum.", 
                        "id": "278596678995160", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278511999003628", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278511999003628", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T16:04:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/grimmdin-a-ser-varla-hlidstaedu/article/2014140819285", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T12:20:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278511999003628", 
            "description": "Fyrrum uppl\u00fdsingafulltr\u00fai NATO \u00ed \u00cdrak segir grimmdina sem IS li\u00f0ar s\u00fdni eigi s\u00e9r f\u00e1ar hli\u00f0st\u00e6\u00f0ur \u00ed s\u00f6gunni, segir. N\u00fds fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra \u00ed landsins b\u00ed\u00f0ur..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGmkquYK856S3I&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F08%2F14%2Farticle-2724658-2087DBB600000578-612_636x382.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Islamic State continues advance towards Baghdad", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TkRRMk5ESXlNelF6TlRFNU9qRTBNRGd4TnpjMU5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TkRRME9EZzFOamMzTURBMk9qRTBNRGd4TnpjeE9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T08:19:44+0000", 
                        "message": "http://www.timesofisrael.com/security-council-orders-islamic-state-to-disband/", 
                        "id": "278444885677006", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T08:22:55+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er samt a\u00f0eins ein lausn sem virkar. Herna\u00f0arsigur \u00e1 ISIS me\u00f0 uppr\u00e6tingu samtakanna og l\u00edfst\u00ed\u00f0arfangelsi li\u00f0smanna \u00feeirra.", 
                        "id": "278445842343577", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T08:25:59+0000", 
                        "message": "http://blogs.timesofisrael.com/obamas-ambush-of-israel/", 
                        "id": "278446422343519", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/08/1418450360_3730375588001_1.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278139249040903", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278139249040903", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T08:25:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2724658/Were-not-leaving-Yazidis-refusing-come-mountain-300-women-stolen-ISIS-impregnated-smash-blond-bloodline.html?ito=social-facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-15T13:55:50+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2724658/Were-not-leaving-Yazidis-refusing-come-mountain-300-women-stolen-ISIS-impregnated-smash-blond-bloodline.html?ito=social-facebook ?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_278139249040903", 
            "description": "The movement around Qara Tappa suggests the Islamic State is seeking to grab more territory in an apparent bid to broaden their front with Kurdish fighters."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276016079253220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276016079253220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T00:19:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-10T19:38:58+0000", 
            "message": "\u00edsland sj\u00e1\u00f0u og hlusta\u00f0u!! :O", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_276016079253220", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TXpBM01qVTFOamt3TnpZNU9qRTBNRGd4TkRnek9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyTURFM056STFPVEU1TnpJeU9qRTBNRGMyT1RrM056RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T19:42:51+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins skr\u00edmsli!  \u00c6tlar heimurinn ekkert a\u00f0 segja vi\u00f0 \u00feessu?", 
                        "id": "276017725919722", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T19:44:16+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 minn g\u00f3\u00f0ur \u00fev\u00edl\u00edkt \u00f3ge\u00f0, en eg skildi samt ekkert hva\u00f0 var sagt. DJO langar mig a\u00f0 gera einhva\u00f0!", 
                        "id": "276018982586263", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T19:46:01+0000", 
                        "message": "i wish all the \"good people\" of iceland who protest against israel will see who  our enemies are who treat the same as ISIS to their people in gaza", 
                        "id": "276019349252893", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T19:47:07+0000", 
                        "message": "\u00deetta er kl\u00e1r ge\u00f0veiki,blessa\u00f0 f\u00f3lki\u00f0 str\u00e1drepi\u00f0. Auga fyrir auga og t\u00f6nn fyri t\u00f6nn.", 
                        "id": "276019619252866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T20:18:39+0000", 
                        "message": "Don\u00b4t worry, we will make them Hamas lickers in Iceland understand the old Icelandic way soon, and I kind of like seeing arabs killing arabs, let them take care of them selvs and shuffle the rest for the Crokodiles in Nile, there is no reason to reason with this race any more, no matter what they call their \"religion\" or what we should name the stupidity.", 
                        "id": "276031075918387", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T21:10:46+0000", 
                        "message": "\"One way ticket\" fyrir \u00edslenska m\u00faslima \u00ed \u00feessi l\u00f6nd.", 
                        "id": "276052069249621", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T23:47:22+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru \"Evr\u00f3pub\u00faar\" sem standa \u00ed \u00feessu, l\u00edklega \"Nor\u00f0urlandab\u00faar\" einnig.", 
                        "id": "276566455864849", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T23:50:14+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru v\u00edst allnokkrir snargalnir, sem hafa fari\u00f0 til S\u00fdrlands \u00ed \"Jihad\". SA 365 segist bera vir\u00f0ingu fyrir \u00feeim.", 
                        "id": "276567059198122", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T19:39:47+0000", 
                        "message": "Fri\u00f0rik, af hverju fer \u00feessi \u00e6\u00f0sti klerkur \u00edslenskra m\u00faslima ekki \u00feanga\u00f0 sj\u00e1lfur og tekur \u00fe\u00e1tt \u00ed skemtuninni?", 
                        "id": "277828362405325", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T20:35:15+0000", 
                        "message": "P\u00e9tur, ekki veit \u00e9g \u00fea\u00f0 me\u00f0 vissu. Freistandi v\u00e6ri a\u00f0 hvetja hann til \u00feess a\u00f0 fara \u00ed jihad-fer\u00f0, en ma\u00f0ur \u00ed minni st\u00f6\u00f0u getur allsekki hvatt til l\u00f6gbrota og \u00fe\u00e1 s\u00edst svo alvarlegra. \u00deannig a\u00f0 vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 horfa upp \u00e1 garminn stunda sitt papp\u00edrs- og kjafta-j\u00edhat.", 
                        "id": "277846479070180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:19:36+0000", 
                        "message": "\"Jihad\" hvur dj\u00f6fulinn er \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "278088299045998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T12:08:15+0000", 
                        "message": "Jihad, \u00fea\u00f0 \u00fatleggst sem \"Heilagt Str\u00ed\u00f0\". \u00dea\u00f0 er allt leyfilegt til a\u00f0 sigra, ni\u00f0url\u00e6gja, p\u00edna og str\u00e1drepa \u00f3vininn. \u00d3vinurinn,  \u00fea\u00f0 erum vi\u00f0 sem ekki tr\u00faum \u00e1 tunglgu\u00f0inn og pervertinn sp\u00e1mann hans.", 
                        "id": "278103435711151", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T23:45:39+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki langt \u00ed a\u00f0 \u00fe\u00f6ggun um m\u00e1li\u00f0 n\u00e6r v\u00f6ldum h\u00e9r \u00e1 landi og en allavega \u00fe\u00e1 er balli\u00f0 b\u00fai\u00f0 um \u00e1r hundru\u00f0ir gaman gaman e\u00f0a \u00feannig \u00fe\u00f6kk s\u00e9 fj\u00f6lmi\u00f0lum ruv samf\u00f3 og r\u00edkis\u00f3stj\u00f3rnum j\u00e6ks", 
                        "id": "278299945691500", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T00:03:32+0000", 
                        "message": "Getur einhver sent samt\u00f6kum feminista \u00feetts, borgarstj\u00f3ra, borgarr\u00e1\u00f0i, biskupi \u00cdslands, Al\u00feingism\u00f6nnum, form\u00f6nnum allra flokka \u00e1 \u00cdslandi og helsut stu\u00f0ningsm\u00f6nnum islam h\u00e9r \u00e1 landi, \u00f3g ekki gleyma Sverri Agnarssyni, st\u00f3rklerki islam h\u00e9r \u00e1 landi, Gu\u00f0fr\u00e6\u00f0ingnum k\u00e6rleiksr\u00edka, honum", 
                        "id": "278304092357752", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T00:08:27+0000", 
                        "message": "Honum Bjarna Randver, Lilju Lillienthal (h\u00fan er svo mikill m\u00faslimi, l\u00fdsti me\u00f0 t\u00e1rvot augu stu\u00f0ningi vi\u00f0 \u00feri\u00f0ja mann \u00e1 lista  D\u00f6gunar) \u00d3l\u00ednu \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttur, (h\u00fan er n\u00fdkr\u00fdndur m\u00faslimi) og alls ekki gleyma sj\u00e1lfum a\u00f0alp\u00fakanum, honum Salman Tamimi. \u00dearna getur \u00feetta f\u00f3lk s\u00e9\u00f0 og l\u00e6rt hva\u00f0 b\u00ed\u00f0ur kristinna manna um allan heim \u00feegar eftirl\u00e6ti \u00feeirra, islamistar, ver\u00f0a b\u00fanir a\u00f0 n\u00e1 yfirr\u00e1\u00f0um \u00ed heiminum. Er ekki fagna\u00f0arsamkoma v\u00e6ntanleg \u00e1 f\u00ednu l\u00f3\u00f0 moskunnar \u00ed Sogam\u00fdri?", 
                        "id": "278305135690981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T00:19:57+0000", 
                        "message": "after WWII europe still trying to show \"we are not like we use to be\" but now its the time for europe to wake up and see who abused the hospitality of the europeans! dont do the same mistake in iceland...dont let them build a mosque!! you are only 300,000 people who live in peaceful island...if more of them will come it wont be any problem for them to take over you since your police not arm and you have no army...i saw movies at youtube about muslims in iceland...you have to keep them low...today its a mosque tomorrow is a riots about demand to open the gates for all the muslims who wish to come to iceland", 
                        "id": "278307255690769", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzGqYA9RzTXTKG&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FAUjHb4C7b94%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The Islamic State (Full Length)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TXpBMU1EVTFOamt3T1RnNU9qRTBNRGd4TkRjMk9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TWpVMk9USTVNREk1TVRNMU9qRTBNRGd4TXpRd016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T20:20:34+0000", 
                        "message": "finnst \u00feetta meira \u00e1hugavert en islam:  https://www.youtube.com/watch?v=ddjD4c-WTGE !!.", 
                        "id": "278256929029135", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T00:08:14+0000", 
                        "message": "Svona \u00e1 a\u00f0 ganga fr\u00e1 Islam.", 
                        "id": "278305055690989", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/AUjHb4C7b94?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278252245696270", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278252245696270", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T00:08:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=AUjHb4C7b94", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-15T19:58:53+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=AUjHb4C7b94", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_278252245696270", 
            "description": "Subscribe to VICE News here: http://bit.ly/Subscribe-to-VICE-News The Islamic State, a hardline Sunni jihadist group that formerly had ties to al Qaeda, has ..."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278295582358603", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278295582358603", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T23:52:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-15T23:28:34+0000", 
            "message": "http://madworldnews.com/daycare-confiscates-lunch-halal/\n\n\u00cdslam\u00edtar eru sk\u00edtapakk, sem gengst upp \u00ed eigin tr\u00faarkreddufrekju og me\u00f0virkum aumingjaskap \u00feeirra sem kalla sj\u00e1lfa sig FRJ\u00c1LSLYNDA.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_278295582358603", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TXpBeE5UUTVNREkwTmpjek9qRTBNRGd4TkRZM056QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TXpBeE5UUTVNREkwTmpjek9qRTBNRGd4TkRZM056QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T23:52:50+0000", 
                        "message": "bara rusl sem sem er a\u00f0 n\u00e1 v\u00f6ldum \u00e1 landi okkar!", 
                        "id": "278301549024673", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTCiVWxln8igO3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fjw-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Former PLO political bureau head: We supported the Nazis during World War II : Jihad Watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TURrNU56SXlNemM0TVRnNU9qRTBNRGd4TURNM09UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamM0TURrM05qRTVNRFExTURZMk9qRTBNRGd4TURNek9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:49:43+0000", 
                        "message": "\u00e9g ver\u00f0 a\u00f0 segja a\u00f0 \u00e9g elska neti\u00f0 og hr Google \u00fe\u00e1 \u00fearf ma\u00f0ur ekki a\u00f0 vera a\u00f0 grafa \u00e1 b\u00f3kas\u00f6fnum eftir sanleikanum ;)", 
                        "id": "278097619045066", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:51:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er satt, takk Google :)", 
                        "id": "278098035711691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:52:54+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er einnig me\u00f0 svona s\u00ed\u00f0um eins og \u00feessari a\u00f0 f\u00f3lk ver\u00f0ur uppl\u00fdstara \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 sem \u00fe\u00fa, \u00e9g e\u00f0a a\u00f0rir deila \u00fe\u00e1 lesa a\u00f0rir \u00fea\u00f0 og \u00feurfa minna a\u00f0 nota Hr.Google. Tala nu ekki um a\u00f0 \u00feurfa a\u00f0 rei\u00f0a sig \u00e1 \u00edslenska fj\u00f6lmi\u00f0la og \u00fea\u00f0 sem \u00feeir mata f\u00f3lk \u00e1.", 
                        "id": "278098409044987", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:54:43+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=ctUJb69cxoc&feature=youtu.be", 
                        "id": "278099179044910", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:55:22+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=gC6YUwcU4aE", 
                        "id": "278099335711561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T11:56:37+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=W4fO6BFUNyk", 
                        "id": "278099722378189", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278097375711757", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278097375711757", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T11:56:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/01/former-plo-political-bureau-head-we-supported-the-nazis-during-world-war-ii", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-15T11:48:50+0000", 
            "message": "http://www.jihadwatch.org/2014/01/former-plo-political-bureau-head-we-supported-the-nazis-during-world-war-ii", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_278097375711757", 
            "description": "This has long been known: the Mufti of Jerusalem Hajj Amin al-Husseini lived in Berlin during the war, was friendly with Hitler, made broadcasts for the Nazis, and raised up a Muslim SS division. But in light of the universal denial and obfuscation of these facts by Muslim leaders today, it is refre\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCS5LP1noCJUq1G&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fp8cVlixkE7g%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Cairo Declaration of Human Rights", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/p8cVlixkE7g?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278088552379306", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/278088552379306", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T11:20:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=p8cVlixkE7g", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-15T11:20:28+0000", 
            "message": "\"We can learn a lot about the Islamic world view by knowing what Islam thinks human rights are. Warning: it is not a good world for the Kafir.\"\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=p8cVlixkE7g", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_278088552379306", 
            "description": "We can learn a lot about the Islamic world view by knowing what Islam thinks human rights are. Warning: it is not a good world for the Kafir."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1976202_10152291788092689_10152291770237689_30730_809_t.jpg?oh=469cd15597e0791ed995380c74d68a01&oe=553FD120&__gda__=1430441845_941ecc96625981f77d2805176b0739ee", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1688773108015844", 
                        "name": "Sigr\u00fan B \u00d3lad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-08-14T17:37:04+0000", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The world is silent on genocide, rape in Syria, Iraq", 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10489093_10152291787712689_1898192049_n.mp4?rl=522&vabr=290&oh=6293954ef64adf324fdb28b741f24afd&oe=549F3EA1&__gda__=1419658588_dae4a802e35928fc8bd2a80fa608181d", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/277792702408891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/277792702408891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:26", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152291770237689", 
            "object_id": "10152291770237689", 
            "created_time": "2014-08-14T17:37:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_277792702408891", 
            "description": "\"Over the last month, as world attention has focused on the conflict between Israel and Hamas, terror group ISIS has had free reign in Iraq\u2026 killing thousands, ethnically cleansing the country of its Christian and Yazidi communities, while raping and abducting their young girls. But these headlines are insignificant for the likes of Pen\u00e9lope Cruz and her husband, Javier Bardem..who were quick to condemn Israel for \u201cgenocide\u201d while bringing attention to the vast difference in casualties. 64 for Israel, and over 1,800 for the Palestinians. But do these two numbers tell the whole story? Do they describe the way in which Hamas uses Palestinians children as shields or hide their operatives and weapons in schools and civilian areas hoping to increase the death toll?...They don\u2019t.\" \n- Lisa Daftari"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCt0Bpgpmm-Fld6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.independent.co.uk%2Fincoming%2Farticle9630726.ece%2Fbinary%2Foriginal%2F42-meriam-ap.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Christians: The world's most persecuted people", 
            "caption": "www.independent.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/277211229133705", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/277211229133705", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T12:45:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.independent.co.uk/voices/comment/christians-the-worlds-most-persecuted-people-9630774.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T12:45:54+0000", 
            "message": "\"Most people in the West would be surprised by the answer to the question: who are the most persecuted people in the world? According to the International Society for Human Rights, a secular group with members in 38 states worldwide, 80 per cent of all acts of religious discrimination in the world today are directed at Christians.\n\nThe Centre for the Study of Global Christianity in the United States estimates that 100,000 Christians now die every year, targeted because of their faith \u2013 that is 11 every hour. The Pew Research Center says that hostility to religion reached a new high in 2012, when Christians faced some form of discrimination in 139 countries, almost three-quarters of the world's nations.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_277211229133705", 
            "description": "One woman, at least, is safe. Throughout much of her pregnancy, she had been in prison in Khartoum, capital of the Republic Sudan, living with the dread expectation that she would be hanged once her baby was born. Her crime was that she had married a Christian and been accused by the authorities of\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwKAoiFQVJ4RA8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FqvdwPrQCJcK41ap1W0ehxgJfxsgJ9xP10GYS4MoyujsQ", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Norsk islamistgruppe truer i brev", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/277192505802244", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/277192505802244", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T11:46:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/norge/norsk-islamistgruppe-truer-i-brev-1.8285472", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM3MDk3ODU0NDE4Mzg=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T11:46:13+0000", 
            "message": "\"Vi er en gruppe med muslimer som sender denne henvendelsen for \u00e5 beskytte oss mot skittenhet og d\u00e5rlige verdier. I tillegg vil vi muslimer holde oss unna dette samfunnet og vi vil ikke menge oss med dere og deres skitne verdier og holdninger.\n(...)\nVi oppfordrer dere om \u00e5 gi oss bydelen Gr\u00f8nland som vi kan styre helt og holdent selv med egne ministrer, grensevakter, politi og rettssystem styrt med Sharia lover, og forby all den ondskap dere st\u00e5r for og som strider med Allahs Lover.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_277192505802244", 
            "description": "En tilsynelatende norsk islamistgruppe har sendt ut trusselbrev til norske politikere og medier. De krever at Gr\u00f8nland i Oslo blir en egen muslimsk stat, og advarer mot terrorangrep."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276887302499431", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276887302499431", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T22:18:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTQ4ODc0NzYzMTM1MDE2MQ==", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1488747631350161", 
                        "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T17:01:15+0000", 
            "message": "if you stand with the right side and with the thruth...join us takk :)\nhttps://www.facebook.com/pages/F%C3%A9lagi%C3%B0-%C3%8Dsland-%C3%8Dsrael/677508759001361?notif_t=fbpage_fan_invite", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_276887302499431", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyT1Rnd05URTFPREl6TkRRek9qRTBNRGM0T0RFNU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyT1Rnd01EWXlORGt3TVRVMU9qRTBNRGM0T0RFM05ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T22:15:41+0000", 
                        "message": "Done!! Shalom shalom for Israel!! :)", 
                        "id": "276980062490155", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T22:16:53+0000", 
                        "message": "Takk fyrir og go\u00f0a n\u00f3tt vinkona :)", 
                        "id": "276980259156802", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T22:18:56+0000", 
                        "message": "S\u00f6mulei\u00f0is vinur minn, \u05dc\u05d9\u05dc\u05d4 \u05d8\u05d5\u05d1", 
                        "id": "276980515823443", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275881815933313", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275881815933313", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T09:13:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-10T13:19:01+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_275881815933313", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyTnpJNU9EY3lOVEUxTVRjME9qRTBNRGM0TXpRNE1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxT0RnMk1qSTFPVE15T0RjeU9qRTBNRGMyTnpjMU1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T13:31:42+0000", 
                        "message": "God shave the Queen.", 
                        "id": "275886225932872", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T09:52:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefst upp \u00far dekrinu vi\u00f0 \"vesalings f\u00f3lki\u00f0 sem er a\u00f0 fl\u00fdja \u00f3\u00f6ldina heimafyrir\".", 
                        "id": "276274402560721", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T10:23:14+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er einkennilegt a\u00f0 \"vesalings f\u00f3lki\u00f0\" gerir allt hva\u00f0 \u00fea\u00f0 getur til a\u00f0 breyta \u00feeim l\u00f6ndum sem \u00fea\u00f0 fl\u00fdr til \u00ed \u00feau l\u00f6nd sem \u00fea\u00f0 fl\u00fd\u00f0i fr\u00e1. Enda margir \u00feeirra sem f\u00e1 h\u00e6li/landvist vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeim stafar h\u00e6tt \u00ed heimalandinu fara s\u00ed\u00f0an \u00feanga\u00f0 \u00ed fr\u00ed \u00feegar \u00feeir eru komnir me\u00f0 landvistina. \u00de\u00e1 allt \u00ed einu vir\u00f0ist engin h\u00e6tta \u00e1 fer\u00f0.....", 
                        "id": "276283665893128", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T10:43:43+0000", 
                        "message": "S\u00ed\u00f0an fer \u00fea\u00f0 til heimalandsins.  Skilur eftir d\u00e6tur s\u00ednar,  sem eru aldar upp \u00ed \"si\u00f0spillingunni\" og n\u00e6r \u00ed konuefni fyrir synina.", 
                        "id": "276289335892561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T00:53:13+0000", 
                        "message": "H\u00fan Edith er me\u00f0 \u00feetta, \u00fearna a\u00f0 ofan.... \" allt \u00ed einu engin h\u00e6tta \u00e1 fer\u00f0um \"", 
                        "id": "276584519196376", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T01:03:48+0000", 
                        "message": "\u00c9g kann lj\u00f3ta s\u00f6gu, mj\u00f6g lj\u00f3ta, s\u00f6g\u00f0 daginn eftir mor\u00f0in \u00ed \u00datey. \u00dea\u00f0 var teki\u00f0 vi\u00f0tal vi\u00f0 gangandi vegfarendur \u00ed Oslo, landi\u00f0 \u00ed sjokki og sorg. Gamall ma\u00f0ur, kynnti sig sem kennara og yfirkennara, alla s\u00edna starfs\u00e6fi \u00ed \" arbeiderstr\u00f6k \" \u00d6stkant Oslo... Hann sag\u00f0i... \" Fyrir m\u00f6rgum \u00e1rum kom 6 \u00e1ra telpa fr\u00e1 Pakistan \u00ed bekkinn minn, tala\u00f0i ekki or\u00f0 \u00ed Norsku, en f\u00e6dd \u00ed Noregi. H\u00fan \u00faskrifa\u00f0ist \u00far t\u00edunda bekk sem hver \u00f6nnur Norsk telpa. 10 \u00e1rum seinna kom \u00f6nnur l\u00edtil telpa \u00ed fyrsta bekk grunnsk\u00f3la l\u00edka f\u00e6dd \u00ed Noregi, en af pakist\u00f6nskum foreldrum. H\u00fan tala\u00f0i heldur ekki or\u00f0 \u00ed Norsku. Vi\u00f0 eftirgrennslun fundum vi\u00f0 \u00fat a\u00f0 h\u00fan var d\u00f3ttir hinnar fyrri. \" Ma\u00f0urinn sag\u00f0i \" vi\u00f0 hverju getum vi\u00f0 b\u00faist.\"", 
                        "id": "276587535862741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T08:14:11+0000", 
                        "message": "\u00deess vegna er \u00fea\u00f0 merkilegt e\u00f0a undarlegt a\u00f0 n\u00fa vill borgarstj\u00f3rn me\u00f0 Tamimi efla m\u00f3\u00f0urm\u00e1lskennslu \u00fatlendinga. Ber \u00fev\u00ed vi\u00f0 a\u00f0 b\u00f6rnin s\u00e9u \u00e1 eftir \u00ed n\u00e1mi vegna l\u00e9legar m\u00f3\u00f0urm\u00e1lar \u00feekkingar. M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 efla  b\u00f6rn \u00ed m\u00f3\u00f0urm\u00e1li annars tungum\u00e1ls b\u00e6tir ekki kunn\u00e1ttu \u00feeirra \u00ed \u00edslensku e\u00f0a \u00fev\u00ed n\u00e1mi sem fram fer \u00e1 henni. N\u00fa \u00feegar veri\u00f0 er a\u00f0 segja a\u00f0 \u00edslensk b\u00f6rn s\u00e9u a\u00f0 dragast aftur \u00far og s\u00e9r \u00ed lagi drengir \u00ed lesskilning. \u00de\u00e1 spyr \u00e9g hvers vegna eru \u00feessir fjarmunir ekki nota\u00f0ir til a\u00f0 efla lesskilning hj\u00e1 b\u00f6rnum \u00ed \u00edslenskum sk\u00f3lum og \u00fe\u00e1 \u00f6llum b\u00f6rnum ekki bara \"s\u00e9rv\u00f6ldum\" erlendum b\u00f6rnum.", 
                        "id": "276713709183457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T09:13:39+0000", 
                        "message": "http://denkorteavis.dk/2014/knap-23-tosprogede-nye-elever-har-i-ar-ikke-frit-skolevalg-i-aarhus-kommune-er-man-meget-tilfredse/", 
                        "id": "276729872515174", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276588499195978", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276588499195978", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T01:08:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700407960015462", 
                        "name": "Einar B Bragason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T01:08:11+0000", 
            "message": "Ekki f\u00e6\u00f0a d\u00fafur, allt sem \u00fe\u00fa munt f\u00e1 er sk\u00edtur!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_276588499195978"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276582485863246", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276582485863246", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T00:44:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T00:44:34+0000", 
            "message": "Don't feed the pigeons, all u will get is shit!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_276582485863246"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCETpGrX1p3sYxA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.images.express.co.uk%2Fimg%2Fdynamic%2F78%2F590x%2F-497367.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "World attacks Israel but 'just ignores' terrifying rise of radical Islam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyTWpnME1qWTVNakkyTkRBeE9qRTBNRGMzTlRJM016azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyTWpnME1qWTVNakkyTkRBeE9qRTBNRGMzTlRJM016azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151939116722364", 
                            "name": "Elad E Azar"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T10:25:39+0000", 
                        "message": "protest in iceland against ISIS!!", 
                        "id": "276284269226401", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.express.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276281525893342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276281525893342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-11T10:25:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shr.gs/eZDmMRl", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-11T10:15:02+0000", 
            "message": "\"In Syria and Iraq, ISIS and ISIS-like groups are carrying out not just purges but an ethnic cleansing, a cultural religious cleansing of the region.\n\n\"The world seems to have turned away from Syria, turned away from Iraq, turned away from Nigeria - what happened to Bring Back Our Girls? It was a hashtag, a registering or a little cultural annoyance and then just move on and forget about it.\n\"That's the world's attitude to everything with one exception and that's Israel.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_276281525893342", 
            "description": "ONE of Britain's most-respected authors has warned the world is 'ignorantly' blaming Israel for the Gaza conflict while turning a blind eye to radical Islamists killing thousands of innocent people around the world."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276279199226908", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276279199226908", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-11T10:06:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-11T10:06:59+0000", 
            "message": "\u00deetta er \u00fea\u00f0 sem \u00feeir segja opinberlega. \u00cd raun m\u00e1 b\u00faast vi\u00f0 vinnubr\u00f6g\u00f0um ISIS.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_276279199226908"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_-dNioudFjWci&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FU98I2jM1PPQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Jordanian Palestinian leader speaks out - Mudar Zahran says, Hamas is killing my people.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyTWpVNE5qVTFPRGsxTmpJNU9qRTBNRGMzTkRZNU5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMyTWpVNE1EazFPRGsxTmpnMU9qRTBNRGMzTkRZNE5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T08:47:36+0000", 
                        "message": "http://chicksontheright.com/posts/item/26242-canadian-anchor-explains-the-truth-about-hamas-to-people-who-still-don-t-freaking-get-it", 
                        "id": "276258095895685", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T08:49:13+0000", 
                        "message": "http://www.dagen.no/Nyheter/09/08/2014/Journalister_v%C3%A5get_ikke_fortelle_sannheten_i_Gaza-100799", 
                        "id": "276258655895629", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/U98I2jM1PPQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276257252562436", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/276257252562436", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-11T08:49:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=U98I2jM1PPQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-11T08:41:57+0000", 
            "message": "Hamas drepur sitt eigi\u00f0 f\u00f3lk..... Sannleikurinn er sagna bestur...... https://www.youtube.com/watch?v=U98I2jM1PPQ", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_276257252562436", 
            "description": "Jordanian Palestinian leader speaks out - Mudar Zahran says, Hamas is killing my people. Vid by OAN One American News Network"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGcs22YhwzOg88&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7204476.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2FHege2-USmihbbdA8.jpg%3Fupdated%3D200520131529", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Hvorfor forteller ikke mediene hva en ikke-vestlig innvandrer koster?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxT0RjME5UazVNalkzTXpZNE9qRTBNRGMyTnpVek1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTVRZeU9URXlOemN4T0Rjd09qRTBNRGN6T1RnMU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T08:01:44+0000", 
                        "message": "http://www.friatider.se/invandrare-skickar-hem-176-miljarder-r", 
                        "id": "274162912771870", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T08:04:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=2a45zobzuOo", 
                        "id": "274163479438480", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T20:28:14+0000", 
                        "message": "Undarlegt \u00ed meira lagi, og er miki\u00f0 af heyrir ma\u00f0ur. \u00deeir f\u00e1 h\u00e6li og/e\u00f0a r\u00edkisf\u00f6ng vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir eiga \u00e1 h\u00e6ttu a\u00f0 vera ofs\u00f3ttir og/e\u00f0a jafnvel drepnir \u00ed heimal\u00f6ndum s\u00ednum. En um lei\u00f0 og \u00feeir eru komnir me\u00f0 landvistina \u00fe\u00e1 fara \u00feeir til heimalanda sinna \u00ed fr\u00ed.............\nhttp://www.frp.no/nor/Aktuelt/Drar-paa-ferie-til-hjemlandet", 
                        "id": "274524436069051", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T12:55:10+0000", 
                        "message": "http://www.nrk.no/norge/eritreere-reiser-til-hjemlandet-1.11800405", 
                        "id": "275874599267368", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274162756105219", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274162756105219", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-10T12:55:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/meninger/--Hvorfor-forteller-ikke-mediene-hva-en-ikke-vestlig-innvandrer-koster-7204353.html#.U6nakfl_v4V", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202419152734925", 
                        "name": "Jeff Clemmensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T08:01:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_274162756105219", 
            "description": "Hver ikke-vestlige innvandrer koster Norge rundt 4,1 millioner kroner i snitt i livsl\u00f8pet, skriver Finansavisen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c1.0.178.178/1459155_10151690303811636_300515593_n.jpg?oh=bca60edc31d06fb57c4e44493eaa2631&oe=554629A4&__gda__=1429905801_04f612c0ef79712b3dde3e302ce5d173", 
            "updated_time": "2014-08-10T12:21:09+0000", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "The Independent", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275854172602744", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275854172602744", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2,777,744 like this", 
                    "name": "News/Media Website"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/TheIndependentOnline", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-10T12:21:09+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/TheIndependentOnline?hc_location=timeline", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_275854172602744", 
            "description": "The world's most free-thinking newspaper. Read the Independent at: http://www.independent.co.uk"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275622879292540", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275622879292540", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T20:47:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM3MDk3ODU0NDE4Mzg=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "1688773108015844", 
                        "name": "Sigr\u00fan B \u00d3lad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T20:34:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_275622879292540", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTmpJMk1qTTFPVFU0T0RjeE9qRTBNRGMyTVRjeU16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTmpJMk1qTTFPVFU0T0RjeE9qRTBNRGMyTVRjeU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T20:47:12+0000", 
                        "message": "http://www.newsmax.com/Newsfront/ISIS-Iraq-video-White-House/2014/08/08/id/587653/", 
                        "id": "275626235958871", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAr-EsSyUgrvOT9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2014%2F07%2Farabischer_maler_um_1335_002.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islamo Nazism: Christian homes in Iraq marked with symbol \u0646 to signal 'pay jizya, convert or...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTmpFNU5EVTFPVFU1TlRRNU9qRTBNRGMyTVRVMk1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTmpBNE16ZzVNamt6T1RnNU9qRTBNRGMyTVRReE16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T19:55:34+0000", 
                        "message": "Hvernig er \u00feetta \u00e1 vesturl\u00f6ndum?", 
                        "id": "275608389293989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T20:20:24+0000", 
                        "message": "\u00deessar skepnur n\u00e6stum tilbi\u00f0ja \u00edslensk \u00far\u00fev\u00e6tti.", 
                        "id": "275619455959549", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275602882627873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275602882627873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T20:20:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/07/22/islamo-nazism-christian-homes-in-iraq-marked-with-symbol-%D9%86-to-signal-pay-jizya-convert-or-face-beheading/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T19:42:09+0000", 
            "message": "\"Muslims in some Islamic states, notably Iraq, are now marking Christian homes with the Arabic letter \u0646 \u201cnuhn\u201d. That is intended as a warning for Christians to pay jizya or become ready to be beheaded if they don\u2019t convert to Islam. \u201cNuhn\u201d \u0646 is the abbreviation for \u201cNasara\u201d, which is the Koranic Arabic word for Christian. It is derived from Nazareth, the Israeli town which was the home village of Mary, the Mother of Jesus. The Arabic name for Nazareth is \u0646\u064e\u0651\u0627\u0635\u0650\u0631\u064e\u0629 \u201cN\u0101sirah\u201d.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_275602882627873", 
            "description": "Muslims in some Islamic states, notably Iraq, are now marking Christian homes with the Arabic letter \u0646 \"nuhn\". That is intended as a warning for Christians to pay jizya or become ready to be behead..."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "from": {
                "id": "1488747631350161", 
                "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275502049304623", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275502049304623", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T15:49:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T15:36:38+0000", 
            "message": "\u00c1 m\u00f3ti islam?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_275502049304623", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTlRFd05EWTFPVGN3TkRRNE9qRTBNRGMxT1Rrek5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTlRBMU9UTXlOak0zTlRZNE9qRTBNRGMxT1RnM09UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:39:50+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00e9g er \u00e1 m\u00f3ti \u00f6llu sem hefur \u00ed f\u00f6r me\u00f0 s\u00e9r k\u00fagun og sker\u00f0ingu almennara r\u00e9ttinda!", 
                        "id": "275505932637568", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:40:30+0000", 
                        "message": "Vildi bara vita Meira :)", 
                        "id": "275506215970873", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:41:41+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fe\u00e1 er a\u00f0 spyrja?", 
                        "id": "275506659304162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:42:42+0000", 
                        "message": "Islamistar eru \u00e1 m\u00f3ti r\u00e9ttindum kvenna \u00feeir eru \u00e1 m\u00f3ti l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i alment \u00fev\u00ed Alla er alvaldur!", 
                        "id": "275507692637392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:43:13+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a k\u00fagun eg er ekki alveg inni \u00feessu og mer finnst svo \u00fea\u00f0 heimskulegt af mer ...", 
                        "id": "275507979304030", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:43:41+0000", 
                        "message": "J\u00e1 alveg r\u00e9tt hj\u00e1 \u00feer", 
                        "id": "275508215970673", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:44:39+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekki heimskulegt a\u00f0 vita ekki en \u00fea\u00f0 er heimskulegt a\u00f0 spyrja ekki!", 
                        "id": "275508522637309", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:45:56+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00e9g h\u00e9lt a\u00f0 eg \u00e6tti von \u00e1 einhverjum lei\u00f0indum me\u00f0 a\u00f0 spyrja", 
                        "id": "275509045970590", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:46:55+0000", 
                        "message": "Nei ekki nema \u00fe\u00fa ver\u00f0ir me\u00f0 lei\u00f0indi ;)", 
                        "id": "275509485970546", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:47:38+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 eyga allar spurningar r\u00e9tt \u00e1 s\u00e9r.  \u00fe\u00f3 ma\u00f0ur s\u00e9 ekki alltaf s\u00e1ttur vi\u00f0 sv\u00f6rinn", 
                        "id": "275509842637177", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:47:41+0000", 
                        "message": "Nei eg vil ekki lei\u00f0indi :)", 
                        "id": "275509862637175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T15:49:01+0000", 
                        "message": "Ja \u00fea\u00f0 er alveg satt, ma\u00f0ur ver\u00f0ur a\u00f0 lika hugsa uti islam \u00fea\u00f0 er sl\u00e6m tr\u00fa sem fylgir \u00feessu f\u00f3lki a\u00f0 eg held", 
                        "id": "275510465970448", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdZyOfM-41uwi5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.infowars.com%2Fimages%2FINFOWARS_stacked.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Why Is The Media Silent About The Crucifixion Of Christians By Radical Jihadists?", 
            "caption": "www.infowars.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275495712638590", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275495712638590", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T15:18:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.infowars.com/why-is-the-media-silent-about-the-crucifixion-of-christians-by-radical-jihadists/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2MzkwNTQ3NTE2NDU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T15:18:41+0000", 
            "message": "\"Has our society become so \u201cpolitically correct\u201d that we cannot even denounce great evil when it is happening right in front of our eyes?\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_275495712638590", 
            "description": "Michael Snyder | Could you imagine the uproar in the mainstream media that we would see if a member of a politically favored class of people was crucified for who or what they are?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuqPsn6nyBNWIk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F3-b01JRDWVw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims say they will make it legal to rape white women when they take over Europe.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTkRJeE5qTTVNekV5TmpZME9qRTBNRGMxT0RrMk9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTXpJMU9ETXlOalUxTlRjNE9qRTBNRGMxTnpjMU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T09:45:32+0000", 
                        "message": "\"However, Muslims did not stop there. They developed the teaching of the prophet and actually legitimized the rape of any woman who is \u201cindecently dressed\u201d or \u201cdemonstrates lewd behavior\u201d.\nWhat can you expect of a man raised in such traditions when he comes to the West?\" http://chersonandmolschky.com/2013/08/15/muslims-rape/", 
                        "id": "275325832655578", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T10:28:34+0000", 
                        "message": "N\u00e1ttlega um a\u00f0 gera a\u00f0 gefa \u00feessu s\u00e9ns, h\u00e9r \u00e1 landi. j\u00e6ks", 
                        "id": "275346149320213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T13:08:08+0000", 
                        "message": "Spennandi tilhugsun.......e\u00f0a hitt \u00fe\u00f3 heldur!! :(", 
                        "id": "275421639312664", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3-b01JRDWVw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275323615989133", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275323615989133", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T13:08:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=3-b01JRDWVw&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T09:36:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_275323615989133", 
            "description": "European Muslim rape epidemic... Join the EDL"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDPUTTP6gtzB8dk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg1.catalog.video.msn.com%2Fimage.aspx%3Fuuid%3D2bfdecd8-28d6-bd10-3bdb-9fe0cecfe467%26w%3D650%26h%3D366%26so%3D4", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Christian leader: ISIS beheading children", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTXpJeU1USXlOalUxT1RRNU9qRTBNRGMxTnpZNE16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMxTURVNU56RXlOamd5TVRrd09qRTBNRGMxTWpZME1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T19:33:41+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hr\u00e6\u00f0ilegt!!", 
                        "id": "275059712682190", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T23:33:03+0000", 
                        "message": "Kolbrj\u00e1la\u00f0ir villimenn sem eiga a\u00f0 geymast \u00ed d\u00fdrag\u00f6r\u00f0um heimsins, loka\u00f0ir \u00ed b\u00fari.", 
                        "id": "275147339340094", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T09:33:53+0000", 
                        "message": "http://www.patheos.com/blogs/deaconsbench/2014/08/report-from-iraq-families-throwing-children-from-a-mountain-to-keep-them-from-terrorists/", 
                        "id": "275322122655949", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "news.msn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275050639349764", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/275050639349764", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T09:33:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.msn.com/world/video?videoid=2bfdecd8-28d6-bd10-3bdb-9fe0cecfe467", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T19:07:29+0000", 
            "message": "http://news.msn.com/world/video?videoid=2bfdecd8-28d6-bd10-3bdb-9fe0cecfe467", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_275050639349764", 
            "description": "Jonathan Mann speaks to Mark Arabo about why he thinks ISIS' persecution of Christians in Iraq has become a genocide."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASxvyQfBIbloN2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupload.wikimedia.org%2Fwikipedia%2Fcommons%2Fthumb%2F5%2F55%2FGustave_Dor%25C3%25A9_-_Death_on_the_Pale_Horse_%25281865%2529.jpg%2F220px-Gustave_Dor%25C3%25A9_-_Death_on_the_Pale_Horse_%25281865%2529.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Four Horsemen of the Apocalypse - Wikipedia, the free encyclopedia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTmpBNE5EUXlOekkzTXpFM09qRTBNRGMwTlRjNE5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTlRJeU9USXlOek0xT0RZNU9qRTBNRGMwTkRNd016YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T20:23:57+0000", 
                        "message": "islam a\u00f0 narta \u00ed gr\u00e1\u00f0uga fiskvei\u00f0i\u00fej\u00f3\u00f0 \u00ed nor\u00f0ri.", 
                        "id": "274522922735869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T00:30:41+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef \u00fe\u00e1 tr\u00fa a\u00f0 Eb\u00f3lan eigi eftir a\u00f0 losa okkur og j\u00f6r\u00f0ina vi\u00f0 \u00feessa pl\u00e1gu sem islam er.", 
                        "id": "274608442727317", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "en.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274519519402876", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274519519402876", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T00:30:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://en.wikipedia.org/wiki/Four_Horsemen_of_the_Apocalypse", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDM3MDk3ODU0NDE4Mzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T20:14:28+0000", 
            "message": "while Green represents the rise of Islam. hef ekki tr\u00fa \u00e1 bibl\u00edu heldur, var a\u00f0eins a\u00f0 leita a\u00f0 g\u00f3\u00f0a \u00ed islam sem \u00e1 a\u00f0 vera fri\u00f0ur! en \u00feetta fake rusl hva\u00f0 sem \u00feetta er \u00e1 ekkert erindi \u00e1 \u00edsland 2014!\n\nhttp://en.wikipedia.org/wiki/Four_Horsemen_of_the_Apocalypse", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_274519519402876", 
            "description": "The Four Horsemen of the Apocalypse are described in the last book of the New Testament of the Bible, called the Book of Revelation of Jesus Christ to Saint John the Evangelist at 6:1-8. The chapter tells of a book or scroll in God's right hand that is sealed with seven seals. The Lamb of God, or Li\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152425958288743", 
                "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274379232750238", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274379232750238", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T21:16:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T15:19:27+0000", 
            "message": "\u00c9g vann \u00ed \u00fevottah\u00fasi \u00ed Malm\u00f6 sumari\u00f0 1971 og l\u00edti\u00f0 var af m\u00fasl\u00edmum \u00ed borginni \u00fe\u00e1. N\u00fa 43 \u00e1rum s\u00ed\u00f0ar er fj\u00f3r\u00f0ungur \u00edb\u00faa m\u00fasl\u00edmar og hafa lagst eins og pl\u00e1ga upp \u00e1 s\u00e6nskt samf\u00e9lag og velfer\u00f0arkerfi. Sv\u00edar eru me\u00f0 hr\u00e6sni sinni og r\u00e9tttr\u00fana\u00f0i, einkum s\u00f3s\u00edaldem\u00f3krat\u00edskra stj\u00f3rnm\u00e1lamanna, a\u00f0 grafa s\u00edna eigin gr\u00f6f. S\u00e9rkennilegt, a\u00f0 s\u00f3s\u00edldem\u00f3kratali\u00f0i\u00f0 sendi ekki eigin b\u00f6rn \u00ed m\u00fasl\u00edmask\u00f3la, en \u00e6tlist til \u00feess af \u00f6\u00f0rum. \u00cdslam, leggur alveg undir sig heilu hverfin og sk\u00f3lana og A\u00d0L\u00d6GUN ER ENGIN. T\u00f6kum fremur \u00e1 m\u00f3ti kristnum innflytjendum og annarra tr\u00faarbrag\u00f0a en \u00edslam. Innflutningi m\u00fasl\u00edma fylgir \u00f3g\u00e6fa og um s\u00ed\u00f0ir \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagslegt hrun. \u00dea\u00f0 sj\u00e1 allir, sem hugsa lengra en eitt kj\u00f6rt\u00edmabil.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_274379232750238", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTlRNNU1qVXlOek0wTWpNMk9qRTBNRGMwTkRZeU1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTlRBNU5UWXlOek0zTWpBMU9qRTBNRGMwTkRBNE1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:46:47+0000", 
                        "message": "H\u00e1rr\u00e9tt !", 
                        "id": "274509562737205", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T20:31:57+0000", 
                        "message": "H\u00e1rr\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r \u00cdsleifur! N\u00fa er veri\u00f0 a\u00f0 ofs\u00e6kja og str\u00e1drepa kristna menn og konur b\u00e6\u00f0i \u00ed \u00cdrak og S\u00fdrlandi. \u00deetta f\u00f3lk \u00e1 hvergi h\u00f6f\u00f0i s\u00ednu a\u00f0 halla. \u00dea\u00f0 getur ekki fl\u00fai\u00f0 til n\u00e1grannar\u00edkja sinna \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 sama b\u00ed\u00f0ur \u00feeirra \u00fear. Vi\u00f0 \u00e6ttum a\u00f0 r\u00e9tta einmitt \u00feessu f\u00f3lki hj\u00e1lparh\u00f6nd.", 
                        "id": "274526522735509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T20:56:20+0000", 
                        "message": "\"100 million Christians are currently facing persecution and that approximately 100,000 Christians die for their faith each year. As you are about to see, Christians all over the world are being burned alive, beheaded, crucified, tortured to death and imprisoned in metal shipping containers just because of what they believe. This persecution goes on year after year and it is steadily intensifying. But the governments of the western world and the mainstream media are almost entirely ignoring what is happening.\" http://www.infowars.com/christians-are-being-burned-alive-beheaded-crucified-tortured-to-death-and-imprisoned-in-metal-shipping-containers/", 
                        "id": "274533559401472", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T21:16:42+0000", 
                        "message": "Nei, vi\u00f0 erum komin me\u00f0 n\u00f3g og hva\u00f0 \u00feeir tr\u00faa \u00e1 og gera kemur okkur ekkert vi\u00f0, ekki nema \u00fe\u00e1 a\u00f0 hj\u00e1lpa \u00feeim a\u00f0 drepa \u00fe\u00e1 sem drepa \u00fe\u00e1 og taka feitt borga\u00f0 fyrir, menningin er n\u00e1nast s\u00fa sama hver sem tr\u00fain er og \u00fev\u00ed ver\u00f0ur ekki breitt \u00e1 minna en 5-6 kynsl\u00f3\u00f0um og \u00fea\u00f0 er ekki verksins vir\u00f0i, Nei Takk, enga fleiri araba til \u00cdslands.", 
                        "id": "274539252734236", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10200896746100571", 
                "name": "Filippus J\u00f3hannsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274174299437398", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274174299437398", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T20:55:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTlRNek1UY3lOek0wT0RRME9qRTBNRGMwTkRRNU16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTVRjNE5ERTJNVEF6TmpVek9qRTBNRGMwTURBeU1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10200896746100571", 
                            "name": "Filippus J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T08:30:18+0000", 
                        "message": "\u00dearf anna\u00f0 en a\u00f0 lesa og hlusta \u00e1 fr\u00e9ttir af vo\u00f0verkum M\u00faslima um heim allann Salmann Tamini lei\u00f0togi m\u00faslima h\u00e9r \u00e1 landi l\u00fdsti \u00fev\u00ed yfir \u00ed vi\u00f0tali a\u00f0 \u00feegar og ef M\u00faslimar fengju a\u00f0 r\u00e1\u00f0a yr\u00f0u hendur h\u00f6gnar af \u00fej\u00f3fum, samr\u00fdmist \u00fea\u00f0 \u00cdslenskri Stj\u00f3rnarskr\u00e1, \u00fe\u00e1 eru vo\u00f0averk Gy\u00f0inga engu betri.", 
                        "id": "274178416103653", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T13:56:52+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 ekki heldur gleyma \u00fevi a\u00f0 Sverrir Agnarsson hefur l\u00fdst \u00fevi yfir a\u00f0 \u00feeir (m\u00fasl\u00edmar) vilja f\u00e1 Sharia-l\u00f6gin til landsins \u00fe\u00f3 \u00ed \"\u00fatg\u00e1fu\" eins og er \u00ed Bretlandi.", 
                        "id": "274327626088732", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:00:27+0000", 
                        "message": "H\u00e9r vi\u00f0urkennir Sverrir \u00e1 m\u00edn 15:48 a\u00f0 \u00feeir vilji taka upp Sharia-l\u00f6g http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP27414", 
                        "id": "274360739418754", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:01:25+0000", 
                        "message": "http://www.shariawatch.org.uk/video/secrets-britains-sharia-councils#.U-OUqPl_vvA", 
                        "id": "274361239418704", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T20:55:37+0000", 
                        "message": "bara til hvers var opna\u00f0 \u00e1 \u00feessa ja bara \u00f3gn? peningar fyrir hvern \u00fe\u00e1??", 
                        "id": "274533172734844", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T08:22:43+0000", 
            "message": "Takk fyrir \u00fea\u00f0.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_274174299437398"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152425958288743", 
                "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274307486090746", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274307486090746", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T13:16:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T13:05:05+0000", 
            "message": "\u00cdslamistar eru ein alvarlegasta \u00f3gnin vi\u00f0 vestr\u00e6na menningu!!!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_274307486090746", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTXpFeE5ESTJNRGt3TXpVeU9qRTBNRGMwTVRjek9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTXpFeE5ESTJNRGt3TXpVeU9qRTBNRGMwTVRjek9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T13:16:31+0000", 
                        "message": "j\u00e1 og \u00feetta er n\u00fa \u00feegar skifta \u00edslandi sem \u00fe\u00f3 er en laust vi\u00f0 islam \u00ed 2 hluta allavega, bara j\u00e6ks!", 
                        "id": "274311426090352", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFv9dfJSrDUUil&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fallenbwest.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Farticle-2658751-1ECEEF3D00000578-946_634x431.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "I\u2019m sick of being labeled an Islamophobe for stating the truth - Allen B. West - AllenBWest.com", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTWpVNE5Ua3lOell5TXpBeU9qRTBNRGMwTVRFek5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTWpJNE5UVTVORE14T1RjeU9qRTBNRGMwTURnd05qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T10:41:02+0000", 
                        "message": "me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum a\u00f0 f\u00f3lk upp\u00e1 islandi vilji gefa islam s\u00e9ns. j\u00e6ks", 
                        "id": "274228559431972", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T10:45:27+0000", 
                        "message": "\u00deetta er skelfilegt ! mannsl\u00edf einskins metin. varla er \u00feetta sem Stj\u00f3rnleysingjar \u00e1 Landinu vilja. f\u00f3lk hl\u00fdtur a\u00f0 fara a\u00f0 taka leppin fr\u00e1 blinda auganu.??????", 
                        "id": "274233422764819", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10200896746100571", 
                            "name": "Filippus J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T11:34:50+0000", 
                        "message": "\u00deetta f\u00f3lk tekur ekki leppinn fr\u00e1 augunum hefur ekki vilja e\u00f0a getu til \u00feess.", 
                        "id": "274258122762349", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T11:36:09+0000", 
                        "message": "Sennilega r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "274258592762302", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "allenbwest.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274227159432112", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274227159432112", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T11:36:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://allenbwest.com/2014/06/im-sick-labeled-islamophobe-stating-truth/#soWMXwtOQ7VawmvM.99", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202419152734925", 
                        "name": "Jeff Clemmensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4130319992843", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur B\u00f6\u00f0varsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "677856145607752", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Kristinn Erlendsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203853839169360", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T10:38:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_274227159432112", 
            "description": "I'm sick of apologists who allow the violence to continue."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOI6EoLh0dkPov&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fh_bZzxep87c%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Halal", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTWpJMU1USXlOelkxTmpRNU9qRTBNRGMwTURjME9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalkzTlRFek5EQXpORE0yT0RJeE9qRTBNRFkwTnpVME9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T15:38:15+0000", 
                        "message": "ekki l\u00edti\u00f0 sem mig hryllir vi\u00f0 \u00feessu halal l\u00edka vona s\u00e1 dagur renni ekki upp a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 h\u00e9r \u00e1 eyjuni f\u00f6gru blautu..", 
                        "id": "267513403436821", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152339363480003", 
                            "name": "Sif Cortes"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T09:23:34+0000", 
                        "message": "http://www.ruv.is/node/130512", 
                        "id": "268236030031225", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T09:30:03+0000", 
                        "message": "Ekki h\u00e6gt a\u00f0 horfa....", 
                        "id": "272679486253546", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T10:52:13+0000", 
                        "message": "Pamela Anderson og Sea Shephard, sem n\u00fa eru \u00ed F\u00e6reyjum, \u00e6ttu a\u00f0 koma og sko\u00f0a \u00feessa a\u00f0fer\u00f0, sem er kl\u00e1r undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur vi\u00f0 skipanir islamista.", 
                        "id": "272716862916475", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T10:53:23+0000", 
                        "message": "David Cameron, breski fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herrann er me\u00f0m\u00e6ltur halalsl\u00e1trun. Hann \u00e6tti a\u00f0 horfa \u00e1 \u00feetta myndband.", 
                        "id": "272717549583073", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T10:57:42+0000", 
                        "message": "Sumir eru bara alltaf b\u00edndir \u00e1 \u00f6\u00f0ru,,, hva\u00f0 er afneitun ????", 
                        "id": "272719859582842", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T09:57:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 mun renna upp s\u00e1 dagur \u00e1 \u00cdslandi a\u00f0 m\u00faslimum ver\u00f0ur Halalsl\u00e1tra\u00f0 a\u00f0 \u00feeirra si\u00f0.  \u00deetta er sp\u00e1d\u00f3mur.", 
                        "id": "274208806100614", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T10:26:15+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta \u00ed s.Nostradamusar ???", 
                        "id": "274223502765811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T10:27:08+0000", 
                        "message": "Ekki svo a\u00f0 \u00e9g muni. \u00deetta er minn sp\u00e1d\u00f3mur.", 
                        "id": "274223756099119", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T10:31:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er mynd uppi \u00ed L\u00e6knask\u00f3lanum \u00ed Montpellier sagt a\u00f0 hann hef\u00f0i numi\u00f0 \u00fear. Nostradamus ano 1269.", 
                        "id": "274225122765649", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/h_bZzxep87c?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/267422906779204", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/267422906779204", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T10:31:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=h_bZzxep87c&oref=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Ffeature%3Dplayer_embedded%26v%3Dh_bZzxep87c&has_verified=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T10:34:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_267422906779204", 
            "description": "PLEASE SHARE THIS VIDEO!! This video filmed by GAIA exposes the suffering caused by the Halal method of animal slaughter. As you can see the animals are not ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD69ns8dBXmS0HM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjN3eKN-ybG8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Panorama: British Schools Islamic Rules", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTVRjNU1UYzJNVEF6TlRjM09qRTBNRGMwTURBek9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamMwTVRFNE1qRXlOemMyTXpRd09qRTBNRGN6T0Rnek5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T05:12:47+0000", 
                        "message": "\u00cd skj\u00f3li hverra f\u00e1 \u00feeir a\u00f0 komast upp me\u00f0 \u00feetta?", 
                        "id": "274118212776340", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T08:33:04+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 spurning....", 
                        "id": "274179176103577", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jN3eKN-ybG8?list=PLYpXI2RZVbvC1qbshpBguszCGFlMdI8V8&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274068486114646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274068486114646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T08:33:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=jN3eKN-ybG8&feature=share&list=PLYpXI2RZVbvC1qbshpBguszCGFlMdI8V8&index=99", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T02:48:31+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3hugglegt a\u00f0 sj\u00e1 hvernig \u00feeir innr\u00e6ta hatri \u00ed b\u00f6rnin, kenna \u00feeim hvernig konur eiga a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast, a\u00f0 h\u00f6ggva hendur og f\u00e6tur af \u00fej\u00f3fum, gr\u00fdta/drepa samkynhneig\u00f0a osfr...... Heimildar\u00fe\u00e1ttur fr\u00e1 BBC \"undercocer\" um skyldun\u00e1msefni \u00ed m\u00f6rgum af \u00feeim 160 breskum m\u00faslima sk\u00f3lum, grunn og framhaldssk\u00f3lum (fj\u00f6ldinn hefur tv\u00f6faldast \u00e1 10 \u00e1rum), einkask\u00f3lum og sk\u00f3lum \u00e1 vegum hins opinbera.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_274068486114646", 
            "description": "British Schools, Islamic Rules. Investigation which uncovers disturbing evidence that some Muslim children are being exposed to extremist preachers and funda..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1526216_651699718223494_2041691664_n.jpg?oh=77517f8f6d6557e8b0cefaa0008d5333&oe=55462816", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "NzY1MzU1NDAzNTE4Mzcw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274161956105299", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/274161956105299", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Right Wing News", 
                    "href": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews/photos/a.401034789956656.90394.389658314427637/651699718223494/?type=1", 
            "object_id": "651699718223494", 
            "created_time": "2014-08-07T07:57:57+0000", 
            "updated_time": "2014-08-07T07:57:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_274161956105299", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDyI8jN7JIwougI&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FgC6YUwcU4aE%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "THE NAZIS AND THE PALESTINIAN MOVEMENT", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN6T1RReE9UUTJNVEkzTXpBd09qRTBNRGN6TmpBd056YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN6T1RReE9UUTJNVEkzTXpBd09qRTBNRGN6TmpBd056YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-06T21:21:17+0000", 
                        "message": "Sm\u00e1 s\u00f6gulegar sta\u00f0reyndir!", 
                        "id": "273941946127300", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/gC6YUwcU4aE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/273941866127308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/273941866127308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-06T21:21:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gC6YUwcU4aE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-06T21:20:58+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=gC6YUwcU4aE", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_273941866127308", 
            "description": "The CIA protected Adolf Eichmann, architect of the Holocaust Has the US ruling elite been pushing a pro-Nazi policy? http://www.hirhome.com/israel/eichmann.h..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBuboiKdzyl-JsT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fallenbwest.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Fwehatethem.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslim Brotherhood leader: mothers must nurse their children on hatred - Allen B. West -...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN6T1RBNE9USXlOemszTWpZNU9qRTBNRGN6TlRVMk1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN6T1RBNE9USXlOemszTWpZNU9qRTBNRGN6TlRVMk1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-06T20:06:42+0000", 
                        "message": "stuttu s\u00ed\u00f0ar imman \u00e1 landinu bl\u00e1a/blauta. j\u00e6ks", 
                        "id": "273908922797269", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "allenbwest.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/273907999464028", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/273907999464028", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-06T20:06:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://allenbwest.com/2014/08/muslim-brotherhood-leader-mothers-must-nurse-children-hatred/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-06T20:04:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_273907999464028", 
            "description": "If they love death so much, let's give it to them."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266518896869605", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266518896869605", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-05T13:21:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "MTAyMDM3MDk3ODU0NDE4Mzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10200896746100571", 
                        "name": "Filippus J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "333865136772679", 
                        "name": "Hj\u00e1lmar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "865297486833626", 
                        "name": "Einar Bj\u00f6rn P\u00e9tursson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204174868666932", 
                        "name": "Linda Mar\u00eda \u00de\u00f3rhallsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T09:33:51+0000", 
            "message": "Vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 vera \u00e1 t\u00e1num og andm\u00e6la allri \u00fatbrey\u00f0slu Tr\u00faarsko\u00f0una sem samh\u00e6fast ekki \u00cdslenskum l\u00f6gum..... M\u00e9r er \u00f3skyljanlegt hva\u00f0 \u00edsl feministar eru hallir undir \u00feetta li\u00f0 sem hefur steinaldar hugsun gagnvart konum og frelsi sko\u00f0una", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_266518896869605", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN5T0RNd016UTJNak00TkRZd09qRTBNRGN5TkRRNU1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalkyTlRFNU1URXpOVE0yTWpVd09qRTBNRFl4T1RRMU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-24T09:36:15+0000", 
                        "message": "er ekki ca allt margt gert \u00ed nafni fri\u00f0ar minnihlutah\u00f3par og r\u00e9ttl\u00e6tis hversu \u00f3hugnlegt \u00fea\u00f0 er og allir sem vilja vita, vita?", 
                        "id": "266519113536250", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T19:51:02+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki bara feministar, hvar eru samt\u00f6k samkynhneig\u00f0ra, d\u00fdraverndarsamt\u00f6k, mannr\u00e9ttindasamt\u00f6k osfr.......... \u00dea\u00f0 sem er kannski enn merkilegra finnst m\u00e9r me\u00f0 b\u00e6\u00f0i samt\u00f6k samkynhneig\u00f0ra og feminista a\u00f0 \u00feeir vir\u00f0ast sty\u00f0ja Islam v\u00e6\u00f0ingu og m\u00fasl\u00edma me\u00f0 r\u00e1\u00f0um og d\u00e1\u00f0um.", 
                        "id": "266884613499700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T20:12:22+0000", 
                        "message": "\u00feessi fake \u00fev\u00e6la og st\u00f3ra lygi \u00fearf svo sem sem samh\u00e6fast ekki \u00cdslenskum l\u00f6gum \u00fev\u00ed greinilega eru st\u00e6rstu lygaranir og mestu l\u00f6gbrj\u00f3tarinir \u00e1 \u00feingi hefur veri\u00f0 \u00feannig um \u00e1rarara\u00f0ir svo ma\u00f0ur sleppi n\u00fa ekki a\u00f0 minnast \u00e1 hlemmaran borgarsj\u00f3ran.", 
                        "id": "266887283499433", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T20:18:58+0000", 
                        "message": "\u00deetta er merkilegt vi\u00f0horf a\u00f0 segja a\u00f0 \u00fe\u00fa s\u00e9rt lesb\u00eda \u00ed sk\u00e1pnum, sem gefur eflaust til kynna a\u00f0 \u00feeir sem eru komnir \u00fat \u00far sk\u00e1pnum s\u00e9u umbur\u00f0alyndir en hinir ekki, \u00c1n \u00feess a\u00f0 \u00e9g viti \u00fea\u00f0 en hvers vegna gagnr\u00fdna samkynhneig\u00f0ir ekki gr\u00fdtingar og hengingar \u00e1 samkynhneig\u00f0um e\u00f0a feministar a\u00f0 konur s\u00e9u \u00e1litnar annars flokks \u00feegnar ef \u00fea\u00f0 er \u00fe\u00e1 svo gott enda einskis vir\u00f0i.", 
                        "id": "266888136832681", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T20:20:59+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 kenur \u00fea\u00f0 islam vi\u00f0 ef \u00fe\u00edn er lessa og minns s\u00e9 hommi \u00c1g\u00fasta?", 
                        "id": "266888393499322", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T20:22:38+0000", 
                        "message": "ekki eins og s\u00e9 nazi stazi vibbi sem vi\u00f0 erum a\u00f0 r\u00e6\u00f0a?", 
                        "id": "266888856832609", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203642410716654", 
                            "name": "T\u00f3ta J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T20:24:06+0000", 
                        "message": "j\u00e1 au\u00f0vita\u00f0 kemur \u00fea\u00f0 engum vi\u00f0.  en m\u00e9r fannst \u00feetta mj\u00f6g skr\u00fdtin tenging.  og ekki bara \u00fea\u00f0,heldur held \u00e9g a\u00f0 \u00feessi kona s\u00e9 frekar rei\u00f0 \u00fat \u00ed mig.  \u00e9g er ekkert rei\u00f0 \u00fat \u00ed f\u00f3lk sem er ekki me\u00f0 s\u00f6mu sko\u00f0anir og \u00e9g", 
                        "id": "266889030165925", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T20:25:31+0000", 
                        "message": "er ekki b\u00fain a\u00f0 lesa allt en \u00feessi kona er h\u00fan islam e\u00f0a?", 
                        "id": "266889150165913", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T22:08:22+0000", 
                        "message": "only 59?", 
                        "id": "266904280164400", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 97, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152644587109375", 
                                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-26T04:05:28+0000", 
                        "message": "\u00dei\u00f0 ver\u00f0i\u00f0 a\u00f0 afsaka en \u00e9g skil ekki bofs hva\u00f0 \u00fei\u00f0 eru\u00f0 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a um \u00e1 \u00feessum \u00fer\u00e6\u00f0i. innleggin hj\u00e1 Edith Alvarsd\u00f3ttir eru skiljanleg enda veit \u00e9g vel hva\u00f0 h\u00fan stendur fyrir, r\u00e1\u00f0v\u00f6nd og hei\u00f0arleg manneskja en hver s\u00e9 rei\u00f0ur \u00fat \u00ed hvern e\u00f0a skr\u00edtnar  tengingar, \u00fei\u00f0 tali\u00f0 \u00ed g\u00e1tum nema vanti einhver innlegg til a\u00f0 p\u00fasla umr\u00e6\u00f0una.  Sorry er \u00e9g tregur e\u00f0a hva\u00f0?", 
                        "id": "266961493492012", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T09:31:44+0000", 
                        "message": "Hef engann Al\u00feingismann heyrt tj\u00e1 sig um \u00feetta ????????", 
                        "id": "272680069586821", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "1536452613299921", 
                                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T12:35:35+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins Hva\u00f0 skiluru ekki? \u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti \u00fatbrey\u00f0slu \u00cdslam! \u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti \u00fatbrey\u00f0slu \u00edslam \u00fev\u00ed \u00e9g hef b\u00fai\u00f0 erlendis \u00ed m\u00f6rg \u00e1r og veit hva\u00f0 \u00e9g syng fyrir mig.  Tel a\u00f0 skyldu m\u00edna a\u00f0 vara vi\u00f0 h\u00e6ttum sem borgari! \u00cdslam er til d\u00e6mis brot \u00e1 jafnr\u00e9ttisl\u00f6gum! \u00dea\u00f0 \u00fearf ekki st\u00f3ran heila e\u00f0a mikla hugsun til a\u00f0 sj\u00e1 \u00fea\u00f0! \u00c9g spyr aftur hva\u00f0 skyluru ekki?", 
                        "id": "272788056242689", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 19, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204418340121336", 
                                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T13:16:50+0000", 
                        "message": "f\u00e6rslan \u00fe\u00edn er f\u00edn Kristjan Johann Matth\u00edasson og au\u00f0skiljanleg og \u00e1 flestan h\u00e1tt eins og m\u00e6lt \u00far m\u00ednum munni hva\u00f0 var\u00f0ar tv\u00edskinnung feminista gagnvart ofr\u00edki islams en \u00fea\u00f0 voru commentin hj\u00e1 hinum sem f\u00f3ru fyrir ofan gar\u00f0 og ne\u00f0an hj\u00e1 m\u00e9r og eflaust einhverjir b\u00fanir a\u00f0 ey\u00f0a f\u00e6rslum \u00fev\u00ed \u00e9g f\u00e9kk enga heila br\u00fa \u00ed hva\u00f0 var um a\u00f0 r\u00e6\u00f0a, en engin ska\u00f0i samt, \u00e1n\u00e6g\u00f0ur me\u00f0 hvernig \u00fei\u00f0 hugsi\u00f0 \u00fev\u00ed allt sn\u00fdst \u00feetta um a\u00f0 leyfa ekki islam a\u00f0 festa krumlurnar \u00ed samf\u00e9lagsinnivi\u00f0i okkar eins og \u00feeir hafa gert v\u00ed\u00f0ast annarssta\u00f0ar. g\u00f3\u00f0ar kve\u00f0jur", 
                        "id": "272824402905721", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T13:21:51+0000", 
                        "message": "http://youtu.be/httuzNQ7qDM", 
                        "id": "272830346238460", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlRXvMJZUCmA5H&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F_cdn%2Feditorial%2Farticle_dont_miss%2F073014Zimmerman400.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "As Muslim population grows, what can happen to a society?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN5TkRFM05qWTJNamM1TnpJNE9qRTBNRGN4T1RVNU9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamN5TkRFek5qUXlPVFEyTnprM09qRTBNRGN4T1RVeU1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T23:33:33+0000", 
                        "message": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/04/14/muslim-rapists-in-sweden-enjoy-impunity-amnesty-international/  Svona er \u00e1standi\u00f0 \u00ed esb landinu Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0istan", 
                        "id": "272413642946797", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T23:39:06+0000", 
                        "message": "\u00deetta er svo mikill hryllingur sem er a\u00f0 gerast \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 h\u00e1lfa v\u00e6ri.", 
                        "id": "272415379613290", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T23:46:24+0000", 
                        "message": "Ekki er \u00fea\u00f0 gl\u00e6silei\u0137inn sem einkennir Islam", 
                        "id": "272417666279728", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/272411996280295", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/272411996280295", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-04T23:46:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/as-muslim-population-grows-what-can-happen-to-a-society", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTIzMzkzNjM0ODAwMDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T23:28:38+0000", 
            "message": "\"At 2% to 5%, they begin to proselytize from other ethnic minorities and disaffected groups, often with major recruiting from the jails and among street gangs.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_272411996280295", 
            "description": "What happens to society's as the Muslim population grows in percentage of the total? In the book, Slavery, Terrorism and Islam: The Historical Roots and Contem"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10574280_10152148359307364_6554270068071457047_n.jpg?oh=13be7c8e48ae7e07d56d8f95487248b9&oe=550084A9&__gda__=1430438224_40c54ce3654844cce3fb0021eee7ddb8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/271422606379234", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/271422606379234", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T14:38:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152148359307364&set=gm.271422606379234&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152148359307364", 
            "created_time": "2014-08-03T14:38:56+0000", 
            "message": "missile over my home....Hamas saya Hell-o :P", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_271422606379234", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "name": "Hamas members brutally beating civilians of Gaza who leave their homes following IDF warning.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/QBvhHE8ePxg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/269341026587392", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/269341026587392", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-31T12:37:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTU2OTU3OTIyMzI2Nzc3Ng=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1569579223267776", 
                        "name": "Eir\u00edkur \u00de\u00f3r Gardner"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-31T12:37:04+0000", 
            "message": "they know israel will bomb the areas where they shoot missiles from...but they also know that the world  will stop israel from bombing these areas if  childerns and womens will be there as a \"human shiled\"....look how they hit their own people who just want to save their lives...#freeGazafromHamas\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QBvhHE8ePxg#t=30", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_269341026587392", 
            "description": "War crime: Hamas members brutally beating civilians of Gaza who leave their homes following IDF warning. \u05d7\u05de\u05d0\u05e1 \u05de\u05e8\u05d1\u05d9\u05e5 \u05dc\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7\u05d9\u05dd \u05d1\u05e2\u05d6\u05d4 \u05e9\u05e8\u05d5\u05e6\u05d9\u05dd \u05dc\u05e2\u05d6\u05d5\u05d1 \u05d0\u05ea \u05d1\u05ea\u05d9\u05d4\u05dd \u05db\u05e9\u05e6\u05d4\"\u05dc..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10513519_10152139185662364_4228579690049865517_n.jpg?oh=abe840fc2653bc4c5dac5f5c13bbdc8c&oe=55411FAC", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "933751039969544", 
                        "name": "Ragnar \u00de\u00f3r Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "812260242140922", 
                        "name": "Kfir Antsel"
                    }, 
                    {
                        "id": "821382054591873", 
                        "name": "Alex Valentina Badrov"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/268465780008250", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/268465780008250", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T20:53:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152139185662364&set=gm.268465780008250&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152139185662364", 
            "created_time": "2014-07-29T20:53:34+0000", 
            "message": "please help me to spread this Photo....Hamas Use children as Human Shileds!!! look how they suffer!!! the whole world should know about it!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_268465780008250", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151939116722364", 
                "name": "Elad E Azar"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266924420162386", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266924420162386", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-26T00:20:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTc4NTY1MjYyMjc2OTU0", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "674918692582054", 
                        "name": "Maigun Othamar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203776735411712", 
                        "name": "Reynir Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203042762364941", 
                        "name": "Bat-sheva Mizan"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "578565262276954", 
                        "name": "Paul Anthony"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-26T00:20:27+0000", 
            "message": "sometimes i think there are no other news or problems in iceland so the media and government always busy with israeli-palestinian conflict. most of icelanders are great supporters in \"human rights\" . i cant understand why parts of the icelandic public decided to support the palestinians Especially when the palestinians are THE MOST UNHUMAN RIGHTS NATION.\n-NO RIGHTS FOR WOMEN\n-NO RIGHTS FOR GAYS\n-NO RIGHTS FOR OTHER RELIGION TO LIVE WITH THEM\nall the things that icelanders believe as \"human rights\"!!!\ni never heared about protest in iceland about stop killing syria's citizents by Assad or about muslims womens who got killed by the name of \"family honor\" at the arabic world. and ofcures not even one protest against killing gays just because they are gay in muslims countries. i guess people in iceland got brainwashing as the media in such small population country control by palestinians supporters which hide what they dont want people to know and think about palestinians\\muslims.\n\nits our luck and also a BIG THANKS to every icelander who can see the reality and share it with his friends and family...i hope their voice also can be heard in iceland.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_266924420162386"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDws5fdqe4qmgGY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FsxaeCseS050%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "700407960015462", 
                "name": "Einar B Bragason"
            }, 
            "name": "US DRONE CATCHES AFGANS DEFILING A GOAT", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/sxaeCseS050?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266915456829949", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266915456829949", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-25T23:20:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=sxaeCseS050", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-25T23:20:19+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=sxaeCseS050", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_266915456829949", 
            "description": "This video taken by a US drone will have you rolling. Apparently sharing your favorite goaty sexual partner is something that is done on a regular basis in t..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAsw76sg6jdwZ9e&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FGuardian%2FPix%2Fpictures%2F2014%2F7%2F24%2F1406202758159%2FAn-Iraqi-Christian-woman--012.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Iraqi Christians in Mosul told by Isis to convert to Islam or be executed", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalkyTmpNNE16ZzJPRFUzTmpVMk9qRTBNRFl5TXpRek9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalkyTmpNNE16ZzJPRFUzTmpVMk9qRTBNRFl5TXpRek9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-24T20:39:45+0000", 
                        "message": "Hven\u00e6r \u00e6tli vi\u00f0 \u00cdslendingar f\u00e1um svona skipanir?", 
                        "id": "266638386857656", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266623870192441", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266623870192441", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T20:39:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/world/2014/jul/24/iraqi-christians-mosul-isis-convert-islam-or-be-executed", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T19:16:45+0000", 
            "message": "http://www.theguardian.com/world/2014/jul/24/iraqi-christians-mosul-isis-convert-islam-or-be-executed", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_266623870192441", 
            "description": "Thousands of Christians flee largest city in northern Iraq after Isis gives stark choice: convert, pay a religious tax, or face death"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266622266859268", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266622266859268", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T19:10:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "Njc0OTE4NjkyNTgyMDU0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "674918692582054", 
                        "name": "Maigun Othamar"
                    }, 
                    {
                        "id": "1495413634035882", 
                        "name": "Margr\u00e9t \u00d3l\u00f6f H\u00e9\u00f0insd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10153459604481040", 
                        "name": "Helgi M\u00e1r Stef\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T19:03:27+0000", 
            "message": "They're not happy in Gaza ..\nThey're not happy in Egypt ..\nThey're not happy in Libya ..\nThey're not happy in Morocco ..\nThey're not happy in Iran ..\nThey're not happy in Iraq ..\nThey're not happy in Yemen ...\nThey're not happy in Afghanistan ....\nThey're not happy in Pakistan ..\nThey're not happy in Syria ..\nThey're not happy in Lebanon ..\nSO, WHERE ARE THEY HAPPY?\nThey're happy in Australia ..\nThey're happy in Canada ..\nThey're happy in England ..\nThey're happy in France ..\nThey're happy in Italy ..\nThey're happy in Germany ..\nThey're happy in Sweden ..\nThey're happy in the USA ..\nThey're happy in Norway ..\nThey're happy in Holland ..\nThey're happy in Denmark ..\nBasically, they're happy in every country that is not Muslim\nand unhappy in every country that is!\nAND WHO DO THEY BLAME?\nNot Islam.\nNot their leadership.\nNot themselves.\nTHEY BLAME THE COUNTRIES THEY ARE HAPPY IN!\nAND THEN- They want to change those countries to be like,\nTHE COUNTRY THEY CAME FROM WHERE THEY WERE UNHAPPY!\nExcuse me, but I can't help wondering...\nHow damn dumb can you get?\nEveryone seems to be wondering why Muslim\nTerrorists are so quick to commit suicide.\nLets have a look at the evidence:\n- No Christmas\n- No television\n- No nude women\n- No football\n- No pork chops\n- No hot dogs\n- No burgers\n- No beer\n- No bacon\n- Rags for clothes\n- Towels for hats\n- Constant wailing from some idiot in a tower\n- More than one wife\n- More than one mother-in-law\n- You can't shave\n- Your wife can't shave\n- You can't wash off the smell of donkeys\n- You cook over burning camel shit\n- Your wife is picked by someone else for you\n- and your wife smells worse than your donkey\n- Then they tell them that \"when they die, it all gets better\"???\nWell No Shit Sherlock!....\nIt's not like it could get much worse!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_266622266859268", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalkyTmpJek1EUXpOVEkxT0RVM09qRTBNRFl5TWprd01ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNalkyTmpJek1EUXpOVEkxT0RVM09qRTBNRFl5TWprd01ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203642410716654", 
                            "name": "T\u00f3ta J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-24T19:10:02+0000", 
                        "message": ":D", 
                        "id": "266623043525857", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjDTlad6rqbp7g&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.aljazeera.com%2Fmritems%2FImages%2F2014%2F7%2F19%2F%2F2014719145859117734_20.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "UN: Islamic State orders genital mutilation", 
            "source": "http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9?isVid=1&isUI=1&publisherID=665003303001&playerID=1638546175001&domain=embed&autoStart=true&videoId=3693828715001", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266565930198235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266565930198235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T14:06:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aljazeera.com/news/middleeast/2014/07/un-islamic-state-orders-genital-mutilation-201472412511366171.html", 
            "created_time": "2014-07-24T14:06:47+0000", 
            "message": "http://www.aljazeera.com/news/middleeast/2014/07/un-islamic-state-orders-genital-mutilation-201472412511366171.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_266565930198235", 
            "description": "Armed group demands females aged 11 to 46 in northern Iraqi city of Mosul to have genital circumcision, UN says."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsyiQgT-ODgiPX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FGuardian%2FPix%2Fpictures%2F2014%2F6%2F6%2F1402074859400%2FMichael-Gove-009.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Michael Gove book offers clue to Trojan horse row and his views on Islamism", 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266518590202969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266518590202969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T09:31:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/politics/2014/jun/06/michael-gove-trojan-horse-islam", 
            "created_time": "2014-07-24T09:31:18+0000", 
            "message": "http://www.theguardian.com/politics/2014/jun/06/michael-gove-trojan-horse-islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_266518590202969", 
            "description": "Celsius 7/7, published in the aftermath of the London bombings, provides insights into political outlook of education secretary"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266498873538274", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266498873538274", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T07:17:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T07:17:34+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10154317011530034&fref=nf   Hva\u00f0 sag\u00f0i Arafat fyrst t\u00f6kum vi\u00f0 laugardagsb\u00f6rnin ( allt \u00e1 fullu \u00fear me\u00f0 hj\u00e1lp nav\u00edistana) svo eru \u00fea\u00f0 sunnudagsb\u00f6rnin sem eru !!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_266498873538274"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10570417_10204237777734354_8628950830009392142_n.jpg?oh=92a7e3c6cf8c458c3db4ad27c0416831&oe=55390604&__gda__=1429645247_9977adc2c91f9ca1c1941769468096e4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDM3MDk3ODU0NDE4Mzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1495413634035882", 
                        "name": "Margr\u00e9t \u00d3l\u00f6f H\u00e9\u00f0insd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204174868666932", 
                        "name": "Linda Mar\u00eda \u00de\u00f3rhallsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266382356883259", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266382356883259", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T17:34:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204237777734354&set=gm.266382356883259&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204237777734354", 
            "created_time": "2014-07-23T17:34:28+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er mikil d\u00e1semt \u00feessi tr\u00fa \"Fri\u00f0arins\"", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_266382356883259", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10514610_10204237757173840_4248834130009847821_n.jpg?oh=f53d1848b556a5f47005d932b98adafd&oe=55021EA8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "NzY1MzU1NDAzNTE4Mzcw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152365898939354", 
                        "name": "Kim Arason Mortensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266381770216651", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266381770216651", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T17:30:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204237757173840&set=gm.266381770216651&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204237757173840", 
            "created_time": "2014-07-23T17:30:29+0000", 
            "message": "we need another crusade!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_266381770216651", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10532780_10204237711852707_5681825045393961175_n.jpg?oh=1e57d6c0e6ebd7acb95f95d7ec9d4180&oe=54FD65FC&__gda__=1429785415_35e976cb490b4cfe97dd566543c69571", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203425731459794", 
                        "name": "Gu\u00f0j\u00f3n Sm\u00e1ri Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266380186883476", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266380186883476", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T17:21:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204237711852707&set=gm.266380186883476&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204237711852707", 
            "created_time": "2014-07-23T17:21:53+0000", 
            "message": "The only thing necessary for the triumph of evil is for good men to do nothing.\n\nEdmund Burke", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_266380186883476", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10492594_10204236610305169_8693363720508971637_n.jpg?oh=cbf8673d0a0d81ff2283d1882fde1dfc&oe=553869D4&__gda__=1430383149_13df7a2e8d3cd655fd4b27f1a9aabe3b", 
            "story": "Larus Vidar Sveinbjornsson updated the group photo in \u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "316708648528065", 
                        "name": "Emma Suarez"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266334393554722", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/266334393554722", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T13:47:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204236610305169&set=gm.266334393554722&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204236610305169", 
            "story_tags": {
                "0": [
                    {
                        "length": 26, 
                        "offset": 0, 
                        "type": "user", 
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-23T13:47:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_266334393554722", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }
    ]
}