{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&until=1417614447&__paging_token=enc_Aex3t0SB93KqcXwZgSlG7TGBrnUOurA51R85VnRLd2y9LlNZUajjdvJae_sPxoAJv8pNHknmw9O-aMmoQ2CA-Xk5U3K7iehiLZ6gLmwkG78w1w", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&since=1419514769&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&__paging_token=enc_AeyejViWEwS9ZX5RXPG_ZrqU9BkYmy2WBeACVFw9BB9a3FGXkTFD6G6dXdeyYf_EuMdpOukpj5kTwOhO37XevXxc7BtNy49-bMzJgabCK7DA0g&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328534717334689", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328534717334689", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T13:39:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk1TWpjNE9UQTNNall3TWpjd09qRTBNVGsxTVRRM05qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0T0RBMU56ZzNNekEzTlRneU9qRTBNVGswTlRnNU9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T22:09:58+0000", 
                        "message": "Islam er eins og konan \u00e1 myndinni h\u00e6gra megin.", 
                        "id": "328805787307582", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T12:26:38+0000", 
                        "message": ":'( :'(", 
                        "id": "329239520597542", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T12:28:01+0000", 
                        "message": "Hryllingur.is", 
                        "id": "329239897264171", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T13:36:23+0000", 
                        "message": "Hryllingur.com :(", 
                        "id": "329277540593740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T13:39:29+0000", 
                        "message": "thereligionofpeace.com", 
                        "id": "329278907260270", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T10:50:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328534717334689"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328808970640597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328808970640597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T00:51:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0T1Rrek16VTNNamc0T0RJMU9qRTBNVGswTmpnM01EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0T0RBNU5UQXdOalF3TlRRME9qRTBNVGswTmpBd05UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T22:27:34+0000", 
                        "message": "Greynilega fy\u00f0elsandi og umbur\u00f0arlynt ly\u00f0 sem ger\u00f0i \u00feetta. Budda n\u00fdddist aldrei \u00e1 neinum og \u00e1tti ekki 9 \u00e1ra eiginkonu.", 
                        "id": "328809500640544", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T22:59:15+0000", 
                        "message": "nei nei ekki um j\u00f3lin!", 
                        "id": "328815493973278", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T00:51:45+0000", 
                        "message": "\"Eins og ma\u00f0urinn s\u00e1ir, svo mun hann og uppskera\". \u00deetta kenndu \u00feeir b\u00e1\u00f0ir, Siddhatta Gautama B\u00faddha og Jes\u00fas fr\u00e1 Nazaret. \u00deeir kenndu l\u00edka b\u00e1\u00f0ir a\u00f0 l\u00edfi\u00f0 s\u00e9 eil\u00edft fl\u00e6\u00f0i. Karmal\u00f6gm\u00e1li\u00f0 sem B\u00fadda var t\u00edr\u00e6tt um s\u00e9r til \u00feess a\u00f0 allir f\u00e1i uppskori\u00f0 svo sem \u00feeir s\u00e1 til.", 
                        "id": "328993357288825", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T22:24:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328808970640597"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328809660640528", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328809660640528", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-25T00:10:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0T1RBMU1UWTNNamszTmpRME9qRTBNVGswTmpZeU1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0T1RBMU1UWTNNamszTmpRME9qRTBNVGswTmpZeU1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152739245886676", 
                            "name": "D\u00e6d\u00f3 Prakkari"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-25T00:10:23+0000", 
                        "message": "andskotin.", 
                        "id": "328905167297644", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T22:28:24+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328809660640528"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328271600694334", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328271600694334", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T22:35:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T15:50:14+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 \u00e6tlar vinstra hyski\u00f0 a\u00f0 segja og gera eftir nokkur \u00e1r \u00feegar nau\u00f0gunum og misnotkun barna almennt f\u00e6rist \u00ed v\u00f6xt \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 fj\u00f6lgun muslima \u00e1 \u00cdslandi ?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328271600694334", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0T0RFd09USXpPVGN6TnpNMU9qRTBNVGswTmpBMU5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TWprNU1URTNNelU0TWpRNU9qRTBNVGt6TlRVd01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202946077645549", 
                            "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T17:16:59+0000", 
                        "message": "VI\u00d0BJ'O\u00d0UR", 
                        "id": "328299117358249", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T09:29:55+0000", 
                        "message": "Perverta tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0.", 
                        "id": "328516350669859", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T14:29:48+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 segir hann \u00feetta: Sp\u00e1ma\u00f0urinn sj\u00e1lfur giftist 6 \u00e1ra barni.", 
                        "id": "328594380662056", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204406547354381", 
                            "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T22:35:46+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur...", 
                        "id": "328810923973735", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328808707307290", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328808707307290", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T22:23:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T22:23:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328808707307290"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328787610642733", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328787610642733", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T20:51:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T20:51:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328787610642733"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328666863988141", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328666863988141", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T19:58:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TnpjME1UazNNekV3TnpReE9qRTBNVGswTlRFeE1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0Tmpjd016UTNNekl4TVRJMk9qRTBNVGswTkRnMk9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T19:18:13+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0.  Skj\u00f3ta fyrst og spyrja svo!!  Vi\u00f0 \u00e6ttum kanski a\u00f0 fara a\u00f0 taka \u00feetta upp?", 
                        "id": "328670347321126", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T19:58:36+0000", 
                        "message": "n\u00fdji j\u00f3laandinn? :(", 
                        "id": "328774197310741", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T19:02:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328666863988141"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328677707320390", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328677707320390", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T19:44:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T19:44:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328677707320390"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328672893987538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328672893987538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T19:27:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T19:27:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328672893987538"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328535654001262", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328535654001262", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T12:37:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTM0MjA4NTIwODMyMjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10153420852083222", 
                        "name": "Dav\u00ed\u00f0 M\u00e1r"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T10:53:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328535654001262", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TlRZeE5qVXdOalkxTXpJNU9qRTBNVGswTWpRMk1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TlRZeE5qVXdOalkxTXpJNU9qRTBNVGswTWpRMk1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T12:37:02+0000", 
                        "message": "Well said Brigitte", 
                        "id": "328561650665329", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/s130x130/10858586_1518303178394606_8384340147939861788_n.jpg?oh=2f5c476dbd1abe4ff74468b42513a204&oe=54F9A992&__gda__=1426340965_0fc4ba7e60a1038a701dd0e476f363d1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152365898939354", 
                        "name": "Kim Arason Mortensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "1488747631350161", 
                "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TlRRMk9UazBNREF3TVRJNE9qRTBNVGswTWpFek1USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TlRNMk16TXdOalkzT0RZeE9qRTBNVGswTVRnMU1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T10:55:23+0000", 
                        "message": "Gle\u00f0ileg j\u00f3l :)", 
                        "id": "328536330667861", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T10:55:49+0000", 
                        "message": "\u2661 :)", 
                        "id": "328536414001186", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T11:28:39+0000", 
                        "message": "Gle\u00f0ileg j\u00f3l! <3", 
                        "id": "328544307333730", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T11:41:52+0000", 
                        "message": "Gle\u00f0ileg j\u00f3l.Gott folk", 
                        "id": "328546994000128", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328534924001335", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328534924001335", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T11:41:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1518303178394606&set=gm.328534924001335&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1518303178394606", 
            "created_time": "2014-12-24T10:51:55+0000", 
            "message": "Gle\u00f0ileg j\u00f3l allir \u2661", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_328534924001335", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLI54aHdIi_Y94&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lga.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F1798168_864669486912625_2907702877736954377_n.jpg%3Foh%3Df44fce60e3820f4838db2f6ca1280545%26oe%3D554744E7", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Anti-Islam march in German city | UFP NEWS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TlRNME1USXdOalk0TURneU9qRTBNVGswTVRnd016STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TlRNME1USXdOalk0TURneU9qRTBNVGswTVRnd016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T10:47:12+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var bara t\u00edmaspursm\u00e1l hven\u00e6r \u00fe\u00fdskur almenningur vakna\u00f0i og f\u00f3r a\u00f0 \u00e1tta sig \u00e1 hlutunum..", 
                        "id": "328534120668082", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "universalfreepress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328529907335170", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328529907335170", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-24T10:47:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://universalfreepress.com/anti-islam-march-german-city/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-24T10:28:12+0000", 
            "message": "Germans have had enough, Muslims go home, NOW... \n\nThere are thousands protesting against muslims in Germany every Monday and the numbers grow every week..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_328529907335170", 
            "description": "Down through history, Dresden has endured a lot. From invasions of the Cassock hoards to the allied fire bombings of \u2026 Continue reading"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10847992_865679126817449_1460745117838169136_n.jpg?oh=240b8fbeac277fe1594028ebdd745f42&oe=54FF812D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TkRVME9USTNNelF5TmpZNE9qRTBNVGt6T1RJME5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6Tmpnd05EWTNPREl3TVRFME9qRTBNVGd6T0RjNE9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T12:38:13+0000", 
                        "message": "Stop islam.", 
                        "id": "323680467820114", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "360682837437538", 
                            "name": "R\u00edkhar\u00f0ur Le\u00f3 Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-24T03:40:48+0000", 
                        "message": "\u00c6ttu\u00f0 a\u00f0 lesa T\u00f3runa. Svipa\u00f0 innihald.", 
                        "id": "328454927342668", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "The Quran gives Muslims strict instructions, when it comes to non-Muslims it is very clear -\n\n'seize them and slay them wherever ye find them; and (in any case) take no friends or helpers from their ranks'\n\nQuran 4:89", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323504484504379", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323504484504379", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/865679126817449/?type=1", 
            "object_id": "865679126817449", 
            "created_time": "2014-12-11T23:03:03+0000", 
            "updated_time": "2014-12-24T03:40:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_323504484504379", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328341254020702", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328341254020702", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T19:59:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T19:59:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328341254020702"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328340767354084", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328340767354084", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T19:57:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T19:57:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328340767354084"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328340194020808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328340194020808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T19:54:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T19:54:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328340194020808"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328337724021055", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328337724021055", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T19:45:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T19:45:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328337724021055"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327794754075352", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327794754075352", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T18:43:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzAzOTI1MzIzMTM2NTE0", 
                        "before": "MzAzOTI1MzIzMTM2NTE0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "303925323136514", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T16:03:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327794754075352", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TXpJek1UZzNNelUxT0RReU9qRTBNVGt6TmpBeU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT0RrNU5EQTBNRFkwT0RnM09qRTBNVGt5T0RnNU1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "303925323136514", 
                            "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T22:55:06+0000", 
                        "message": "Skyldu \u00fea\u00f0 vera Norskir e\u00f0a Franskir \u00feegnar sem skera hausinn af \u00feessum manni fyrir Allah og \u00cdslendinga sem vilja innlei\u00f0a \u00feessa verkmenningu m\u00faslima til \u00cdslands.", 
                        "id": "327899404064887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T23:03:59+0000", 
                        "message": "E.t.v. eru \u00feeir danskir og ver\u00f0a sendir \u00ed stuttan heila\u00fevott.........sennilega ver\u00f0ur saklausa bl\u00f3\u00f0i\u00f0 \u00e0 h\u00f6ndum \u00feeirra skola\u00f0 \u00ed burtu \u00ed lei\u00f0inni \u00e0 \u00feessum sta\u00f0 sem danir voru a\u00f0 undirb\u00faa um daginn sem mynnir helst \u00e0 Vatnask\u00f3g og allir st\u00f3\u00f0u upp og kl\u00f6ppu\u00f0u fyrir sni\u00f0ugheitum dana \u00ed me\u00f0fer\u00f0 afhausarana.", 
                        "id": "327902377397923", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "303925323136514", 
                            "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T23:16:22+0000", 
                        "message": "\u00deeim er fagna\u00f0 eins og str\u00ed\u00f0shetjum.", 
                        "id": "327905087397652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T23:51:39+0000", 
                        "message": "A\u00f0 lokum munu \u00feessir gl\u00e6pir gegn mannkyninu fella islam \u00e1 sorphauga s\u00f6gunnar.", 
                        "id": "327912177396943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "303925323136514", 
                            "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T23:59:41+0000", 
                        "message": "Kristna f\u00f3lki\u00f0 \u00ed Egyptalandi, Ka\u00edr\u00f3 dregur fram l\u00edfi\u00f0 \u00e1 \u00f6skuhaugunum svo a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri ekki nema sanngjarnt a\u00f0 \u00edslamistar endu\u00f0u \u00e1 \u00f6skuhaugum, hvort sem \u00fea\u00f0 ver\u00f0a s\u00f6guleg endalok tr\u00faarbrag\u00f0anna e\u00f0a \u00e1\u00fereifanleg endalok tilbi\u00f0jenda Allah.", 
                        "id": "327914227396738", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T00:01:34+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed \u00ed andsk r\u00eds ekki frelsi\u00f0 upp og sl\u00e1trar \u00feessum andsk hvar sem \u00feeir eru staddir. \u00dea\u00f0 myndi \u00e9g gera ef \u00e9g r\u00e9\u00f0i. Ragetturnar duga aldrei", 
                        "id": "327914537396707", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T01:34:51+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edmi\u00f0ur \u00fe\u00e1 held \u00e9g a\u00f0 \u00fer\u00f3unin s\u00e9 \u00f6ll \u00ed s\u00f6mu \u00e1ttina og ef f\u00f3lk stendur ekki \u00e1 f\u00e6tur og segir hinga\u00f0 og ekki lengra. \u00de\u00e1 munu muslimar sm\u00e1saman valta yfir okkur eins og \u00feeir eru n\u00fa \u00feegar a\u00f0 gera v\u00ed\u00f0a og einfaldlega n\u00e1 markmi\u00f0um s\u00ednum a\u00f0 lokum. Hinn almenni borgari vir\u00f0ist ekki geta s\u00e9\u00f0 alv\u00f6ru m\u00e1lsins sem sk\u00fdrist \u00ed m\u00ednu viti me\u00f0 eftirfarandi sta\u00f0reyndum eins og t.d. Almennt gu\u00f0leysi er meira en \u00e1\u00f0ur var, vinstri menn hafa hva\u00f0 eftir anna\u00f0 lagt b\u00f6lvun yfir land og \u00fej\u00f3\u00f0 me\u00f0 t.d. stu\u00f0ningi vi\u00f0 hamas og mosku \u00e1 \u00cdslandi o.s.f.v. Hnignunin hefur veri\u00f0 geysilega hr\u00f6\u00f0 s\u00ed\u00f0ustu \u00e1ratugina sem birtist \u00ed \u00f6llu allt \u00ed kringum okkur. Vi\u00f0 erum me\u00f0 hand\u00f3n\u00fdtan Biskup og sofandi \u00dej\u00f3\u00f0kirkju og \u00e9g g\u00e6ti haldi\u00f0 lengi \u00e1fram. F\u00f3lk k\u00fds einfaldlega a\u00f0 tr\u00faa lyginni en hvert erum vi\u00f0 \u00fe\u00e1 komin \u00ed s\u00f6gu Sannleikans og \u00ed opinberunum Bibl\u00edunnar ? Ekki veit \u00e9g alla hluti frekar en \u00fei\u00f0 en \u00fea\u00f0 fer um mig hrollur \u00feegar \u00e9g hugsa til \u00feess a\u00f0 f\u00f3lk geti ekki s\u00e9\u00f0 \u00fea\u00f0 auglj\u00f3sa lengur.", 
                        "id": "328012094053618", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T16:51:49+0000", 
                        "message": "http://superstore.wnd.com/End-Times-Eyewitness-Israel-Islam-and-the-Unfolding-Signs-of-the-Messiahs-Return-Movie", 
                        "id": "328291180692376", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T17:26:57+0000", 
                        "message": "http://superstore.wnd.com/When-A-Jew-Rules-the-World-What-Every-Christian-Must-Know-about-Israel-in-Gods-Prophetic-Plans", 
                        "id": "328301274024700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T18:43:16+0000", 
                        "message": "http://jewtube.tv/islam/muslims-bottle-christians-blood-and-sell-it-for-100000-to-other-muslim-countries/", 
                        "id": "328323127355848", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T18:43:37+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=wRLSWzFDCJc", 
                        "id": "328323187355842", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328318284022999", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328318284022999", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T18:20:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T18:20:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328318284022999"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328313554023472", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328313554023472", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T18:06:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T18:06:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328313554023472"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328303977357763", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328303977357763", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T17:37:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T17:37:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328303977357763"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327898017398359", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327898017398359", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T17:32:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TXpBeU56QXdOamt4TWpJME9qRTBNVGt6TlRVNU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekk0TXpBeU56QXdOamt4TWpJME9qRTBNVGt6TlRVNU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T17:32:16+0000", 
                        "message": "http://www.wnd.com/2014/12/the-islamic-propaganda-offensive/", 
                        "id": "328302700691224", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T22:47:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327898017398359"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328291934025634", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328291934025634", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T16:55:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T16:55:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328291934025634"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328239564030871", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/328239564030871", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T13:57:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-23T13:57:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_328239564030871"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdCwasujRsEZvH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.pressan.is%2Ffrettir%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fef3d4fd1f2-380x230_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "F\u00e9kk a\u00f0gang a\u00f0 yfirr\u00e1\u00f0asv\u00e6\u00f0i IS: Miklu \u00f6flugri en Vesturl\u00f6nd \u00e1tta sig \u00e1", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT1RFMU1ESTNNemsyTmpVNE9qRTBNVGt5T1RNd09URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT1RBek5EZzNNemszT0RFeU9qRTBNVGt5T0RrM01qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T23:08:40+0000", 
                        "message": "H\u00e6ttulegustu kvikindi jar\u00f0arinnar. Og v\u00e6ri au\u00f0velt a\u00f0 \u00feurka \u00fat ef vilji v\u00e6ri fyrir hendi. ( m\u00edn sko\u00f0un leyfum \u00dej\u00f3\u00f0verjum a\u00f0 byggja sig upp \u00feeir myndu r\u00e1\u00f0a vi\u00f0 \u00feennann l\u00fd\u00f0)", 
                        "id": "327903487397812", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-23T00:04:51+0000", 
                        "message": "Hi\u00f0 g\u00f3\u00f0a er a\u00f0 \u00e1 endanum fer islam \u00e1 sorphauga s\u00f6gunnar fyrir gl\u00e6pi gegn mannkyninu.....", 
                        "id": "327915027396658", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327725644082263", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327725644082263", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-23T00:04:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/12/22/fekk-adgang-ad-yfirradasvaedi-is-miklu-oflugri-en-vesturlond-atta-sig-a/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "303925323136514", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T12:16:19+0000", 
            "message": "Hann segir a\u00f0 samt\u00f6kin s\u00e9u \u201emiklu \u00f6flugri og h\u00e6ttulegri\u201c en f\u00f3lk \u00e1 Vesturl\u00f6ndum hefur \u00e1tta\u00f0 sig \u00e1....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_327725644082263", 
            "description": "\u00de\u00fdski bla\u00f0ama\u00f0urinn J\u00fcrgen Todenh\u00f6fer, er \u00feekktur 74 \u00e1ra \u00fe\u00fdskur bla\u00f0ama\u00f0ur, f\u00e9kk n\u00fdlega a\u00f0gang a\u00f0 yfirr\u00e1\u00f0asv\u00e6\u00f0i \u00cdslamska r\u00edkisins (IS) \u00ed S\u00fdrlandi og \u00cdrak og f\u00e9kk a\u00f0 fer\u00f0ast \u00fear um og r\u00e6\u00f0a vi\u00f0 li\u00f0smenn samtakanna og fylgjast me\u00f0 daglegu l\u00edfi \u00feeirra. Hann segir a\u00f0 samt\u00f6kin s\u00e9u \u201emiklu \u00f6flugri og h\u00e6ttul\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZIZPhlQoHtbXg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.aljazeera.com%2Fmritems%2FImages%2F2014%2F12%2F22%2F2014122283042781734_20.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Germany's burgeoning anti-immigrant rallies", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT1RFd016STBNRFl6TnprMU9qRTBNVGt5T1RFMk5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT1RFd016STBNRFl6TnprMU9qRTBNVGt5T1RFMk5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T23:41:00+0000", 
                        "message": "Muslims have no reason to live in Germany, send them back to their origin.", 
                        "id": "327910324063795", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "aje.io", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327844240737070", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327844240737070", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T23:41:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://aje.io/krq6?fb_ref=Default&fb_source=group", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "303925323136514", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T19:01:26+0000", 
            "message": "Muslims are the largest minority in Germany making up about five percent of the country's 82 million population, however, there are growing protests against Islam in Dresden each Monday evening drawing thousands. http://aje.io/krq6", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_327844240737070", 
            "description": "Weeks of growing protests against Muslims continue in Dresden with 15,000 hitting the streets last Monday."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327897957398365", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327897957398365", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T22:46:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T22:46:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327897957398365"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327897600731734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327897600731734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T22:44:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T22:44:54+0000", 
            "message": "andskotinn er a\u00f0 ver\u00f0a endanlega vitlaus n\u00fana \u00ed a\u00f0draganda j\u00f3lanna.......hann sem var svo miki\u00f0 Jes\u00fa-barn......reyndar er mj\u00f6g langt s\u00ed\u00f0an \u00fea\u00f0 var.......e\u00f0a \u00e0\u00f0ur en hann ger\u00f0i uppreisn \u00e0samt \u00feri\u00f0jungi englanna og var kasta\u00f0 \u00fat\u00far Himnar\u00edki.......\u00feetta ger\u00f0ist \u00e0\u00f0ur en sk\u00f6punin var\u00f0 til...+...o.s.f.v.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327897600731734"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327865867401574", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327865867401574", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T22:07:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MzAzOTI1MzIzMTM2NTE0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "303925323136514", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T20:28:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327865867401574", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT0Rrd01EUTBNRFkxT0RJek9qRTBNVGt5T0RZd016azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzT0Rrd01EUTBNRFkxT0RJek9qRTBNVGt5T0RZd016azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T22:07:19+0000", 
                        "message": "What next Iceland. No army here? ?????", 
                        "id": "327890044065823", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327749040746590", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327749040746590", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T13:33:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MzkyNDU4ODY2NzY=", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152739245886676", 
                        "name": "D\u00e6d\u00f3 Prakkari"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T13:33:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327749040746590"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327748147413346", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327748147413346", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T13:30:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T13:30:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327748147413346"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327429024111925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327429024111925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T13:24:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTnpRME5ERTNOREV6TnpFNU9qRTBNVGt5TlRRMk9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTnpRME5ERTNOREV6TnpFNU9qRTBNVGt5TlRRMk9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152739245886676", 
                            "name": "D\u00e6d\u00f3 Prakkari"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T13:24:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru g\u00f3\u00f0 skilabo\u00f0 sem ekki f\u00e1st \u00ed kirkju.", 
                        "id": "327744417413719", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T15:05:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327429024111925"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327742840747210", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327742840747210", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T13:21:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MzkyNDU4ODY2NzY=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152739245886676", 
                        "name": "D\u00e6d\u00f3 Prakkari"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T13:19:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327742840747210", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTnpRek5Ea3dOelEzTVRRMU9qRTBNVGt5TlRRMU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTnpRek5Ea3dOelEzTVRRMU9qRTBNVGt5TlRRMU1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152739245886676", 
                            "name": "D\u00e6d\u00f3 Prakkari"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T13:21:57+0000", 
                        "message": "Andskotans pakk upp til h\u00f3pa.", 
                        "id": "327743490747145", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBaP9atJdEf5-KW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FUAO8oc93UVQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204700194893178", 
                "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
            }, 
            "name": "Muslim Actress Tells Off Sheik Cleric", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTnpNMk9UTTBNRGd4TVRNME9qRTBNVGt5TlRNd05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTXprMU1EazNORFE0TmpVeE9qRTBNVGt4TmpneE16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202871697208778", 
                            "name": "Vilhelm Bj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T13:22:19+0000", 
                        "message": "\u00deesi Mulli er ske\u00fdmsli ,beint fr\u00e1 dj\u00f6flinum hla\u00f0inn mannvonsku og sk\u00fdt", 
                        "id": "327395097448651", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10153070479725410", 
                            "name": "Pall Svavarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-22T12:57:30+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef \u00fea\u00f0 \u00e1 tilfinningunni a\u00f0 h\u00fan ver\u00f0i ekki langl\u00edf \u00feessi kjarnakona.", 
                        "id": "327736934081134", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/UAO8oc93UVQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327110437477117", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327110437477117", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T12:57:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UAO8oc93UVQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204019947032948", 
                        "name": "Arngunnur R. J\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202871697208778", 
                        "name": "Vilhelm Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203952325425207", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203043936111727", 
                        "name": "Stef\u00e1n J\u00f3n Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T01:23:08+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=UAO8oc93UVQ\n\n\u00deessi pakistanska leikkona sem vinnur \u00e1 Indlandi l\u00e6tur ekki \u00feennan pakistana m\u00fassa/m\u00falla eiga neitt inni hj\u00e1 s\u00e9r og svarar honum fullum h\u00e1lsi \u00ed pakist\u00f6nsku sj\u00f3nvarpi! Fr\u00e1b\u00e6r og gl\u00e6sileg kona! HETJA :-)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_327110437477117", 
            "description": "http://shoebat.com/"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2wnJNTL8yei3-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.thesun.co.uk%2Faidemitlum%2Farchive%2F02192%2Fdij1_2192778w.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Eleven run down by psych patient in France", 
            "caption": "www.thesun.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327699770751517", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327699770751517", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T11:11:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thesun.co.uk/sol/homepage/news/6205156/Eleven-run-down-by-psych-patient-in-France.html?CMP=spklr-124614604-Editorial-TWITTER-TheSunNewspaper-20141222-News", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T11:11:40+0000", 
            "message": "Eleven run down by psych patient in France\nFrance orders security measures stepped up for police officers \n\nELEVEN people were injured in eastern France after a known psychiatric patient drove into pedestrians while allegedly shouting Islamic slogans. \n\nhttp://www.thesun.co.uk/sol/homepage/news/6205156/Eleven-run-down-by-psych-patient-in-France.html?CMP=spklr-124614604-Editorial-TWITTER-TheSunNewspaper-20141222-News", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_327699770751517", 
            "description": "PEDESTRIANS were injured in Dijon, France, by a psychiatric patient in a car, allegedly shouting Islamic slogans"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1937468_10152448805861875_3647449815828889518_n.jpg?oh=b570a57f227cc518a0befaa16f75333c&oe=54F9645B&__gda__=1429312496_5cd8d55301fd362c12ec4ac1d2791513", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203039809109382", 
                        "name": "Sveinn Gestur Tryggvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327580224096805", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327580224096805", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T01:06:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152448805861875&set=gm.327580224096805&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152448805861875", 
            "created_time": "2014-12-22T01:06:10+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_327580224096805", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327579834096844", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327579834096844", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-22T01:02:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-22T01:02:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327579834096844"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327567604098067", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327567604098067", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T23:48:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-21T23:48:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327567604098067"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC94T2IjVK4KuPk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.thesun.co.uk%2Faidemitlum%2Farchive%2F02191%2FNativity_scene__2191341w.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Why we shouldn\u2019t apologise for true Christian Christmas", 
            "caption": "www.thesun.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327468874107940", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327468874107940", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T16:57:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thesun.co.uk/sol/homepage/news/politics/6202502/Why-we-shouldnt-apologise-for-true-Christian-Christmas.html?CMP=spklr-124447919-Editorial-TWITTER-TheSunNewspaper-20141221-Opinion%2FColumnists", 
            "created_time": "2014-12-21T16:57:17+0000", 
            "message": "LAST week I posted a short video on to my website called \u201cDon\u2019t apologise for Christmas\u201d. It provoked quite a reaction, says Liam Fox MP, writing in the Sun on Sunday. \n\nhttp://www.thesun.co.uk/sol/homepage/news/politics/6202502/Why-we-shouldnt-apologise-for-true-Christian-Christmas.html?CMP=spklr-124447919-Editorial-TWITTER-TheSunNewspaper-20141221-Opinion/Columnists", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_327468874107940", 
            "description": "THE SUNDAY ISSUE: TORY MP Liam Fox says our traditions are being constantly undermined by various people"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327079100813584", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327079100813584", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T11:25:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTXpVNE1EWTNORFV5TXpVME9qRTBNVGt4TmpFeE5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTURnd05UY3dPREV6TkRNM09qRTBNVGt4TVRjME5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T23:17:31+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur fur\u00f0ar sig alltaf jafnmiki\u00f0 \u00e1 \u00feessari b\u00e6nast\u00f6\u00f0u. \u00deykir m\u00fassum \u00fea\u00f0 heillav\u00e6nlegast a\u00f0 sn\u00faa endag\u00f6rninni a\u00f0 tr\u00fdninu \u00e1 \u00feeim meisturum s\u00ednum, K\u00f6lska og M\u00fahammed?", 
                        "id": "327080570813437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T02:03:55+0000", 
                        "message": "muslimar vir\u00f0ast ekki vera svo langt fr\u00e1 hinum almenna dj\u00f6flad\u00fdrkanda \u00ed verkum s\u00ednum nema hva\u00f0 muslimar ver\u00f0a a\u00f0 teljast \u00f6llu verri \u00ed myrkri \u00feess sem verkleg vinna \u00feeirra \u00ed t.d. hreinum og kl\u00e1rum \u00fatr\u00fdmingum er mj\u00f6g vaxandi vandam\u00e1l og fer um eins og pl\u00e1ga. \u00c1 myndum og myndb\u00f6ndum er au\u00f0velt a\u00f0 sj\u00e1 hvernig hatur hefur meitla\u00f0 andlit \u00feeirra/muslimana og hvernig andavald myrkurs er allt \u00ed kringum \u00feessa andskota...........fyrirkomulagi\u00f0 \u00ed afhausunum og aflimunum er sj\u00e1lfsagt me\u00f0 svipu\u00f0um h\u00e6tti allsta\u00f0ar og mynnir helst \u00e1 sl\u00e1turh\u00fas/frystih\u00fas andr\u00famslofti\u00f0 er reyndar allt anna\u00f0 enda er veri\u00f0 a\u00f0 sl\u00e1tra saklausu f\u00f3lki - hatri\u00f0 og \u00f3\u00feefurinn vir\u00f0ist vera \u00e1\u00fereifanlegt. Nema \u00fea\u00f0 er au\u00f0vita\u00f0 veri\u00f0 a\u00f0 taka saklaust f\u00f3lk af l\u00edfi eins og ekkert s\u00e9 e\u00f0lilegra me\u00f0 a\u00f0fer\u00f0um sem a\u00f0 minnsta kosti sumir b\u00e6ndur \u00e1 \u00cdslandi geta ekki tileinka\u00f0 s\u00e9r vi\u00f0 t.d. lamba og nautakj\u00f6ts framlei\u00f0slu. \u00c9g f\u00e6 ekki betur s\u00e9\u00f0 en a\u00f0 muslimar r\u00e9tt eins og dj\u00f6flad\u00fdrkendur gangist helst upp\u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 gera andst\u00e6tt vilja Gu\u00f0s Bibl\u00edunnar...+...Eitt er \u00fea\u00f0 sem \u00e9g hef velt t\u00f6luvert fyrir m\u00e9r og \u00fea\u00f0 er hva\u00f0 f\u00f3rnarl\u00f6mbin vir\u00f0ast geta fari\u00f0 m\u00f3t\u00fer\u00f3a og hlj\u00f3\u00f0alaust \u00ed gegnum \u00f3hugnalegan og alltof h\u00e6gfara dau\u00f0dagan mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 t.d. \u00f6rv\u00e6ntingu a\u00f0dragandans o.s.f.v. en sennilega eru f\u00f3rnarl\u00f6mbin mennirnir/konurnar komin \u00ed e-konar sturlunar \u00e1stand \u00e1\u00f0ur en a\u00f0 af aft\u00f6kunni sj\u00e1lfri e.t.v. kemur. Nei ma\u00f0ur spyr sig a\u00f0 \u00fdmsu - veit ekki allt.", 
                        "id": "327117930809701", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T11:25:48+0000", 
                        "message": "\u00c9g er alveg samm\u00e1la \u00feessu Unnar. Islam er dj\u00f6flad\u00fdrkun", 
                        "id": "327358067452354", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T23:12:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327079100813584"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326724760849018", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326724760849018", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-21T01:29:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T10:44:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326724760849018", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTVRFeE5EZ3dPREV3TXpRMk9qRTBNVGt4TWpVek9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkzTVRFeE5EZ3dPREV3TXpRMk9qRTBNVGt4TWpVek9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-21T01:29:47+0000", 
                        "message": "\u00feetta er svo illa sj\u00fakt ,,,", 
                        "id": "327111480810346", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327057790815715", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/327057790815715", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T21:35:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T21:35:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_327057790815715"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326786964176131", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326786964176131", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T19:01:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T14:46:18+0000", 
            "message": "For a time, we lived in harmony & Peace. But like all great power, some wanted it for good, others for evil. And so began the war. How many more of OUR kind must be sacrificed, to atone for their mistakes? On 1 hand they are killing our population & on other hand they are growing their population. What America need most an American or a Christian. ? & What Europe need most an European or a Christian. ?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326786964176131", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyT0RjMk56TTBNVFkzTVRVME9qRTBNVGt4TURJd09UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTnpnNE5ERTNOVEE1TXpFNU9qRTBNVGt3T0RjeE5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T14:52:20+0000", 
                        "message": "os vantar allavega ei islam \u00fea\u00f0 er lj\u00f3st eina sem eg g\u00e6ti s\u00e9\u00f0 vi\u00f0 \u00fea\u00f0 myndi flj\u00f3tt losa sig vi\u00f0 \u00fe\u00e1 aumu p\u00f3l\u00edt\u00edkus sem greyddi \u00feeim lei\u00f0 inn en sad story! :(", 
                        "id": "326788417509319", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T15:58:30+0000", 
                        "message": "Hver er munurin \u00e1 \u00fearna og nazisma. Nema hva\u00f0 \u00feetta l\u00ed\u00f0 hlj\u00f3mar jafnvel meira \u00edlla inr\u00e6t en nazistar. Hitler er k\u00f3rdrengur \u00ed samanbur\u00f0i vi\u00f0 \u00feetta l\u00ed\u00f0.", 
                        "id": "326820387506122", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T17:25:58+0000", 
                        "message": "Vantar bara \"sieg heil\" \u00f6skri\u00f0.", 
                        "id": "326850287503132", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T19:01:34+0000", 
                        "message": "\u00deeir \u00f6skra allah! \u00ed dag og eru miklu geggja\u00f0ari.......drekka bl\u00f3\u00f0 og sv\u00edvir\u00f0a allt sem mannlegu e\u00f0li telst til a\u00f0 vera s\u00f3mi.......af sl\u00edkri fyrirlitningu a\u00f0 ma\u00f0ur stendur eftir fr\u00e1 sj\u00e1lfum s\u00e9r burt numinn um stund inn \u00ed svartasta t\u00f3m og myrkur og mannask\u00edt sem s\u00f6gur fara af. Fyrst \u00e1 eftir er eins og ma\u00f0ur s\u00e9 h\u00e1lf dofinn af \u00f3\u00feverans undrun og f\u00e1r\u00e1nleika - \u00c9g spur\u00f0i mig oft \u00ed byrjun hvort \u00e9g v\u00e6ri virkilega bara einn af mj\u00f6g litlum h\u00f3p sem hef\u00f0i h\u00e6fileikann til a\u00f0 skilja og sj\u00e1 hva\u00f0 v\u00e6ri/er a\u00f0 gerast fyrir framan augun \u00e1 okkur \u00f6llum. N\u00fana l\u00f6ngu seinna allri reynslunni og ykkur r\u00edkari og \u00ed lj\u00f3si \u00feess a\u00f0 jafnvel \u00fe\u00f3 \u00fea\u00f0 s\u00e9 or\u00f0i\u00f0 frekar au\u00f0velt a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00f6ll eldleg skeyti hins almenna muslima verjanda sem er n\u00e1nast undantekningalaust \u00ed framkv\u00e6mdum og framfylgni \u00fdmiskonar myrkra og e\u00f0a annara systraf\u00e9laga og oftast \u00ed nafni tr\u00faleysis og si\u00f0menntar \u00fe\u00e1 er ma\u00f0ur/menn/konur b\u00fain a\u00f0 koma s\u00e9r \u00ed dag upp andlegum vopnab\u00farum fr\u00f3\u00f0leiks, sta\u00f0reynda, myndbanda \u00ed \u00feessum m\u00e1laflokki \u00f3endanleikans til a\u00f0 sty\u00f0jast vi\u00f0 og benda \u00e1 m\u00e1li s\u00ednu/okkar til stu\u00f0nings og sannana. \u00dea\u00f0 fj\u00f6lga\u00f0i hratt \u00ed n\u00e1nast mannlausu herdeildinni kv\u00f6ldi\u00f0 sem \u00e9g hitti \u00feennan h\u00f3p fyrst. TAKK fyrir...+...mig.", 
                        "id": "326876734167154", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326817687506392", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326817687506392", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T16:34:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T15:54:27+0000", 
            "message": "Svona er n\u00fa menntunin or\u00f0in \u00e1 vesturl\u00f6ndum.  Sykurs\u00e6tur hv\u00edt\u00fevottur \u00e1 M\u00fahame\u00f0 og M\u00fahame\u00f0str\u00fanni.\n\nhttp://www.foxnews.com/opinion/2014/12/19/school-islamic-vocabulary-lesson-part-common-core-standards/?intcmp=trending", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326817687506392", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyT0RNeU9Ua3dPRE00TVRrMU9qRTBNVGt3T1RNeU5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyT0RNeU9Ua3dPRE00TVRrMU9qRTBNVGt3T1RNeU5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T16:34:07+0000", 
                        "message": "Islam merkir a\u00f0 s\u00f6gn \"undirgefni\", en k\u00fagun + undirl\u00e6gjuh\u00e1ttar v\u00e6ri n\u00e6r lagi. Undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur Samf\u00f3ista, Si\u00f0mentar o co. er auglj\u00f3s.", 
                        "id": "326832990838195", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326797614175066", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326797614175066", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T15:12:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T15:12:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326797614175066"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326784027509758", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326784027509758", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T14:35:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T14:35:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326784027509758"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnFzWULKhMIPBG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2F846.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Geert Wilders Was Right", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTnpRMk56WTBNVGd3TVRVeE9qRTBNVGt3TnpjMU56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTnpRMk56WTBNVGd3TVRVeE9qRTBNVGt3TnpjMU56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-20T12:12:58+0000", 
                        "message": "ekki allveg a\u00f0 n\u00e1 \u00feessu, k\u00e6ra?", 
                        "id": "326746764180151", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326743907513770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326743907513770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-20T12:12:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4968/geert-wilders-was-right#.VJVl4DUMeJw.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NzY1MzU1NDAzNTE4Mzcw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-20T12:05:08+0000", 
            "message": "\"As a matter of fact, the majority of the Muslims living in our society are moderate people. But don't make the mistake that even though there are moderate and radical Muslims that there is a moderate or a radical Islam. There is only one Islam, and that is a totalitarian ideology that has no room for anything but Islam. You see it once again in any country in the world where Islam is dominant.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326743907513770", 
            "description": "\"Hate Speech\" was invented in the Kremlin of the USSR by political operatives who saw that it could be used effectively against anyone who did not agree with you, whom you wanted to silence. It would seem indispensable for all people who want to defend"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC0V8-963aDZxZG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Flarge%2Fpublic%2Fgm2.png%3Fitok%3D2ewNdpvq", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "#Sweden: Muslim given only 2 years for gang rape after previous rape in the Netherlands #RapeJihad", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTmpBME16TTNOVEkzTnpJM09qRTBNVGt3TXpJME16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRjNE1qUTBNVGszTURBek9qRTBNVGt3TWpZd01qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T21:53:40+0000", 
                        "message": "H\u00e9r hafa \u00feeir ekkert a\u00f0 gera. Og burt me\u00f0 \u00fe\u00e1", 
                        "id": "326578244197003", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T22:54:34+0000", 
                        "message": "Eru Sv\u00edarnir ekki bara a\u00f0 kafna \u00far umbur\u00f0arlyndi eins og alltaf og taka einfaldlega tillit til \u00feess a\u00f0 muslimum finnst ekkert athugavert vi\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00fe\u00f3 \u00feeir sitji fyrir barn-ungum st\u00falkum \u00ed h\u00f3pum og sv\u00edvir\u00f0i \u00fe\u00e6r svo me\u00f0 \u00feessum h\u00e6tti. SENNILEGA. Pers\u00f3nulega skil \u00e9g ekki hvers vegna \u00f3\u00feveragangur muslima er svona vi\u00f0kv\u00e6mur \u00e1 me\u00f0al f\u00f3lks (reyndar skil \u00e9g \u00fea\u00f0 en samt eru alltof f\u00e1ir sem skilja ALLS EKKI \u00fatsk\u00fdringar hva\u00f0 \u00feau m\u00e1l var\u00f0ar). Um lei\u00f0 og m\u00f6nnum finnst heg\u00f0un \u00feeirra og afbrot \u00e1m\u00e6lisver\u00f0 o.s.f.v. \u00fe\u00e1 eru menn taldir h\u00e1lf brj\u00e1la\u00f0ir rasistar og fullir af hatri. \u00deETTA ERU HROTTAR - STUNDUM VER\u00d0 \u00c9G SVO BRJ\u00c1LA\u00d0UR \u00deEGAR \u00c9G LES SVONA VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0S FR\u00c9TTIR A\u00d0 EF \u00c9G N\u00c6\u00d0I \u00cd \u00deESSA GAURA \u00c1 SAMA AUGNABLIKI MYNDI \u00c9G DREPA \u00de\u00c1 ME\u00d0 BERUM H\u00d6NDUM ALLA SEM EINN \u00c1N MATAR OG KAFFIT\u00cdMA.", 
                        "id": "326593324195495", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:21:04+0000", 
                        "message": "\u00c1 okkar si\u00f0fer\u00f0i a\u00f0 ver\u00f0a eins og Sv\u00edanna \u00feegar kemur a\u00f0 nau\u00f0gunum m\u00faslima? Hva\u00f0 hefur gerst \u00ed m\u00e1li \u00f3\u00feverranna sem nau\u00f0gu\u00f0u st\u00falkunni \u00ed Brei\u00f0holdinu \u00ed fyrra? Aldrei heyrir ma\u00f0ur eitt einasta or\u00f0 um \u00fea\u00f0. Ver\u00f0ur \u00feetta sama sv\u00ednar\u00edi\u00f0 h\u00e9r og er \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum Evr\u00f3pu \u00feegar m\u00faslimar nau\u00f0ga og mis\u00feyrma konum?", 
                        "id": "326599884194839", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:35:50+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 ver\u00f0ur \u00feetta n\u00e1kv\u00e6mlega eins h\u00e9r \u00e1 landi.", 
                        "id": "326603347527826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T23:40:39+0000", 
                        "message": "2010 breytt r\u00edkisstj\u00f3rn Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0ar stj\u00f3rnarskr\u00e1 landsins me\u00f0 sam\u00feyggji allra flokka utan SD a\u00f0 Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 v\u00e6ri land esb \u00fe.e.a.s. sv\u00edar eiga ekkert land nema me\u00f0 \u00f6\u00f0rum", 
                        "id": "326604337527727", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "christiandefenceleague.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326577447530416", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326577447530416", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T23:40:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://christiandefenceleague.wordpress.com/2014/12/19/sweden-muslim-given-only-2-years-for-gang-rape-after-previous-rape-in-the-netherlands-rapejihad/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T21:50:00+0000", 
            "message": "\u00deetta er me\u00f0 \u00f6llu \u00f3skiljanlegt...........\n\nhttps://christiandefenceleague.wordpress.com/2014/12/19/sweden-muslim-given-only-2-years-for-gang-rape-after-previous-rape-in-the-netherlands-rapejihad/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326577447530416", 
            "description": "\"Fixed for gang after DNA yield Published December 17, 2014 at 12:32 DOMESTIC. A young woman was in March raped by several men after a party night in Uppsala. Now has a 30-year-old Arab sentenced t..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwxK2lmeJOtmj-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F18%2F2424AF7600000578-0-image-a-54_1418909895531.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Civil servants urged to put Season's Greetings in emails", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326575144197313", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326575144197313", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T21:40:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2878903/Don-t-say-Merry-Christmas-Civil-servants-urged-Season-s-Greetings-emails-not-use-pictures-SKIN.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T21:40:15+0000", 
            "message": "Allsta\u00f0ar sama r\u00e6fils\u00fej\u00f3nkunin vi\u00f0 Islam fyrst og fremst. \u00de\u00e1 eru vi\u00f0hengin \"Vantr\u00fa\", \"Si\u00f0mennt\" me\u00f0talin.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326575144197313", 
            "description": "The extraordinary advice was sent to officials at the Department for Energy and Climate Change this week to avoid offending people of other faiths and agnostics."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326560144198813", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326560144198813", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T21:34:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODk3NTkyMjUzNjA2NjY5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T20:29:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326560144198813", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRjME1EWTNOVE13TnpVME9qRTBNVGt3TWpRNE5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRZeE1EZzNOVE15TURVeU9qRTBNVGt3TWpFeU16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T20:33:57+0000", 
                        "message": "\u00deei hafa ekkert h\u00e9r a\u00f0 gera Unnar. \u00c6 \u00e9g \u00fearf a\u00f0 segja \u00fe\u00e9r meir en \u00fea\u00f0 gerum vi\u00f0 \u00ed g\u00f3\u00f0u t\u00f3mi", 
                        "id": "326561087532052", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T21:34:14+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru einmitt gr\u00edmukl\u00e6ddir \u00e1 \u00feessum myndum til \u00feess a\u00f0 geta gengi\u00f0 um h\u00e9r eins og f\u00ednir menn.", 
                        "id": "326574067530754", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326558957532265", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326558957532265", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T20:29:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T20:24:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326558957532265", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRZd01URTNOVE15TVRRNU9qRTBNVGt3TWpBNU9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRZd01URTNOVE15TVRRNU9qRTBNVGt3TWpBNU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T20:29:41+0000", 
                        "message": "L\u00e1ti \u00feessir okkur \u00ed fri\u00f0i", 
                        "id": "326560117532149", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326452330876261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326452330876261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T20:20:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T13:29:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326452330876261", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRVNE1ETXdPRFkxTmpreE9qRTBNVGt3TWpBME1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTkRVNU1UVTNOVFF5TWpRMU9qRTBNVGc1T1Rjek5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T13:55:43+0000", 
                        "message": "Endalaus \u00fej\u00f3nkun vi\u00f0 \u00fe\u00e1....hva\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem veldur? Get ekki \u00edmynda\u00f0 m\u00e9r a\u00f0 \u00fea\u00f0 yr\u00f0i gert vi\u00f0 a\u00f0ra h\u00f3pa. Er \u00fea\u00f0 hr\u00e6\u00f0slan vi\u00f0 ofbeldis og hry\u00f0juverk sem valda \u00feessu e\u00f0a ?", 
                        "id": "326459157542245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T16:43:34+0000", 
                        "message": "Hugleysi oog undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur", 
                        "id": "326505600870934", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T17:59:11+0000", 
                        "message": "taka allir p\u00f3l\u00edt\u00edkusar undir framg\u00f6ngu hins ram p\u00f3l\u00edkuska HFF islam ? :(", 
                        "id": "326524390869055", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152339363480003", 
                            "name": "Sif Cortes"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T18:16:59+0000", 
                        "message": "\u00cd nokkur skipti hef \u00e9g lesi\u00f0 \u00ed erlendum fr\u00e9ttum a\u00f0 hinir \u00fdmsir valdhafar \u00ed Saudi Arab\u00edu hafa \u00e1 undanf\u00f6rnum \u00e1rum st\u00f3rm\u00f3\u00f0gast vi\u00f0 \u00fdmsar r\u00e6\u00f0ur/yfirl\u00fdsingar hj\u00e1 \u00f6\u00f0rum valdh\u00f6fum \u00e1 Vesturl\u00f6ndum. M\u00e9r er \u00ed fersku minni fr\u00e9tt \u00fear sem sagt var fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00e6\u00f0stu valdhafar \u00ed Saudi Arab\u00edu st\u00f3rm\u00f3\u00f0gu\u00f0ust vegna r\u00e6\u00f0u fr\u00e1 vestr\u00e6nu r\u00edki \u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0legri r\u00e1\u00f0stefnu. \u00cd kj\u00f6lfari\u00f0 dr\u00f3gu Saudarnir \u00far ol\u00eduframlei\u00f0slu me\u00f0 \u00feeim aflei\u00f0ingum a\u00f0 heimsmarka\u00f0sver\u00f0 \u00e1 ol\u00edu st\u00f3rh\u00e6kka\u00f0 ... sem sagt peningarnir l\u00e1tnir tala ...", 
                        "id": "326529124201915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T19:44:15+0000", 
                        "message": "N\u00fa beita Saudar ol\u00eduvopninu gegn R\u00fassum.  L\u00e6kka ol\u00eduver\u00f0i\u00f0 me\u00f0 meiri framlei\u00f0slu \u00e1 me\u00f0an Barack Hussein Obama \u00ferengir a\u00f0 \u00feeim me\u00f0 vi\u00f0sipta\u00fevingunum.", 
                        "id": "326549154199912", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T20:20:22+0000", 
                        "message": "Vandam\u00e1li\u00f0 er svokalla\u00f0 og marg umr\u00e6tt Islam.  Meira a\u00f0 segja Wahhabi \u00fatg\u00e1fan,  s\u00fa hreina og \u00f3menga\u00f0a si\u00f0b\u00f3t Sunni-Islam, sem \"R\u00edki Islams\" (ISIS) \u00e1stundar.", 
                        "id": "326558030865691", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkEnk8g8bz3xsy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F03010%2Fhamas-gaza_3010959k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Netanyahu slams European \"hypocrisy\" as court orders removal of Hamas from terror blacklist -...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRVd05EZzNOVE16TVRFeU9qRTBNVGt3TVRnMk9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTVRBek9EQTNOVGMzTnpnd09qRTBNVGc1TWpNeE1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:18:33+0000", 
                        "message": "Og sk\u00e1tarnir settir \u00e1 listan \u00fe\u00e1 \u00ed sta\u00f0inn?", 
                        "id": "326103807577780", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:18:49+0000", 
                        "message": "erum vi\u00f0 ekki a\u00f0 gr\u00ednast?", 
                        "id": "326103897577771", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T22:27:54+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur \u00fe\u00e1 er \u00feetta ekkert gr\u00edn, veit ekki hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessu sambandi. http://www.independent.co.uk/news/world/middle-east/hamas-removed-from-list-of-terrorist-organisations-by-eu-court-9930124.html", 
                        "id": "326190897569071", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T19:47:13+0000", 
                        "message": "N\u00e6st ver\u00f0ur Tyrklandi hleypt \u00fear inn.", 
                        "id": "326549627533198", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T19:51:25+0000", 
                        "message": "Rugl. \u00deeir bera ekki vir\u00f0ingu fyrir neinu og allra s\u00edst mannsl\u00edfum sem hefur s\u00fdnt sig", 
                        "id": "326550487533112", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326103244244503", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326103244244503", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T19:51:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/middleeast/gaza/11298405/Netanyahu-slams-European-hypocrisy-as-court-orders-removal-of-Hamas-from-terror-blacklist.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T17:16:32+0000", 
            "message": "G\u00f3\u00f0ar fr\u00e9ttir, Hamas eru ekki lengur hry\u00f0juverkasamt\u00f6k - samkv\u00e6mt \u00feeim \u00e1 meginlandi Evr\u00f3pu:\nhttp://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/middleeast/gaza/11298405/Netanyahu-slams-European-hypocrisy-as-court-orders-removal-of-Hamas-from-terror-blacklist.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326103244244503", 
            "description": "Decision to remove group from list on \"technical\" grounds comes as European parliament votes in faour of Palestinian statehood"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10429323_10152896708876462_2509045675980536633_n.jpg?oh=643ec4072427feff7b504065f20947bb&oe=5543750C&__gda__=1425737715_a7b75593401fe1246dc60f9fac19a75b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRRNU9EZzNOVE16TVRjeU9qRTBNVGt3TVRnMU1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTVRBNU16WTBNalF6T0RreE9qRTBNVGc1TWpRME16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:40:39+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er au\u00f0vita\u00f0 mikill misskilningur a\u00f0 hry\u00f0juverk tengist \u00edslam me\u00f0 einhverjum h\u00e6tti.", 
                        "id": "326109364243891", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T19:48:43+0000", 
                        "message": "Tilviljun eins og l\u00edfi\u00f0 sj\u00e1lft.", 
                        "id": "326549887533172", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326101117578049", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326101117578049", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T19:48:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152896708876462&set=gm.326101117578049&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152896708876462", 
            "created_time": "2014-12-18T17:09:05+0000", 
            "message": "Var\u00f0andi sk\u00f3la\u00e1r\u00e1sina:", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_326101117578049", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325620290959465", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325620290959465", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T19:43:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODk3NTkyMjUzNjA2NjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T13:42:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325620290959465", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRRNU1EVTBNVGs1T1RJeU9qRTBNVGt3TVRneU1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTlRJNE5qRTBNakF4T1RZMk9qRTBNVGt3TVRJNE56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T18:14:39+0000", 
                        "message": ":'(", 
                        "id": "326528614201966", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T18:25:46+0000", 
                        "message": "A\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 og drepa b\u00f6rn, af yfirl\u00f6g\u00f0u r\u00e1\u00f0i er l\u00e6gra og hryllilegra en nokku\u00f0 sem \u00e9g get \u00edmynda\u00f0 m\u00e9r.  \u00dea\u00f0 er ekki til helv\u00edti n\u00f3gu heitt til a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti f\u00f3lki sem gerir svona laga\u00f0!", 
                        "id": "326530790868415", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T19:43:39+0000", 
                        "message": "H\u00e9r hafa \u00feessir dj\u00f6flar ekkert a\u00f0 gera. og \u00e9g segi \u00fea\u00f0 enn og aftur sem betur fer erum vi\u00f0 me\u00f0 sj\u00f3inn allt \u00ed kring", 
                        "id": "326549054199922", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10848049_10152401850097581_2597500226333487738_n.jpg?oh=565047f5b5fa3ab730185c1fc5e5027c&oe=5535F3F0&__gda__=1429654543_6e4c6d07d74502fe1ea43d1f9d71933d", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326548170866677", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326548170866677", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Brigitte Gabriel", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ACTBrigitte?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ACTBrigitte/photos/a.444582682580.241522.318582687580/10152401850097581/?type=1", 
            "object_id": "10152401850097581", 
            "created_time": "2014-12-19T19:39:53+0000", 
            "updated_time": "2014-12-19T19:39:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_326548170866677", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiMiEQfmXVbek4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.hindustantimes.com%2FImages%2F2011%2F5%2F5c4f9351-b899-4ebe-8207-4a4bf2a94a81MediumRes.JPG", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Despite billions in aid, US unable to get Pakistan to confront militants - Hindustan Times", 
            "caption": "www.hindustantimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326522504202577", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326522504202577", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T17:50:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.hindustantimes.com/world-news/despite-billions-in-aid-us-unable-to-get-pakistan-to-confront-militants/article1-1298111.aspx", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T17:50:58+0000", 
            "message": "http://www.hindustantimes.com/world-news/despite-billions-in-aid-us-unable-to-get-pakistan-to-confront-militants/article1-1298111.aspx", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326522504202577", 
            "description": "Since 2001 the United States has tried virtually every strategy available to persuade Pakistan's army to take the threat of militancy more seriously, but 12 years and $28 billion in aid later, all the American approaches are widely viewed as having failed."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326456160875878", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326456160875878", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T13:43:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T13:43:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326456160875878"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCVFcFOHrHOY97M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FScreen-Shot-2014-12-18-at-2.22.16-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Muslims Take Xtian woman, Strip Her Completely Naked, Tie Her With Rope, And Force Her Husband...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTXprek5qUXdPRGd5TVRNd09qRTBNVGc1T0Rjek16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTWpZeE5ESTNOVFl5TURFNE9qRTBNVGc1TlRVMk5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T02:20:46+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0 m\u00fassarnir", 
                        "id": "326261427562018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-19T11:08:53+0000", 
                        "message": ":'(", 
                        "id": "326393640882130", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326199584234869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326199584234869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T11:08:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/12/18/muslims-take-xtian-woman-strip-her-completely-naked-tie-her-with-rope-and-force-her-husband-to-watch-them-rape-her/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T23:07:09+0000", 
            "message": "Mannr\u00e9ttinda-Islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326199584234869", 
            "description": "Muslims Take Christian Woman, Strip Her Completely Naked, Tie Her With Rope, And Force Her Husband To Watch Them Rape Her. They Rape Her Every Day, And Burn Her Body With Cigarettes M..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0iDnXBJ6vQLEJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.redicecreations.com%2Ful_img%2F32331immigration_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "403776926456504", 
                "name": "Skuli Jakobsson"
            }, 
            "name": "The Hidden Agenda behind Immigration", 
            "caption": "www.redicecreations.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326317947556366", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326317947556366", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-19T07:17:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://redicecreations.com/article.php?id=32331", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MzYwNjgyODM3NDM3NTM4"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "360682837437538", 
                        "name": "R\u00edkhar\u00f0ur Le\u00f3 Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-19T07:17:51+0000", 
            "message": "Hvers vegna eru m\u00faslimar \u00e1 \u00cdslandi?\n\u00deessi grein \u00fatsk\u00fdrir margt um innflytjendur og \u00e1st\u00e6\u00f0ur.\nhttp://redicecreations.com/article.php?id=32331", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_326317947556366", 
            "description": "Red Ice Creations"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326209560900538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326209560900538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T23:39:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T23:39:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326209560900538"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1536452613299921", 
                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326199790901515", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326199790901515", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T23:08:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTIzNjU4OTg5MzkzNTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152365898939354", 
                        "name": "Kim Arason Mortensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T23:08:02+0000", 
            "message": "mj\u00f6g \u00e1hugaver\u00f0 skilabo\u00f0 til m\u00faslima \u00e1 vesturl\u00f6ndum", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326199790901515"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326011754253652", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326011754253652", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T22:51:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzNjQxMDU3MzgyOTk=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T12:14:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326011754253652", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTVRrME9URXdPVEF5TURBek9qRTBNVGc1TkRNd056UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTURZeU5qQTNOVGd4T1RBd09qRTBNVGc1TVRRM056QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T14:59:30+0000", 
                        "message": "\"Recruiting women for jihad\" Recruiting \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 safna n\u00fdli\u00f0um til einhvers akve\u00f0ins verkefnis. Me\u00f0 \u00f6\u00f0rum or\u00f0um:  \u00deetta \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 \u00feessir sj\u00f6 m\u00faslimar eru a\u00f0 safna saman konum til a\u00f0 berjast fyrir \u00fatbrei\u00f0slu islam. Me\u00f0 \u00f6\u00f0rum or\u00f0um a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed dr\u00e1pi \u00e1 \u00feeim sem ekki j\u00e1tast undir islam. Spurningin er hvort \u00feetta s\u00e9u kannski hinir \"h\u00f3fs\u00f6mu muslimar\". Vi\u00f0 eigum v\u00edst nokkra sl\u00edka h\u00e9r \u00e1 landi. Einn vegsama\u00f0i \u00e1kaft islamista sem berjast fyrir tr\u00fa s\u00edna \u00ed S\u00fdrlandi. Flestir vita n\u00fa hvernir s\u00fa bar\u00e1tta fer fram. Fyrst og fremst fer h\u00fan fram \u00ed dr\u00e1pi \u00e1 kristnu f\u00f3lki", 
                        "id": "326062607581900", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T22:51:14+0000", 
                        "message": "sennilega \u00e6tla\u00f0 a\u00f0 ver\u00f0a kynl\u00edfs\u00fer\u00e6lar af f\u00f6ntunum", 
                        "id": "326194910902003", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1s9MyN7vNTAlV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia3.s-nbcnews.com%2Fi%2Fnewscms%2F2014_51%2F809786%2F141215-tori-johnson-kns_a8c04a927f26f18ae9062827e8403f72.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "'Hero' Manager and Lawyer Mother of Three Both Killed in Sydney Siege", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTVRjM05UVTNOVGN3TkRBMU9qRTBNVGc1TXpnd01UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTVRVeU9URTBNek01TlRNMk9qRTBNVGczTXpFek9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T12:03:19+0000", 
                        "message": "R\u00e9ttr\u00fana\u00f0urinn er \u00ed raun fegrum islam tr\u00fana\u00f0ur", 
                        "id": "325152914339536", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T12:16:18+0000", 
                        "message": "'Astrallar eru a\u00f0 taka \u00e1 muslimum....", 
                        "id": "325156221005872", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T13:23:02+0000", 
                        "message": "T\u00edmi til kominn \u00de\u00f3rd\u00eds. \u00dea\u00f0 \u00feurfa fleiri a\u00f0 hugsa sinn gang, \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur of seint.", 
                        "id": "325175897670571", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T13:25:03+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00f6ggun \u00ed gangi.", 
                        "id": "325176514337176", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T12:53:32+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f6ggunin s\u00fdnir vissa afst\u00f6\u00f0u. \u00dea\u00f0 m\u00e1 ekki r\u00e6\u00f0a \u00feetta. \u00dea\u00f0 g\u00e6ti m\u00f3\u00f0ga\u00f0 m\u00faslima og \u00fea\u00f0 m\u00e1 ekki gerast. Hvernig ver\u00f0a vi\u00f0br\u00f6\u00f0g hins vestr\u00e6pna heims \u00feegar svipap\u00f0ir atbur\u00f0ir fara a\u00f0 gerast \u00e1 Vesturl\u00f6num, bara \u00feegja og l\u00e1tast ekki sj\u00e1 e\u00f0a vita neitt? Svona atbur\u00f0ir eru r\u00e9tt handan vi\u00f0 horni\u00f0. \u00c6tla stj\u00f3rnm\u00e1lamenn og landsmenn hins vesstr\u00e6na heims a\u00f0 l\u00e1ta \u00feetta yfir okkur \u00f6ll ganga?", 
                        "id": "326024837585677", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T13:04:38+0000", 
                        "message": "Eru einhverjir prestar a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la ,Biskupin komin me\u00f0 m\u00faslima \u00ed vinnu.", 
                        "id": "326028844251943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T13:54:57+0000", 
                        "message": "\u00c1stralir eru sko ekki baun hrifnir af \u00feessum \u00edslam skr\u00edl, k\u00e6mi m\u00e9r ekki \u00e1 \u00f3vart a\u00f0 \u00feeir taki fyrsta almennilega sk\u00f3flutaki\u00f0 til a\u00f0 jar\u00f0a \u00feetta endanlega, enda engin \u00e1st\u00e6\u00f0a til a\u00f0 hafa svona rusl \u00e1 J\u00f6r\u00f0u.", 
                        "id": "326042294250598", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T14:51:34+0000", 
                        "message": "\u00c9g sp\u00e1i \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i ekki langt \u00ed \u00fea\u00f0 a\u00f0 hinn vestr\u00e6ni heimur l\u00f6glei\u00f0i dau\u00f0arefsingu fyrir hry\u00f0juverkum. \u00dea\u00f0 vir\u00f0ist vera eina lei\u00f0in til a\u00f0 reyna a\u00f0 stemma stigu vi\u00f0 s\u00edvaxandi ofbeldi islam, sem tekur f\u00f3lk n\u00fa unnv\u00f6rpum af l\u00edfi fyrir \u00fea\u00f0 eitt a\u00f0 j\u00e1tast undir kristin l\u00edfsgildi. \u00dear er jafnvel ungum b\u00f6rnum ekki hl\u00edft. Grimmdin og miskunnarleysi\u00f0 er a\u00f0alsmerki islam. \u00deetta er l\u00f6gm\u00e1l islam og undir \u00feau l\u00f6g ver\u00f0a hiniir h\u00f3fs\u00f6mu m\u00faslimar a\u00f0 gangast, annars b\u00ed\u00f0ur \u00feeirra sve\u00f0jan e\u00f0a snaran, eins og okkur allra, ef \u00feessi uppgangur islam f\u00e6r a\u00f0 halda sem horfir. \u00deessi \u00fe\u00f6ggun er st\u00f3rh\u00e6ttuleg. H\u00fan stafar a\u00f0 mestu af hugleysi, og ekki s\u00ed\u00f0ur skorti \u00e1 a\u00f0 afla s\u00e9r r\u00e9ttra uppl\u00fdsinga um h\u00e1ttsemi islam. Svokalla\u00f0 umbur\u00f0arlyndi kirkjunnar manna er undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur hugleysingjans. Kaupa s\u00e9r fri\u00f0 \u00ed dag en hugsa um ekki hva\u00f0a aflei\u00f0ingar s\u00e1 fri\u00f0ur hefur \u00ed framt\u00ed\u00f0inni.", 
                        "id": "326060277582133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:27:21+0000", 
                        "message": "Gallinn vi\u00f0 dau\u00f0arefsingar \u00e1 hry\u00f0juverkam\u00f6nnum og konum innan islam er e.t.v. helst s\u00e1 a\u00f0 \u00feessir skrattakollar elska dau\u00f0an jafn miki\u00f0 og vi\u00f0 elskum l\u00edfi\u00f0. Fyrir utan \u00fea\u00f0 \u00fe\u00e1 fj\u00f6lga \u00feeir s\u00e9r eins og rottur o.s.f.v.", 
                        "id": "326106094244218", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:55:40+0000", 
                        "message": "muslimar \u00e6ttu au\u00f0vita\u00f0 a\u00f0 vera girtir af me\u00f0 h\u00e1um rafmagnsgir\u00f0ingum \u00e1 landam\u00e6rum \u00feeirra landa sem \u00feeir tilheyra. \u00dear geta \u00feeir br\u00faka\u00f0 sitt dj\u00f6fullega \u00f3e\u00f0li fyrir m\u00e9r og helst vildi \u00e9g a\u00f0 \u00fea\u00f0 yr\u00f0u svo aldrei fleiri fr\u00e9ttir af \u00feeim svo h\u00e6gt yr\u00f0i a\u00f0 gleyma \u00feeim. J\u00e1 burt me\u00f0 ykkur.......fari\u00f0i HEIM!!!", 
                        "id": "326113544243473", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T18:08:00+0000", 
                        "message": "Unnar minn, \u00e9g er ekki viss um a\u00f0 \u00feessi dau\u00f0a\u00fer\u00e1 islaista risti dj\u00fapt. Margir \u00feeirra eru sk\u00edtghr\u00e6ddir vi\u00f0 a\u00f0 deyja, \u00f3ttast a\u00f0 paradisarbo\u00f0skapur klerkanna \u00feeirra standist n\u00fa ekki alveg. Klerkarnir eru a\u00f0 brei\u00f0a \u00fat \u00feessa \u00fev\u00e6lu. L\u00edfi\u00f0 er eil\u00edft og \u00f3takmarka\u00f0 fl\u00e6\u00f0i, og svo mun ma\u00f0urinn uppskera sem hann s\u00e1ir til. \u00deannig er l\u00f6gm\u00e1l karma  og \u00fea\u00f0 er \u00f3brig\u00f0ult. Goege J. Gurdijeff (franskur heimspekingur) var eitt sinn spur\u00f0ur af nemanda s\u00ednum um tilvist himnar\u00edkis og helv\u00edtis. Hann svara\u00f0i svo: \"Himnar\u00edki og helv\u00edti eru vissulega til, en \u00feetta eru ekki sta\u00f0ir. \u00deetta er \u00fea\u00f0 andlega \u00e1stand sem ma\u00f0urinn skapar s\u00e9r me\u00f0 breytni sinni og hann ver\u00f0ur a\u00f0 ganga inn \u00ed a\u00f0 \u00feessu l\u00edfi loknu\". \u00deetta sta\u00f0festir \u00fea\u00f0 sem B\u00fadda sag\u00f0i eitt sinn: \"Illt s\u00e6\u00f0i skapar illan \u00e1v\u00f6xt, gott s\u00e6\u00f0i skapar g\u00f3\u00f0an \u00e1v\u00f6xt\".", 
                        "id": "326118490909645", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T19:48:49+0000", 
                        "message": "J\u00e1 reyndar eru hersk\u00e1ir muslimar afskaplega miklir vesalingar sem ofs\u00e6kja saklaust f\u00f3lk, yfirleitt \u00ed h\u00f3pum. Einn \u00e1 einn eru flestir muslimar aumingjar enda bo\u00f0skapur \u00feeirra bygg\u00f0ur \u00e1 blekkingum, k\u00fagunum og lygi. \u00c1 me\u00f0an krossfararnir voru menn sannleika og r\u00e9ttl\u00e6tis en s\u00fa sta\u00f0reynd ein gaf krossf\u00f6rum \u00f6flugan me\u00f0byr og \u00e1kve\u00f0i\u00f0 forskot sem ger\u00f0i \u00fe\u00e1 erfi\u00f0ari vi\u00f0ureignar en a\u00f0ra str\u00ed\u00f0smenn. Ef vi\u00f0 sko\u00f0um seinni t\u00edma styrjaldir eins og t.d. \u00feegar V\u00edetnamar v\u00f6r\u00f0u land sitt fyrir USA herm\u00f6nnum sem vildu ekki einu sinni vera \u00fear \u00ed str\u00ed\u00f0i. En einmitt \u00feess vegna h\u00f6f\u00f0u V\u00edetnamar \u00e1kve\u00f0i\u00f0 forskot sem ger\u00f0i \u00fe\u00e1 tilb\u00fana til a\u00f0 berjast til s\u00ed\u00f0asta manns \u00fev\u00ed \u00feeirra str\u00ed\u00f0 var varnara\u00f0ger\u00f0 sem ger\u00f0i \u00fea\u00f0 a\u00f0 verkum a\u00f0 USA dr\u00f3 herli\u00f0 sitt a\u00f0 lokum tilbaka. Himinn og helv\u00edti skil \u00e9g \u00feannig a\u00f0 eftir l\u00edkamlegan dau\u00f0a okkar mannana mun andi okkar skapa\u00f0ur \u00ed Gu\u00f0smynd anna\u00f0 hvort dvelja \u00ed n\u00e6rveru Gu\u00f0s um eil\u00edf\u00f0 e\u00f0a upplifa eil\u00edfan a\u00f0skilna\u00f0 vi\u00f0 Gu\u00f0. Jes\u00fas sag\u00f0i: \u00c9g er vegurinn, sannleikurinn og l\u00edfi\u00f0. Engin kemur til F\u00f6\u00f0urins nema fyrir mig...+...", 
                        "id": "326153147572846", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T20:06:10+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 endurf\u00e6\u00f0umst, \u00fea\u00f0 er m\u00edn \u00e1n\u00e6gjulega vissa, \u00fea\u00f0 er eitthva\u00f0 takmark a\u00f0 n\u00e1, hva\u00f0 sem \u00fea\u00f0 n\u00fa m\u00e1 vera ? :D", 
                        "id": "326156587572502", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T20:07:59+0000", 
                        "message": "langar ekki a\u00f0 f\u00e6\u00f0ast inn \u00ed \u00feetta lyga \u00e6lu \u00fev\u00e6lu bull, Stop islam.", 
                        "id": "326157270905767", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T20:51:36+0000", 
                        "message": "David Icke sag\u00f0i vi\u00f0 \u00fatf\u00f6r m\u00f3\u00f0ur sinnar, Barb\u00f6ru. \"I know you are out there somewhere. Conciousness will never be destroyed. That is impossible\". \u00deetta er m\u00edn skopun einnig.", 
                        "id": "326168444237983", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 5, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203670098691462", 
                                "name": "P\u00e9tur"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T21:26:55+0000", 
                        "message": "P\u00e9tur - \u00c9g er hjartanlega samm\u00e1la \u00fe\u00e9r og s\u00f6mu sko\u00f0unar :)", 
                        "id": "326177557570405", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nbcnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325151071006387", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325151071006387", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T21:26:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nbcnews.com/storyline/sydney-hostage-standoff/hero-manager-lawyer-mother-three-both-killed-sydney-siege-n268931", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T11:58:51+0000", 
            "message": "Ekkert minnst \u00e1 \u00feetta \u00e1 Visir? Nei \u00fea\u00f0 er mikilv\u00e6gari fr\u00e9ttin \u00c1stral\u00edumenn standa me\u00f0 m\u00faslimum, svo sorglegt bi\u00f0jum fyrir a\u00f0standendum :(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325151071006387", 
            "description": "The shop manager, who was hailed as a hero, and a mother of three children respected as one of the \"best and brightest\" barristers in New South Wal..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkSSUrfRjE0xni&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F66BzmMvO6Ro%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Islam Rising - Geert Wilders (2010).", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTVRFek9EVTNOVGMyTnpjMU9qRTBNVGc1TWpVek9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTVRBNE5UQTBNalF6T1RjM09qRTBNVGc1TWpRek1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:38:41+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum a\u00f0 l\u00f6greglan skuli bara standa hj\u00e1 og leyfa mor\u00f0\u00f3\u00f0um muslimum a\u00f0 koma saman og h\u00f3ta \u00f6llum og \u00fear \u00e1 me\u00f0al m\u00e9r og \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "326108504243977", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T17:56:23+0000", 
                        "message": "v\u00e6nti \u00feess \u00feetta ve\u00f0ri allt banna\u00f0 sem fyrst even!", 
                        "id": "326113857576775", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/66BzmMvO6Ro?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326104744244353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326104744244353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T17:56:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=66BzmMvO6Ro", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T17:21:41+0000", 
            "message": "Islam Rising - Geert Wilders (2010). \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=66BzmMvO6Ro\n\n50 min ca en \u00e1g\u00e6tt samt!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_326104744244353", 
            "description": "This video graphically exposes Islamic imperialism. Using quotes from Quran, it explains the goals Muslims have for non-Muslims. To those who would use the a..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326064930915001", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326064930915001", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T16:53:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T15:08:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326064930915001", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTURrM05ESTBNalExTURnMU9qRTBNVGc1TWpFMk1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkyTURZM05Ua3dPVEUwTnpNMU9qRTBNVGc1TVRVNE1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T15:17:03+0000", 
                        "message": "... Gj\u00f6rsamlegur \u00f3\u00feverri og m\u00e1 Aldrei l\u00ed\u00f0ast .. M\u00faslimskar kerlingar fr\u00e1 S\u00f3mal\u00edu, \u00e1 s\u00f3sjalhj\u00e1lp.. Sendar af Karlf\u00edflunum s\u00ednum, me\u00f0 kr\u00f6fuspj\u00f6ld um hva\u00f0 ?????.... N\u00fa getur allt \u00feetta li\u00f0, drifi\u00f0 sig heim \u00ed S\u00e6luna \u00ed S\u00f3mal\u00edu, \u00fev\u00ed r\u00edkisstj\u00f3rnin \u00fear, hefur sagt \u00feeim og okkar a\u00f0 n\u00fa geti \u00feau, sn\u00fai\u00f0 aftur til baka til Parad\u00eds....Borgum flugfari\u00f0 fyrir allt \u00feetta Pa... A\u00f0ra lei\u00f0ina. E\u00f0a leigjum  g\u00e1maskip, sem vi\u00f0 au\u00f0vita\u00f0 vonum a\u00f0 ver\u00f0i r\u00e6nt af S\u00f3mal\u00edskum Sj\u00f3r\u00e6ningjum \u00e1 Indlandshafi... Tr\u00faarbr\u00e6\u00f0urnir ver\u00f0a g\u00f3\u00f0ir fararstj\u00f3rar, HEIM \u00cd H\u00d6FN....... Gle\u00f0i og G\u00e6fur\u00edka Framt\u00ed\u00f0.. S\u00e9rstaklega Okkur, og \u00feessum l\u00edka, \u00e1 heimasl\u00f3\u00f0unum..... :)", 
                        "id": "326067590914735", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T16:53:31+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 skal segja hva\u00f0 skal gera - h\u00fan er or\u00f0in svo skr\u00edtin \u00feessi tilvera. F\u00e1ni isis og mor\u00f0\u00f3\u00f0a muslimans birtist og blaktir v\u00ed\u00f0a - ef \u00fei\u00f0 eru\u00f0 ekki n\u00e6st \u00fe\u00e1 skulu\u00f0 \u00fei\u00f0 fara \u00ed r\u00f6\u00f0 og einfaldlega b\u00ed\u00f0a. Glundro\u00f0i og hatursmerki eru tekin \u00ed s\u00e1tt af vitskertum, br\u00e1\u00f0um hauslausum l\u00fd\u00f0 - gagnr\u00fdnendum er sagt a\u00f0 \u00feegja \u00fev\u00ed \u00feetta er heilagt str\u00ed\u00f0. Biskup lyftir hauslausum her\u00f0um upp og ni\u00f0ur - og b\u00fd\u00f0ur mosku og mor\u00f0\u00f3\u00f0a muslima velkomna \u00fev\u00edmi\u00f0ur. Br\u00e1tt ver\u00f0ur \u00fatum okkur \u00f6ll b\u00e6\u00f0i mig og \u00feig - sumir l\u00e1ta skera hausinn af s\u00e9r \u00e1 me\u00f0an a\u00f0rir vilja l\u00e1ta krossfesta sig +", 
                        "id": "326097424245085", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326060610915433", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/326060610915433", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T14:52:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T14:52:35+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_326060610915433"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325782057609955", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325782057609955", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T10:23:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T20:34:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325782057609955", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxT1Rnek16UTBNalUyTkRrek9qRTBNVGc0T1RneU16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTnpnMk1qRXdPVFF5T0Rjek9qRTBNVGc0TkRrMU5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T20:52:20+0000", 
                        "message": "omg ;(", 
                        "id": "325786210942873", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-18T10:23:58+0000", 
                        "message": "engin \u00f3gn af \u00feessari (tr\u00fa) segja sumir!", 
                        "id": "325983344256493", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcYczQcWSx4ITA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmarezilla.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F01%2FMZAWARDS-W-200X200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Four Arabic words every Infidel must know \u2014 1389 Blog - Counterjihad!", 
            "caption": "1389blog.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325834817604679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325834817604679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-18T00:45:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/138bOL", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-18T00:45:11+0000", 
            "message": "\"Taqiyya \u201cWhen it is possible to achieve an aim by lying but not by telling the truth, it is permissible to lie if attaining the goal is permissible, and lying is obligatory if the goal is obligatory.\u201d \n\n\"Tawriya is defined as concealing, and it could be called \u201ccreative lying\u201d or where appropriate \u201clying under oath\u201d. It is OK to break the intent of the oath, as long as you don\u2019t break the letter of the oath\". \n\n\"Kitman is characterized by someone telling only part of the truth. The most common example of this is when a Muslim says that jihad really refers to an internal, spiritual struggle. He is not telling \u201cthe truth, the whole truth, and nothing but the truth\u201d, as witnesses are sworn to do in U.S. courts.\"\n\n\"Muruna At times, Muslims practice muruna in the same way a chameleon changes colors to avoid detection. Muslims will sometimes shave off their beards, wear western clothing, or even drink alcohol to blend in with non-Muslims. Nothing is more valuable these days to the Islamists than a blue-eyed Caucasian Muslim willing to engage in terrorism.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325834817604679", 
            "description": "Truthsite has the story: In 539 BC, King Belshazzar of Babylon saw a dismembered hand-written four prophetic words on the wall. This \u201chandwriting on the wall\u201d was finally interpreted by the prophet Daniel as predicting the fall of the kingdom."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325800614274766", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325800614274766", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T22:34:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T22:05:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325800614274766", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxT0RBNU56RTNOakEzTVRnNU9qRTBNVGc0TlRVMk5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxT0RBNU56RTNOakEzTVRnNU9qRTBNVGc0TlRVMk5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T22:34:17+0000", 
                        "message": "Skepnuskapurinn hj\u00e1 \u00feessum skr\u00edmslum er \u00f3l\u00fdsanlegur. Vesalings f\u00f3lki\u00f0 sem f\u00e6\u00f0ist og elst upp vi\u00f0 \u00feessa hrikalegu \u00f3gn.", 
                        "id": "325809717607189", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCv44dkVCLKl1oR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.israelvideonetwork.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FNetanyahu-to-europe.png", 
            "from": {
                "id": "731416140261676", 
                "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Netanyahu: Europeans have Learned Nothing from The Holocaust", 
            "caption": "www.israelvideonetwork.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325742667613894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325742667613894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T19:55:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelvideonetwork.com/netanyahu-europeans-have-learned-nothing-from-the-holocaust/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "674918692582054", 
                        "name": "Maigun Othamar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T19:55:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325742667613894", 
            "description": "PM slams EU for decisions to take Hamas off terror blacklist, recognize Palestinian state."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325710824283745", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325710824283745", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T18:56:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-17T18:56:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325710824283745"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325289797659181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325289797659181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T16:15:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T18:35:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325289797659181", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTmpVNU1UTXdPVFUxTlRneE9qRTBNVGc0TXpJNU5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTmpVNU1UTXdPVFUxTlRneE9qRTBNVGc0TXpJNU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-17T16:15:59+0000", 
                        "message": "Thats the way to do it", 
                        "id": "325659130955581", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325197624335065", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325197624335065", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-17T15:04:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T14:31:03+0000", 
            "message": "Sj\u00e1 \u00feessa Islamelskendur, kalla fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra \u00cdsraels mesta fj\u00f6ldamor\u00f0ingja s\u00f6gunnar fyrir \u00fea\u00f0 eitt a\u00f0 verjast gegn hry\u00f0juverkasamt\u00f6kum dau\u00f0ans, en \u00feeir kalla \u00fea\u00f0 \u00e1r\u00f3\u00f0ur, rasisma og fasisma a\u00f0 minnast \u00e1 grimmdarverkin innan Islam, ojjjj hr\u00e6snarar!!", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325197624335065", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTXpJMU9UVTBNekl5TWpNeU9qRTBNVGczTmpRME9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTVRrM09URTBNek0xTURNMk9qRTBNVGczTkRBek1USTZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_325197624335065/comments?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTXpJMU9UVTBNekl5TWpNeU9qRTBNVGczTmpRME9ETTZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:31:52+0000", 
                        "message": "Svar vi\u00f0 \u00feessu bulli Sigga si\u00f0blinda...", 
                        "id": "325197914335036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:45:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta er allt r\u00e9tt hj\u00e1 \u00feer Margret. \u00dea\u00f0 er merkilegt hva\u00f0 ma\u00f0urinn talar til kristni \u00e1 \u00cdslandi eins og \u00feetta s\u00e9 einhver fundimental kristni e\u00f0s \u00e1 fer\u00f0inni s\u00e9 einhva\u00f0 eins og Gunnar \u00ed krosinum. Hins vegar ver\u00f0ur a\u00f0 j\u00e1tast a\u00f0 \u00fea\u00f0 er margt lj\u00f3t sem er skrifa\u00f0 \u00ed bibliuni sem l\u00edti\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 bera \u00e1 bor\u00f0 hj\u00e1 f\u00f3lki. Kirkjan er meningar stofnun \u00e1 \u00cdslandi first og fremst. H\u00fan er ekkert serlega r\u00f3t\u00e6k \u00ed a\u00f0 predika. Sem a\u00f0 sumu leiti ver\u00f0 \u00e9g a\u00f0 segja er mj\u00f6g j\u00e1kv\u00e6t.", 
                        "id": "325202521001242", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:46:15+0000", 
                        "message": "Ef \u00fea\u00f0 m\u00e6tti l\u00f3ga f\u00f3lki eins og \u00feessum sigur\u00f0i h\u00f3lm f\u00f6\u00f0urlandssvikara sem hefur hvatt muslima \u00e1 \u00cdslandi til a\u00f0 ganga um vopna\u00f0a \u00ed bland vi\u00f0 st\u00f6\u00f0ugar rangf\u00e6rslur og sta\u00f0reyndavillur. \u00de\u00e1 yr\u00f0i hann flj\u00f3tur a\u00f0 fara a\u00f0 grenja enda er hann ekkert nema baneitru\u00f0 blanda vesalings og aumingja svo \u00e9g haldi mig vi\u00f0 sta\u00f0reyndir. Ma\u00f0urinn er ekkert nema dj\u00f6full \u00ed mannsmynd me\u00f0 sk\u00edtlegt e\u00f0li og roti\u00f0 hjarta.", 
                        "id": "325202641001230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:48:26+0000", 
                        "message": "Eiginlega finnst m\u00e9r pers\u00f3nulega \u00cdslenska \u00dej\u00f3\u00f0kirkjan alltof m\u00e1ttlaus fyrir minn smekk, \u00fea\u00f0 m\u00e6tti heyrast miklu meira fr\u00e1 fulltr\u00faum \u00fea\u00f0an.", 
                        "id": "325203367667824", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:51:05+0000", 
                        "message": "\u00c9g skil ekki hva\u00f0a hann tala um island er ekki kristin \u00fej\u00f3\u00f0 og \u00fej\u00f3\u00f0kirkjan er ekki fyrir alla !!!!", 
                        "id": "325204197667741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:52:15+0000", 
                        "message": "Sturla - komdu me\u00f0 neikv\u00e6tt og e\u00f0a lj\u00f3tt d\u00e6mi \u00far t.d. n\u00fdjatestamentinu ?", 
                        "id": "325204524334375", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T14:57:21+0000", 
                        "message": "R\u00e6\u00f0urnar hans p\u00e1ls p\u00f3stula sem d\u00e6mi um \u00fea\u00f0 hvernig hann talar um s\u00f6fnu\u00f0ina. \u00dea\u00f0 er eins og hann hafi gleimt or\u00f0um Jesus um a\u00f0 d\u00e6ma og \u00feer muni\u00f0 d\u00e6mdir ver\u00f0a.", 
                        "id": "325205851000909", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:02:39+0000", 
                        "message": "Br\u00e9f P\u00e1ls til safna\u00f0ana eru vinsamleg og hvatning til samst\u00f6\u00f0u og g\u00f3\u00f0ra verka.", 
                        "id": "325207594334068", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:07:44+0000", 
                        "message": "\u00deau eru lika grimlindis lega or\u00f0u\u00f0. Serstaklega \u00feegar hann talar um \u00fer\u00e6la og hversu sj\u00e1lfsagt honum finst hlutverk \u00feeira. Hvernig leift er \u00ed n\u00fdjatestamentinu a\u00f0 berja \u00fer\u00e6la. Einbeitu \u00feer bara a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 vera g\u00f3\u00f0ur ma\u00f0ur. Ef gu\u00f0 er g\u00f3\u00f0ur \u00fe\u00e1 hefur \u00fea\u00f0 meiri merkingu fyrir hann heldur en einhver blind ge\u00f0veikisleg sanf\u00e6ring.", 
                        "id": "325209151000579", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:10:14+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa ert \u00ed mesta lagi h\u00e1lfviti Sturla og vitleysingar eins og \u00fe\u00fa \u00e6ttu stundum a\u00f0 reyna a\u00f0 \u00feegja. S\u00e9rstaklega um \u00fea\u00f0 sem \u00feeir hafa EKKERT vit \u00e1.   \"Sumt f\u00f3lk \u00feolir ekki tilfinningalegan hei\u00f0arleika \u00ed samskiptum. \u00dea\u00f0 myndi frekar verja \u00f3hei\u00f0arleika me\u00f0 \u00feeim r\u00f6kum a\u00f0 hei\u00f0arleikinn geti s\u00e6rt a\u00f0ra. \u00dear af lei\u00f0andi, eftir a\u00f0 hafa r\u00f6kstutt fals sem eitthva\u00f0 g\u00f6fugt, s\u00e6ttir \u00fea\u00f0 sig vi\u00f0 yfirbor\u00f0skennd samb\u00f6nd.\" (NN)", 
                        "id": "325209764333851", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:12:48+0000", 
                        "message": "D\u00e6mdu mig. Ger\u00f0u \u00fea\u00f0 endilega. \u00dev\u00ed \u00fe\u00fa veist ekki hva\u00f0 \u00fe\u00fa ert a\u00f0 gera me\u00f0 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "325210367667124", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:13:45+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa s\u00e9r\u00f0 sj\u00e1lfur um a\u00f0 d\u00e6ma \u00feig.", 
                        "id": "325210701000424", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:15:41+0000", 
                        "message": "Vitna\u00f0u \u00ed \u00feessar ritningar Sturla annars hlj\u00f3mar \u00feetta mj\u00f6g kj\u00e1nalega hj\u00e1 \u00fe\u00e9r?", 
                        "id": "325211194333708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:16:45+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er alveg r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r. Enda hef \u00e9g enga m\u00f6guleika \u00e1 a\u00f0 lenda \u00ed helviti. \u00dea\u00f0 er ekki hugur min a\u00f0 bo\u00f0a nokrum mani slikan \u00f3f\u00f6gnu\u00f0.", 
                        "id": "325211491000345", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:17:31+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0a fer\u00f0 ;)", 
                        "id": "325211747666986", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:20:24+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa getur ekkert sagt sagt um \u00fea\u00f0 frekar en vi\u00f0 hin Sturla, engin veit s\u00edna \u00e6vi fyrr en \u00f6ll er. )", 
                        "id": "325212561000238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:21:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=Yuer_zvPR0o", 
                        "id": "325212891000205", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "731416140261676", 
                            "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:23:07+0000", 
                        "message": "Mj\u00f6g gott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r Margr\u00e9t, takk fyrir \u00feitt framlag \u00feitt ekki veitir af! \u00dea\u00f0 er og hefur alltaf veri\u00f0 mannb\u00e6tandi a\u00f0 fara \u00ed kirkju og ja\u00f0rar vi\u00f0 mannr\u00e9ttindabrot a\u00f0 banna b\u00f6rnum a\u00f0 fara \u00ed G-\u00f0s h\u00fas og \u00fea\u00f0 v\u00e6ru j\u00fa engin j\u00f3l ef ekki v\u00e6ri frelsari vor Kristur. Leyfi\u00f0 b\u00f6rnonum a\u00f0 koma til m\u00edn og banni\u00f0 \u00feeim \u00fea\u00f0 ekki sag\u00f0i Jesu Kristur vi\u00f0 l\u00e6risveina s\u00edna \u00feessi or\u00f0 eiga ekki s\u00ed\u00f0ur vi\u00f0 n\u00fa en \u00fe\u00e1.", 
                        "id": "325213707666790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:26:14+0000", 
                        "message": "Ef \u00feetta er sanleikurin Margret \"\u00de\u00fa getur ekkert sagt sagt um \u00fea\u00f0 frekar en vi\u00f0 hin Sturla, engin veit s\u00edna \u00e6vi fyrr en \u00f6ll er. )\" \u00de\u00e1 getur \u00fe\u00fa heldur ekki fullirt um Jesus. Segjum einig a\u00f0 hugur min kastist \u00ed \u00fea\u00f0 a\u00f0 kasta slikum d\u00f3m. Er \u00fea\u00f0 \u00fe\u00e1 ekki alm\u00e6tinu a\u00f0 kenna ef slikt fyrir finst. E\u00f0a getur einhva\u00f0 gerst sem a\u00f0 alm\u00e6ti \u00e6tti ekki a\u00f0 snerta vi\u00f0.", 
                        "id": "325214721000022", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:21:31+0000", 
                        "message": "\u00deetta ber allt a\u00f0 sama brunni hj\u00e1 Si\u00f0mennt og h\u00e1sk\u00f3laf\u00e9laginu Vantr\u00fa sem hafa teki\u00f0 a\u00f0 s\u00e9r for\u00f0a \u00edslendingum fr\u00e1 villu, \u00fe.e.a.s kristinni tr\u00fa, hva\u00f0 bo\u00f0a \u00feessir menn? J\u00fa tr\u00fana \u00e1 a\u00f0 engin Gu\u00f0 s\u00e9 til, a\u00f0 fr\u00e1s\u00f6gnin um Jes\u00fas s\u00e9 helber sk\u00e1ldskapur eins og \u00f6ll ritningin fr\u00e1 A til \u00d6, a\u00f0 l\u00edfi loknu taki einfaldlega vi\u00f0 kalt svartn\u00e6tti\u00f0, kraftaverk og almenn upplifun f\u00f3lks \u00fear af lei\u00f0andi ge\u00f0klofi, \u00feetta eru l\u00fdsingarnar enda ekki fur\u00f0a a\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk spyrji hva\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi a\u00f0 segja barni s\u00ednu \u00feegar tr\u00fam\u00e1l bera \u00e1 g\u00f3ma, b\u00f6rn eru ekki vitlaus, b\u00f6rnin skynja allt \u00feetta fallega \u00ed kristni s\u00e9rstaklega um j\u00f3lah\u00e1t\u00ed\u00f0ina og tr\u00falausir skynja sj\u00e1lfsagt a\u00f0 \u00feeir geta ekki bo\u00f0i\u00f0 neina von, \u00fevi \u00feeir \u00feekkja hana ekki og tr\u00falega er \u00fea\u00f0 a\u00f0allega \u00feess vegna sem \u00feeir hr\u00e6\u00f0ast kristinn bo\u00f0skap \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeirra tr\u00fa f\u00e6ri alltaf halloka \u00ed \u00feeim samanbur\u00f0i. \u00deegar \u00fe\u00fa hefur ekkert a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a \u00ed tr\u00faarl\u00edfi \u00fe\u00e1 er kannski mannlegt a\u00f0 r\u00edfa ni\u00f0ur fyrir \u00f6\u00f0rum til a\u00f0 fulln\u00e6gja eigin sj\u00e1lfi.", 
                        "id": "325311580990336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:42:53+0000", 
                        "message": "Sturla, \u00fea\u00f0 er stundum sagt a\u00f0 ef \u00fe\u00fa lest bibl\u00eduna eins og s\u00f6gub\u00f3k \u00fea", 
                        "id": "325318247656336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T21:02:36+0000", 
                        "message": "\u00feetta blessa\u00f0a ipad, reyni aftur, ef \u00fe\u00fa lest bibl\u00eduna eins og s\u00f6gub\u00f3k \u00fe\u00e1 er skilningur eins og \u00ed hverri s\u00f6gub\u00f3k og margt s\u00fdnist \u00ed m\u00f3ts\u00f6gn og beinl\u00ednis grimmilegt, ef \u00fe\u00fa lest eins og s\u00e1 sem tr\u00fair \u00ed hjarta s\u00ednu \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur or\u00f0i\u00f0 lifandi og skilningur eflist. Ef \u00fe\u0117r au\u00f0nast a\u00f0 sj\u00e1 hinn rau\u00f0a \u00fer\u00e1\u00f0 sem tengir allt \u00e1 vitr\u00e6nan \u00fe\u00e1 ert \u00fe\u00fa \u00e1 r\u00e9ttri lei\u00f0 \u00fev\u00ed \u00feetta er eins og a\u00f0 reyna \u00fatsk\u00fdra tilfinningar e\u00f0a fegur\u00f0 engin myndi skilja \u00feig nema hafa upplifa\u00f0 hi\u00f0 sama. \u00dea\u00f0 er l\u00f6gm\u00e1li\u00f0 sem gildir og allt sn\u00fdst um \u00fea\u00f0 og \u00fer\u00e1 mannsins til sameiningar vi\u00f0 l\u00f6gm\u00e1li\u00f0, fl\u00f3knara er \u00fea\u00f0 ekki, vi\u00f0 h\u00f6fum \u00e1kve\u00f0in grunngildi til a\u00f0 fara eftir og \u00ed \u00fev\u00ed felst a\u00f0 vera g\u00f3\u00f0ur og miskunnarsamur vi\u00f0 n\u00e1ungan, ekkert \u00f6\u00f0ruv\u00edsi. Ef \u00fe\u00e9r finnst Gu\u00f0 vera refsigu\u00f0 \u00e1 einhvern h\u00e1tt hvort sem \u00fea\u00f0 er \u00ed gamla e\u00f0a n\u00fdja testamentinu \u00fe\u00e1 ertu ekki a\u00f0 lesa \u00e1 r\u00e9ttan h\u00e1tt, Gu\u00f0 er einfaldlega g\u00f3\u00f0ur, Gu\u00f0 er. Afli\u00f0 sem allt sn\u00fdst um og \u00fea\u00f0 \u00e1 eftir a\u00f0 koma fram \u00ed fyllingu t\u00edmans.", 
                        "id": "325322250989269", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T21:03:52+0000", 
                        "message": "hver er b\u00fain a\u00f0 lesa sumarland b\u00f3k ?", 
                        "id": "325323684322459", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T21:07:47+0000", 
                        "message": "\u00ed gu\u00f0anna b\u00e6num ekki taka \u00fev\u00ed sem \u00e9g segi sem einhverjum heil\u00f6gum sannleik, \u00feetta er einfaldlega minn skilningur, \u00fea\u00f0 sem \u00e9g tr\u00fai \u00ed hjarta m\u00ednu,\u00fea\u00f0 finnur hver s\u00edna lei\u00f0 ef f\u00f3lk yfirh\u00f6fu\u00f0 hefur \u00e1huga \u00e1 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "325324777655683", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T21:14:43+0000", 
                        "message": "\u00c9g Sigr\u00ed\u00f0ur Asa, skemmtileg aflestrar. Svona b\u00e6kur byrja\u00f0i \u00e9g a\u00f0 lesa fr\u00e1 t\u00f3lf \u00e1ra aldri og b\u00fainn a\u00f0 fara \u00ed marga hringi \u00e1 \u00feeim 40 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an \u00fe\u00e1. En s\u00fa besta og skilvirklegasta er b\u00f3kin Dying To Be Me eftir Anita Moorjani, heillandi b\u00f3k.", 
                        "id": "325325954322232", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDQQ3yvidZnFXk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.israelvideonetwork.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fhamas-terror-parade.jpg", 
            "from": {
                "id": "731416140261676", 
                "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "In Gaza, Hamas Shows off Weapons and Girds for Fresh Fight", 
            "caption": "www.israelvideonetwork.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325336680987826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325336680987826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T22:06:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelvideonetwork.com/in-gaza-hamas-shows-off-weapons-and-girds-for-fresh-fight/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "853416238055372", 
                        "name": "Helga Kristinsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T22:06:55+0000", 
            "message": "H\u00e9r fagnar Hamas og s\u00fdnir styrk sinn \u00feessi vopn eru a\u00f0 \u00f6llum l\u00edkindum keypt fyrir f\u00e9 sem rennur \u00ed \u00feeirra vasa fr\u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0legum hj\u00e1lparsamt\u00f6kum UN, palest\u00ednuarabar f\u00e1 langh\u00e6sta framlag per capita! D\u00e6mi n\u00fa hver fyrir sig!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325336680987826", 
            "description": "With no rehabilitation in sight and promised money not forthcoming, Gaza's militant rulers are testing rockets and boasting of their tunnels, even as the Strip's residents pay the price."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFIdBClK2vub11&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141216%2FFRETTIR02%2F141219292%2FAR%2F0%2FAR-141219292.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Minnst \u00e1ttat\u00edu b\u00f6rn l\u00e1tin \u00ed \u00e1r\u00e1s Talibana \u00ed Pakistan", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTXpJNU1qZzBNekl4T0RrNU9qRTBNVGczTmpVME1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTWpFeE1qWXhNREF3TXpZNE9qRTBNVGczTkRJNU5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:15:56+0000", 
                        "message": "og \u00e6tli margir hafi or\u00f0i\u00f0 hinu \u00fdmsu \u00e1r\u00e1sum fyrir a\u00f0 vera \u00e1 m\u00f3ti (tr\u00fa fri\u00f0ar) eins bl\u00f3\u00f0ug og s\u00fa lyga\u00fe\u00e6la er?", 
                        "id": "325211261000368", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:19:34+0000", 
                        "message": "Ekki b\u00fdst ma\u00f0ur vi\u00f0 a\u00f0 heyra minnst \u00e1 \u00feessi hr\u00e6\u00f0ilegu mor\u00f0 hj\u00e1 tr\u00fabr\u00e6\u00f0runum h\u00e9r \u00e1 landi.", 
                        "id": "325212234333604", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:21:21+0000", 
                        "message": "Aumingjar", 
                        "id": "325212934333534", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:23:04+0000", 
                        "message": "Nei hva\u00f0 \u00fe\u00e1 fr\u00e1 \u00cdslensku Hamas elskendunum Si\u00f0mennt og f\u00e9l\u00f6gum, \u00feessir s\u00f6mu og kalla \u00cdsraelsku \u00fej\u00f3\u00f0ina barnamor\u00f0ingja en brei\u00f0a svo yfir \u00f6ll grimmdarverk innan Islam me\u00f0 \u00f6llum s\u00ednum r\u00e1\u00f0um.", 
                        "id": "325213691000125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:27:11+0000", 
                        "message": "\u00c9g sp\u00e1i \u00fev\u00ed a\u00f0 st\u00f6\u00f0 2 minnist ekki \u00e1 \u00feetta \u00ed kv\u00f6ldfr\u00e9ttum. \u00dear eru m\u00faslimar komnir me\u00f0 t\u00f6gl og hagldir. Talibanar, eins og ISIS eru tr\u00fabr\u00e6\u00f0ur \u00feeirra. Allt sem \u00feeir gera er samkv\u00e6mt k\u00f3raninum, og \u00fea\u00f0 er dau\u00f0as\u00f6k a\u00f0 gagnr\u00fdna k\u00f3raninn.", 
                        "id": "325214944333333", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:31:13+0000", 
                        "message": "og ver\u00f0um vi\u00f0 \u00fe\u00e1 fyrstir a\u00f0 ver\u00f0a teknir af l\u00edfi af islam (tr\u00fa fri\u00f0ar og umbur\u00f0arlyndis) P\u00e9tur? ;)  kaldh\u00e6\u00f0ni \u00f6rlagana! ??", 
                        "id": "325217687666392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T19:05:37+0000", 
                        "message": "R\u00e9tt \u00e1giskun P\u00e9tur au\u00f0vita\u00f0 eru \u00feetta engar fr\u00e9ttir \u00e1 365 :/", 
                        "id": "325294190992075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T19:08:13+0000", 
                        "message": "Enda var \u00feessi fr\u00e9tt \u00ed m\u00fdflugumynd \u00fearna \u00e1 visir heppni a\u00f0 \u00e9g skildi rekast \u00e1 hana, en \u00e6tli \u00fea\u00f0 s\u00e9 ekki b\u00fai\u00f0 a\u00f0 reka \u00feann sem a\u00f0 skrifa\u00f0i fr\u00e9ttina k\u00e6mi ekki \u00e1 \u00f3vart, gef R\u00fav samt prik fyrir a\u00f0 birta.)", 
                        "id": "325294554325372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:03:05+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt ekki ein einasta s\u00e1l b\u00fain a\u00f0 ford\u00e6ma \u00feetta nema \u00e9g og fr\u00e9ttinn kom fyrir 10.klst s\u00ed\u00f0an, skipta \u00feessi b\u00f6rn \u00fe\u00e1 engu m\u00e1li \u00ed samanbur\u00f0i vi\u00f0 Palest\u00ednsku b\u00f6rnin, muni\u00f0i ekki rau\u00f0gl\u00f3andi kommentakerfi\u00f0 a\u00f0 \u00cdsraelar eru barnamor\u00f0ingjar og mestu \u00f3ge\u00f0 jar\u00f0arinnar, en engin segir neitt vi\u00f0 \u00feessu, meiri hr\u00e6snara\u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi\u00f0 manni ver\u00f0ur fl\u00f6kurt!! :(", 
                        "id": "325308100990684", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152622124779238", 
                            "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:06:31+0000", 
                        "message": "St\u00f6\u00f0 2 fjalla\u00f0i um \u00feetta hro\u00f0averk \u00ed fr\u00e9ttat\u00edmanum.", 
                        "id": "325308674323960", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:09:59+0000", 
                        "message": "\u00b4Missti af \u00fev\u00ed \u00fe\u00e1, en \u00e9g er a\u00f0 tala um kommentakerfi\u00f0 n\u00fana, \u00fea\u00f0 r\u00edkir \u00fe\u00f6gn \u00fear sem aldrei fyrr? :/", 
                        "id": "325309330990561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:11:45+0000", 
                        "message": "\u00deetta er svo vi\u00f0bj\u00f3\u00f0sleg fr\u00e9tt a\u00f0 fr\u00e9ttami\u00f0lar geta ekki komist hj\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 minnast \u00e1 hana. En \u00fea\u00f0 er strax komi\u00f0 me\u00f0 einhverjar \u00e1st\u00e6\u00f0ur talibana fyrir a\u00f0 gera \u00e1r\u00e1sina. \u00c1st\u00e6\u00f0an er a\u00f0 Pakistanski herinn hafi gert miklar \u00e1r\u00e1sir \u00e1 talibanana. \u00de\u00e1 er komin \u00e1s\u00e6ttanleg \u00e1st\u00e6\u00f0a a\u00f0 mati \u00feeirra sem matrei\u00f0a svona fr\u00e9ttir. A\u00f0 talibanar skuli r\u00e1\u00f0ast \u00e1 saklaus b\u00f6rn vir\u00f0ast ekki skipta m\u00e1li. \u00dev\u00edl\u00edkir endemis r\u00e6flar a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00ed hefndarskyni \u00e1 saklaus b\u00f6rn. Engin athugasemd ger\u00f0 vi\u00f0 \u00fea\u00f0. Aumingjaskapurinn \u00ed \u00feessu mor\u00f0ingjahyski er me\u00f0 \u00fev\u00edl\u00edkum \u00f3l\u00edkindum a\u00f0 manni er or\u00f0avant", 
                        "id": "325309664323861", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:16:08+0000", 
                        "message": "Hef aldrei s\u00e9\u00f0 jafnmikin haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur og n\u00fdnazisminn reis \u00ed n\u00fdjum h\u00e6\u00f0um \u00feegar Hamasli\u00f0arnir stilltu s\u00e9r upp \u00ed kringum sk\u00f3la og sp\u00edtala og notu\u00f0u b\u00f6rn sem varnarskyldi allt til a\u00f0 n\u00e1 athygli f\u00e1bj\u00e1nanna, og \u00fea\u00f0 gekk upp, kommentakerfin rau\u00f0gl\u00f3u\u00f0u og \u00fea\u00f0 hlakka\u00f0i \u00ed f\u00f3lki, gekk meira segja svo langt a\u00f0 samt\u00f6k voru stofnu\u00f0 og \u00fea\u00f0 \u00e1tti a\u00f0 boycotta allt fr\u00e1 \u00cdsrael, meira segja m\u00e1ttu \u00cdsraelskar unglingst\u00falkur ekki einu sinni spila h\u00e9rna f\u00f3tbolta, en svo gerist \u00feetta og enginn kippir s\u00e9r vi\u00f0, hva\u00f0 \u00fe\u00e1 kommentar arrrggg.... ma\u00f0ur ver\u00f0ur rei\u00f0ur! :(", 
                        "id": "325310340990460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T21:30:06+0000", 
                        "message": "\u00deeir hlj\u00f3ta a\u00f0 vera komnir \u00ed vetrarfr\u00ed islama/tr\u00fafrelsins hreyfingin \u00e1 Dv. \u00dea\u00f0 var komi\u00f0 eitt comment, en \u00fea\u00f0 vakti fur\u00f0u m\u00edna a\u00f0 \u00feeir skuli n\u00fa aftur leyfa m\u00e9r a\u00f0 commenta \u00e1 Dv eftir margra m\u00e1na\u00f0a straff.", 
                        "id": "325329284321899", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325209211000573", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325209211000573", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T21:30:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/minnst-attatiu-born-latin-i-aras-talibana-i-pakistan/article/2014141219292", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T15:07:58+0000", 
            "message": "\u00c1hugavert a\u00f0 sj\u00e1 hvort a\u00f0 m\u00faslimaf\u00e9lag \u00cdslands og Hamas elskendur ford\u00e6mi \u00feessi barnamor\u00f0?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325209211000573", 
            "description": "V\u00edgamenn h\u00f3fu skothr\u00ed\u00f0 \u00e1 samkomu barna \u00ed sk\u00f3la."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGWx52KiWtJDF7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141215%2FFRETTIR02%2F141219355%2FAR%2F0%2Fillridewou.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00cdb\u00faar Sydney s\u00fdna m\u00faslimum stu\u00f0ning", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTXpFM056a3dPVGc1TnpFMU9qRTBNVGczTmpJME56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RNME5UYzNOamswTnpBek9qRTBNVGcyTmpnME5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:34:12+0000", 
                        "message": "ma\u00f0ur fr\u00e1 iran.", 
                        "id": "324934577694703", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:46:53+0000", 
                        "message": "Strax komi\u00f0 \u00feetta er allt \u00ed l\u00e6 ekki m\u00e9r/islam a\u00f0 kenna og ma\u00f0urinn gert m\u00f6rg svona afbrot og konur og karlar \u00e1 is haldi ei vatni yfir, j\u00e6ks! \u00fev\u00edl\u00edkt rusl koran/moska/islam segi bara \u00fei\u00f0  megi\u00f0 hafa ykkur (tr\u00fa) en haldi\u00f0 \u00fev\u00ed bulli langt fr\u00e1 m\u00e9r LANGT...........................................................................................................................................................................................................................................!!!", 
                        "id": "324937574361070", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:51:02+0000", 
                        "message": "\u00deessi mynd er undir fr\u00e9ttinni, ok f\u00f3lk sem a\u00f0 ford\u00e6mir grimmdarverk innan Islam eru semsagt rasistar og er l\u00edkt vi\u00f0 homma og svertingjahatur h\u00e9r \u00e1 s\u00ed\u00f0ustu \u00f6ld, jah\u00e9rna hvar endar \u00feessi vitfyrring? :(", 
                        "id": "324938351027659", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:57:06+0000", 
                        "message": "\u00deessi ums\u00e1tursma\u00f0ur er margd\u00e6mdur ofbeldisma\u00f0ur, samt gekk hann laus \u00e1 \"parol\". Hva\u00f0 er eiginlega a\u00f0 \u00fearna \u00ed \u00c1stral\u00edu? \u00dea\u00f0 kemur m\u00e9r ekki \u00e1 \u00f3vart a\u00f0 skepnan s\u00e9 m\u00faslimi. \u00dea\u00f0 er bara eftir \u00e1herslum k\u00f3ransins a\u00f0 gera svona eins og hann gerir, ofbeldi og aftur ofbeldi.og tilb\u00fainn \u00ed a\u00f0 myr\u00f0a af algj\u00f6ru miskunnarleysi. \u00dea\u00f0 er bara \u00fea\u00f0 sem islam stendur fyrir.", 
                        "id": "324939774360850", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T19:33:14+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 koma fram, hann er m\u00faslimi enda \u00f3ska\u00f0i hann eftir Isis f\u00e1nanum, og hr\u00f3pa\u00f0i m\u00fahammed er s\u00e1 eini sanni gu\u00f0 og l\u00e9t g\u00edslana halda \u00e1 sv\u00f6rtum f\u00e1num me\u00f0 \u00feeim skilabo\u00f0um. :/", 
                        "id": "324948811026613", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T19:46:38+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g vissi \u00fea\u00f0.:/", 
                        "id": "324952171026277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T15:47:52+0000", 
                        "message": "\u00c9g er b\u00fainn a\u00f0 henda \u00ed \u00fe\u00e1 \u00f6llu sem tenkis 365.j\u00e1 loka\u00f0 \u00e1 allt ,,,,,,,", 
                        "id": "325225087665652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T18:17:25+0000", 
                        "message": "\u00c9g mun aldrei styrkja 365 aftur b\u00e6\u00f0i vegna \u00feess hvernig fr\u00e9ttaflutningi er hagr\u00e6tt og svo veit \u00e9g ekki betur en \u00fea\u00f0 komi fj\u00e1rmagn/bl\u00f3\u00f0ugir peningar fr\u00e1 Qatar \u00ed rekstur st\u00f6\u00f0varinnar.", 
                        "id": "325274127660748", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T18:22:53+0000", 
                        "message": "B\u00fain a\u00f0 f\u00e1 n\u00f3g af R\u00fav og 365 enda b\u00fain a\u00f0 vera h\u00e1lf Sj\u00f3nvarpslaus s\u00ed\u00f0an \u00ed ma\u00ed, skila\u00f0i myndlyklinum \u00fe\u00e1 og \u00e6tla m\u00e9r ekki a\u00f0 s\u00e6kja hann aftur, \u00fev\u00edl\u00edka frelsi\u00f0 a\u00f0 vera laus vi\u00f0 \u00feessa imbakassat\u00edmas\u00f3un, l\u00e6t Netflix duga ef \u00e9g fer \u00ed b\u00edomyndastu\u00f0 .)", 
                        "id": "325281257660035", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:20:21+0000", 
                        "message": "Margr\u00e9r, losnar \u00fe\u00fa \u00fe\u00e1 vi\u00f0 a\u00f0 borga \u00fatvarpsgjaldi\u00f0? Missir \u00fe\u00fa \u00fe\u00e1 ekki l\u00edka St\u00f6\u00f0 1, \u00fea\u00f0 er R\u00edkissj\u00f3nvarpi\u00f0? \u00deetta er 'eg til ,me\u00f0 a\u00f0 athuga.", 
                        "id": "325311410990353", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:21:41+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 fyndist m\u00e9r sanngjarnt en nei \u00e9g \u00fearf a\u00f0 borga \u00fea\u00f0. :(", 
                        "id": "325311610990333", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:23:20+0000", 
                        "message": "En \u00feegar \u00fe\u00fa skilar myndlyklinum tapar \u00fe\u00fa \u00fe\u00e1 \u00f6llu sj\u00f3nvarpsefni?", 
                        "id": "325312387656922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:27:05+0000", 
                        "message": "er ekki me\u00f0 vod i\u00f0 .", 
                        "id": "325313180990176", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:28:28+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fe\u00e1 n\u00e6 \u00e9g engu sj\u00f3nvarpsefni \u00ed gegnum sj\u00f3nvarpi\u00f0, en get fari\u00f0 \u00e1 neti\u00f0 ef mig langar a\u00f0 horfa \u00e1 fr\u00e9ttir.", 
                        "id": "325313464323481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:29:56+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00e9g skil. \u00c9g vil losna vi\u00f0 st\u00f6\u00f0 2. Hef andstygg\u00f0 \u00e1 \u00fev\u00ed f\u00f3lki sem \u00fear r\u00e6\u00f0u rr\u00edkjum", 
                        "id": "325313717656789", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:32:06+0000", 
                        "message": "Magga, fer\u00f0u \u00fe\u00e1 \u00ed Sarpinn?", 
                        "id": "325314137656747", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:33:09+0000", 
                        "message": "sag\u00f0i bara upp s2 fyrir um 4 \u00e1r ca er me\u00f0 ruv og fj\u00f6lvarp langar \u00ed netflix en ekki s2 myndi segja ruv upp l\u00edka g\u00e6ti ek en/og myndlykil fr\u00e1 s\u00edminn sko !", 
                        "id": "325314370990057", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:36:06+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00e6tla eg a\u00f0 athuga. Eru ekki m\u00fassarnir, *Sv. Ibrahim og Bjarni *Randver og Salman Tamimi komnir \u00fearna inn \u00e1 gafl?", 
                        "id": "325316567656504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:38:36+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00ed sarpinn \u00e1 ruv.is", 
                        "id": "325317054323122", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:39:32+0000", 
                        "message": "er me\u00f0 \u00feetta \u00fearna:  https://www.skjarinn.is/heimur/ held s2 s\u00e9 l\u00edka me\u00f0 horfi mest \u00e1 DR1 nema \u00feegar er bolti \u00fe\u00e1 slekk ek :)", 
                        "id": "325317214323106", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:39:42+0000", 
                        "message": "Athuga \u00feetta Margr\u00e9t.", 
                        "id": "325317250989769", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T20:41:13+0000", 
                        "message": "DR1 er a\u00f0 flyja fr\u00e9ttir af islam sko ;)", 
                        "id": "325317790989715", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324933714361456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324933714361456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T20:41:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/ibuar-sydney-syna-muslimum-studning/article/2014141219355", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T18:30:05+0000", 
            "message": "\u00deetta er mun st\u00e6rri fr\u00e9tt \u00e1 Visir(365)\u00fear sem Sverrir Ibrahim er marka\u00f0sstj\u00f3ri heldur en g\u00edslatakan sj\u00e1lf og mor\u00f0i\u00f0 sem var frami\u00f0, hef aldrei s\u00e9\u00f0 eins st\u00f3rt letur og feitletra\u00f0 \u00ed \u00feokkab\u00f3t, \u00fea\u00f0 \u00e1 aldeilis a\u00f0 halda \u00e1fram a\u00f0 brei\u00f0a yfir myrkraverk heimsins. :(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_324933714361456", 
            "description": "M\u00faslimar \u00ed \u00c1stral\u00edu hafa margir or\u00f0i\u00f0 fyrir a\u00f0kasti vegna ums\u00e1tursins. F\u00f3lk s\u00fdnir stu\u00f0ning me\u00f0 #illridewithyou"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325294464325381", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325294464325381", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T19:07:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T19:07:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325294464325381"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "731416140261676", 
                "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325252627662898", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325252627662898", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T16:42:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T16:42:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325252627662898"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxmgrt3jwfAv9y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F12%2F15%2F57458ecc-3f7e-4f7b-81b4-bab79e2d46c4%2F57458ecc-3f7e-4f7b-81b4-bab79e2d46c4_16x9_788x442.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Thousands join anti-Islam protest in eastern German city", 
            "caption": "english.alarabiya.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325221914332636", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325221914332636", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T15:35:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/News/2014/12/15/Thousands-join-anti-Islam-protest-in-eastern-German-city.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T15:35:09+0000", 
            "message": "Another demo in Germany.\n\nhttps://www.facebook.com/SIOTW/posts/788800141175452?notif_t=notify_me", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325221914332636", 
            "description": "Thousands demonstrated Monday in eastern Germany against \u201ccriminal asylum seekers\u201d and"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10868274_695637940542179_8859640779694980624_n.jpg?oh=3d79f0269b81c08a87b91b2c5e5d8805&oe=553B9523&__gda__=1426166725_7b5843e612e51643b5e78e4a45ff7f54", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDI4NzE2OTcyMDg3Nzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202871697208778", 
                        "name": "Vilhelm Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "731416140261676", 
                "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325215364333291", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325215364333291", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Beit Moriah Israel", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BeitMoriahIsrael?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BeitMoriahIsrael/photos/a.272946059478038.49592.262578143848163/695637940542179/?type=1", 
            "object_id": "695637940542179", 
            "created_time": "2014-12-16T15:28:42+0000", 
            "updated_time": "2014-12-16T15:28:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_325215364333291", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325164781005016", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325164781005016", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T13:21:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T12:44:55+0000", 
            "message": "A MESSAGE TO MUSLIMS: \u00e1huga vert!\n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=1503909389871041&pnref=story", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325164781005016", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTVRjMU5UWXhNREF6T1RNNE9qRTBNVGczTXpZeE1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTVRjMU1UYzBNek0zTXpFd09qRTBNVGczTXpZd01qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T13:20:27+0000", 
                        "message": "\u00deetta held \u00e9g a\u00f0 \u00edslenskir m\u00fassar og islaistar \u00e6ttu a\u00f0 athuga og fara eftir \u00fev\u00ed sem ma\u00f0urinn segir. Fari\u00f0 til \u00feessara landa sem hafa hugmyndafr\u00e6\u00f0i M\u00fahammed og Allah \u00ed hei\u00f0ri. *Fari\u00f0 sem fyrst og komi\u00f0 aldrei hinga\u00f0 aftur, \u00f6ll sem einn.", 
                        "id": "325175174337310", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T13:21:54+0000", 
                        "message": "mega taka st sa og og dag islam me\u00f0 s\u00e9r. Stop islam.", 
                        "id": "325175561003938", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD7_Z4OW03LyD1R&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F141212084337-china-xinjiang-veil-story-top.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Chinese city in restive Muslim region bans burqa in public", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTVRZd016VTBNek00TnpreU9qRTBNVGczTXpNd01USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTmpNeE1UVTNOekkxTURRMU9qRTBNVGcyTURVek5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T01:02:28+0000", 
                        "message": "Allt anna\u00f0 er heimska.........reyndar er l\u00edka til for-heimska sem birtist t.d. \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 leyfa mosku \u00e1 \u00cdslandi vitandi aflei\u00f0ingarnar fyrirfram.", 
                        "id": "324631157725045", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T12:30:12+0000", 
                        "message": "Every country should do this", 
                        "id": "325160354338792", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "edition.cnn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324630057725155", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324630057725155", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T12:30:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/2014/12/11/world/asia/china-burqa-ban/index.html?hpt=hp_bn7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "650190608368068", 
                        "name": "Halld\u00f3r S\u00f6lvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203952325425207", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:55:59+0000", 
            "message": "Like \u00e1 K\u00ednverjana.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_324630057725155", 
            "description": "Legislators in the capital of China's restive far-western Xinjiang province passed a law Wednesday to prohibit residents from wearing burqas in public, state media reported Thursday, highlighting the government's continued campaign against religious extremism."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBiqs4MxFgr1z__&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F15%2F04%2F1504086de06ee80bc4d2e1f08b6706f0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Mor\u00f0 \u00e1 bla\u00f0am\u00f6nnum villimannslegri en \u00e1\u00f0ur - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325160054338822", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325160054338822", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T12:28:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/12/16/mord-bladamonnum-villimannslegri-en-adur/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T12:28:42+0000", 
            "message": "Merkilegt a\u00f0 \u00cdslenski bla\u00f0ama\u00f0urinn hafi sloppi\u00f0 heill \u00e1 h\u00fafi \u00ed lj\u00f3si \u00feessa, \u00e6tli hann s\u00e9r \u00fe\u00e1 \u00ed VIP li\u00f0inu?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325160054338822", 
            "description": "Samt\u00f6kin Fr\u00e9ttamenn \u00e1n landam\u00e6ra birtu \u00ed dag sk\u00fdrslu um ofbeldi gegn bla\u00f0am\u00f6nnum. \u00cd sk\u00fdrslunni segir a\u00f0 66 bla\u00f0amenn hafi veri\u00f0 myrtir \u00e1 \u00e1rinu. \u00deetta er f\u00e6kkun fr\u00e1 \u00fev\u00ed \u00ed fyrra en mor\u00f0in eru or\u00f0in villimannslegri en \u00e1\u00f0ur og \u00fea\u00f0 hefur f\u00e6rst \u00ed aukana a\u00f0 \u00feau s\u00e9u svi\u00f0sett \u00ed \u00e1r\u00f3\u00f0ursskyni. Samtals 720 bla\u00f0\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1-lAxA8evunUs&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fdcgazette.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2F600x39934.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152622124779238", 
                "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
            }, 
            "name": "School District Bans \u201cChristmas Break\u201d To Please Muslim Protesters [VIDEO]", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTURNM01qZzBNelV4TURrNU9qRTBNVGcyT1RjNE5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RrMU56YzBNelUxTWpVd09qRTBNVGcyT0RRNU9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:09:54+0000", 
                        "message": "Algj\u00f6rlega me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum", 
                        "id": "324995774355250", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:37:10+0000", 
                        "message": "Jaaaah\u00e9rna", 
                        "id": "325001307688030", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T02:44:13+0000", 
                        "message": "Fari\u00f0 \u00ed kr\u00f6fug\u00f6ngu og heimti\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 bana\u00f0 a\u00f0 tala um ramadan. Segist \u00e6tla a\u00f0 gera allt brj\u00e1la\u00f0 ef a\u00f0 rammadan s\u00e9 leif\u00f0ur.", 
                        "id": "325037284351099", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://youtube.com/v/SENC9BBkiw0", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324994987688662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324994987688662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T02:44:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dcgazette.com/school-district-bans-christmas-break-to-please-muslim-protesters-video/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T23:04:55+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 finnst ykkur um \u00feetta ?  \u00deetta er me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_324994987688662", 
            "description": "  Muslims have been protesting in Montgomery county because their holidays are not included in the school vacation calendar. Specifically,\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB3hKkaNHQld1xj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F79636000%2Fjpg%2F_79636701_promo_464.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Deadly month of jihadist attacks", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325024591019035", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325024591019035", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T01:31:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-30080914", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI5NDYwNzc2NDU1NDk=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205616406359608", 
                        "name": "J\u00f3nas James Norris"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204749848139865", 
                        "name": "\u00c1stgeir Finns"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202946077645549", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur O. Bj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-16T01:31:58+0000", 
            "message": "B\u00fanir a\u00f0 drepa 5000 manns \u00e1 einum m\u00e1nu\u00f0i og vinstri r\u00e9ttr\u00fana\u00f0urinn heldur \u00e1fram a\u00f0 reyna brei\u00f0a yfir me\u00f0 \u00f6llum r\u00e1\u00f0um, eins og enginn s\u00e9 morgundagurinn!! :(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_325024591019035", 
            "description": "The BBC tracked fatal jihadist attacks around the globe for the month of November."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10868293_10205341165718364_908937559482774467_n.jpg?oh=46f7702f002e944dd2059c6078ee9dcb&oe=5535C06A&__gda__=1426277295_c35755b507b0c9dae4efd21656849484", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTURBMk5UUTNOamczTlRBMk9qRTBNVGcyT0Rnd05EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RRMU9UWTBNell3TWpNeE9qRTBNVGcyTnpFek1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T19:21:41+0000", 
                        "message": "F\u00f3lk h\u00e9r \u00e1 is er a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a velkomi\u00f0 eitthva\u00f0 sem er verra en nasismi og ver\u00f0trygging sem sett var \u00e1 til br\u00e1\u00f0byrg\u00f0a 1979 bara hva\u00f0 er a\u00f0?", 
                        "id": "324945964360231", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T20:37:43+0000", 
                        "message": "hef grun um a\u00f0 konur \u00ed islam s\u00e9u helsti h\u00fdsil islam hr\u00e6ddar og k\u00faga\u00f0ar og dreifa til barnana :(", 
                        "id": "324963501025144", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-16T00:00:46+0000", 
                        "message": "Myndin mynnir helst \u00e1 afturgengi\u00f0 f\u00f3lk \u00ed hryllingsmynd..........nema hva\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk er raunverulegt og \u00e6tlar okkur \u00f6ll ni\u00f0ur a\u00f0 ganga og leggja svo ni\u00f0ur b\u00e6\u00f0i j\u00f3lin og f\u00f6studaginn langa...+...taka okkur til fanga og \u00fdmist l\u00e1ta h\u00f6ggva af okkur hausinn e\u00f0a l\u00e1ta okkur + hanga.", 
                        "id": "325006547687506", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324935117694649", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324935117694649", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-16T00:00:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10205341165718364&set=gm.324935117694649&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10205341165718364", 
            "created_time": "2014-12-15T18:36:49+0000", 
            "message": "Komi\u00f0 og sj\u00e1i\u00f0 bylltinguna, j\u00e6ks, \u00e6l HFF!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_324935117694649", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325001351021359", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/325001351021359", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T23:47:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T23:37:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_325001351021359", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTURBek1qVTNOamczT0RNMU9qRTBNVGcyT0RjeU5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkxTURBeU1Ea3hNREl4TWpnMU9qRTBNVGcyT0RZNE9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:41:26+0000", 
                        "message": "M\u00e1 ekki m\u00f3\u00f0ga \u00feessar vi\u00f0kv\u00e6mu s\u00e1lir!", 
                        "id": "325002091021285", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203177521666518", 
                            "name": "Arnd\u00eds Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:42:09+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f3 nokkrum sinnum hef \u00e9g skrifa\u00f0 a\u00f0 Islam er \u00ed dag nota\u00f0 af \u00f6fgah\u00f3pum sem r\u00e9ttl\u00e6ting \u00e1 vo\u00f0averkum.  Sam\u00fa\u00f0 m\u00edn er me\u00f0 f\u00f3rnarl\u00f6mbum \u00f3skiljanlegrar og \u00f3r\u00e9ttl\u00e6tanlegrar \u00e1r\u00e1sar \u00ed Sydney \u00ed \u00c1stral\u00edu.  \u00deegar tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 eru notu\u00f0 \u00ed \u00feessu skyni er best a\u00f0 halda sig fjarri.", 
                        "id": "325002207687940", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:44:50+0000", 
                        "message": "Valdimar - Nei allir eiga a\u00f0 s\u00fdna umbur\u00f0arleysinu umbur\u00f0alyndi.......\u00e1 me\u00f0an \u00feeir/muslimar sm\u00e1 h\u00f6ggva af okkur hausinn/ana.....vi\u00f0 eigum bara a\u00f0 l\u00edta undan og \u00feegja \u00feanga\u00f0 til r\u00f6\u00f0in kemur a\u00f0 okkur.", 
                        "id": "325002791021215", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T23:47:25+0000", 
                        "message": "T\u00edmaspursm\u00e1l hven\u00e6r a\u00f0ventan og j\u00f3lin ver\u00f0a l\u00f6g\u00f0 ni\u00f0ur hj\u00e1 okkur.", 
                        "id": "325003257687835", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324782137709947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324782137709947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T21:33:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152300813467532", 
                        "name": "Ragnhildur Kolka"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204406547354381", 
                        "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203952325425207", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "650190608368068", 
                        "name": "Halld\u00f3r S\u00f6lvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T10:53:24+0000", 
            "message": "\u00dei\u00f0 megi\u00f0 endilega taka \u00fe\u00e1tt \u00ed samr\u00e6\u00f0um vi\u00f0 L\u00edf Magneud\u00f3ttir formann mannr\u00e9ttindar\u00e1\u00f0s, \u00fear er h\u00fan a\u00f0 tala um a\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi \u00fe\u00e1 alveg eins a\u00f0 fara \u00ed heims\u00f3kn \u00ed moskur h\u00e9r \u00ed reykjav\u00edk eins og \u00ed kirkjur \u00e1 a\u00f0ventunni, h\u00fan er \u00fea\u00f0 illa uppl\u00fdst aumingja konan a\u00f0 h\u00fan hefur greinilega ekki hugmynd um a\u00f0 a\u00f0eins m\u00faslimar eru leyfi\u00f0 innan veggja moskunnar, l\u00fdsir vel umbur\u00f0arlyndinu \u00feeirra, \u00e9g svara\u00f0i henni me\u00f0 \u00feesum h\u00e6tti, \u00feetta er inn\u00e1 s\u00ed\u00f0u Halld\u00f3rs Halld\u00f3rssonar Oddvita Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokksins, passa a\u00f0 vera m\u00e1lefnaleg og kurteis ;)", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324782137709947", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RjMk1EQXhNREl6T0RrME9qRTBNVGcyTnpreU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTnpneU1qSTBNemMyTmpBMU9qRTBNVGcyTkRBNE5ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T10:54:01+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er \u00fer\u00e1\u00f0urinn.... https://www.facebook.com/halldor.halldorsson.14/posts/10204553032362295?comment_id=10204564702494041&offset=0&total_comments=22&notif_t=share_reply", 
                        "id": "324782224376605", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:01:52+0000", 
                        "message": "Er Lif gift araba ???????", 
                        "id": "324783961043098", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:12:07+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru einungis vinir Halld\u00f3rs sem geta teki\u00f0 \u00fe\u00e1tt \u00ed umr\u00e6\u00f0um \u00e1 \u00fer\u00e6\u00f0inum.", 
                        "id": "324786121042882", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:13:06+0000", 
                        "message": "Forfe\u00f0ur okkar sn\u00faa s\u00e9r \u00ed gr\u00f6fum s\u00ednum og skilja ekki hvernig er komi\u00f0 fyrir l\u00f6ndum/\u00fej\u00f3\u00f0 sinni \u00feessi islam d\u00fdrkun h\u00e9r \u00e1 is er me\u00f0 \u00f6llu \u00f3skiljanleg me\u00f0 \u00f6llu :(  s\u00e9rlega kven\u00fej\u00f3\u00f0ini!", 
                        "id": "324786367709524", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:16:40+0000", 
                        "message": "Ok \u00feetta er opinn \u00fer\u00e1\u00f0ur \u00feannig h\u00e9lt \u00fea\u00f0 v\u00e6ri h\u00e6gt a\u00f0 commenta, \u00fe\u00e1 endilega addi\u00f0 honum, \u00feetta er svo tilvali\u00f0 t\u00e6kif\u00e6ri fyrir okkur til a\u00f0 tala okkar m\u00e1li, hann \u00ed borgarr\u00e1\u00f0i og h\u00fan forma\u00f0ur mannr\u00e9ttindar\u00e1\u00f0s, athyglisvert a\u00f0 ekkert b\u00f3lar en\u00fe\u00e1 \u00e1 sv\u00f6rum fr\u00e1 henni ;)", 
                        "id": "324787161042778", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:18:28+0000", 
                        "message": "J\u00e1 mj\u00f6g athyglisver\u00f0 \u00feessi Islam d\u00fdrkun hj\u00e1 feministunum, \u00f3skiljanlegt me\u00f0 \u00f6llu, eins og dj\u00f6fullinn sj\u00e1lfur hafi hlaupi\u00f0 innn\u00ed \u00feetta li\u00f0, \u00fea\u00f0 er eina \u00fatskyringin sem \u00e9g f\u00e6 ekki nema \u00fea\u00f0 s\u00e9 bara svona illa innr\u00e6tt?", 
                        "id": "324787631042731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:22:56+0000", 
                        "message": "http://youtu.be/G4FpTvp0tgs", 
                        "id": "324792251042269", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:28:41+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef greinilega gert vinstri r\u00e9tttr\u00fana\u00f0inn Islam lovers kjaftstopp me\u00f0 \u00feessu kommenti m\u00ednu sem er svosem \u00e1g\u00e6tt!", 
                        "id": "324793401042154", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:32:33+0000", 
                        "message": "er h\u00fan m\u00fasl\u00edmi ?", 
                        "id": "324794107708750", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:51:00+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er sk\u00f6mm af \u00feessari L\u00edf sem s\u00fdnir \u00fe\u00f3knun vi\u00f0 \u00f6rf\u00e1a ofsabelgi m\u00fasl\u00edmasamtakanna, um a\u00f0 gera a\u00f0 b\u00f6gga hana \u00fat \u00ed eitt. \u00de\u00e1 skr\u00ed\u00f0a \u00e1hangendur s\u00f6mu sko\u00f0ana fram og h\u00e6gt a\u00f0 greina himsi\u00f0 fr\u00e1 kjarnanum. \u00c9g pr\u00f3fa\u00f0i \u00feetta \u00e1 Sverri Agnarsson og \u00e1hugavert a\u00f0 sj\u00e1 hverjir tilheyra \"a\u00f0daendah\u00f3pnum\". N\u00fa er eg or\u00f0inn moskubrennuvargur \u00ed \u00feeirra augum, stoltur af \u00fev\u00ed enda moskan ekki risin..hehe...", 
                        "id": "324904727697688", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T20:32:46+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 ver\u00f0ur a\u00f0 adda honum inn, \u00e6ji \u00feetta hef\u00f0i or\u00f0i\u00f0 svo \u00e1hugaver\u00f0ar samr\u00e6\u00f0ur, \u00fea\u00f0 b\u00f3lar samt ekkert \u00e1 svari en\u00fe\u00e1, magna\u00f0 \u00feegar allmennileg r\u00f6k koma \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur f\u00f3lki\u00f0 sem berst hva\u00f0 mest fyrir mosku anna\u00f0hvort kjafstopp e\u00f0a fer \u00ed sk\u00edtkast g\u00edrinn, f\u00edla kjaftstoppi\u00f0 samt betur \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 vi\u00f0urkennast. :)", 
                        "id": "324962267691934", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T21:33:44+0000", 
                        "message": "Nei sag\u00f0i yfir m\u00fassinn ekki leyfi\u00f0 b\u00f6rnunum a\u00f0 koma til m\u00edn.......\u00e9g skal giftast \u00feeim, kvelja \u00feau og p\u00edna.", 
                        "id": "324976001023894", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1536452613299921", 
                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324970247691136", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324970247691136", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T21:22:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T21:10:50+0000", 
            "message": "\u00d6FGA M\u00daSLIMI !\ngl\u00e6palistinn er langur hj\u00e1 \u00feessum vesalings manni og alveg \u00ed takt vi\u00f0 \u00fea\u00f0 sem ma\u00f0ur bj\u00f3st vi\u00f0 af \u00f6fga m\u00faslima.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324970247691136", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1Rjek1qQTBNelUzTlRBM09qRTBNVGcyTnpnMU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1Rjek1qQTBNelUzTlRBM09qRTBNVGcyTnpnMU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T21:22:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 d\u00e6ma manninn fyrir r\u00f3tal ofbeldisgl\u00e6pi og svo hefur hann v\u00edst l\u00edka myrt fyrrum eiginkonu s\u00edna. Samt er hann laus \u00e1 \"parol\". Hvers \u00e1 almenningur \u00ed \u00c1stral\u00edu a\u00f0 gjalda a\u00f0 svona \u00far\u00fev\u00e6tti gangi laus? Hann er sj\u00e1lfsagt ekki eini m\u00fassinn \u00fearna sem \u00feannig er me\u00f0h\u00f6ndla\u00f0ur. Hva\u00f0 er a\u00f0 \u00ed l\u00f6ndum sem svona er \u00e1statt fyrir. N\u00fa ver\u00f0ur n\u00e1nast bylting \u00ed \u00c1stral\u00edu.", 
                        "id": "324973204357507", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324800071041487", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324800071041487", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T20:20:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "771849606206247", 
                        "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T11:39:15+0000", 
            "message": "Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er a\u00f0 kalla mig ra\u00f0lygara \u00e1 opinberum vettvangi, einelti hans gegn m\u00e9r heldur \u00e1fram n\u00fa ver\u00f0 \u00e9g s\u00fdnist m\u00e9r a\u00f0 fara \u00e1 l\u00f6greglust\u00f6\u00f0ina og leggja fram k\u00e6ru gegn honum fyrir a\u00f0 reyna mannor\u00f0smyr\u00f0a mig \u00edtreka\u00f0?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324800071041487", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RVNU5UY3hNREkxTlRNM09qRTBNVGcyTnpRNE5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT0RBeE1qYzNOekE0TURNek9qRTBNVGcyTkRNNE16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:43:56+0000", 
                        "message": "j\u00e1 hv\u00ed ekki ?", 
                        "id": "324801277708033", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:59:39+0000", 
                        "message": "B\u00fain a\u00f0 vera rannsaka s\u00ed\u00f0una hans a\u00f0eins betur og \u00fea\u00f0 er gr\u00f3ft einelti gegn m\u00e9r \u00fearna \u00feeir t\u00falka mig snarbila\u00f0a og vonda menneskju af \u00fev\u00ed \u00e9g stend me\u00f0 \u00cdsraelsm\u00f6nnum \u00ed bar\u00e1ttunni gegn hry\u00f0juverkasamt\u00f6kum Hamas, \u00e9g held \u00feetta s\u00e9 komi\u00f0 gott.", 
                        "id": "324804414374386", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T14:07:19+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00fa ver\u00f0ur k\u00e6ra hann.\u00e9g mun sty\u00f0ja \u00fe\u00e9r.margret :)", 
                        "id": "324847414370086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:36:52+0000", 
                        "message": "Er ekki best a\u00f0 grei\u00f0a \u00ed s\u00f6mu mynt, auga fyrir auga og t\u00f6nn fyrir t\u00f6nn? \u00fe\u00f3tt \u00fea\u00f0 samr\u00e6mist ekki \u00fev\u00ed sem Kristur sag\u00f0i? En \u00fea\u00f0 er ney\u00f0artilfelli.  Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er  Ra\u00f0 halal h\u00e1lviti.", 
                        "id": "324899581031536", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:45:45+0000", 
                        "message": "\u00deessir \u00edslensku \u00e1hangendur k\u00f3ransins, \u00edslensku \u00edslamistarnir, eru vo\u00f0alega h\u00f6rundss\u00e1rir fyrir allri gagnr\u00fdni \u00e1 m\u00fasl\u00edma, \u00edslam og k\u00f3raninn. \u00c9g efast um a\u00f0 margir \u00feeirra hafi nokkurn t\u00edma lesi\u00f0 \u00feann fretp\u00f3st fornaldar.", 
                        "id": "324903027697858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:52:52+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=1526527754268874  \u00deetta er v\u00edst svo hollt og ska\u00f0laust", 
                        "id": "324905167697644", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:56:47+0000", 
                        "message": "\u00deeir voru \u00ed alveg rosalegum f\u00edling. .9", 
                        "id": "324906027697558", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:59:24+0000", 
                        "message": "\u00c6tli garmurinn s\u00e9 ekki svo gegns\u00fdr\u00f0ur af hr\u00e6sni og/e\u00f0a b\u00fainn a\u00f0 lj\u00faga svo miki\u00f0 og oft a\u00f0 hann tr\u00fai eigin l\u00fdgi.", 
                        "id": "324906647697496", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:01:00+0000", 
                        "message": "\u00c9g m\u00e1tti til a\u00f0 setja \u00feessa \u00fatg\u00e1fu myndarinnar h\u00e9r.", 
                        "id": "324906981030796", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:04:13+0000", 
                        "message": "islam ekki komi\u00f0 til litla is lands og en strax or\u00f0i\u00f0 roti\u00f0 \u00ed gegn fyfan. en (getum slappa\u00f0) af \u00fea\u00f0 er a\u00f0 koma :(", 
                        "id": "324907564364071", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:14:54+0000", 
                        "message": "http://cnsnews.com/news/article/susan-jones/rubio-cradle-christianity-losing-its-christians-0  Sn\u00faum v\u00f6rn \u00ed s\u00f3kn", 
                        "id": "324913764363451", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T20:13:43+0000", 
                        "message": "M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 \u00e9g er 2.barna m\u00f3\u00f0ir, \u00e9g get ekki gert b\u00f6rnunum m\u00ednum \u00fea\u00f0 a\u00f0 l\u00e1ta \u00feessi myrkra\u00f6fl yfir mig ganga \u00e1 kosna\u00f0 k\u00e6rleikans og barnanna minna, ef \u00fea\u00f0 er e-h r\u00e9ttl\u00e6ti \u00ed \u00feessu landi \u00fe\u00e1 ver\u00f0 \u00e9g a\u00f0 l\u00e1ta \u00e1 \u00fea\u00f0 reyna held \u00e9g?", 
                        "id": "324957844359043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T20:20:42+0000", 
                        "message": "Gunnar \u00d6rn, \u00fea\u00f0 gat n\u00fa foki\u00f0 \u00ed Jes\u00fa Kristeins og okkur hin. Sag\u00f0i hann ekki vi\u00f0 hina forpoku\u00f0u far\u00edsea: \u00de\u00e9r n\u00f6\u00f0rukyn, \u00fe\u00e9r eru\u00f0 eins og kalka\u00f0ar grafir. Man n\u00fa \u00feessi or\u00f0askipti ekki alveg or\u00f0i til or\u00f0s. Og hann henti \u00fat bor\u00f0um v\u00edxlaranna \u00ed musterinu, svo okkar ma\u00f0ur l\u00e9t ekki bj\u00f3\u00f0a s\u00e9r hva\u00f0 sem var. \u00c9g tr\u00fai a\u00f0 hann eigi eftir a\u00f0 l\u00e1ta hina rammf\u00f6lsku m\u00fassa heyra \u00fdmislegt \u00feegar a\u00f0 \u00fev\u00ed kemur.", 
                        "id": "324959571025537", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10751415_654917807986817_654911731320758_8247_1397_t.jpg?oh=6a7a7f721c320b444ff9b3ebbb01c0e3&oe=55016958&__gda__=1430541088_87ab1fda562b967e26aa02bda5b2d70c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152622124779238", 
                "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
            }, 
            "description": "** WARNING, THIS VIDEO IS SHOCKING **\n\nVIDEO: Britain WILL be a Muslim state in 25 years! Watch the shocking truth and spread the word!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RJNU9UQXhNREk0TlRBME9qRTBNVGcyTmpjeE16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTmpFNU56WXhNRFU1TlRFNE9qRTBNVGcyTURFek16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T23:55:34+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mmi\u00f0ur.", 
                        "id": "324619761059518", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152622124779238", 
                            "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 3, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152364105738299", 
                                "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:00:44+0000", 
                        "message": "J\u00e1 J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson skelfileg sta\u00f0reynd.", 
                        "id": "324620467726114", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:09:17+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00fa \u00e1g\u00e6t a\u00f0 hafa svona hluti lika \u00ed huga http://www.frontpagemag.com/2013/dgreenfield/muslim-fertility-rates-dropping-faster-than-western-fertility-rates/", 
                        "id": "324621454392682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:14:52+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=llWpQCQ4jxs", 
                        "id": "324622594392568", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:23:20+0000", 
                        "message": "Islamistar hafa l\u00fdst \u00feessu yfir fyrir l\u00f6ngu s\u00ed\u00f0an, eins og kemur fram \u00ed vi\u00f0talsb\u00f3k Gunnars Dal, A\u00f0 elska er a\u00f0 lifa. \u00deeir stefna a\u00f0 heimsyfirr\u00e1\u00f0um.", 
                        "id": "324917501029744", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:36:17+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=QQAazJugYes", 
                        "id": "324920544362773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T18:12:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=HlgtDgJ1KeI Svo \u00e6tlast f\u00f3lk til a\u00f0 ma\u00f0ur beri einhverja serstaka vir\u00f0ingu fyrir tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um. F\u00f3lk er ge\u00f0veikt s\u00f6kum \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00f3ttast dau\u00f0an.", 
                        "id": "324929901028504", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/t42.1790-2/10800915_654917751320156_601794252_n.mp4?rl=311&vabr=173&oh=90d44a40f72f512198c5bde95d12a36c&oe=549F477D", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324619067726254", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324619067726254", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "10:23", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=654911731320758&fb_ref=Default&fb_source=group", 
            "object_id": "654911731320758", 
            "created_time": "2014-12-14T23:50:37+0000", 
            "message": "Bl\u00e1k\u00f6ld sta\u00f0reynd !", 
            "updated_time": "2014-12-15T18:12:14+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_324619067726254", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDtn4sb59BSILwV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F5%2F90%2F590932.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Byssuma\u00f0ur tekur g\u00edsla \u00ed Sydney", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RFM01Ea3hNREk1TnpnMU9qRTBNVGcyTmpRd056VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTnpRMk9EazNOekV6TkRjeE9qRTBNVGcyTXpJNU56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T08:42:54+0000", 
                        "message": "af fri\u00f0sama g\u00f3\u00f0a f\u00f3lkim sem hefur (tr\u00fa fri\u00f0ar og umbur\u00f0arlyndis) a\u00f0 lei\u00f0arlj\u00f3si? :(", 
                        "id": "324746897713471", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T09:24:37+0000", 
                        "message": "\"Fri\u00f0ur\" \u00ed \u00c1stral\u00edu", 
                        "id": "324760461045448", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:20:11+0000", 
                        "message": "fri\u00f0ur er \u00fati me\u00f0 komu (tr\u00fa fri\u00f0ar)", 
                        "id": "324788004376027", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T11:33:16+0000", 
                        "message": "http://www.dv.is/frettir/2014/12/15/fimm-gislar-nadu-ad-flyja-vopnada-manninn-i-sidney/", 
                        "id": "324794607708700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T14:19:30+0000", 
                        "message": "isis !!!", 
                        "id": "324854161036078", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:46:42+0000", 
                        "message": "Handkl\u00e6\u00f0ahausinn hefur ofhitna\u00f0, enda er sumar \u00ed \u00c1stral\u00edu.", 
                        "id": "324903237697837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T16:49:33+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er islam :/", 
                        "id": "324904414364386", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:21:15+0000", 
                        "message": "islam er bara klikk lygi\u00f0 og falskt .", 
                        "id": "324917091029785", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324625894392238", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324625894392238", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T17:21:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/14/byssumadur_tekur_gisla_i_sydney/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTIzNjQxMDU3MzgyOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:30:13+0000", 
            "message": "Balli\u00f0 byrja\u00f0 \u00ed \u00c1stral\u00edu! :/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_324625894392238", 
            "description": "Byssuma\u00f0ur hefur teki\u00f0 f\u00f3lk \u00ed g\u00edslingu \u00e1 kaffih\u00fasi \u00ed Sydney \u00ed \u00c1stral\u00edu, a\u00f0 \u00fev\u00ed er fram kemur \u00e1 vef BBC. \u00dear segir a\u00f0 myndir \u00e1 sj\u00f3nvarpi \u00ed \u00c1stral\u00edu s\u00fdni f\u00f3lk me\u00f0 l\u00f3fana upp vi\u00f0 glugga og svart flagg me\u00f0 arab\u00edsku letri. Vopna\u00f0 l\u00f6gregluli\u00f0 hefur umkringt kaffih\u00fasi\u00f0, sem er \u00ed fj\u00e1rm\u00e1lahverfi borgarinnar."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324630121058482", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324630121058482", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T17:09:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RBNU9UUTBNell6T0RNek9qRTBNVGcyTmpNek56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwT1RBNU9UUTBNell6T0RNek9qRTBNVGcyTmpNek56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T17:09:37+0000", 
                        "message": "hvurn a......... er st\u00f3r eyja a\u00f0 gera me\u00f0 a\u00f0 tro\u00f0a islam in \u00e1 \u00fej\u00f3\u00f0 s\u00edna?", 
                        "id": "324909944363833", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:56:25+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324630121058482"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324627827725378", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324627827725378", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T08:38:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:42:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324627827725378", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTnpRMk1URTBNemd3TWpFMk9qRTBNVGcyTXpJM01UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTmpJNE1qTTBNemt5TURBME9qRTBNVGcyTURReU9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:44:45+0000", 
                        "message": "Skelfilegt aumingja f\u00f3lki\u00f0, \u00e6tli \u00feetta s\u00e9u einir af \u00feeim sem kalla \u00fea\u00f0 verra en mor\u00f0 a\u00f0 segja Merry Christmas! :(", 
                        "id": "324628234392004", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:46:55+0000", 
                        "message": "v\u00e1 heyr\u00f0u \u00feetta er 40-50 manns ekki 20 eins og stendur \u00e1 mbl, \u00e6tli vinstri \u00f6fgali\u00f0i\u00f0 vakni nokku\u00f0 vi\u00f0 \u00feetta, nei efast um \u00fea\u00f0! :(", 
                        "id": "324628677725293", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:49:48+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 bendir flest til \u00feess - eiga skrattakollarnir ekki yfir 98% hry\u00f0juverka heimsins og kannski r\u00famlega \u00fea\u00f0 og \u00fearna er arab\u00edskt letur a\u00f0 auki. Fyrstu fr\u00e9ttir eru oft l\u00edti\u00f0 anna\u00f0 en m\u00f6guleikar og getg\u00e1tur mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 e-\u00f0 \u00f3lj\u00f3st \u00e1stand. Gefum \u00feessu s\u00e9ns til morguns.", 
                        "id": "324629144391913", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:52:13+0000", 
                        "message": "\u00deetta stendur \u00e1 flagginu, \u00feannig vi\u00f0 \u00feurfum ekkert a\u00f0 efast um hva\u00f0 er \u00ed gangi \u00fearna... \u201e\u00dea\u00f0 er eng\u00adinn gu\u00f0 nema Gu\u00f0, M\u00fahame\u00f0 er sendi\u00adbo\u00f0i Gu\u00f0s.\u201c", 
                        "id": "324629467725214", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T00:54:13+0000", 
                        "message": "Black standard Jiihadist eins og stendur \u00ed fr\u00e9ttinni, Salman Tamimi tilvonandi m\u00faslimalei\u00f0togi \u00e1 \u00cdslandi er au\u00f0vita\u00f0 einl\u00e6gur a\u00f0d\u00e1andi Jiihad. :(", 
                        "id": "324629784391849", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T01:01:50+0000", 
                        "message": "http://www.news.com.au/national/what-does-the-black-standard-flag-carried-by-isis-supporters-and-jihadists-mean/story-fncynjr2-1227156323738", 
                        "id": "324631044391723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T01:25:49+0000", 
                        "message": "THE black and white flag paraded in the window of the cafe at the centre of the Martin Place siege is a jihadist flag used by Muslim extremists.\nKnown as The Black Standard, or The Black Banner, it is one of the flags flown by the prophet Muhammad but has been used by Muslim extremist organisations since the early 1990s.\nJonathan Bloom, a professor of Islamic Art at Boston College in the US says: \u201cThe black banner of Islam as an idea goes back to the 8th century, when the Second Dynasty of Islam came to power with black banners\u201d.\nThe white writing at the top of the flag is the first half of an Islamic phrase called theshahada, or declaration of faith, which reads: \u201cThere is no god but God, Muhammad is the messenger of God.\u201d\nThe display of The Black Standard is often accompanied by the raised index finger of the jihadist, which warns of jihad \u201ccoming to you\u201d.\nParading the The Black Standard became an offence in the UK in August this year and it is also banned in Holland and Germany for use in anything other than educational purposes.\nThe flag was carried by supporters of the Islamic State during protests in New York last year with those taking part warning \u201cThe Black flag is coming\u201d.", 
                        "id": "324635184391309", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T01:29:52+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 er \u00fea\u00f0 sta\u00f0fest, \u00feessir brj\u00e1l\u00e6\u00f0ingar lifa en\u00fe\u00e1 \u00e1 brons\u00f6ld, engin \u00fer\u00f3un \u00e1tt s\u00e9r sta\u00f0 \u00f6llu heldur aftur\u00fer\u00f3un \u00feeir eru kannski komnir \u00e1 stein\u00f6ld n\u00fana? :(", 
                        "id": "324635764391251", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T01:34:23+0000", 
                        "message": "V\u00ed\u00f0ast er islam komi\u00f0 \u00e1 svokalla\u00f0a m\u00farstein\u00f6ld eins og Nazistar leiddu \u00fej\u00f3\u00f0verja \u00e1 \u00ed seinna str\u00ed\u00f0i.", 
                        "id": "324636471057847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T01:41:51+0000", 
                        "message": "\u00deessi m\u00farstein\u00f6ld hj\u00e1 \u00fej\u00f3\u00f0verjum st\u00f3\u00f0 stutt yfir vegna a\u00f0sto\u00f0ar Bandar\u00edkjanna vi\u00f0 a\u00f0 koma efnahag landsins \u00e1 r\u00e9ttan kj\u00f6l.", 
                        "id": "324637837724377", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T08:36:44+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta l\u00edka \u00ed felum \u00e1 FB og \u00fe\u00f6ggun \u00e1 IS meina hef ekki s\u00e9\u00f0 tja nema h\u00e9r! :(", 
                        "id": "324745777713583", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-15T08:38:33+0000", 
                        "message": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/14/tiloka_ekki_hrydjuverkaaras/", 
                        "id": "324746114380216", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCW8ugKRYDvlUh1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F12%2F15%2F1227156%2F314108-79e19192-83e9-11e4-917d-bf0f063a4996.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Cafe siege: A city in lockdown", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324630441058450", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324630441058450", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T00:58:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/national/martin-place-cafe-siege-some-sydney-trains-cancelled-buses-diverted/story-fncynjr2-1227156313698", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:58:51+0000", 
            "message": "...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_324630441058450", 
            "description": "PARTS of the Sydney CBD are in lockdown as gunmen hold up a popular cafe."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1536452613299921", 
                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324628834391944", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324628834391944", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T00:48:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:48:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324628834391944"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324626777725483", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324626777725483", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-15T00:35:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-15T00:35:24+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324626777725483"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1536452613299921", 
                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324067694448058", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324067694448058", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T21:45:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T13:43:20+0000", 
            "message": "N\u00fdr facebook notandi Rafaele Ventura er a\u00f0 bi\u00f0ja um vinasam\u00feykki.  Eru fleiri a\u00f0 f\u00e1 sl\u00edka bei\u00f0ni fr\u00e1 honum ?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324067694448058", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTlRnME5qa3hNRFl6TURJMU9qRTBNVGcxT1RNMU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTVRJMk5qazBORFF5TVRVNE9qRTBNVGcwT1RFd05qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T17:17:40+0000", 
                        "message": "G\u00e6ti veri\u00f0 Tojuhestur", 
                        "id": "324126694442158", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T17:44:08+0000", 
                        "message": "Sendu honum bara pening,\u00fe\u00e1 fer hann :)", 
                        "id": "324132337774927", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T08:59:24+0000", 
                        "message": "Veit ekki me\u00f0 hann en \u00e9g er b\u00fain a\u00f0 vera a\u00f0 f\u00e1 fr\u00e1 einhverjum \u00fatlendingum sem \u00e9g sam\u00feykki ekki. En finnst \u00fea\u00f0 koma \u00ed hollum ef h\u00e6gt er a\u00f0 segja svo \u00e9g f\u00e6 kannski 5-10 \u00e1 svipu\u00f0um t\u00edma svo ekkert \u00ed langan t\u00edma svo hef \u00e9g fengi\u00f0 \u00feetta aftur.", 
                        "id": "324319251089569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:07:40+0000", 
                        "message": "\u00c9g segi \u00fea\u00f0 sama og Edith.", 
                        "id": "324501157738045", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T18:15:41+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er l\u00edka \u00e1g\u00e6tt a\u00f0 sko\u00f0a pr\u00f3f\u00edlinn \u00feeirra, hva\u00f0 sem s\u00ed\u00f0ar ver\u00f0ur gert.", 
                        "id": "324537154401112", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T21:40:27+0000", 
                        "message": "\u00e9g er oft henta vinasam\u00feykki af \u00fevi \u00e9g \u00feekki ekki \u00fatlendingingum.", 
                        "id": "324583691063125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T21:45:56+0000", 
                        "message": "Sama h\u00e9r, er ekki a\u00f0 sam\u00feykkja vinabei\u00f0ni fr\u00e1 \u00fatlendingum \u00feessa daganna, og ekki heldur fr\u00e1 \u00edslenskum vinstri \u00f6fgasinnu\u00f0um, allur er varinn g\u00f3\u00f0ur. ;)", 
                        "id": "324584691063025", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324583957729765", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324583957729765", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T21:41:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-14T21:41:48+0000", 
            "message": "\"Lygi getur fer\u00f0ast yfir h\u00e1lfan heiminn \u00e1 me\u00f0an sannleikurinn er enn a\u00f0 setja \u00e1 sig sk\u00f3na.\" (Mark Twain)", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324583957729765"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10849758_10205335489456461_3255380131761053979_n.jpg?oh=a5a732a3e821d48d9058d6c8f96bbd50&oe=5543783E&__gda__=1425909441_4d5159da1c1ec775bea699080e72ff5d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzY1MzU1NDAzNTE4Mzcw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324583241063170", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324583241063170", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T21:36:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10205335489456461&set=gm.324583241063170&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10205335489456461", 
            "created_time": "2014-12-14T21:36:46+0000", 
            "message": "Islam is a cancer cut it out now. \u00feetta er ekki n\u00fd bar\u00e1tta \u00ed heima en \u00e1 is \u00fear er islam \u00e6lan velkominn :( Stop islam.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_324583241063170", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324496481071846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324496481071846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T19:21:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTE5MzkxMTY3MjIzNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-14T15:53:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324496481071846", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTlRVeU1qZzBNems1TlRrNU9qRTBNVGcxT0RRNU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTkRrM056QTNOek00TXprd09qRTBNVGcxTnpJMk5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T15:57:30+0000", 
                        "message": "\u00c1 fyrstu myndinni,  ef m\u00e9r skj\u00e1tlast ekki  er \u00feetta Grill?..  Eru Ge\u00f0veikin \u00ed s\u00fdrlandi komin \u00fat\u00ed Mann\u00e1t l\u00edka ??", 
                        "id": "324497707738390", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:02:15+0000", 
                        "message": "Ojbarasta", 
                        "id": "324499764404851", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:04:24+0000", 
                        "message": "Ekki veit \u00e9g til \u00feess, annars er \u00f3e\u00f0li\u00f0 takmarkalaust hj\u00e1 muslima hyskinu og mann\u00e1t k\u00e6mi m\u00e9r ekkert \u00e1 \u00f3vart mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 \u00f6nnur verk \u00feeirra.", 
                        "id": "324500267738134", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:06:43+0000", 
                        "message": "Satt", 
                        "id": "324500844404743", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:23:06+0000", 
                        "message": "Mann\u00e1t og drykkja bl\u00f3\u00f0s \u00far f\u00f3lki hefur veri\u00f0 lengi vi\u00f0 l\u00fd\u00f0i hj\u00e1 \u00feessum \u00e1rum andskotans", 
                        "id": "324505654404262", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T18:11:39+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru a.m.k me\u00f0 sl\u00e1turh\u00fas \u00fear sem \u00feeir verka kj\u00f6t \u00fat kristnu f\u00f3lki, get ekki \u00fdminda\u00f0 m\u00e9r anna\u00f0 en \u00feeir \u00e9ti \u00fea\u00f0 s\u00ed\u00f0an helv\u00edtis skr\u00edmslin :( http://shoebat.com/2014/03/17/actual-literal-islamic-human-slaughterhouses-christians-discovered/", 
                        "id": "324536131067881", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T18:17:10+0000", 
                        "message": ">:(", 
                        "id": "324537401067754", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T18:22:52+0000", 
                        "message": "Halal sl\u00e1tra\u00f0 f\u00f3lk.", 
                        "id": "324538411067653", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T18:29:11+0000", 
                        "message": "getur mann sagt vi\u00f0bj\u00f3\u00f0si\u00f0ir essu i Stop islam.", 
                        "id": "324539634400864", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T19:21:57+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru \u00f6rugglega a\u00f0 d\u00e1\u00f0st a\u00f0 \u00feessum dj\u00f6fulskap, Sverrir Agnarsson og f\u00e9lagar.", 
                        "id": "324552284399599", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10821409_900067970016074_900066186682919_17777_1306_t.jpg?oh=89d5b394cccc38caff514c55456c4a6a&oe=5532D18E&__gda__=1425825831_7dacc2bc311a22fa54d5ee94e90e247c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152364105738299", 
                "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
            }, 
            "description": "While students their age around the world make friends, learn and expand their horizons, the children of Gaza are subjected to Hamas\u2019 oppressive authoritarian rule that deprives them of a real education and teaches them violence and hatred. #SayNoToTerror", 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10823402_900067830016088_1720272244_n.mp4?rl=300&vabr=162&oh=c6d38760d759f48770fa67314b6f8c01&oe=549E0A4B&__gda__=1419657036_287da38d052e4d5727795ad6459223c5", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324546191066875", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324546191066875", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:05", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=900066186682919", 
            "object_id": "900066186682919", 
            "created_time": "2014-12-14T18:52:23+0000", 
            "message": "Meira um \u00edslam.", 
            "updated_time": "2014-12-14T18:52:23+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_324546191066875", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBi_cFoUCWNJvsU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F77%2F677959.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Skvetti s\u00fdru \u00e1 fj\u00f6gur b\u00f6rn", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTlRNM05qVTBOREF4TURZeU9qRTBNVGcxT0RFd09UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTVRBeU5qRTBORFEwTlRZMk9qRTBNVGcwT0RVMU9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T15:46:30+0000", 
                        "message": "tamimi f\u00e6ddu \u00fearna er \u00fea\u00f0 ekki?", 
                        "id": "324102614444566", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T16:24:05+0000", 
                        "message": "er ann st ekki fr\u00e1 pakistan held \u00fea\u00f0 !", 
                        "id": "324113337776827", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T17:16:42+0000", 
                        "message": "T\u00fdpskt m\u00fassagerpi.  Vinsamlegur og falskur, notar s\u00ed\u00f0an t\u00e6kif\u00e6ri\u00f0 sem hann skapa\u00f0i s\u00e9r me\u00f0 vina h\u00f3tum og bei\u00f0ni um grei\u00f0a, sem var veittur og hann \u00fe\u00e1\u00f0i.  \u00deannig launa \u00feeir fyrir sig.  Allt skv. b\u00f3kinni.", 
                        "id": "324126517775509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T02:33:49+0000", 
                        "message": "Sigridur Asa, satt er \u00fea\u00f0, salmann er fr\u00e1 Jer\u00fasalem, en afhverju hann var rekin \u00fea\u00f0ann veit \u00e9g ekki.", 
                        "id": "324251521096342", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T18:18:14+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00feeim au\u00f0velt a\u00f0 skera af manni hausinn eftir a\u00f0 hafa komi\u00f0 s\u00e9r fyrir \u00ed afturs\u00e6tinu.", 
                        "id": "324537654401062", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324101527778008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324101527778008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T18:18:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/12/13/skvetti_syru_a_fjogur_born/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T15:42:15+0000", 
            "message": ":(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_324101527778008", 
            "description": "Palest\u00ednuma\u00f0ur er gruna\u00f0ur um a\u00f0 hafa skvett s\u00fdru \u00e1 fj\u00f6lskyldu fr\u00e1 \u00cdsrael eftir a\u00f0 hafa fengi\u00f0 far me\u00f0 \u00feeim um Vesturbakkann \u00ed morgun. \u00cd b\u00edlnum voru a\u00f0 minnsta kosti tveir fullor\u00f0nir og b\u00f6rn."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10670103_326638030848696_2865486845889875304_n.jpg?oh=bbeae867f735c2d17fc1353fd40ffbbe&oe=553A780B", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTlRBd05UTTBOREEwTnpjME9qRTBNVGcxTnpNeE1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTWpRME5EQXhNRGszTURVME9qRTBNVGcxTWpJek1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T01:58:36+0000", 
                        "message": "T\u00f3mar lygar og blekkingar fram og tilbaka.........liggur ekki nokkur vafi \u00e1 \u00fev\u00ed \u00ed m\u00ednum huga........hverjum \u00feetta muslima hyski \u00fej\u00f3nar.", 
                        "id": "324244401097054", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T13:40:39+0000", 
                        "message": "OMG hva\u00f0 er \u00ed gangi h\u00e9r!", 
                        "id": "324454564409371", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T16:05:20+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 hj\u00e1lpi m\u00e9r", 
                        "id": "324500534404774", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Killed in Iran - BLAMED on Israel", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324243261097168", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324243261097168", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Taqiyya Defence League - Luton", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Digitaria1?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Digitaria1/photos/a.319996234846209.1073741825.319996201512879/326638030848696/?type=1", 
            "object_id": "326638030848696", 
            "created_time": "2014-12-14T01:51:58+0000", 
            "message": "Sannleiks\u00e1stin er \u00feeim \u00ed bl\u00f3\u00f0 borin.", 
            "updated_time": "2014-12-14T16:05:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_324243261097168", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324154127772748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324154127772748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T13:38:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T19:02:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324154127772748", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTkRVek5qYzNOelF5Tnprek9qRTBNVGcxTmpRek1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTVRVMU1ETTBORE01TXpJME9qRTBNVGcwT1RjME9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T19:04:44+0000", 
                        "message": "H\u00e9r hafa \u00feeir ekkert a\u00f0 gera", 
                        "id": "324155034439324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T13:38:22+0000", 
                        "message": "ekki koran/moska Stop islam.", 
                        "id": "324453677742793", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324243687763792", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324243687763792", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-14T01:54:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTIzNjQxMDU3MzgyOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-14T01:54:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_324243687763792"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10820997_362979187214580_362979057214593_60789_1406_t.jpg?oh=cb24fde89339193898a52f735349fedd&oe=54FCB77A&__gda__=1429543728_4ef014eebcf506dad6641c20afe5c7fe", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "description": "They want to be buried alive?  Eager Beaver, or What??", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTWpRek5qVTNOell6TnprMU9qRTBNVGcxTWpJd05UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTWpRek5qVTNOell6TnprMU9qRTBNVGcxTWpJd05UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-14T01:54:15+0000", 
                        "message": "Welcome to Pallywood algj\u00f6rlega r\u00e9tta nafni\u00f0 ;)", 
                        "id": "324243657763795", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xaf1/v/t42.1790-2/10809122_362979147214584_1469809126_n.mp4?rl=300&vabr=119&oh=193f63dad8f2b6a6e23f0c10b43623f9&oe=549F41FC&__gda__=1419653150_97299af78b7687945ad538a6beefb359", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324242007763960", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324242007763960", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:19", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=362979057214593", 
            "object_id": "362979057214593", 
            "created_time": "2014-12-14T01:48:25+0000", 
            "message": "\u00dev\u00edl\u00edkir snillingar", 
            "updated_time": "2014-12-14T01:54:15+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_324242007763960", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhwaPvT1EtONG6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F81%2F781377.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "R\u00edki \u00edslams \u00e1 eftir \u00cdslendingnum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTVRFd05URXhNVEV3TkRRek9qRTBNVGcwT0Rjek1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRnMk5ERXhNVGN5T0RVek9qRTBNVGd6TXpNMU1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:32:09+0000", 
                        "message": "Eins og Sv\u00edarnir sem voru me\u00f0 \u00f3eir\u00f0irnar \u00ed Stokkh\u00f3lmi. \u00deetta eru allt saman blekkingar.", 
                        "id": "323486411172853", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:36:34+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 ma\u00f0urinn er af m\u00faslima\u00e6ttum afhverju \u00fearf a\u00f0 hylma yfir \u00fea\u00f0, almenningur \u00e1 r\u00e9tt \u00e1 a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 vita sannleikann?", 
                        "id": "323487454506082", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:37:40+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki af \u00fev\u00ed a\u00f0 innst inni veit \u00feetta f\u00f3lk a\u00f0 sannleikurinn er ekki  eins og \u00fat\u00f3b\u00edan \u00feeirra?", 
                        "id": "323487601172734", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T23:00:32+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1lfritsko\u00f0un r\u00e9tthugsunarinnar a\u00f0 verki. M\u00e9r var\u00f0 hugsa\u00f0 til Nor\u00f0ur K\u00f3reu.", 
                        "id": "323502944504533", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T00:24:55+0000", 
                        "message": "\u00deessi fr\u00e9tt birtist l\u00edka \u00e1 mbl \u00ed dag, finn hana ekki n\u00fana? http://www.dailymail.co.uk/news/article-2868419/Thrown-roof-gay-ISIS-release-chilling-new-images-brutal-execution-man-guilty-sodomy.html", 
                        "id": "323523897835771", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T17:19:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00feung en falin undiralda \u00ed \u00feessum m\u00e1lum \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu, \u00f3tr\u00falegustu menn og konur sem sty\u00f0ja moskurugli\u00f0 og hanga sem skraut utan \u00e1 formanni m\u00fasl\u00edma. Hef veri\u00f0 a\u00f0 pota \u00ed nokkra \u00cdslandsm\u00fasl\u00edma til a\u00f0 komast a\u00f0 hva\u00f0a li\u00f0 \u00feetta er, einn \u00feeirra er stj\u00f3rnarma\u00f0ur \u00cdsland Palest\u00edna  en hann h\u00f3tar m\u00e9r k\u00e6rum. Hann og fleiri skri\u00f0u fram \u00feegar \u00e9g \"pota\u00f0i\" \u00ed Sverri Agnarsson strengjabr\u00fa\u00f0u Tamimi.", 
                        "id": "323766724478155", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T15:28:22+0000", 
                        "message": "Sef\u00e1n flott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r", 
                        "id": "324097454445082", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T16:15:28+0000", 
                        "message": "Framt\u00ed\u00f0in \u00e1 eftir a\u00f0 d\u00e6ma os fyrir a\u00f0 hafa teki\u00f0 islam inn fagnandi hendi \u00ed sta\u00f0 a\u00f0 a\u00f0 standa \u00ed lappir og segja nei ekki koran/islam/moska og h\u00e6kka \u00fearf skatta um allt land vegna (vi\u00f0) vildum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 \u00feennan h\u00e9r \u00ed rvk dags islam st og/und sa bara sad a\u00f0 sp\u00e1 p\u00ednu \u00ed \u00feetta allt :(", 
                        "id": "324110511110443", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323485904506237", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323485904506237", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T16:15:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/12/11/riki_islams_a_eftir_islendingnum_2/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T21:30:08+0000", 
            "message": "Einkennilegt \u00ed dag \u00feegar \u00e9g las \u00feessa fr\u00e9tt kom fram a\u00f0 ma\u00f0urinn er me\u00f0 \u00cdslenskan r\u00edkisborgarar\u00e9tt, n\u00fa er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 taka \u00fea\u00f0 \u00fat og gefi\u00f0 einungis \u00ed skyn a\u00f0 ma\u00f0urinn s\u00e9 \u00cdslendingur?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_323485904506237", 
            "description": "Fj\u00f6lskylda \u00edslensks kvikmyndat\u00f6kumanns, sem sag\u00f0ur var vinna fyrir R\u00edki \u00edslams (ISIS), segir ekki m\u00f6guleika \u00e1 a\u00f0 hann myndi starfa me\u00f0 hry\u00f0juverkasamt\u00f6kunum. Hins vegar s\u00e9 hann me\u00f0 myndefni undir h\u00f6ndum sem R\u00edki \u00edslams vilji komast yfir og samt\u00f6kin s\u00e9u me\u00f0 \u00feessu a\u00f0 reyna a\u00f0 komast a\u00f0 nafni hans."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10436347_777244472333427_2327067256677550937_n.jpg?oh=420247e819dc62ab1121082d75d79656&oe=5534BEB3&__gda__=1429203797_ab58e52dc89a015e9f03e38a910feb6a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDM2NTA0NTk0NDY2Mzk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203650459446639", 
                        "name": "Bj\u00f6rn Axelsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTURZMk1EYzBORFE0TWpJd09qRTBNVGcwTnpjNU1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRnMU9URTNPRE01TlRZNU9qRTBNVGd6TXpNME1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:30:12+0000", 
                        "message": "Ekki \u00fe\u00f3 Frams\u00f3knar\u00feingma\u00f0urinn?", 
                        "id": "323485917839569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:46:08+0000", 
                        "message": "Nei Hj\u00e1lmt\u00fdr Hei\u00f0dal er stj\u00f3rnarma\u00f0ur \u00ed \u00cdsland Palest\u00edna og mikill m\u00fasl\u00edma/Islam a\u00f0d\u00e1andi g\u00e6ti meiri a\u00f0 segja veri\u00f0 m\u00fasl\u00edmi sj\u00e1lfur \u00fe\u00f3 \u00e9g hafi ekki sta\u00f0festingu fyrir \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "323489421172552", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:48:46+0000", 
                        "message": "Ok, Gott, \u00e9g les aldrei neitt eftir \u00feennan Hei\u00f0dal og reyni a\u00f0 vita sem minnst um \u00feennan f\u00e9lagskap sem hann er \u00ed stj\u00f3rn fyrir :)", 
                        "id": "323490124505815", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:51:34+0000", 
                        "message": "Sama geri \u00e9g en \u00fear sem hann hefur veri\u00f0 \u00e1 eftirlit me\u00f0 RUV \u00fe\u00e1 kemst \u00e9g ekki hj\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 sj\u00e1 hann \u00fear me\u00f0 s\u00ednar \u00f6fgasko\u00f0anir og eins og m\u00f6rgum af hans sau\u00f0ah\u00fasi er tamt a\u00f0 vera or\u00f0lj\u00f3tur me\u00f0 eind\u00e6mum. Hann fer l\u00edka mikinn \u00e1 kommentakerfum bla\u00f0anna oft og hefur m.a. h\u00f3ta\u00f0 \u00fea\u00f0 f\u00f3lk m\u00e1ls\u00f3kn ef \u00fea\u00f0 er ekki me\u00f0 hina \"einu r\u00e9ttu sko\u00f0un\" svona f\u00f3lk er \u00fev\u00ed best a\u00f0 vera sem minst a\u00f0 lesa e\u00f0a taka eftir. ;)", 
                        "id": "323490517839109", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T22:01:55+0000", 
                        "message": "En svo er \u00feetta einnig athyglisvert sem hann Stef\u00e1n var a\u00f0 deila \u00e1\u00f0an spurning hvort hann er vi\u00f0ri\u00f0inn ISIS m\u00e1li\u00f0 (\u00cdslendingurinn sem  t\u00f3k myndbandi\u00f0)\n\n\"Sj\u00e1 www.seylan.is, en \u00feetta \u00edslenska kvikmyndafyrirt\u00e6ki me\u00f0 Hj\u00e1lmt\u00fdr Hei\u00f0dal stj\u00f3rnarmann \u00ed f\u00e9laginu \u00cdsland - Palest\u00edna me\u00f0 n\u00e1in tengsl vi\u00f0 F\u00e9lag m\u00fasl\u00edma og formann \u00feess, hefur stunda myndat\u00f6kur \u00e1 Gaza og birt and\u00fa\u00f0 s\u00edna \u00e1 kristni opinberlega \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum. M\u00fasl\u00edmar eru me\u00f0 s\u00ednar \u00e1r\u00f3\u00f0ursmask\u00ednurnar v\u00ed\u00f0a, l\u00edka \u00e1 \u00cdslandi. \u00cdslamistar \u00ed mi\u00f0austurl\u00f6ndum grei\u00f0a v\u00e6ntanlega undir \u00feennan gr\u00f3\u00f0av\u00e6nlega \"business\" \u00edslendinganna h\u00e9r eins og annars sta\u00f0ar.\"\nhttp://www.visir.is/ottast-ordspor-aettingj\u2026/\u2026/2014141219779", 
                        "id": "323492054505622", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T22:43:26+0000", 
                        "message": "Hann er a\u00f0 h\u00f3ta m\u00e9r, b\u00e6\u00f0i \u00ed vinnu og heima, hringir og t\u00f6lvup\u00f3star.", 
                        "id": "323885367799624", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T23:42:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er miki\u00f0 reynt a\u00f0 rugla \u00ed manni kolruglu\u00f0 \u00ed \u00feessu til f\u00e1 mann a\u00f0 segja j\u00e1 ok aman en m\u00e1li\u00f0 er tr\u00fai \u00e1 endurf\u00e6\u00f0ingu og hef ei \u00e1huga \u00e1 a\u00f0 f\u00e6\u00f0ast in \u00ed islam cult i\u00f0 Stop islam!", 
                        "id": "323897171131777", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T03:40:23+0000", 
                        "message": "Hverju h\u00f3tar sv\u00edni\u00f0 ?", 
                        "id": "323940661127428", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T08:45:48+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki \u00ed lagi me\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk sem hagar s\u00e9r svona, \u00fe.e. n\u00e1nast terraserar f\u00f3lk sem er ekki samm\u00e1la sko\u00f0unum \u00feess. Ertu b\u00fainn a\u00f0 hafa samband vi\u00f0 l\u00f6gregluna vegna \u00feessa m\u00e1ls Stef\u00e1n \u00fea\u00f0 er ekki \u00ed lagi \u00feegar ma\u00f0ur f\u00e6r ekki fri\u00f0 s\u00e9r \u00ed lagi \u00ed vinnunni fyrir svona f\u00f3lki. Undarlegt hvernig fullor\u00f0i\u00f0 f\u00f3lk getur haga\u00f0 s\u00e9r og teki\u00f0 s\u00e9r \u00fea\u00f0 valda a\u00f0 \u00feykjast vera yfir a\u00f0ra komi\u00f0. En \u00feetta er \u00fev\u00ed mi\u00f0ur \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 gerast v\u00ed\u00f0a vegna \u00feessara m\u00e1la. \u00dea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 \u00feagga ni\u00f0ur \u00ed \u00feeim sem gagnr\u00fdna me\u00f0 g\u00f3\u00f0u e\u00f0a illu. \u00dea\u00f0 m\u00e1 ekki l\u00e1ta \u00fe\u00e1 komast upp me\u00f0 \u00feetta.", 
                        "id": "323999804454847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T13:38:24+0000", 
                        "message": "\u00deeir vir\u00f0ast oftast ofurvi\u00f0kv\u00e6mir \u00feessir \u00edslensku \u00edslamvinir og skr\u00edti\u00f0 er \u00fea\u00f0 hva\u00f0 \u00feeir sem halda uppi \u00e1r\u00f3\u00f0ri Palest\u00ednu eru oftar en ekki hallir undir \u00edslam l\u00edka eru fleiri en \u00e9g sem sj\u00e1 samhengi\u00f0 ?", 
                        "id": "324066074448220", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323434701178024", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323434701178024", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T13:38:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=777244472333427&set=gm.323434701178024&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "777244472333427", 
            "created_time": "2014-12-11T17:42:11+0000", 
            "message": "Stj\u00f3rnarma\u00f0ur \u00cdsland Palest\u00edna talar:", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_323434701178024", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZltXEB2DhZDoH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.israelvideonetwork.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Flawfare-silence.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The Most Important Video About the Global Attack of Islam on Freedom of Speech!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTURZek9UUXhNVEUxTVRBd09qRTBNVGcwTnpjME16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTURJd09UazNOemcyTURZeE9qRTBNVGcwTmpZMU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T10:29:19+0000", 
                        "message": "Freedom of Speech hvar \u00fe\u00e1? :P", 
                        "id": "324020997786061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T10:37:49+0000", 
                        "message": "'Eg kannast vel vi\u00f0 a\u00f0 vera ofs\u00f3tt \u00e1 vinnusta\u00f0 fyrir \u00f6ndver\u00f0ar sko\u00f0annir. m\u00edn reynsla er a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru hinir kjarklausu sem eru hr\u00e6ddir, og nota allta sendi l\u00f6gfr\u00e6\u00f0inginn .inn \u00e1 \u00feig. \u00e9g l\u00e6t ekki hr\u00e6\u00f0a mig . 'Ottinn teymir \u00fe\u00e1 aumu langt.", 
                        "id": "324023184452509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T13:30:33+0000", 
                        "message": "takk fyrir \u00feennan link Edith, or\u00f0 \u00ed t\u00edma t\u00f6lu\u00f0 og \u00e1hugaver\u00f0ar p\u00e6lingar.", 
                        "id": "324063941115100", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.israelvideonetwork.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324020131119481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/324020131119481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T13:30:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelvideonetwork.com/the-most-important-video-about-the-global-attack-of-islam-on-freedom-of-speech/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203650459446639", 
                        "name": "Bj\u00f6rn Axelsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T10:25:42+0000", 
            "message": "A\u00f0 gefnu tilefni, og ver\u00f0 \u00e9g a\u00f0 segja a\u00f0 \u00fea\u00f0 er \u00f3huggulegt hvernig r\u00e1\u00f0ist er a\u00f0 sko\u00f0ana- og tj\u00e1ningarfrelsinu. Ef ekki me\u00f0 lj\u00f3tri or\u00f0r\u00e6\u00f0u \u00fear sem f\u00f3lk er kalla\u00f0 \u00fdmsum lj\u00f3tum or\u00f0um \u00e1samt \u00fev\u00ed a\u00f0 vera \u00e1liti\u00f0 f\u00edfl og asnar. \u00de\u00e1 me\u00f0 \u00f6\u00f0rum me\u00f0\u00f6lum eins og h\u00f3tunum, \u00e1reiti hvort heldur er heima e\u00f0a \u00ed vinnu f\u00f3lks. M\u00e9r er spurn er \u00feetta bo\u00f0legt og gerir f\u00f3lk s\u00e9r ekki gein fyrir hversu alvarlegt \u00feessi a\u00f0f\u00f6r a\u00f0 sko\u00f0ana- og tj\u00e1ningarfrelsinu er \u00ed raun.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_324020131119481", 
            "description": "This is happening folks!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_bVL6nIyEkcGl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fbarenakedislam.files.wordpress.com%2F2011%2F04%2F76977923-refugee-tragedy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Now we know why we don't see women among the thousands of Tunisian illegals flooding the Italian...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTURJM09ESTBORFV5TURRMU9qRTBNVGcwTmpnek9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekU1TnpJNU5EVTBPRGd4T0RneU9qRTBNVGMwTnpFeU5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-01T22:00:51+0000", 
                        "message": "dj\u00f6flar \u00e1 landi, dj\u00f6flar \u00ed lofti og dj\u00f6flar \u00e1 sj\u00f3. dj\u00f6flar \u00ed anda, dj\u00f6flar a\u00f0 verki, dj\u00f6flar \u00ed s\u00ed\u00f0buxum og sk\u00f3s\u00ed\u00f0um b\u00farkukj\u00f3l.", 
                        "id": "319729454881882", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T15:05:15+0000", 
                        "message": "Margar norr\u00e6nar konur f\u00e1 \u00ed hn\u00e9in \u00feegar \u00fe\u00e6r hugsa til \u00feessara su\u00f0r\u00e6nu yndissveina sem dekra vi\u00f0 \u00fe\u00e6r \u00e1 Ensku str\u00f6ndinni til a\u00f0 f\u00e1 vegabr\u00e9fs\u00e1ritun.", 
                        "id": "323730717815089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T16:22:47+0000", 
                        "message": "hryllingur,is \u00feetta islam er en \u00ed bo\u00f0i h\u00e9r \u00e1 landi \u00ed bo\u00f0i samf\u00f3 dags b islam og ekki m\u00e1 gleyma st og/und sa :(", 
                        "id": "323753684479459", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T17:04:55+0000", 
                        "message": "S\u00e1 sa \u00e1\u00f0an ekki langt fr\u00e1 S\u00edmab\u00e6 \u00e1\u00f0an hann leit \u00fat eins og human en, Stop islam.", 
                        "id": "323763157811845", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T17:58:09+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ..stopp islam.", 
                        "id": "323776601143834", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T10:59:46+0000", 
                        "message": "Er \u00fe\u00e1 ekki r\u00e9tt Siggi a\u00f0 benda \u00feeim konum sem haldnar eru \u00feessari firru \u00e1 svona d\u00e6mi. \n.http://www.mbl.is/greinasafn/grein/696287/", 
                        "id": "324027824452045", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/319725784882249", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/319725784882249", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T10:59:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2011/04/19/now-we-know-why-we-dont-see-women-among-the-thousands-of-tunisian-illegals-flooding-the-italian-island-of-lampedusa/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-01T21:45:05+0000", 
            "message": "\"To prevent the overloaded boats from Tunisia and Libya headed for Lampedusa from capsizing, young males on board have been throwing the women overboard, most of whom apparently drowned. This could partly explain the virtual absence of any women among the Tunisian masses invading Lampedusa every day now.\"\n\nhttp://www.barenakedislam.com/2011/04/19/now-we-know-why-we-dont-see-women-among-the-thousands-of-tunisian-illegals-flooding-the-italian-island-of-lampedusa/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_319725784882249", 
            "description": "To prevent the overloaded boats from Tunisia and Libya headed for Lampedusa from capsizing, young males on board have been throwing the women overboard, most of whom apparently drowned. This could ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "360682837437538", 
                "name": "R\u00edkhar\u00f0ur Le\u00f3 Magn\u00fasson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323546214500206", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323546214500206", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T10:38:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekkwTURJek1qZzBORFV5TkRrNU9qRTBNVGcwTmpjd09UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TlRRMk9USTBOVEF3TVRNMU9qRTBNVGd6TlRBME1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T02:13:28+0000", 
                        "message": "landr\u00e1\u00f0amenn og grunnhyggi\u00f0 hyski", 
                        "id": "323546924500135", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T02:40:51+0000", 
                        "message": "H\u00fadlitur og menning hafa engan samnefnara. Thetta innlegg \u00e1 ekki heima h\u00e9r.", 
                        "id": "323554781166016", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T03:22:40+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekki nema von a\u00f0 f\u00f3lk rugli hugt\u00f6kum saman, ekki svo l\u00edti\u00f0 b\u00fai\u00f0 a\u00f0 jappla \u00e1 tuggunni \"rasisti\" vi\u00f0 \u00f6ll m\u00f6guleg t\u00e6kif\u00e6ri.", 
                        "id": "323568714497956", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T12:28:54+0000", 
                        "message": "F\u00f6rum endilega ekki \u00fat \u00ed kyn\u00fe\u00e1ttan\u00fd\u00f0: er bara 150% \u00e1 m\u00f3ti islam 100% bara d\u00faar ekki!  plz!", 
                        "id": "323677567820404", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T12:39:49+0000", 
                        "message": "Stop islam.", 
                        "id": "323681011153393", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T12:58:42+0000", 
                        "message": "V\u00e1 langt s\u00ed\u00f0an \u00e9g hef heyrt svona \u00e1ro\u00f0ur \u00fataf h\u00fa\u00f0lit, \u00fea\u00f0 var \u00e1 s\u00ed\u00f0astu \u00f6ld minnir mig, h\u00fa\u00f0litur hefur n\u00e1kv\u00e6mlega ekkert me\u00f0 menningu a\u00f0 gera, hverslags rasista\u00e1r\u00f3\u00f0ur er \u00feetta eiginlega \u00ed \u00fe\u00e9r R\u00edkar\u00f0ur e\u00f0a er \u00feetta nett kaldh\u00e6\u00f0ni, \u00fe\u00fa ert kannski einn af \u00feeim sem telur \u00fea\u00f0 rasisma a\u00f0 minnast \u00e1 grimmdarverk og mannr\u00e9ttindarbrotin innan Islam, t\u00falkaru \u00fe\u00e1 Amnesti International samt\u00f6kin rasistasamt\u00f6k l\u00edka??", 
                        "id": "323685407819620", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T13:10:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 hefur helst veri\u00f0 \u00e1 m\u00f3ti mosku s\u00ed\u00f0unni. Ekki nennt a\u00f0 l\u00edta \u00fear inn \u00ed lengri t\u00edma.", 
                        "id": "323688887819272", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T13:15:22+0000", 
                        "message": "Islam \u00e1 ekki heima \u00ed fj\u00f6lmeningu. Islam ber einga vir\u00f0ingu fyrir annari meningu. A\u00f0 vilja Islam er a\u00f0 vilja sl\u00e1tra sanri fj\u00f6lmeningu. Islam er ekki saml\u00f6gun. \u00dea\u00f0 er tegund yfirr\u00e1\u00f0a.", 
                        "id": "323690371152457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T13:16:24+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er innr\u00e6ti\u00f0 og hugsanah\u00e1tturinn sem skiptir m\u00e1li, ekki h\u00fa\u00f0liturinn.", 
                        "id": "323690601152434", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T13:19:58+0000", 
                        "message": "Ef f\u00f3lk fyrirl\u00edtur fj\u00f6lmenningu \u00fe\u00e1 er Islam heppilegasta vopni\u00f0 gegn henni um \u00feessar mundir. \nHinsvegar \u00fearf \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera rasismi a\u00f0 vilja ekki fj\u00f6lmenningu?", 
                        "id": "323691354485692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "403776926456504", 
                            "name": "Skuli Jakobsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T10:38:10+0000", 
                        "message": "Islam er einkenni Hv\u00edtrar \u00datr\u00fdmingar.", 
                        "id": "324023284452499", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T02:10:22+0000", 
            "message": "hva\u00f0 kallast \u00feeir sem a\u00f0 vija og hvetja saml\u00f6gun lita\u00f0ra vi\u00f0 hv\u00edtt f\u00f3lk \u00ed nafni fj\u00f6lmenningu?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323546214500206"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323940261127468", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323940261127468", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T03:36:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM5NTIzMjU0MjUyMDc=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203952325425207", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T03:36:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323940261127468"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323933401128154", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323933401128154", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T02:57:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T02:57:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323933401128154"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323920301129464", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323920301129464", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T01:45:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T01:45:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323920301129464"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323919814462846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323919814462846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-13T01:43:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-13T01:43:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323919814462846"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/10679054_330278607151305_330271120485387_19668_327_t.jpg?oh=9ce4d748b57fb88dfc5d4c52f3c98fa3&oe=54FF88EA&__gda__=1430389360_c0f9e81ef61495a9bf95169fd836633d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "description": "This is a must see!  When people get together at a demo and they say it how it is....", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6T1RFM01UUTNOemsyTkRRMk9qRTBNVGcwTXpReE5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6T0RrMU1UY3hNVE14T1RjM09qRTBNVGcwTWpZNU9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T23:29:48+0000", 
                        "message": "\u00feetta er ja bara vibbi sem landar okkar halda s\u00e9 tr\u00fa fri\u00f0ar og \u00e6\u00f0i  hva\u00f0 getur sagt haldi\u00f0 r\u00f3 ykkar nei i told u so j\u00e1!", 
                        "id": "323895171131977", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T01:26:29+0000", 
                        "message": "Af hverju eru svona predikarar ekki drepnir.", 
                        "id": "323916661129828", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-13T01:29:21+0000", 
                        "message": "E\u00f0a bara henda \u00feeim \u00far landi hi\u00f0 snarasta", 
                        "id": "323917147796446", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/10699780_330278587151307_1572395498_n.mp4?rl=545&vabr=303&oh=6dfa69476d278695977304a7bb14bd01&oe=549E2ABE", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323894644465363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323894644465363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "14:59", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=330271120485387", 
            "object_id": "330271120485387", 
            "created_time": "2014-12-12T23:26:58+0000", 
            "message": "F\u00f6gur er \u00feeirra framt\u00ed\u00f0ars\u00fdn.", 
            "updated_time": "2014-12-13T01:29:21+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_323894644465363", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323803717807789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323803717807789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T23:37:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T19:33:13+0000", 
            "message": "Svona b\u00fd\u00f0ur islam upp\u00e1 er frekar \u00f3ge\u00f0fellt a\u00f0 horfa \u00e1 :(\n\n https://www.facebook.com/video.php?v=1523517494569900", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323803717807789", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6T0RrMk5EUXhNVE14T0RVd09qRTBNVGcwTWpjME1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6T0RBek9UYzBORGMwTkRNd09qRTBNVGcwTVRJNE5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T19:34:23+0000", 
                        "message": "Stop islam!", 
                        "id": "323803974474430", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T19:34:26+0000", 
                        "message": "ojbara", 
                        "id": "323803984474429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1474726659449515", 
                            "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T19:40:05+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "323805041140990", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T19:56:52+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0slegt.", 
                        "id": "323808341140660", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T20:00:15+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef alltaf sagt \u00fea\u00f0....\u00fea\u00f0 er ekki allt \u00ed lagi me\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk", 
                        "id": "323809041140590", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T22:16:32+0000", 
                        "message": "..h\u00e9r \u00e1 landi er h\u00f3pur f\u00f3lks sem \u00e6tlar s\u00e9r a\u00f0 koma islam inn \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lag okkar. Margir \u00feeirra eru me\u00f0 tengsl vi\u00f0 Tamimi karlinn. \u00deeir hatast m.a. \u00fat \u00ed kristni og gy\u00f0inga, ber l\u00edti\u00f0 \u00e1 \u00feeim en fara \u00fe\u00f3. Sko\u00f0i\u00f0 t.d. skrif Hj\u00e1lmt\u00fds Hei\u00f0dal sem rekur Seylan kvikmyndaf\u00e9lag og skrifar \u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn kristni m.a. \u00ed Vi\u00f0skiptabla\u00f0inu af \u00f6llum fj\u00f6lmi\u00f0lum. \u00deannig reyna m\u00fasl\u00edmar a\u00f0 hola undan \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu.", 
                        "id": "323878284466999", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T23:37:01+0000", 
                        "message": "Hryllingur", 
                        "id": "323896441131850", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/244516_673331876145410_673331609478770_20340_1823_t.jpg?oh=1368bbf6bbdcd4c55c38e90830016460&oe=55318AB9&__gda__=1430357161_7bfaa4d5a40eaed510266484f4d485e1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203952325425207", 
                "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
            }, 
            "description": "VIDEO: MORE HATE SPEECH FROM THE KORAN", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6T0RZM01UTTNPREF4TkRRM09qRTBNVGcwTWpBd05UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6T0RZM01UTTNPREF4TkRRM09qRTBNVGcwTWpBd05UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T21:34:18+0000", 
                        "message": "\u00feessi koran/islam/moska er n\u00fa meira a - z \u00e6l \u00fev\u00e6lan \u00c6L a\u00f0 vera bj\u00f3\u00f0a \u00feetta h\u00e9r \u00e1 is sem er ja bara ekki lifanadi m\u00f6nnum bj\u00f3\u00f0andi og hryllingur a\u00f0 f\u00e6\u00f0ast inn \u00ed Stop islam. :(", 
                        "id": "323867137801447", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10816607_673331812812083_734683871_n.mp4?rl=300&vabr=135&oh=e15494d5917546a25f68aef96ace87df&oe=549E4619&__gda__=1419715845_878276f8aeebd8131bb3de9922852377", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323807004474127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323807004474127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:07", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=673331609478770", 
            "object_id": "673331609478770", 
            "created_time": "2014-12-12T19:49:42+0000", 
            "updated_time": "2014-12-12T21:34:18+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_323807004474127", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323775437810617", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323775437810617", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T18:48:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "NTE0ODc1MzMxOTc5MTM0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "771849606206247", 
                        "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201935217565669", 
                        "name": "Au\u00f0ur Arna H\u00f6skuldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204864448393979", 
                        "name": "Svanhv\u00edt Brynja T\u00f3masd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T17:53:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323775437810617", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TnpnNE5EazNPREE1TXpFeE9qRTBNVGcwTVRBeE16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TnpjM09EWTNPREV3TXpjME9qRTBNVGcwTURjME5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T18:04:11+0000", 
                        "message": "Blyg\u00f0unarkennd m\u00edn segir \u00e1vallt vi\u00f0 mig er \u00fan heyrir les e\u00f0a skrifar islam, run man! \u00feetta er \u00f3ge\u00f0 kalla\u00f0 (tr\u00fa)  :(", 
                        "id": "323777867810374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T18:22:02+0000", 
                        "message": "Svona var f\u00f3lk annars hef\u00f0um vi\u00f0 ekki komist \u00feanga\u00f0 sem vi\u00f0 erum \u00ed dag, en r\u00e9tttr\u00fana\u00f0urinn er a\u00f0 ey\u00f0ileggja \u00fea\u00f0 sem okkar menning byggir \u00e1, fyrir eitthva\u00f0 allt allt anna\u00f0...\u00feessa konu l\u00edst m\u00e9r vel \u00e1", 
                        "id": "323782251143269", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T18:22:51+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la Gunnari, konan er kj\u00f6rku\u00f0 og vi\u00f0 m\u00e6ttum hafa fleiri sl\u00edkar sem \u00feora a\u00f0 standa me\u00f0 kristni og g\u00f6mlum fallegum hef\u00f0um, litlu j\u00f3lin eru enn \u00ed fersku minni \u00fe\u00f3tt margt anna\u00f0 hafi t\u00fdnst \u00e1 \u00e6viskei\u00f0inu. T\u00f6kum \u00fat allt sem tengist kristni, hef\u00f0um j\u00f3la og p\u00e1ska,og \u00e6tli ekki a\u00f0 sumum \u00fe\u00e6tti l\u00edfi\u00f0 eitthva\u00f0 gr\u00e1muskulegt og allar vikur eins, \u00fea\u00f0 er eins og sumir geti einfaldlega ekki unnt okkur \u00feess a\u00f0 hafa \u00feessar hef\u00f0ir", 
                        "id": "323782451143249", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 48, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202751411340490", 
                                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T18:24:16+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa \u00e1tt vi\u00f0 \u00feessi p\u00f3lit\u00edski ofst\u00e6kisr\u00e9tttr\u00fana\u00f0ur Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir.", 
                        "id": "323782831143211", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T18:42:56+0000", 
                        "message": "Fj\u00f6ldinn og 1000 \u00e0ra kristnar venjur og hef\u00f0ir og seinna b\u00e6\u00f0i \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e0ni og \u00fej\u00f3\u00f0s\u00f6ngur standa v\u00f6ltum f\u00f3tum \u00fer\u00e1tt fyrir 1000 \u00e1ra s\u00f6gu og r\u00e0\u00f0a n\u00faor\u00f0i\u00f0 s\u00e1ralitlu vegna ofst\u00e6kis f\u00e0mennra en mj\u00f6g h\u00e1v\u00e6ra minnihlutah\u00f3pa eins og t.d. si\u00f0menntar og annara samskonar gl\u00e6pagengja sem og au\u00f0vita\u00f0 margir a\u00f0rir andlega dau\u00f0ir fro\u00f0usnakkarar.......sem grunlausir fylgja og andskotann elta.......b\u00e6\u00f0i g\u00f3l \u00feeirra/hans og gelt. \u00deeir/\u00feau/hann vagga og velta og r\u00ed\u00f0a og r\u00fanka mor\u00f0\u00f3\u00f0um muslima s\u00e1lum.......sem fyrir 1000 \u00e1rum hef\u00f0u veri\u00f0 brenndir \u00e1 norna og sei\u00f0karla b\u00e1lum. Allt anna\u00f0 hef\u00f0i veri\u00f0 l\u00e1ti\u00f0 sitja \u00e1 hakanum \u00feanga\u00f0 til eftir verklok.......\u00ed \u00fe\u00e1 daga hef\u00f0u b\u00e6\u00f0i menn og konur gengi\u00f0 hreint og kl\u00e1rt til verks eins og vi\u00f0 myndum gera vi\u00f0 rottugang \u00ed okkar n\u00fat\u00edma h\u00fasum.......allir hef\u00f0u veri\u00f0 samtaka og verki\u00f0 hef\u00f0i teki\u00f0 flj\u00f3tt af. N\u00fana m\u00e1 ekki snerta rottganginn og ef vi\u00f0 h\u00f6fum sko\u00f0un \u00e1 \u00feessari \u00fer\u00f3un......\u00fe\u00e1 er okkur h\u00f3ta\u00f0 me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 bygg\u00f0 ver\u00f0i h\u00fdb\u00fdli fyrir rottur og kakkalakka \u00ed hjarta Reykjav\u00edkur. Hvar \u00ed andskotanum er \u00e9g staddur og hvert er \u00e9g kominn!?! - hvert f\u00f3r gamli g\u00f3\u00f0i l\u00edfsneistinn, fri\u00f0urinn og vonin og elskan \u00e1 eil\u00edfan Gu\u00f0s-Soninn...+...?", 
                        "id": "323787381142756", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T18:48:58+0000", 
                        "message": "en finnst sm\u00e1 kaldh\u00e6\u00f0ni \u00ed a\u00f0 ruv vill fl aura til d\u00e6mis til a\u00f0 vernda menningu vora en \u00e1 sama t\u00edma a\u00f0 r\u00fasta \u00f6llu me\u00f0 a\u00f0sto\u00f0 p\u00f3l\u00edtusa  :(", 
                        "id": "323788497809311", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhwaPvT1EtONG6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F81%2F781377.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "R\u00edki \u00edslams \u00e1 eftir \u00cdslendingnum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TmprNE16Y3hNVFV4TmpVM09qRTBNVGd6T1RFNU1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TmprNE16Y3hNVFV4TmpVM09qRTBNVGd6T1RFNU1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T13:45:16+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef s\u00e9\u00f0 \u00edslenskt myndefn fr\u00e1 ISIS. Anna\u00f0 hvot hafa \u00feeir keypt myndefni\u00f0 e\u00f0a sent t\u00f6kuli\u00f0 hinga\u00f0.", 
                        "id": "323698371151657", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323695837818577", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323695837818577", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T13:45:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/12/11/riki_islams_a_eftir_islendingnum_2/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T13:35:29+0000", 
            "message": "Vi\u00f0 vitum a\u00f0 a\u00f0alverkefni ISIS er a\u00f0 myr\u00f0a alla \u00fe\u00e1 sem ekki eru m\u00faslimar, \u00feannig \u00fea\u00f0 gefur auga lei\u00f0 a\u00f0 \u00feessi kvikmyndager\u00f0arma\u00f0ur er m\u00faslimi annars v\u00e6ri l\u00f6ngu b\u00fai\u00f0 a\u00f0 afhausa hann, verkin tala.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_323695837818577", 
            "description": "Fj\u00f6lskylda \u00edslensks kvikmyndat\u00f6kumanns, sem sag\u00f0ur var vinna fyrir R\u00edki \u00edslams (ISIS), segir ekki m\u00f6guleika \u00e1 a\u00f0 hann myndi starfa me\u00f0 hry\u00f0juverkasamt\u00f6kunum. Hins vegar s\u00e9 hann me\u00f0 myndefni undir h\u00f6ndum sem R\u00edki \u00edslams vilji komast yfir og samt\u00f6kin s\u00e9u me\u00f0 \u00feessu a\u00f0 reyna a\u00f0 komast a\u00f0 nafni hans."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqtZ6xTWczZzLo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F01927%2FburkaSUM_1927572a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Mass polygamy in UK Muslim community - claim - Telegraph", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TmpjM056QTNPREl3TXprd09qRTBNVGd6T0Rjek5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TmpjM056QTNPREl3TXprd09qRTBNVGd6T0Rjek5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-12T12:29:26+0000", 
                        "message": "(yndislegt)", 
                        "id": "323677707820390", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323544661167028", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323544661167028", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T12:29:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/religion/11284421/Mass-polygamy-in-UK-Muslim-community-claim.html?fb_ref=Default&fb_source=group", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T02:03:21+0000", 
            "message": "D\u00e1samlega Islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_323544661167028", 
            "description": "Peer warns widespread polygamy being \u2018condoned\u2019 as report claims many Muslim women trapped in legal limbo"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323676927820468", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323676927820468", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T12:26:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T12:26:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323676927820468"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323656767822484", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323656767822484", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-12T11:12:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-12T11:12:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323656767822484"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323502291171265", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323502291171265", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T22:57:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T22:57:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323502291171265"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/1096491_752668134782921_752667868116281_27906_827_t.jpg?oh=70607aaa6171f9d1815ce0d2245b8f85&oe=5544C020&__gda__=1430166832_1050cf6b0a62359fffa61a4aa4b6d722", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203952325425207", 
                "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
            }, 
            "description": "VIDEO: ISLAMIC EXTREMISM EXPOSED!\n\nTo order your kit or to browse the full stock please Visit the Patriot shop....today.>>> goo.gl/pkjeCY Or call: 0203 540 8988 Thanks", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRnMU56STNPRE01TlRnNE9qRTBNVGd6TXpNek5UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRnMU1UYzBOVEEyTXpFd09qRTBNVGd6TXpNeU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:26:44+0000", 
                        "message": "dj\u00f6....hyski", 
                        "id": "323485174506310", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:27:20+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "323485327839628", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:28:31+0000", 
                        "message": "\u00deetta er svakalegt, en miki\u00f0 er Stacy umbur\u00f0arlynd.", 
                        "id": "323485567839604", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T21:29:18+0000", 
                        "message": "j\u00e1 heldur betur..", 
                        "id": "323485727839588", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10749804_752668114782923_1656817948_n.mp4?rl=410&vabr=228&oh=2115b57f225feaac889bff0b82e3e7c2&oe=549F434F&__gda__=1419659060_ed195725838481d966fbf16dce0a4688", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323484664506361", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323484664506361", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:35", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=752667868116281", 
            "object_id": "752667868116281", 
            "created_time": "2014-12-11T21:24:17+0000", 
            "updated_time": "2014-12-11T21:29:18+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_323484664506361", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323456981175796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323456981175796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T19:14:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T19:14:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323456981175796"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323421344512693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323421344512693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T16:50:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T16:50:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323421344512693"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9aNPqhD65_xAC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F9F5yeW6XFZk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Malala Yousafzai Story: The Pakistani Girl Shot in Taliban Attack | The New York Times", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRJd01qVTBOVEV5T0RBeU9qRTBNVGd6TVRZek5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRJd01qVTBOVEV5T0RBeU9qRTBNVGd6TVRZek5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T16:46:00+0000", 
                        "message": "sn\u00fdst ekki um kyn\u00fe\u00e1ttahatur, tja er islam kyn\u00fe\u00e1ttur s\u00e1 spyr sem ekki veit veit er 150& ekki a\u00f0 digga islam sem ber a\u00f0 st\u00f6\u00f0va ekki dreifa.", 
                        "id": "323420254512802", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/9F5yeW6XFZk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323418917846269", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323418917846269", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T16:46:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9F5yeW6XFZk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T16:38:13+0000", 
            "message": "Malala er svo \u00f3heppin a\u00f0 vera f\u00e6dd inn \u00ed islam stelpan vildi l\u00e6ra en var skotin:  Malala Yousafzai Story: The Pakistani Girl Shot in Taliban Attack | The New York Times:  Stop islam! \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9F5yeW6XFZk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_323418917846269", 
            "description": "Class Dismissed: A 2009 documentary by Adam B. Ellick profiled Malala Yousafzai, a Pakistani girl whose school was shut down by the Taliban. Ms. Yousafzai wa..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlCJdyI2DHoraY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F03133%2Fdresden_protest_3133987k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "German Eurosceptics embrace anti-Islam protests - Telegraph", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TkRFNU9UYzNPRFEyTVRZek9qRTBNVGd6TVRZeU5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TXpBeU9UUXhNVGt4TWpBd09qRTBNVGd5T1RFMk9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:54:40+0000", 
                        "message": "http://www.reuters.com/article/2010/10/16/us-germany-merkel-immigration-idUSTRE69F1K320101016", 
                        "id": "323302941191200", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:55:05+0000", 
                        "message": "http://www.gatestoneinstitute.org/2219/netherlands-abandons-multiculturalism", 
                        "id": "323302987857862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:56:40+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=kE06DvbpCOY&list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ", 
                        "id": "323303301191164", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:57:21+0000", 
                        "message": "http://www.bbc.com/news/uk-politics-12371994", 
                        "id": "323303424524485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T16:44:17+0000", 
                        "message": "... Oh yes .. It has failed Badly... Only because of FanatiM\u00fass .. the SandRatts....... If Not them.. All would be just fine for us All..... Away with the FanatiM\u00fass.. The Biggest Rasists of All Rasists ....Clean the World of their Dirt ...........", 
                        "id": "323419977846163", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323302487857912", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323302487857912", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T16:44:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://fw.to/EacdW5l", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T09:52:50+0000", 
            "message": "\"The wave of anti-Islam protests gripping the German city of Dresden have ignited a political row, after the leader of the country's rapidly growing Eurosceptic party publicly backed the protesters.\n\nTen thousand people took to the streets of Dresden on Monday in the latest in a series of weekly rallies under the banner of Patriotic Europeans against the Islamisation of Europe, or Pegida, to protest against what they say is the erosion of Germany's Judeo-Christian culture by Muslim immigrants.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_323302487857912", 
            "description": "Political row in Germany as justice minister speaks out against protests gripping city of Dresden"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323210567867104", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323210567867104", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T09:27:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TWprM05EWTNPRFU0TkRFME9qRTBNVGd5T1RBd05EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TWpFd056QTNPRFkzTURrd09qRTBNVGd5TlRnNE5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T00:47:29+0000", 
                        "message": "http://abcnews.go.com/International/abu-dhabi-arrests-suspect-stabbing-american-teacher/story?id=27359238", 
                        "id": "323210707867090", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T00:49:11+0000", 
                        "message": "H\u00e9r fylgir sj\u00f3nvarpsfr\u00e9tt me\u00f0 sem \u00fatsk\u00fdrir \u00feetta m\u00e1l betur.", 
                        "id": "323211014533726", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:02:58+0000", 
                        "message": "\u00c9g t\u00f3k ekki eftir \u00fev\u00ed \u00ed fr\u00e9ttinni en au\u00f0vita\u00f0 vilja \u00feeir/muslimar okkur \u00f6ll dau\u00f0 o.s.f.v. \u00dea\u00f0 sem \u00e9g upplif\u00f0i vi\u00f0 sko\u00f0un \u00feessa einstaka m\u00e1ls er andavaldi\u00f0/villuandinn og e\u00f0a andsetni konunnar sem \u00e9g skynja\u00f0i mj\u00f6g sterkt \u00ed myndb\u00f6ndunum/\u00f6ryggismyndav\u00e9lunum og reyndar b\u00e6\u00f0i \u00ed kringum og \u00e1 heimili konunnar sem var handtekin. Sj\u00e1lfur f\u00e9kk \u00e9g t\u00e6kif\u00e6ri \u00e1 a\u00f0 sitja fyrirlestra fyrir 11 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an \u00ed Port\u00fagal/Lissabon um dj\u00f6fla/p\u00faka sem heltaka f\u00f3lk og hafa \u00e1hrif \u00e1 \u00e1kvar\u00f0anir f\u00f3lks og svo jafnframt me\u00f0h\u00f6ndlun andsetins a\u00f0ila og e\u00f0a \u00fatafreksturinn sj\u00e1lfan o.s.f.v. Fyrirlesarinn sem var jafnframt Evr\u00f3pulei\u00f0togi hj\u00e1lparsamtaka sem nefnast teen challenge sag\u00f0i fr\u00e1 reynslu sinni af \u00fatafrekstri og t\u00f3k nokkur d\u00e6mi en s\u00fa kennsla var li\u00f0ur \u00ed 3 vikna lei\u00f0toga \u00fej\u00e1lfun samtaka Howard Wilkinson teen challenge sem \u00e9g t\u00f3k \u00fe\u00e1tt \u00ed \u00e1samt \u00f6\u00f0rum \u00edslending. Andaheimurinn er au\u00f0vita\u00f0 hvorki gr\u00edn e\u00f0a gamanm\u00e1l heldur er hann b\u00e6\u00f0i f\u00falasta og \u00ed senn lj\u00fafasta alvara en m\u00f6rgum jafnvel kristnum reynist oft erfitt a\u00f0 vi\u00f0urkenna og skilja \u00feann veruleika. En til \u00feess a\u00f0 eiga enn meiri og betri m\u00f6guleika \u00e1 \u00e1rangri og e\u00f0a andlegum vexti \u00ed b\u00e6\u00f0i sinni pers\u00f3nulegu og pr\u00edvat \u00fej\u00f3nustu og \u00feakkargj\u00f6r\u00f0. \u00de\u00e1 er au\u00f0vita\u00f0 enn frekar nau\u00f0synlegt a\u00f0 kynna s\u00e9r andst\u00e6\u00f0inginn og hans vinnubr\u00f6g\u00f0 fyrir t.d. kirkjur o.s.f.v.", 
                        "id": "323292511192243", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:16:11+0000", 
                        "message": "http://www.cbn.com/cbnnews/us/2011/April/Rev-David-Wilkerson-Killed-in-TX-Car-Crash/", 
                        "id": "323295674525260", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T09:27:28+0000", 
                        "message": "http://teenchallengeusa.com/about/history", 
                        "id": "323297467858414", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T00:46:22+0000", 
            "message": "http://abcnews.go.com/International/abu-dhabi-arrests-suspect-stabbing-american-teacher/story?id=27359238", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323210567867104"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBVkEUJspkui2wT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupload.wikimedia.org%2Fwikipedia%2Fen%2Fthumb%2Ff%2Ffa%2FTheKingdom_Theatrical1sht.jpg%2F220px-TheKingdom_Theatrical1sht.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "The Kingdom (film) - Wikipedia, the free encyclopedia", 
            "caption": "en.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323265181194976", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323265181194976", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T06:27:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://en.wikipedia.org/wiki/The_Kingdom_%28film%29", 
            "created_time": "2014-12-11T06:27:18+0000", 
            "message": "Er ekki vegna \u00feessa sem r\u00edkir svona mikil fri\u00f0ur \u00ed islam og arabal\u00f6ndum til d\u00e6mis: \n http://en.wikipedia.org/wiki/The_Kingdom_%28film%29 ??", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_323265181194976", 
            "description": "The Kingdom is a 2007 action film directed by Peter Berg and starring Jamie Foxx, Chris Cooper, Jennifer Garner, Jason Bateman, and Ashraf Barhom, with Kyle Chandler, Jeremy Piven, Richard Jenkins, and Ali Suliman."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAUeUyxE1QlzNIn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Government%2F2012%2F03%2F22%2Ffreedom-of-speech1.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Third of Brits Too Scared to Speak out on Immigration and Religion", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TWpNeE9UUTNPRFkwT1RZMk9qRTBNVGd5Tmpjd01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T1Rrek16WTBOVFUxTkRreE9qRTBNVGd5TVRJd056STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T11:47:52+0000", 
                        "message": "why scared?", 
                        "id": "322993364555491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T13:27:56+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki ge\u00f0sj\u00faklings grein n\u00famer eitt \u00fear sem Sverrir reinr a\u00f0 eigna s\u00e9r \u00cdsland http://www.visir.is/island-fyrirheitna-land-muslima/article/2014141019315", 
                        "id": "323029894551838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T13:31:31+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "323030964551731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "501487159977795", 
                                "name": "Hafthor Gunnarsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-11T03:03:20+0000", 
                        "message": "Hafthor Gunnarsson \u00c9g leg til a\u00f0 \u00fe\u00fa sert ekki a\u00f0 floka \u00feetta \u00ed h\u00e6gri e\u00f0a vinstri p\u00f3litik. \u00c9g hef ekki se\u00f0 a\u00f0 nokkur flokur hafi raunverulega \u00e1tta\u00f0 sig \u00e1 hva\u00f0 er a\u00f0 gerast \u00ed evr\u00f3pu. \u00deegar einhver flokkur raunverulega tekur afst\u00f6\u00f0u var\u00f0andi \u00feetta. \u00fe\u00e1 er h\u00e6gt a\u00f0 blanda stj\u00f3rm\u00e1lum \u00ed umr\u00e6\u00f0una. \u00c9g ver\u00f0 a\u00f0 segja a\u00f0 \u00f6ll p\u00f3litikin s\u00e9 fasismi eins og sta\u00f0an er \u00ed dag.", 
                        "id": "323231947864966", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322993084555519", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322993084555519", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T03:03:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/12/08/A-Third-of-Brits-Self-Censor-Thanks-to-Britains-Culture-of-Silence/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T11:46:39+0000", 
            "message": "More than one in every three Brits self-censors on topics such as religion and immigration, according to a new poll. And four in ten Brits think that there is not enough freedom of speech in Britain today.\n \nhttp://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/12/08/A-Third-of-Brits-Self-Censor-Thanks-to-Britains-Culture-of-Silence/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_322993084555519", 
            "description": "More than one in every three Brits self-censors on topics such as religion and immigration, according to a new poll. And four in ten Brits think that there is not enough freedom of speech in Britain today. The findings have prompted the author of a new report on freedom of speech to call on politici\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323208644533963", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323208644533963", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T00:35:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T00:35:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323208644533963"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323204987867662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323204987867662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T00:16:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T00:16:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323204987867662"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323202231201271", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/323202231201271", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-11T00:04:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-11T00:04:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_323202231201271"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0c1Ryv6BuKlnw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FgVKUKb3jd0E%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Islam is NOT a Religion of Peace - MUSLIM RESPONSE", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl6TURrd016azBOVFExTnpnNE9qRTBNVGd5TWprM05qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TXpZek1UazNPVFV4T0RReE9qRTBNVGd4TVRRME56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T08:41:17+0000", 
                        "message": "H\u00e9r sj\u00e1um vi\u00f0 af hverju Sira (\u00e6visaga M\u00fahame\u00f0s) skiptir m\u00e1li", 
                        "id": "322363197951841", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T10:13:51+0000", 
                        "message": "sumir segja \u00feetta tr\u00fa fri\u00f0ar \u00fev\u00ed er svona l\u00edtil fri\u00f0ur?", 
                        "id": "322378877950273", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T22:16:41+0000", 
                        "message": "\u00c1 me\u00f0an ma\u00f0ur gluggar \u00ed k\u00f3ranin og \u00e6lir \u00feess \u00e1 milli, a\u00f0 \u00fe\u00e1 segir hann allt sem segja \u00fearf um ge\u00f0veika hugmyndafr\u00e6\u00f0i. Bara \u00feetta vers \u00far k\u00f3raninum segir sannleikann um ge\u00f0veiki m\u00faslima. Helli\u00f0 sj\u00f3\u00f0andi vatni yfir h\u00f6fu\u00f0 honum og segi\u00f0, Brag\u00f0a skaltu \u00e1 \u00feessu.  A\u00f0 bo\u00f0a pyntinga a\u00f0fer\u00f0ir \u00ed tr\u00faarriti sem eitthva\u00f0 r\u00e9ttl\u00e6ti n\u00e6r engri \u00e1tt \u00ed n\u00fat\u00edmanum.", 
                        "id": "322586287929532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T01:27:03+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=YEv3oRODkek#t=55", 
                        "id": "322630427925118", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T14:47:37+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0urinn kemur \u00e1g\u00e6tlega fyrir en \u00feetta video hans er algerlega laust vi\u00f0 efnislegt innihald.", 
                        "id": "323057077882453", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T16:42:44+0000", 
                        "message": "Hann for\u00f0ast efnislegt innihald s\u00f6kum \u00feess a\u00f0 hann veit undir ni\u00f0ri a\u00f0 \u00fea\u00f0 er ekkert nema \u00fev\u00e6la.", 
                        "id": "323090394545788", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322354131286081", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322354131286081", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T16:42:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=gVKUKb3jd0E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-09T08:36:28+0000", 
            "message": "\u00c1 ma\u00f0ur a\u00f0 hl\u00e6ja e\u00f0a gr\u00e1ta: https://www.youtube.com/watch?v=gVKUKb3jd0E", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_322354131286081", 
            "description": "If you haven't watched the original video by Jaclyn Glenn - Don't watch it!! I originally was going to ignore her video based on the prophetic and quranic tr..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322380237950137", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322380237950137", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T11:16:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-09T10:20:41+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=gKBo5a-wzos#t=36  Hvers vegna eru ekki allir \u00e1 var\u00f0bergi", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_322380237950137", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T1Rnek1ERTBOVFUyTlRJMk9qRTBNVGd5TVRBeU1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TXpnek1qTTBOakUyTlRBME9qRTBNVGd4TWpFeU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T10:34:19+0000", 
                        "message": "okkur bara vantar bara ei islam/mosku tja nema s\u00ed\u00f0ur s\u00e9.", 
                        "id": "322383234616504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T10:50:06+0000", 
                        "message": "Afneitunn ??? :'( :(", 
                        "id": "322389014615926", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T02:39:16+0000", 
                        "message": "http://janmorganmedia.com/2014/05/proof-islam-evil-violent-intolerant-straight-koran/", 
                        "id": "322762571245237", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T11:16:41+0000", 
                        "message": "Hvernig getur f\u00f3lk \u00e1 Islandi veri\u00f0 \u00ed svona mikilli afneitun???\u00dea\u00f0 kemur eitthva\u00f0 anna\u00f0 til en bara afneitun?????????", 
                        "id": "322983014556526", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCUAeaZxaMSrE8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fassets.nybooks.com%2Fmedia%2Fimg%2Fblogimages%2Fisis-tabqa.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "How ISIS Rules by Sarah Birke", 
            "caption": "www.nybooks.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322944401227054", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322944401227054", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T11:06:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nybooks.com/blogs/nyrblog/2014/dec/09/how-isis-rules/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T1Rnd09Ea3hNakl6TkRBMU9qRTBNVGd5TURrMU56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T1RRME5EWTBOVFl3TXpneE9qRTBNVGd5TURJd09ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T09:01:22+0000", 
                        "message": "http://www.visir.is/fullyrt-ad-islendingur-hafi-tekid-upp-isis-myndbond/article/2014141219992", 
                        "id": "322944464560381", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T09:03:02+0000", 
                        "message": "Meiri \u00fev\u00e6lan \u00e6lan \u00feessi svokalla\u00f0a TR\u00da, bara vibbi.is :(", 
                        "id": "322944791227015", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T11:06:14+0000", 
                        "message": "\u00deetta hl\u00fdtur a\u00f0 vera \u00cdslenskur \"R\u00edkisborgari\" ,, nema Sverri og f\u00e9l\u00f6gum hafi tekist a\u00f0 smita  fleiri af okkar f\u00f3lki", 
                        "id": "322980891223405", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T09:00:46+0000", 
            "message": "\"It is unclear where the Islamic State\u2019s videos and English-language magazine Dabiq are created, but residents in Raqqa describe high-tech equipment in the city\u2014local shops sell satellite Internet connections since that is the only way to get online. Abu Hamza told me that an Icelandic filmmaker was among the recruits to the group, hence the professional videos used to attract new recruits and scare Western viewers. Dabiq\u2019s fluent language suggests it is written and edited by native English speakers.\" \nhttp://www.nybooks.com/blogs/nyrblog/2014/dec/09/how-isis-rules/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_322944401227054", 
            "description": "How did the ordinary Syrian city of Raqqa, a provincial center with few jihadist or even Islamist tendencies, become capital of the Islamic State?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQ6zv_7nRO8xfy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fhut-mix.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hizb ut-Tahrir h\u00e5ner danske politikere og kalder til benh\u00e5rd kamp mod integration | Den Korte Avis", 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322870381234456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322870381234456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T08:49:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/hizb-ut-tahrir-haner-danske-politikere-og-kalder-til-benhard-kamp-mod-integration/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T0Rjd05qTTBOVFkzTnpZME9qRTBNVGd5TURFek5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T0Rjd05UZ3hNak0wTkRNMk9qRTBNVGd5TURFek5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T08:49:08+0000", 
                        "message": "\"Fingeren er s\u00e6rlig anvendt af fundamentalistiske, radikale muslimer. Den markerer deres nultolerance i forhold til kristendommen og andre religioner. I disse kredse er kristendom satans v\u00e6rk, og dens tilh\u00e6ngere skal p\u00e5 det kraftigste undg\u00e5s, medmindre det tjener et overordnet form\u00e5l til fordel for islams udbredelse.\nI Danmark ser man eksempelvis Hizb ut-Tahrir benytte tawheed-fingeren.\"\nhttp://denkorteavis.dk/2014/tawheed-finger/", 
                        "id": "322870581234436", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T08:49:27+0000", 
                        "message": "http://en.wikipedia.org/wiki/Hizb_ut-Tahrir", 
                        "id": "322870634567764", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-10T08:47:51+0000", 
            "message": "\"Starfa \u00feessi samt\u00f6k ef til vill \u00e1 \u00cdslandi, \u00fe\u00f3tt hlj\u00f3tt fari? Hefur f\u00f3lk h\u00e9\u00f0an s\u00f3tt r\u00e1\u00f0stefnur hj\u00e1 \u00feeim \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum?\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_322870381234456", 
            "description": "Den radikale muslimske organisation Hizb-ut-Tahrir samlede i g\u00e5r mellem 500-1000 unge muslimer til storm\u00f8de for sharia, som blandt andet betyder, at m\u00e6nd bestemmer over kvinder. Til m\u00f8der sidder kvinderne bag en sk\u00e6rm uden rettigheder som ligestillede individer. L\u00e6s mere ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322562427931918", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322562427931918", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-10T07:56:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-09T20:47:57+0000", 
            "message": "\u00c9g er a\u00f0 r\u00f6kr\u00e6\u00f0a vi\u00f0 gamla vinkonu m\u00edna \u00e1 minni pers\u00f3nulegu fb s\u00ed\u00f0u/vegg en daman ver alltaf muslima og \u00feeirra gj\u00f6r\u00f0ir st\u00f6\u00f0ugt og endalaust hvernig sem \u00e1 \u00fev\u00ed stendur. Nema hva\u00f0 mig vantar e-a sta\u00f0festingu \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 muslimar eigi yfir 98% hry\u00f0juverka heimsins fr\u00e1 11 september 2001. Er einhver me\u00f0 eitthverja sta\u00f0festingu \u00e1 \u00fev\u00ed til a\u00f0 setja h\u00e9rna undir \u00feennan p\u00f3st svo \u00e9g geti skellt \u00feeirri sta\u00f0reynd fram til \u00fatsk\u00fdringar \u00e1 \u00fev\u00ed sem \u00e9g hef a\u00f0 segja ?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_322562427931918", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5T0RVNU9UUTNPVEF5TVRZMk9qRTBNVGd4T1RneU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TlRZME16QTBOVGs0TXprM09qRTBNVGd4TlRnMU9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T20:56:32+0000", 
                        "message": "Pr\u00f3fa  \u00feennan   hlekk:\n\nhttp://hrydjuverk.wordpress.com/category/jihad/hrydjuverk/", 
                        "id": "322564304598397", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T20:58:36+0000", 
                        "message": "\u00deegar \u00e9g smelli \u00e1 linkinn kemur:  \nThis webpage is not available ?", 
                        "id": "322565041264990", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T21:03:14+0000", 
                        "message": "Pr\u00f3fa\u00f0u   a\u00f0  skrifa    hann  svona:\n\nhrydjuverk.wordpress.com/category/jihad/hrydjuverk/", 
                        "id": "322565871264907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T21:25:04+0000", 
                        "message": "Veit ekki hvort t\u00f6lvan m\u00edn er allt \u00ed einu e-\u00f0 bilu\u00f0 e\u00f0a hva\u00f0 er a\u00f0. \u00c9g n\u00e6 allavegana ekki a\u00f0 opna linkinn.", 
                        "id": "322570631264431", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T21:29:13+0000", 
                        "message": "\u00c9g  \u00e1   ekki  \u00ed    neinum  vandr\u00e6\u00f0um   me\u00f0  a\u00f0  opna  linkinn,   en  \u00e9g  er   me\u00f0  afar  \u00f6fluga  t\u00f6lvu.", 
                        "id": "322572954597532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T21:41:52+0000", 
                        "message": "Unnar, \u00e9g veit ekki hvort \u00fea\u00f0 breytir nokkru. Sumt f\u00f3lk er svo blint, \u00deessi kona finnur s\u00e9r bara a\u00f0ra afs\u00f6kun. \u00c9g hef s\u00e9\u00f0 meilin hennar. N\u00e6st fer h\u00fan a\u00f0 rifja upp 2000 \u00e1ra s\u00f6gur e\u00f0a eitthva\u00f0 svolei\u00f0is. Best sem h\u00fan g\u00e6ti gert sj\u00e1lfri s\u00e9r v\u00e6ri a\u00f0 gefa sig fram vi\u00f0 ISIS og gerast kynl\u00edfsdama fyrir kynsvelta hermenn ISIS. \u00de\u00e1 v\u00e6ri h\u00fan komin \u00feanga\u00f0 sem h\u00fan \u00e1 heima. En \u00e9g veit a\u00f0 \u00d3skar Bjarnason \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00e1 helling af svona tilvitnunum, en sumt f\u00f3lk er bara blint og vill f\u00e1 a\u00f0 vera \u00fea\u00f0 \u00e1fram. !700 k\u00e6r\u00f0ar nau\u00f0ganir \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00e1 s\u00ed\u00f0asta \u00e1ri, yfir 98% m\u00fassar, og af \u00feessu 500 st\u00falkub\u00f6rn undir l\u00f6galdri. \u00c9g veit a\u00f0 svona fr\u00e9ttir skipta \u00feetta f\u00f3lk engu. \u00dea\u00f0 er ekki or\u00f0um ey\u00f0andi \u00e1 svona f\u00edfl.", 
                        "id": "322578801263614", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T21:59:47+0000", 
                        "message": "http://www.thereligionofpeace.com/pages/thelist.htm . You could say that 128% of Crimes in the world are made by muslims but unfortunately we can\u00b4t say the percent in the world those numbers are hard by math anyway 26,427 Islamic terror attacks has been made worldwide since 9\\11 . Read the article i sended with this post it takes out the rest u need. Good luck and bless you :)", 
                        "id": "322582661263228", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T22:09:05+0000", 
                        "message": "Takk fyrir k\u00e6ru f\u00e9lagar :)", 
                        "id": "322584494596378", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:33:07+0000", 
                        "message": "M\u00e1 l\u00edka benda henni \u00e1 b\u00e6kur eftir Ropert Spencer. En svona f\u00f3lk les aldrei neitt sem \u00fev\u00ed er bent \u00e1.", 
                        "id": "322599951261499", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:45:58+0000", 
                        "message": "passa\u00f0u bara a\u00f0 ey\u00f0a ekki of mikilli orku \u00ed svona orkusvarthol ,,sumt f\u00f3lk er ekki \u00feess vir\u00f0i", 
                        "id": "322602337927927", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 16, 
                                "offset": 17, 
                                "type": "user", 
                                "id": "508551459267471", 
                                "name": "Unnar Haraldsson"
                            }, 
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 239, 
                                "type": "user", 
                                "id": "925506980797356", 
                                "name": "Einar Robertson Nelson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T00:52:00+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er eins s\u00ed\u00f0a Unnar Haraldsson, reyndar skrifu\u00f0 2012 en \u00fear kemur fram a\u00f0 m\u00faslimar fremja Jihad \u00e1 fimm klst fresti um heiminn sem lei\u00f0ir til dau\u00f0a http://www.wnd.com/2012/12/guess-how-many-islamic-terror-attacks-since-911/ en s\u00ed\u00f0an sem Einar Robertson Nelson sendir er besta samansafn \u00e1 netinu um \u00f3h\u00e6fu verkin en \u00fear kemur fram a\u00f0 bara \u00ed n\u00f3vember 2014 eru 2515 drepnir og 2700 alvarlega slasa\u00f0ir \u00ed 284 \u00e1r\u00e1sum \u00ed 23 l\u00f6ndum, \u00feessar uppl. \u00e6ttu a\u00f0 n\u00e6gja vinkonu \u00feinni. bar\u00e1tttu kve\u00f0jur", 
                        "id": "322623521259142", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T02:45:38+0000", 
                        "message": "Takk fyrir k\u00e6rlega - \u00dei\u00f0 eru\u00f0 \u00f3missandi. \u00c9g haf\u00f0i barist \u00feessari bar\u00e1ttu \u00ed langan t\u00edma \u00e1 minni pers\u00f3nulegu facebook-s\u00ed\u00f0u \u00feegar \u00e9g fann loksins \u00feennan \u00f3missandi h\u00f3p \u00c1 ISLAM NOKKU\u00d0 NOKKURNT\u00cdMANN HEIMA \u00c1 \u00cdSLANDI og er \u00e9g Gu\u00f0i m\u00ednum endalaust \u00feakkl\u00e1tur fyrir \u00fea\u00f0/ykkur. \u00cd framhj\u00e1 hlaupi langar mig allt \u00ed einu a\u00f0 segja ykkur sm\u00e1 s\u00f6gu og h\u00fan er \u00feessi/eftirfarandi: 21 jan\u00faar 2012 byrja\u00f0i \u00e9g a\u00f0 nota t\u00f6lvu og tileinka m\u00e9r neti\u00f0 og stofna\u00f0i \u00e9g \u00fe\u00e1 \u00feann sama dag facebook s\u00ed\u00f0una m\u00edna sem var au\u00f0vita\u00f0 hvoru tveggja bylting \u00ed m\u00ednu l\u00edfi \u00e1 margan h\u00e1tt. En \u00fear sem \u00e9g er kristinn og hef veri\u00f0 \u00fea\u00f0 alla t\u00ed\u00f0 jafnvel \u00fe\u00f3 \u00e9g hafi fjarl\u00e6gst k\u00f6llun m\u00edna og tilgang um t\u00edma \u00ed gegnum unglings\u00e1rin og reyndar lengur. \u00de\u00e1 hef \u00e9g alltaf geta\u00f0 sagt stoltur fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00e9g eigi lifandi tr\u00fa \u00e1 Frelsarann \u00feegar \u00e9g hef veri\u00f0 spur\u00f0ur og e\u00f0a \u00feegar \u00fea\u00f0 hefur \u00e1tt vi\u00f0 a\u00f0 segja fr\u00e1 \u00fev\u00ed o.s.f.v. Reyndar ur\u00f0u \u00e1kve\u00f0in straumhv\u00f6rf \u00e1/\u00ed minni lifandi tr\u00fa \u00ed desember 1999 \u00feegar \u00e9g \u00fe\u00e1 r\u00e9tt eins og n\u00fana sat um n\u00f3tt nema \u00fe\u00e1 orti \u00e9g b\u00e6\u00f0i s\u00e1lma og lofgj\u00f6r\u00f0arlj\u00f3\u00f0 t\u00edmanum saman \u00ed heilagsanda n\u00e6rveru engri l\u00fdkri. Stuttu \u00e1\u00f0ur haf\u00f0i \u00e9g or\u00f0i\u00f0 svo hr\u00e6\u00f0ilega \u00fejaka\u00f0ur og a\u00f0 \u00ferengdur \u00ed anda, \u00e1 s\u00e1l og l\u00edkama a\u00f0 \u00e9g gat \u00f3m\u00f6gulega veri\u00f0 vakandi \u00e1n \u00feess a\u00f0 vera \u00e1/\u00ed st\u00f6\u00f0ugri b\u00e6n \u00ed 2 vikur. \u00dea\u00f0 sem ger\u00f0ist e\u00f0a var\u00f0 til \u00feess a\u00f0 \u00e9g var\u00f0 svona beyg\u00f0ur er aukaatri\u00f0i en eftir a\u00f0 \u00feessar 2 vikur voru li\u00f0nar og Drottinn haf\u00f0i komi\u00f0 kringumst\u00e6\u00f0um m\u00ednum \u00ed r\u00e9ttan farveg hva\u00f0 vandr\u00e6\u00f0aganginn var\u00f0a\u00f0i. \u00de\u00e1 h\u00f3fst magna\u00f0 t\u00edmabil \u00ed m\u00ednu l\u00edfi og \u00ed allri minni umgegni vi\u00f0 heilagan anda Gu\u00f0s og e\u00f0a \u00e1 skilningi m\u00ednum \u00e1 n\u00e1\u00f0inni og k\u00e6rleika Hans, Frelsarans. S\u00ed\u00f0an l\u00ed\u00f0a m\u00f6rg \u00e1r og gekk \u00e1 \u00fdmsu eins og j\u00fa bara almennt gengur, \u00e9g eignast b\u00f6rnin m\u00edn og tekst \u00e1 vi\u00f0 allskyns hindranir, upplifi b\u00e6\u00f0i sorgir og sigra eins og flestir. Nema hva\u00f0 \u00e9g haf\u00f0i aldrei neinn \u00e1huga \u00e1 t\u00f6lvum svo gerist \u00fea\u00f0 fyrir 5 \u00e1rum a\u00f0 \u00e9g og seinni barnsm\u00f3\u00f0ir m\u00edn skiljum og h\u00f6ldum \u00ed sitt hvora \u00e1ttina r\u00e9tt eins og reyndar annar hver \u00edslendingur gerir oft n\u00fa \u00e1 d\u00f6gum \u00fev\u00edmi\u00f0ur. Eftir a\u00f0 \u00e9g var\u00f0 einn byrju\u00f0u nokkrir vinir m\u00ednir a\u00f0 veita \u00fev\u00ed athygli a\u00f0 \u00e9g var ekki me\u00f0 neina t\u00f6lvu (t\u00f6lvan sem haf\u00f0i veri\u00f0 til fyrir skilna\u00f0 var konunnar og f\u00f3r e\u00f0lilega me\u00f0 henni) og \u00feeir spur\u00f0u mig oft hvort m\u00e9r leiddist ekki svona alltaf einn og t\u00f6lvulaus. Hvort \u00e9g \u00e6tla\u00f0i ekki a\u00f0 f\u00e1 m\u00e9r t\u00f6lvu og byrja \u00e1 facebook o.s.f.v. \u00fe\u00e1 sag\u00f0i \u00e9g alltaf NEI \u00fev\u00ed \u00e9g vissi e\u00f0lilega afskaplega takmarka\u00f0 hvers \u00e9g var a\u00f0 fara \u00e1 mis en svo \u00e9g festist ekki \u00ed aukaatri\u00f0unum \u00fe\u00e1 birtist g\u00f3\u00f0ur vinur minn einn daginn sem s\u00e9r annars um t\u00f6lvur og t\u00f6lvum\u00e1l hj\u00e1 st\u00f3ru fyrirt\u00e6ki h\u00e9rna \u00ed Reykjav\u00edk me\u00f0 gamla IBM hlunk en s\u00e6milega st\u00f3ran skj\u00e1 og gefur m\u00e9r og hj\u00e1lpar m\u00e9r a\u00f0 stofna facebook. \u00deegar hinga\u00f0 \u00e1 facebook var svo komi\u00f0 byrja\u00f0i \u00e9g a\u00f0 p\u00f3sta Or\u00f0i dagsins: (sem var or\u00f0/vers \u00far Bibl\u00edunni) \u00e1 hverjum degi, einnig p\u00f3sta\u00f0i \u00e9g almennt \u00fev\u00ed sem h\u00f6f\u00f0a\u00f0i mest til m\u00edn \u00ed facebook fr\u00e9ttaveitunni og var/er \u00fea\u00f0 helst e-\u00f0 tr\u00faarlegs e\u00f0lis \u00ed bland vi\u00f0 t.d. t\u00f3nlist sem m\u00e9r l\u00edkar og stundum einni og jafnvel annari flottri/huggulegri d\u00f6mu \u00e1 mynd eins og gengur. Nema hva\u00f0 kristi\u00f0 f\u00f3lk er almennt alls ekki inn \u00ed dag og \u00ed g\u00e6r en ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 vonandi \u00e1 morgun e\u00f0a a\u00f0 lokum ;) hehehe og hefur facebook vinafj\u00f6ldinn \u00fev\u00ed haldist \u00ed s\u00f6gulegu l\u00e1gmarki mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 hj\u00e1 \u00f6\u00f0rum flestum. \u00c9g kann reyndar \u00e1g\u00e6tlega vi\u00f0 \u00fea\u00f0, flestir sem byrja \u00e1 facebook vin\u00e1ttu vi\u00f0 mig fara/stimpla sig flj\u00f3tt \u00fat aftur \u00feegar \u00feeir/\u00feau/vi\u00f0komandi s\u00e9r allt \u00feetta Jes\u00fa tal o.s.f.v. J\u00e6ja loka punktur s\u00f6gunnar er \u00feessi: Um helgina kom til tals \u00e1 milli m\u00edn og 11 \u00e1ra gamallar d\u00f3ttur minnar a\u00f0 h\u00fan \u00e6tti ekki gott me\u00f0 a\u00f0 kynnast stelpunum \u00ed n\u00fdja sk\u00f3lanum sem h\u00fan byrja\u00f0i \u00ed n\u00fana \u00ed haust. \u00der\u00e1tt fyrir allt er h\u00fan afbrag\u00f0s n\u00e1msma\u00f0ur/dama, efnilegasti leikma\u00f0ur V\u00edkings \u00ed 6 flokki kvenna \u00ed handbolta \u00ed fyrra (skorar yfirleitt flest m\u00f6rk li\u00f0sins o.s.f.v.) h\u00fan er skemmtileg, listr\u00e6n og svo er h\u00fan gullfalleg a\u00f0 auki en h\u00fan er samt p\u00ednu feimin \u00ed fyrstu. \u00c9g sag\u00f0i henni nokkrar s\u00f6gur af m\u00e9r og minni \u00e6sku \u00e1samt \u00fev\u00ed sag\u00f0i \u00e9g vi\u00f0 hana vitandi \u00fea\u00f0 a\u00f0 h\u00fan er \u00ed topp m\u00e1lum hva\u00f0 allt var\u00f0ar: \u00deA\u00d0 ER BETRA A\u00d0 EIGA 1 MJ\u00d6G G\u00d3\u00d0AN VIN HELDUR EN 10 L\u00c9LEGA. Sag\u00f0i henni svo bara a\u00f0 brosa og nj\u00f3ta \u00feess a\u00f0 vera til \u00feetta v\u00e6ri bara t\u00edmabil sem h\u00fan g\u00e6ti eflaust seinna s\u00e9\u00f0 hva\u00f0a l\u00e6rd\u00f3m og e\u00f0a \u00feessi reynsla hef\u00f0i f\u00e6rt henni o.s.f.v. H\u00fan var\u00f0/er s\u00e1tt og f\u00f3r s\u00e1tt a\u00f0 sofa. \u00c9g \u00feakka Gu\u00f0i fyrir alla \u00fe\u00e1 blessun sem h\u00fan hefur f\u00e6rt m\u00e9r og b\u00fd\u00f0 ykkur a\u00f0 eiga g\u00f3\u00f0a n\u00f3tt \u00ed Jes\u00fa nafni...+...Amen", 
                        "id": "322763647911796", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-10T07:56:57+0000", 
                        "message": "Takk fyrir a\u00f0 deila s\u00f6gunni :)", 
                        "id": "322859947902166", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10846225_976403982374322_401911027672062347_n.jpg?oh=5117085d4c39e1bedc38d74e9a2fd7d2&oe=55472DEB", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TmpBd09EZzNPVEk0TURjeU9qRTBNVGd4Tmpnek1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TlRrME1qWTBOVGsxTkRBeE9qRTBNVGd4TmpVNE1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T22:56:52+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "322594264595401", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T23:38:28+0000", 
                        "message": "Kristur gat n\u00fa l\u00e1ti\u00f0 heyra \u00ed s\u00e9r \u00feegar honum bl-\u00f6skra\u00f0i, eins og \u00feegar hann velti um bor\u00f0um v\u00edxlaranna og rak \u00fe\u00e1 me\u00f0 har\u00f0ri hendi \u00fat \u00far musterinu. \"\u00b4\u00de\u00e9r n\u00f6\u00f0rukyn, \u00fe\u00e9r eru sem kalka\u00f0ar grafir\", sag\u00f0i hann vi\u00f0 Far\u00edseana vi\u00f0 t\u00e6kif\u00e6ri. Hann gat rei\u00f0st og \u00f3tta \u00feekkti henn ekki. R\u00e9ttl\u00e1t rei\u00f0i er betri en undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur og aumingjaskapur til a\u00f0 kaupa s\u00e9r t\u00edmabundinn fri\u00f0. \u00dea\u00f0 eiga innf\u00e6ddir m\u00faslimar eftir a\u00f0 reyna \u00e1 sj\u00e1lfum s\u00e9r einhvern daginn.", 
                        "id": "322600887928072", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322588651262629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322588651262629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T23:38:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=976403982374322&set=gm.322588651262629&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "976403982374322", 
            "created_time": "2014-12-09T22:24:36+0000", 
            "message": "Did you guys know that muslims have burned with a disgrace every single flag in western culture and including the Icelandic Flag.!  Why don\u2019t we burn  Islamic Cultures Flags..Well it\u00b4s simple there isn\u00b4t any such extreme in the Christian society..the bible teaches us the opposite ..it teaches us Love - Wisdom And Tolerance \u2026Stop Islam !", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_322588651262629", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIPH8Sr_hfo7-o&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.pressan.is%2FImageHandler.ashx%3FID%3D987c8a79-929d-4dcd-9fb5-af28644ad5cf", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Gl\u00e6pagengi innflytjenda notu\u00f0 til a\u00f0 framfylgja shar\u00eda-l\u00f6gum \u00ed Danm\u00f6rku", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TlRneU1qUXhNall6TWpjd09qRTBNVGd4TmpJeU1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TURJM016TTNPVGcxTkRJM09qRTBNVGd3TXpZM016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T11:05:32+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00e6tti a\u00f0 gle\u00f0ja sverri og f\u00e9laga", 
                        "id": "322027337985427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T11:08:33+0000", 
                        "message": "Spurning hven\u00e6r \u00feetta ver\u00f0ur svona \u00e1 landinu. M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar \u00ed danm\u00f6rku hafa veri\u00f0 a\u00f0 ver\u00f0a en s\u00fdnilegri og kr\u00f6fuhara\u00f0ari eftir a\u00f0 moskan var bygg\u00f0. \u00dev\u00ed \u00fe\u00f3 \u00feeir hafi haft b\u00e6nah\u00fas sem sumir kalla mosku \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 ekki moska fyrr en \u00feeir byggja \u00fe\u00e6r fr\u00e1 grunni. Og \u00feetta \u00e6tti f\u00f3lk a\u00f0 hafa i huga. Enda hafa \u00feeir or\u00f0i\u00f0 s\u00fdnilegri \u00e1 \u00cdslandi eftir a\u00f0 \u00feeir fengu l\u00f3\u00f0ina \u00fatihluta\u00f0a.", 
                        "id": "322028977985263", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T11:09:55+0000", 
                        "message": "satt", 
                        "id": "322029367985224", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T11:15:38+0000", 
                        "message": "\u00e6 j\u00e1! :(", 
                        "id": "322030711318423", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T15:09:54+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri fr\u00f3\u00f0legt a\u00f0 f\u00e1 m\u00faslima til \u00feess a\u00f0 fr\u00e6\u00f0a okkur um hva\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir fyrir m\u00faslima \u00feegar fyrsta sk\u00f3flustungan er tekin, m\u00e9r hefur veri\u00f0 sagt a\u00f0 vi\u00f0 fyrstu sk\u00f3flustungu af moskubyggingu \u00fe\u00e1 s\u00e9 landi\u00f0 or\u00f0i\u00f0 land islams og \u00fea\u00f0 passar vi\u00f0 breytingu \u00feeirra eftir a\u00f0 moska r\u00eds", 
                        "id": "322096074645220", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T15:47:01+0000", 
                        "message": "of margir segja \u00feetta ver\u00f0i ok h\u00e9r \u00e1 is hva\u00f0an hafa \u00feeir \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "322104311311063", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T22:43:49+0000", 
                        "message": "\u00c9g held og heyr\u00f0i \u00fea\u00f0 \u00feegar moska r\u00eds \u00ed landi ver\u00f0ur landi\u00f0 yfirl\u00fdst Islamr\u00edki samkv. \u00feeirra si\u00f0/tr\u00fa og l\u00edta \u00feeir \u00e1 a\u00f0 \u00feeir hafi \u00fe\u00e1 sigra\u00f0 landi.", 
                        "id": "322228251298669", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T13:13:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 duga engar venjulegar lausnir \u00ed \u00feessu m\u00e1li.", 
                        "id": "322423877945773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T21:56:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vir\u00f0ist stefna a\u00f0 Ragnarr\u00f6kum No.2", 
                        "id": "322582241263270", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322025884652239", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322025884652239", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T21:56:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/glaepagengi-innflytjenda-notud-til-ad-framfylgja-sharia-logum-i-danmorku", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM5NTIzMjU0MjUyMDc=", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203952325425207", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-08T11:00:15+0000", 
            "message": "\"\u00cdslamskir \u00f6fgamenn eru farnir a\u00f0 nota li\u00f0smenn gl\u00e6pagengja m\u00faslimskra innflytjenda til a\u00f0 framfylgja str\u00f6ngum shar\u00eda-l\u00f6gum \u00ed nokkrum \u00edb\u00fa\u00f0arhverfum \u00ed Danm\u00f6rku.\" \n\nhttp://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/glaepagengi-innflytjenda-notud-til-ad-framfylgja-sharia-logum-i-danmorku", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_322025884652239", 
            "description": "\u00cdslamskir \u00f6fgamenn eru farnir a\u00f0 nota li\u00f0smenn gl\u00e6pagengja m\u00faslimskra innflytjenda til a\u00f0 framfylgja str\u00f6ngum shar\u00eda-l\u00f6gum \u00ed nokkrum \u00edb\u00fa\u00f0arhverfum \u00ed Danm\u00f6rku. \u00deetta mj\u00f6g svo \u00f3heppilega bandalag \u00f6fgamanna og har\u00f0so\u00f0inna gl\u00e6pamanna beinist s\u00e9rstaklega..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10805631_10205298634775117_4627736979984981618_n.jpg?oh=c2901766220b8fb9c5e48572883f6ff2&oe=553984D8&__gda__=1426222691_292f0ca5c00af7d0b891cc2f84698196", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI4NzE2OTcyMDg3Nzg=", 
                        "before": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203709785441838", 
                        "name": "J\u00f3n Ragnar R\u00edkhar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202871697208778", 
                        "name": "Vilhelm Bj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TlRRek9EazNPVE16TnpjeE9qRTBNVGd4TlRReE56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TlRRek9EazNPVE16TnpjeE9qRTBNVGd4TlRReE56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202871697208778", 
                            "name": "Vilhelm Bj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T19:42:56+0000", 
                        "message": "Kj\u00e6rleikur gle\u00f0i og fri\u00f0ur", 
                        "id": "322543897933771", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322542914600536", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322542914600536", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T19:42:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10205298634775117&set=gm.322542914600536&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10205298634775117", 
            "created_time": "2014-12-09T19:37:56+0000", 
            "message": "\u00deessi er n\u00fa f\u00edn: Amen!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_322542914600536", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAwkmZNqJhXMdod&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FbCF0MFslWpA%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "\u00deurfum vi\u00f0 a\u00f0 \u00f3ttast \u00edslam?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TXpjNU1USXhNamd6TlRneU9qRTBNVGd4TWpBd05UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURnek5UQTBOelEyTkRjM09qRTBNVGM0TURBek5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T17:25:51+0000", 
                        "message": "\u00c1 l\u00edti\u00f0 erindi \u00fear, frekar en \u00e1 H\u00f3tel S\u00f6gu :)", 
                        "id": "321083504746477", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:39:39+0000", 
                        "message": "St\u00f3rt J\u00c1", 
                        "id": "321112988076862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:32:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 t\u00f3kst \u00fe\u00f3 a\u00f0 f\u00e1 Sigur\u00f0 H\u00f3lm til a\u00f0 vi\u00f0urkenna a\u00f0 islam er galin hugmyndafr\u00e6\u00f0i.  Sm\u00e1 sigur. :)", 
                        "id": "321135741407920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:47:08+0000", 
                        "message": "S\u00e1u\u00f0 \u00fei\u00f0 hvernig Sverrir segir isis vera gl\u00e6pamenn, en fer svo \u00ed s\u00f6mu andr\u00e1 a\u00f0 afsaka \u00feeirra verk me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 vitna \u00ed vo\u00f0averk \u00e1 Balkanskaga, fr\u00f6nsku byltinguna og borgarastr\u00ed\u00f0i\u00f0 \u00e1 sp\u00e1ni. Hann leggur \u00feetta a\u00f0 j\u00f6fnu. \u00deau str\u00ed\u00f0 voru ekki tr\u00faarbrag\u00f0astr\u00ed\u00f0, en isis er \u00ed tr\u00faarbrag\u00f0astr\u00ed\u00f0i vi\u00f0 hina.  Islam er \u00ed str\u00ed\u00f0i vi\u00f0 alla hina og hefur veri\u00f0 svo \u00ed um 1400 \u00e1r.", 
                        "id": "321138511407643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T22:33:51+0000", 
                        "message": "J\u00c1  J\u00c1  J\u00c1", 
                        "id": "321148058073355", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T02:43:26+0000", 
                        "message": "ISIS og Ibrahin Sverrir Agnarsson eru af sama v\u00e6ng Islam. S\u00fann\u00ed-m\u00faslimar sem hata Sh\u00eda-m\u00fasima og alla a\u00f0ra tr\u00favillinga (Infidel ) Tr\u00favillingar eru r\u00e9ttdr\u00e6pir.  \u00dea\u00f0 a\u00f0 drepa tr\u00favilling er ekki sakn\u00e6mt samkv\u00e6mt K\u00f3ran.", 
                        "id": "321201521401342", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T06:14:47+0000", 
                        "message": "Sverrir sag\u00f0i a\u00f0 k\u00f3ranin v\u00e6ri ekkert nema fallegur. \u00c6tli Mein Kamph \u00feyki fallegur \u00ed augum Sverris.", 
                        "id": "321239678064193", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T10:38:16+0000", 
                        "message": "Mein Kamph er mets\u00f6lub\u00f3k \u00ed mi\u00f0 austurl\u00f6ndum.", 
                        "id": "321318914722936", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T10:39:58+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=FPNKWlOXd3M&sns=fb  \u00deeir vildu engin r\u00f6k \u00e1 m\u00f3ti h\u00e9r er \u00e1st\u00e6\u00f0an, uppl\u00fdst f\u00f3lk", 
                        "id": "321319228056238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T20:30:49+0000", 
                        "message": "Lokani\u00f0ursta\u00f0a hins s\u00f6gulega m\u00e1l\u00feings \u00e1 h\u00f3tel S\u00f6gu g\u00e6ti veri\u00f0 \u00e1 \u00feessa lei\u00f0.  K\u00f3raninum var skiti\u00f0 og skeint \u00e1 b\u00f3kfell af Skrattanum.", 
                        "id": "321474108040750", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T02:16:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eina \u00e1hugaver\u00f0a sem ger\u00f0isr \u00fearna(held \u00e9g) er \u00e1 1:31, m\u00e9r s\u00fdnist svar formanns m\u00faslima fara vel i si\u00f0mennta\u00f0a f\u00f3lki\u00f0 sem stj\u00f3rnar fundinum og situr vi\u00f0 pallbor\u00f0i\u00f0. \u00deegar spurningunni \u00e1 undan er svara\u00f0 opinberar al\u00feingisma\u00f0urinn sem situr vi\u00f0 pallbor\u00f0i\u00f0 a\u00f0 hann er alger na\u00edvisti og sennilega miki\u00f0 greindarskertur.", 
                        "id": "321560601365434", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T09:53:54+0000", 
                        "message": "Einhver sta\u00f0ar s\u00e1 \u00e9g komment \u00fear sem vi\u00f0komandi sag\u00f0ist hafa \u00fea\u00f0 eftir heimildum innanb\u00fa\u00f0amanna a\u00f0 \u00feeir hafi planta\u00f0 \"\u00f6fga kristnum\" til a\u00f0 f\u00e1 enn betir \u00fatkomu til a\u00f0 s\u00fdna hve rugla\u00f0ir \u00feeir v\u00e6ru og afla s\u00e9r \u00feannig enn betri \u00fatkomu og stu\u00f0ning vi\u00f0 m\u00e1lsta\u00f0i \u00feeirra (Si\u00f0menntar og m\u00fasl\u00edma) Ekki veit \u00e9g hvot \u00feetta er r\u00e9tt e\u00f0a ekki, en \u00feetta k\u00e6mi m\u00e9r ekkert \u00e1 \u00f3vart \u00fe\u00f3 svo v\u00e6ri.", 
                        "id": "322008844653943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T10:14:19+0000", 
                        "message": "\u00c1 \u00feessu \u00feingi virtust menn ekki \u00e1tta sig \u00e1 a\u00f0 menn hafa og munu gera hluti sem eru rangir og \u00f3ge\u00f0slegir, \u00fea\u00f0 er svo anna\u00f0 m\u00e1l \u00feegar sl\u00edkar gj\u00f6r\u00f0ir eru r\u00e9ttl\u00e6ttar \u00ed tr\u00faartextum og \u00fe\u00e6r f\u00e1 gu\u00f0fr\u00e6\u00f0ilega r\u00e9ttl\u00e6tingu. Fannst skondi\u00f0 \u00feegar Helgi segir l\u00edtinn mun \u00e1 \u00fev\u00ed hvernig M\u00fahame\u00f0 haga\u00f0i s\u00ednum kvennam\u00e1lum annars vegar og svo v\u00edkingarnir. M\u00e9r finnst hrokinn leka af si\u00f0menntarm\u00f6nnum (horf\u00f0i bara \u00e1 b\u00fata h\u00e9r og \u00fear) og telja \u00feeir sig bers\u00fdnilega vera vel a\u00f0 s\u00e9r. \u00cd hadith segir a\u00f0 ekki beri a\u00f0 spyrja menn a\u00f0 \u00fev\u00ed hvers vegna \u00feeir lemji konur s\u00ednar. \u00c1 \u00f6\u00f0rum sta\u00f0 \u00ed hadith er tala\u00f0 um umskur\u00f0 kvenna. FGM \u00e1 s\u00e9r r\u00e6tur \u00ed \u00edsl\u00f6mskum textum. Heg\u00f0u\u00f0u v\u00edkingarnir s\u00e9r \u00feannig? Hva\u00f0a \u00cdslandss\u00f6gu skyldi Helgi hafa l\u00e6rt?", 
                        "id": "322379121283582", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321082441413250", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321082441413250", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T10:14:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bCF0MFslWpA#t=17", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T17:23:17+0000", 
            "message": "Myndbandi\u00f0 komi\u00f0 \u00e1 neti\u00f0....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_321082441413250", 
            "description": "Si\u00f0mennt, f\u00e9lag si\u00f0r\u00e6nna h\u00famanista bo\u00f0a\u00f0i til m\u00e1l\u00feings um \u00edslam laugardaginn 29. n\u00f3vember 2014 \u00e1 H\u00f3tel S\u00f6gu. Markmi\u00f0i\u00f0 me\u00f0 m\u00e1l\u00feinginu var a\u00f0 hvetja til m\u00e1lef..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSLO-OR-r3JkZs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fkill-all-the-jews-the-gaza-girls1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Kill All the Jews \u2013 The Gaza Girls Debut Single SPOOF", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TXpJd016VTNPVFUyTVRJMU9qRTBNVGd4TURZME16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TURReU5qTTNPVGd6T0RrM09qRTBNVGd3TkRBME1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T12:06:52+0000", 
                        "message": "\u00f3skalag \u00d6ssurar,,j\u00e1 miki\u00f0 a\u00f0 greinilega", 
                        "id": "322042637983897", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T12:40:21+0000", 
                        "message": "ma\u00f0ur f\u00e6r ekki fr\u00e9ttir af ruv n\u00e9 s2 s\u00e9 vesen en miki\u00f0 \u00e1 DR1 ?", 
                        "id": "322050257983135", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T13:24:07+0000", 
                        "message": "\u00deetta virkar n\u00fa soldi\u00f0 eins og h\u00e1\u00f0 gegn ge\u00f0veikinni.", 
                        "id": "322063917981769", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T14:35:50+0000", 
                        "message": "ja \u00feetta virkar eins og eitthva\u00f0 gr\u00edn", 
                        "id": "322086467979514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "731416140261676", 
                            "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T14:47:10+0000", 
                        "message": "J\u00e1 ef ma\u00f0ur vissi ekki betur \u00fe\u00e1 t\u00e6ki ma\u00f0ur \u00feessu sem sv\u00f6rtu-gr\u00edni!! \u00deessar hafa veri\u00f0 heila \u00fevegnar sem b\u00f6rn vi\u00f0 \u00feekkjum kennsluefni m\u00faslima \u00e1 \u00feessum sl\u00f3\u00f0um og \u00feetta er alveg eftir b\u00f3kinni,,,sem s\u00e9 gr\u00e1tt gaman e\u00f0a \u00feannig sko!!!!!", 
                        "id": "322089791312515", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T15:04:46+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r hlj\u00f3ta a\u00f0 ver\u00f0a stj\u00f6rnur heima fyrir", 
                        "id": "322094391312055", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204256236716915", 
                            "name": "Asta Bjorg T\u00f3masd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T16:38:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vantar greinilega eitthva\u00f0 \u00ed \u00feetta li\u00f0.", 
                        "id": "322121084642719", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T06:23:24+0000", 
                        "message": "\u00deetta er h\u00e1\u00f0, h\u00e9r er veri\u00f0 a\u00f0 h\u00e1\u00f0a og spotta \u00fe\u00e1 sem standa gegn gy\u00f0ingum. \u00deetta er ekki \u00ed fyrsta skipti sem gert hefur gr\u00edn a\u00f0 \u00f6llu \u00feessu gy\u00f0ingahatri \u00ed heiminum.", 
                        "id": "322318184623009", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-09T06:27:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=HpF6zEfkFzc", 
                        "id": "322320357956125", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322042137983947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322042137983947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-09T06:27:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/12/07/kill-all-the-jews-the-gaza-girls-debut-single-spoof/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-08T12:03:10+0000", 
            "message": "Jarh\u00e9rna ma\u00f0ur \u00e1 vart til or\u00f0 yfir ge\u00f0veikinni, hvar endar \u00feetta? :/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_322042137983947", 
            "description": "\u00a0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10821428_669801176498480_669799743165290_5274_1662_t.jpg?oh=664a5a48dd24415a53aa3805c9cdc400&oe=5530254B&__gda__=1425970019_76bfdb2a2e5d636d0fffdf97c221413f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204256236716915", 
                        "name": "Asta Bjorg T\u00f3masd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203952325425207", 
                "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
            }, 
            "description": "VIDEO: Geert Wilders answers declaration of war from Islam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TVRZM01qVTNPVGN4TkRNMU9qRTBNVGd3TmpZNU1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TVRVMU1EQTNPVGN5TmpZd09qRTBNVGd3TmpRd09ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T18:41:22+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/AnnInquirer/photos/a.356581841110207.1073741830.355910681177323/602339653201090/?type=1 H\u00e9r er h\u00e6gt a\u00f0 taka pr\u00f3f um hvort vi\u00f0komandi s\u00e9 haldin islamf\u00f3b\u00edu, \u00e9g hef hana greinilega", 
                        "id": "322155007972660", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 15, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202751411340490", 
                                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T19:08:28+0000", 
                        "message": "Fr\u00f3\u00f0leg k\u00f6nnun Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir, \u00deeir sem standa a\u00f0 henni eru \u00c1stralir sem hafa einnig mikla \u00e1hyggjur af framt\u00ed\u00f0 lands s\u00edns \u00fev\u00ed m\u00faslimskri menningu er \u00fer\u00f6ngva\u00f0 upp \u00e1 f\u00f3lk a\u00f0 \u00feeim \u00f3spur\u00f0um. h\u00e9r er sl\u00f3\u00f0in fyrir \u00fe\u00e1 sem vilja fr\u00e6\u00f0ast um bar\u00e1ttu \u00c1strala fyrir frelsi gegn oki m\u00faslima. http://www.qsociety.org.au/", 
                        "id": "322162511305243", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T19:28:38+0000", 
                        "message": "http://www.exponerat.net/hemligt-dokument-bevisar-s-samarbete-med-islamister-sedan-1999-lovade-lagstifta-muslimska-helgdagar/  Svo eru \u00fea\u00f0 sv\u00edarnir s\u00e9rst\u00f6ku, \u00feessi er b\u00fainn a\u00f0 gera samninga vi\u00f0 \u00edslamista", 
                        "id": "322167257971435", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/10798932_669801133165151_1804331303_n.mp4?rl=300&vabr=127&oh=3f6a1f0fea7110145a350a4008776465&oe=549F41DE", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321997437988417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321997437988417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "9:52", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=669799743165290", 
            "object_id": "669799743165290", 
            "created_time": "2014-12-08T08:47:19+0000", 
            "message": "Minn ma\u00f0ur !", 
            "updated_time": "2014-12-08T19:28:38+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_321997437988417", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321802184674609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321802184674609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T12:06:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl5TURReU5UZzNPVGd6T1RBeU9qRTBNVGd3TkRBek9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4T0RVNE1qazRNREF5TXpNeE9qRTBNVGM1T0RVNU5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T20:59:11+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta l\u00edka f\u00f3t\u00f3sjoppa\u00f0, Ibrahim Sverrir?", 
                        "id": "321858298002331", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-08T12:06:35+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 hann \u00e6tti a\u00f0 fara sj\u00e1lfur \u00e1 sta\u00f0inn.", 
                        "id": "322042587983902", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T17:09:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321802184674609"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322013257986835", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/322013257986835", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T10:04:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-08T10:04:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_322013257986835"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321996254655202", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321996254655202", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-08T08:41:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM5NTIzMjU0MjUyMDc=", 
                        "before": "MTAyMDM5NTIzMjU0MjUyMDc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203952325425207", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-08T08:41:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321996254655202"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321845441336950", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321845441336950", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T19:49:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-07T19:49:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321845441336950"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321373474717480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321373474717480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T02:00:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAxNTIzNjQxMDU3MzgyOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T14:10:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321373474717480", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRVME5EWTBOams1TXpneE9qRTBNVGM1TVRjMk1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TXpnd05EY3hNemd6TkRRM09qRTBNVGM0TnpZNE1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T14:40:11+0000", 
                        "message": "Og svo eru \u00feeir vondi gaurinn!?", 
                        "id": "321380471383447", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:42:13+0000", 
                        "message": "\u00cd av\u00f6ru tr\u00fai\u00f0 \u00fei\u00f0 \u00feessu rugli?", 
                        "id": "321506668037494", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T02:00:01+0000", 
                        "message": "J\u00e1 vi\u00f0 vitum sta\u00f0reyndir og \u00feegar ma\u00f0ur veit sta\u00f0reyndir \u00fe\u00e1 \u00fearf ma\u00f0ur ekki a\u00f0 heyra meira um \u00fea\u00f0 vi\u00f0fangsefni og sn\u00fdr s\u00e9r a\u00f0 \u00f6\u00f0ru. \u00c9g leita til d\u00e6mis sjaldan a\u00f0 sk\u00f3num m\u00ednum eftir a\u00f0 \u00e9g er kominn \u00ed \u00fe\u00e1 o.s.f.v.", 
                        "id": "321554464699381", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCoR-F787KSwF1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.is%2Fwp-content%2Fuploads%2F2011%2F08%2F237d74c4e2-300x200_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Bjarni: \u00d3skynsamlegt a\u00f0 \u00cdsland vi\u00f0urkenni sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0i Palest\u00ednu", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRReU1qVXhNelkzTWpZNU9qRTBNVGM1TVRNNE5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T0RVeE5ERXhORE0yTXpVek9qRTBNVGMzTXprNU1URTZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_320850394769788/comments?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRReU1qVXhNelkzTWpZNU9qRTBNVGM1TVRNNE5UVTZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:38:31+0000", 
                        "message": "Gott ef \u00e9g er ekki or\u00f0inn Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isma\u00f0ur h\u00e9r og n\u00fa.", 
                        "id": "320851411436353", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:39:19+0000", 
                        "message": "J\u00e1 er a\u00f0 sp\u00e1 \u00ed a\u00f0 skr\u00e1 mig kannski aftur \u00ed flokkinn? :)", 
                        "id": "320851578103003", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:41:18+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e6tla ekki a\u00f0 hafa \u00e1hrif e\u00f0a sko\u00f0un \u00e1 \u00fev\u00ed :)", 
                        "id": "320851901436304", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:42:28+0000", 
                        "message": "Segi n\u00fa bara svona :)", 
                        "id": "320852151436279", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:59:11+0000", 
                        "message": "\u00dear kom a\u00f0 \u00fev\u00ed. Eitt or\u00f0 af viti :)", 
                        "id": "320854934769334", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T01:22:03+0000", 
                        "message": "\u00fearna kemur silfurskei\u00f0ungurinn m\u00e9r \u00e1 \u00f3vart ,,en tek af af fyrir honum \u00ed \u00feetta sinn", 
                        "id": "320859288102232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T06:40:53+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 skulum gefa honum s\u00e9ns \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 l\u00e1ta verkin tala \u00e1\u00f0ur en vi\u00f0 \u00e6rum hann me\u00f0 l\u00f3faklappi ;)", 
                        "id": "320930218095139", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T12:22:04+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri beinl\u00ednis si\u00f0laust a\u00f0 vi\u00f0urkenna enn eitt hry\u00f0juverkar\u00edki M\u00fahame\u00f0str\u00faarmanna.", 
                        "id": "320995628088598", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T13:39:09+0000", 
                        "message": "\u00deetta var 2011 - \u00fe\u00e1 r\u00e9\u00f0u vinstri menn r\u00edkjum me\u00f0 allan sinn sleikjuh\u00e1tt gagnvart m\u00faslimum.", 
                        "id": "321015031419991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T13:39:28+0000", 
                        "message": "svo t\u00f3k Sagu B sig til og gaf \u00feeim l\u00f3\u00f0", 
                        "id": "321015091419985", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T13:46:43+0000", 
                        "message": "Moskur eru \"herb\u00e6kist\u00f6\u00f0var\" skv. helgiritum \u00feeirra m\u00fassana.\n Hvar eru herst\u00f6\u00f0vaandst\u00e6ingar n\u00fa \u00feegar \u00feeirra er \u00fe\u00f6rf?", 
                        "id": "321016831419811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T14:29:45+0000", 
                        "message": "Og hva\u00f0 ekki h\u00e6gt a\u00f0 laga, bara gera illt  verra?", 
                        "id": "321028978085263", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T15:01:44+0000", 
                        "message": "Gott     hj\u00e1  Bjarna.", 
                        "id": "321037081417786", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T16:36:09+0000", 
                        "message": "Yesterdays News", 
                        "id": "321070554747772", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152364105738299", 
                            "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T17:14:58+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur veitti \u00fej\u00f3\u00f0in bj\u00e1lu\u00f0u f\u00f3lki t\u00edmabundi\u00f0 meirihluta \u00e1 al\u00feingi og \u00fe\u00e1 slapp \u00feessi della \u00ed gegn.", 
                        "id": "321080524746775", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:26:01+0000", 
                        "message": "\u00c9g er n\u00fa ekki samm\u00e1la nafna n\u00fana. Ok vil ekki sj\u00e1 Muslia \u00e1 \u00cdslandi en Muslimarnir \u00ed Palist\u00ednu hafa alla m\u00edna sam\u00fa\u00f0 \u00feeir eru allavega heima hj\u00e1 s\u00e9r og eru a\u00f0 reyna a\u00f0 byggja upp sitt land og \u00fej\u00f3\u00f0 sem gy\u00f0ingarnir eru a\u00f0 stela af \u00feeim h\u00e6gt og r\u00f3lega. L\u00fdfi\u00f0 er ervitt hj\u00e1 \u00feeim en \u00feeir eru allavega ekki a\u00f0 angra f\u00f3lki\u00f0 \u00ed Evr\u00f3pu svo \u00e9g tek hattin a\u00f0 ofan fyrir Palest\u00ednu. Gy\u00f0ingarinr eru ekkert betri en Nazistar", 
                        "id": "321499508038210", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:31:42+0000", 
                        "message": "M\u00e9r fynst \u00feurfa a\u00f0 gera mun \u00e1 muslima og muslima sem vill \u00fe\u00e9r illt", 
                        "id": "321500841371410", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:35:22+0000", 
                        "message": "Hvers vegna f\u00e1 hamas og e\u00f0a a\u00f0rir \u00ed sama hlutverki \u00e1 undan \u00feeim sam\u00fa\u00f0 einhvers........skil \u00fea\u00f0 ekki alveg \u00ed lj\u00f3si \u00feess a\u00f0 \u00feeir hafa stunda\u00f0 markvissar hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1sir \u00e1 saklausa borgara \u00cdsraels fr\u00e1 upphafi og munu aldrei h\u00e6tta \u00feeim \u00e1r\u00e1sum. Pers\u00f3nulega ford\u00e6mi \u00e9g hamas fyrst og s\u00ed\u00f0ast.", 
                        "id": "321501391371355", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:39:25+0000", 
                        "message": "Unnar hamas er a\u00f0 reyna a\u00f0 verja land sem tilheir\u00f0i \u00feessu f\u00f3lki fr\u00e1 upphafi. En \u00fea\u00f0 er ervitt a\u00f0 taka skri\u00f0dreka ni\u00f0ur me\u00f0 grj\u00f3tkasti. leifum Muslimum a\u00f0 halda s\u00fdnum l\u00f6ndum og \u00fe\u00e1 eru \u00feeir ekki a\u00f0 angra okkur hin. \u00feetta er mitt \u00e1lit.", 
                        "id": "321504478037713", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:55:43+0000", 
                        "message": "\u00cdslendingar m\u00e6ttu taka upp d\u00fdran\u00fd\u00f0 m\u00fasl\u00edma \u00e1 Gaza, n\u00f3g eiga \u00feeir af vopnunum en d\u00fdrin skulu skorin lifandi me\u00f0 kutum k\u00f3ranins                                                                                                  http://www.theguardian.com/world/video/2013/dec/12/cattle-abuse-gaza-video", 
                        "id": "321509878037173", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:31:30+0000", 
                        "message": "Bjarni - \u00feetta er einfaldlega rangt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r en \u00e9g hef teki\u00f0 \u00feessa umr\u00e6\u00f0u oftar en 100 sinnum og nenni henni ekki lengur vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem kj\u00f3sa a\u00f0 sj\u00e1 ekki sannleikann \u00ed deilunni. Ef \u00fe\u00fa hefur \u00e1huga \u00fe\u00e1 getur \u00fe\u00fa au\u00f0veldlega afla\u00f0 \u00fe\u00e9r \u00feeirrar vitneskju sj\u00e1lfur \u00e1 stuttum t\u00edma en reynsla m\u00edn af \u00fev\u00ed a\u00f0 reyna r\u00e6\u00f0a hry\u00f0juverkamennina hamas vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem l\u00e1ta blekkjast er n\u00e1nast n\u00fall, lei\u00f0indi og t\u00edma\u00fej\u00f3fur. En \u00ed stuttu m\u00e1li \u00fe\u00e1 eru hamasmenn n\u00e1kv\u00e6mlega sama drasli\u00f0 og isis og fleiri.", 
                        "id": "321533334701494", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:49:19+0000", 
                        "message": "Unnar \u00e9g er b\u00fain a\u00f0 afla m\u00e9r meri uppl\u00fdsinga en \u00fe\u00fa heldur og \u00fe\u00f3 \u00fe\u00fa hafir teki\u00f0 \u00feessa umr\u00e6\u00f0u meira en 100 snnum \u00fe\u00fd\u00f0ir ekki a\u00f0 \u00fe\u00fa hafir r\u00e9tt fyrir \u00fe\u00e9r. M\u00e9r fynst einfaldlega ekki r\u00e9tt stefna hj\u00e1 \u00feessum h\u00f3p a\u00f0 hata alla muslima bara af \u00fev\u00ed \u00feeir eru Muslimar. M\u00edn afsta\u00f0a er bygg\u00f0 \u00e1 r\u00f6kum sem \u00e9g hef afla\u00f0 m\u00e9r seinustu 15 \u00e1r erlendis \u00fear \u00e1 me\u00f0al \u00ed m\u00f6rgum Muslima l\u00f6ndum, og m\u00edn afsta\u00f0a er \u00e9g vill ekki sj\u00e1 \u00feetta ly\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi en m\u00e9r fynst ekki r\u00e9tt a\u00f0 sl\u00e1tra \u00feeim \u00ed Gaza \u00fear sem \u00feeir vilja b\u00faa og eru ekki fyrir neinum nema gy\u00f0ingum sem eru a\u00f0 stela \u00feeirra landi. Kanski \u00e1ttar \u00fe\u00fa \u00feig ekki \u00ed a\u00f0 gaza er \u00ed dag \u00e1 st\u00e6r\u00f0 vi\u00f0 seltjarnarnes, \u00e9g er ekki viss hvernig \u00cdslendingar mundu heg\u00f0a s\u00e9r ef okkur yr\u00f0i \u00fejappa\u00f0 \u00e1 sn\u00e6felsnes me\u00f0 hervaldi og Muslimarnir mundu r\u00e1\u00f0a yfir rest af landinu okkar og vi\u00f0 m\u00e6ttum ekki fer\u00f0ast um landi\u00f0.", 
                        "id": "321541151367379", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:53:59+0000", 
                        "message": "Eitt st\u00f3rt bull og sta\u00f0reyndavillur - \u00de\u00fa getur ekki \u00feekkt s\u00f6guna me\u00f0 fulln\u00e6gjandi h\u00e6tti ef \u00fe\u00fa heldur \u00fev\u00ed fram a\u00f0 eggi\u00f0 hafi komi\u00f0 \u00e1 undan h\u00e6nunni o.s.f.v.", 
                        "id": "321541754700652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:55:17+0000", 
                        "message": "V\u00e1 Unnar eru \u00feetta best r\u00f6kin sem \u00fe\u00fa gast komi me\u00f0?", 
                        "id": "321541844700643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:57:35+0000", 
                        "message": "\u00deessi kj\u00e1na h\u00e1ttur sem Unnar er a\u00f0 koma me\u00f0 \u00e1 bor\u00f0 er ekki beint til a\u00f0 hj\u00e1lpa m\u00e1lsta\u00f0num sem vi\u00f0 erum a\u00f0 berjast fyrir h\u00e9r", 
                        "id": "321542251367269", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320850394769788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320850394769788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T01:54:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2011/09/27/sjalfstaedismenn-oskynsamlegt-ad-island-vidurkenni-fullveldi-palestinu/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI4NzE2OTcyMDg3Nzg=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ="
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_320850394769788/likes?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=MTAyMDI4NzE2OTcyMDg3Nzg%3D"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "716361891769573", 
                        "name": "Solveig Gudnadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "936331096379391", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Karl J\u00f3natansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152300813467532", 
                        "name": "Ragnhildur Kolka"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204406547354381", 
                        "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204569905560442", 
                        "name": "Jon Gar\u00f0ar Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201935217565669", 
                        "name": "Au\u00f0ur Arna H\u00f6skuldsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202871697208778", 
                        "name": "Vilhelm Bj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T00:34:14+0000", 
            "message": "\u00deessi fr\u00e9tt f\u00f3r greinilega alveg fram hj\u00e1 m\u00e9r, best a\u00f0 p\u00f3sta henni h\u00e9r, \u00fearna erum vi\u00f0 Bjarni innilega samm\u00e1la.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320850394769788", 
            "description": "Bjarni Benediktsson telur \u00cdslendinga ekki hafa n\u00e6ga \u00feekkingu til a\u00f0 hlutast til um m\u00e1lefni Palest\u00ednu og eigi ekki a\u00f0 vi\u00f0urkenna sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0i landsins."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYjAPlqg1_oU9X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fbits.wikimedia.org%2Fstatic-1.25wmf9%2Fresources%2Fassets%2Fpoweredby_mediawiki_88x31.png", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Ibrahim Sverrir Agnarsson - Wikipedia, the free encyclopedia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRVd01UZzBOams1T0RBNU9qRTBNVGM1TVRZek16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TkRrME5UZzBOekExTXpZNU9qRTBNVGM1TURNMU16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:05:34+0000", 
                        "message": "Ibrahim Sverrir and his predecessor also have divided opinions on the establishment of special schools for Muslim children.", 
                        "id": "321494584705369", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T23:36:00+0000", 
                        "message": "Karlinn er ansi sterkur i sinni tr\u00fa og \u00fea\u00f0 er h\u00e1lf sp\u00fak\u00ed", 
                        "id": "321518091369685", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T01:38:56+0000", 
                        "message": "Ekki kom alibaba upp \u00far p\u00edpu sm\u00f3khausanna, heldur allha babe....", 
                        "id": "321550184699809", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "en.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321491631372331", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321491631372331", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T01:38:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://en.wikipedia.org/wiki/Ibrahim_Sverrir_Agnarsson", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T21:50:00+0000", 
            "message": "Forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00faslima um Sharia l\u00f6g: Position on Sharia Law:  In a radio interview on 2 June 2014 Ibrahim Sverrir said that members of the Association of Muslims in Iceland wanted certain affairs to be governed by Sharia Law, including inheritance and family matter. Sharia Law does not provide for equal treatment of men and women in inheritance and matrimonial matters.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_321491631372331", 
            "description": "Ibrahim Sverrir Agnarsson (born 1948) is the chair of the Association of Muslims in Iceland, succeeding its founder Salmann Tamimi in 2010."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkw2MyN7z_NuTX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Furlget%3Furl%3D%252Fclips%252F31849_5.jpg%26MaxW%3D700", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Er \u00fe\u00f6rf \u00e1 yfirl\u00fdsingu fr\u00e1 \u00edslenskum m\u00faslimum?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRNMU9UTXhNelkzT1RBeE9qRTBNVGM1TVRJM01qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURjMU9EQXhOREV6T1RFME9qRTBNVGMzT1RnMU1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T16:55:27+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er au\u00f0vita\u00f0 byrja\u00f0ur \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 ford\u00e6ma \u00feennan m\u00e1lflutning.", 
                        "id": "321075801413914", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4363059372042", 
                            "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T16:57:38+0000", 
                        "message": "Ja, de er nemlig de. \u00dea\u00f0 v\u00e6ri gaman a\u00f0 f\u00e1 upp nafnalista \u00feessa f\u00f3lks, \u00fe\u00e1 g\u00e6ti ma\u00f0ur haft \u00fea\u00f0 f\u00f3lk me\u00f0 \u00ed b\u00e6num s\u00ednum :'(", 
                        "id": "321076364747191", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T17:35:00+0000", 
                        "message": "Undarlegt a\u00f0 hlusta \u00e1 hann Sverrir Agnarsson, sem segist h\u00e9r ford\u00e6ma ISIS h\u00e9r en \u00e9g get ekki heyrt \u00fea\u00f0 og er hann \u00e1valt a\u00f0 m\u00ednu mati a\u00f0 afsaka \u00fe\u00e1. Hafa veri\u00f0 \u00ed fangelsi og pinta\u00f0ir og \u00feess vegna svona............USA hafa nota\u00f0 og planta\u00f0............Hva\u00f0 ger\u00f0u kristnir \u00f6fgamenn \u00ed afr\u00edku.......Hundlei\u00f0inlegt fyrirb\u00e6ir og nota\u00f0ir \u00ed p\u00f3lit\u00edskum tilgangi, ekki \u00f3gn af \u00feessu til lengri t\u00edma......  Ver\u00f0 a\u00f0 segja a\u00f0 m\u00e9r finnst \u00feetta vera enn og aftur fyrirsl\u00e1ttur og veri\u00f0 a\u00f0 reyna a\u00f0 ey\u00f0a kr\u00f6funni um ford\u00e6mingu \u00feeirra. \"\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0sleg hreyfing\" \u00fea\u00f0 er kannski ford\u00e6ming \u00ed hans augum. Komment Sverris teki\u00f0 af fr\u00e9ttinni sem er h\u00e9r a\u00f0 ofan. \n\" Sverrir Agnarsson \u00b7 Vakta \u00b7  Virkur \u00ed athugasemdum \u00b7 Menntask\u00f3linn \u00ed Reykjav\u00edk\nFrosti Logason segist ekki hafa heyrt mig ford\u00e6ma Isis. En hva\u00f0 er \u00fe\u00e1 \u00feetta? J\u00fa vi\u00f0tal Frosta vi\u00f0 mig en hann kemur a\u00f0 v\u00edsu svo illa \u00fat \u00far \u00fev\u00ed hva\u00f0 var\u00f0ar almenna \u00feekkingu \u00e1 mankynss\u00f6gu a\u00f0 han vill \u00f6rugglega gleyma \u00feessu vi\u00f0tali. Gj\u00f6ri\u00f0 \u00fei\u00f0 svo vel h\u00e9r ford\u00e6mig af Isis fr\u00e1 formanni musl\u00edma \u00e1 \u00edslandi \u00ed vi\u00f0tali hj\u00e1 Harmageddaon snemma s.l. sumar.\" http://vefutvarp.visir.is/upptokur?itemid=28714", 
                        "id": "321085141412980", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:22:35+0000", 
                        "message": "\u00c9g gat/get ekki betur heyrt en a\u00f0 aumingja mannleysan sem \u00feykist tala gegn \u00feeim/isis \u00ed \u00feessu vi\u00f0tali.......e\u00f0a svona a\u00f0 mestu leyti \u00feanga\u00f0 til hann byrjar a\u00f0 verja br\u00e6\u00f0ur s\u00edna h\u00e9r og \u00fear og alls sta\u00f0ar og e\u00f0a \u00e1stk\u00e6ru og f\u00f3rnf\u00fasu vini s\u00edna og vesalinga aftur og aftur allt vi\u00f0tali\u00f0 \u00fat \u00ed gegn. H\u00e6gt og r\u00f3lega m\u00e1 \u00fe\u00f3 mj\u00f6g greinilega heyra hvernig styttist \u00ed hry\u00f0juverkakveiki\u00fer\u00e6\u00f0inum og mor\u00f0\u00f3\u00f0u muslimas\u00e1linni innra me\u00f0 aumingjanum og \u00e1 k\u00f6flum \u00ed lok vi\u00f0talsins er eins og auminginn hreinlega fu\u00f0ri upp \u00fev\u00ed \u00feetta kemur au\u00f0vita\u00f0 vi\u00f0 f\u00ednar og vi\u00f0kv\u00e6mar taugar \u00ed aumingjanum. En sem betur fer var/er a\u00f0eins um p\u00fa\u00f0urskot a\u00f0 r\u00e6\u00f0a a\u00f0 \u00feessu sinni en vi\u00f0 eigum alveg \u00f6rugglega nokkrar alv\u00f6ru sprengingar inni hj\u00e1 \u00feeim fyrir sko\u00f0anir okkar og a\u00f0rar truflanir vi\u00f0 myrkraverkin. Jafnvel \u00fe\u00f3 s\u00ed\u00f0ar ver\u00f0i og e\u00f0a eftir a\u00f0 moskan hefur veri\u00f0 bygg\u00f0. \u00c9g held a\u00f0 auminginn hafi n\u00fa samt misst \u00fat-\u00far s\u00e9r eitt SATT or\u00f0 \u00feegar auminginn sn\u00f6gg \u00e6sist frekar snemma \u00ed vi\u00f0talinu. \u00deegar auminginn er spur\u00f0ur hvort vinir hans og tr\u00fabr\u00e6\u00f0ur \u00ed hry\u00f0juverkasamt\u00f6kum isis s\u00e9u ekki komnir me\u00f0 yfirh\u00f6ndina \u00ed flestum borgum \u00cdraks ? \u00de\u00e1 segir hann ef \u00e9g heyr\u00f0i r\u00e9tt: \"VI\u00d0 erum bara me\u00f0 tv\u00e6r borgir \u00ed \u00cdrak og e\u00f0a n\u00e6stum \u00fev\u00ed bara eina\" en heldur svo \u00e1fram me\u00f0 sinn annars hrokafulla m\u00e1lflutning enda algj\u00f6r aumingi/vesalingur en umfram allt f\u00f6\u00f0urlandssvikari. \u00deessi aumingi fyllir menn svo miklum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i \u00feegar l\u00ed\u00f0ur \u00e1 vi\u00f0tali\u00f0 a\u00f0 menn \u00feurfa a\u00f0 berjast vi\u00f0 heiftina sem auminginn skapar innra me\u00f0 \u00feessum venjulega s\u00e6milega hugsandi s\u00f3mak\u00e6ra \u00cdslending hvar sem vi\u00f0komandi/\u00cdslendingur er staddur \u00ed tr\u00faarafst\u00f6\u00f0u sinni o.s.f.v. A\u00f0 lokum: Var \u00feessi sama mor\u00f0\u00f3\u00f0a muslima s\u00e1l ekki a\u00f0 segja opinberlega n\u00fana mj\u00f6g n\u00fdlega og e\u00f0a a\u00f0 hvetja alla mor\u00f0\u00f3\u00f0a muslima landsins til \u00feess a\u00f0 v\u00edgb\u00faast/vopnast o.s.f.v. ? Vegna \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri h\u00e6tta af okkur b\u00e6\u00f0i m\u00e9r og \u00fe\u00e9r......eitthva\u00f0 vita \u00feessir andskotar meira en \u00feeir \u00feykjast vita um myrkraverk s\u00edn v\u00edtt og breitt um heiminn svona yfirleitt annars v\u00e6ru \u00feeir ekki svona hr\u00e6ddir \u00feessir dj\u00f6flar. \u00c1 sama t\u00edma hefur engin sagst \u00e6tla gera \u00feeim eitt e\u00f0a neitt nema halda \u00e1fram a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la moskunni o.s.f.v. Lei\u00f0r\u00e9tti\u00f0i mig endilega ef \u00fea\u00f0 var \u00f6nnur mor\u00f0\u00f3\u00f0 muslima s\u00e1l sem sag\u00f0i \u00fea\u00f0/\u00feetta og e\u00f0a hvatti \u00fe\u00e1/muslimina til \u00feess a\u00f0 vopnast. Eins og \u00e9g hef \u00e1\u00f0ur sagt \u00fe\u00e1 legg \u00e9g n\u00f6fn \u00feessara manna ekki \u00e1 mynni\u00f0 og man \u00feess vegna ekki hvort \u00fea\u00f0 var \u00feessi mor\u00f0\u00f3\u00f0a muslima s\u00e1l sem hvatti til \u00feess e\u00f0a hvort \u00fea\u00f0 var \u00f6nnur mor\u00f0\u00f3\u00f0 muslima s\u00e1l sem ger\u00f0i \u00fea\u00f0.  AUMINGI.IS", 
                        "id": "321109691410525", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:33:26+0000", 
                        "message": "\u00edbbi hlaupari er h\u00e6ttur a\u00f0 koma m\u00e9r \u00e1 \u00f3vart . \u00dearna er \u00edbba hlaupara r\u00e9tt l\u00fdst .", 
                        "id": "321135971407897", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152304089617459", 
                            "name": "Bjarni Halfdanarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T22:47:13+0000", 
                        "message": "au\u00f0vita\u00f0 eiga \u00feeir a\u00f0 senda fr\u00e1 s\u00e9r yfirl\u00fdsingu en \u00fea\u00f0 er ekki a\u00f0 fara a\u00f0 gerast \u00fear sem \u00feeir allir vinna eftir s\u00f6mu hugmyndarf\u00e6\u00f0inni", 
                        "id": "321507511370743", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-07T00:38:45+0000", 
                        "message": "NKL.", 
                        "id": "321535931367901", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321074474747380", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321074474747380", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-07T00:38:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP31850?fb_action_ids=10152941203176214&fb_action_types=og.comments", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T16:51:55+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri g\u00f3\u00f0 byrjun??", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_321074474747380", 
            "description": "Umr\u00e6\u00f0a \u00ed Harmageddon."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKfRFp2w5nrtAk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Flibertygb.org.uk%2Fv1%2Fimages%2Fmachiel-de-graaf.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The Netherlands without Islam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRFM056RTRNRE0yTXpnNU9qRTBNVGM1TURnNE5qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TlRFM056RTRNRE0yTXpnNU9qRTBNVGM1TURnNE5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T23:34:23+0000", 
                        "message": "Sverrir m\u00faslimi segir \u00feetta allt \u00e1 misskilningi byggt", 
                        "id": "321517718036389", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6650-the-netherlands-without-islam", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321493491372145", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321493491372145", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T23:34:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6650-the-netherlands-without-islam", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T21:59:40+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er sama \u00fer\u00f3unin allsta\u00f0ar \u00ed hinum vestr\u00e6naheimi, hvar sem m\u00fasl\u00edmar koma inn \u00ed l\u00f6ndin og n\u00e1 f\u00f3tfestu.......\u00dea\u00f0 sama ver\u00f0ur \u00e1 landinu ef ekkert ver\u00f0ur a\u00f0 gert. M\u00e9r er fyrirmuna\u00f0 a\u00f0 skilja hvers vegna ekki er horft til reynslu annarra landa og l\u00e6rd\u00f3mur dreginn af \u00fev\u00ed og brug\u00f0ist vi\u00f0...\n\n\"Even though there was immigration in the past from Suriname and Jewish people came from Portugal, there is a huge difference with the mass immigration of Muslims into the Netherlands. The other immigrants assimilated and saw the Netherlands as their new home; the Muslims who generally come here do not change, do not integrate, do not assimilate. No, they convert the Netherlands at our expense into their own homeland with all the mosques, and the original population are just guests.\n\nIslamic immigration, the hijra, has been doing things this way for 1400 years and that will not change. Take a look at the situation in what once was Christian North Africa, and take a look too at Marseilles, at Brussels, or at the Islamic rape hotspot, Rotherham in England.\n\nWe are in an alarming phase, Madam President: over the past 40 years no-one has ever see such a change in the demographics. In cities such as The Hague, Amsterdam and Rotterdam, more than half of the Dutch population has now been replaced by people from other countries, mostly Muslim countries.\n\nThe birth rate of Muslims is much higher than that of the Dutch, but in France, Belgium and Sweden it is even higher still, and with the open borders, then you know enough. In France, the birth rate among immigrants is 1.3 and for Muslims 3.5, which means that within two generations, within two generations the large majority of the population will be Muslim.\" \nhttp://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6650-the-netherlands-without-islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_321493491372145", 
            "description": "Liberty GB will address all the political issues Great Britain currently faces, something the three main parties so conspicuously fail to do"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321469461374548", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321469461374548", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T20:04:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T20:04:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321469461374548"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321468244708003", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321468244708003", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T19:58:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ=", 
                        "before": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T19:58:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321468244708003"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDd-mONTWRpYl8b&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2Fkilling-field-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "JUST CAME OUT Muslims Conduct Mass Beheading Session, And Create A Huge Puddle Of Blood - Walid...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TkRRd05UUTBOekV3Tnpjek9qRTBNVGM0T0RnNU9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T0RBME5ETTRNVEEzTnpFM09qRTBNVGMzTWpZME1EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T20:53:29+0000", 
                        "message": "Svona er afhausunar tr\u00faarbrag\u00f0i\u00f0 islam.", 
                        "id": "320804438107717", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T21:17:29+0000", 
                        "message": "Hvernig getur f\u00f3lk r\u00e9ttl\u00e6tt gj\u00f6r\u00f0ir sem \u00feessar - endalaus mor\u00f0 \u00e1 saklausu f\u00f3lki........er ekki h\u00e6gt a\u00f0 n\u00e1 til \u00feessara manna og handtaka \u00fe\u00e1 alla sem einn og st\u00fatta \u00feeim svo \u00f6llum me\u00f0 s\u00f6mu a\u00f0fer\u00f0.....nema e.t.v. h\u00f6ggva af \u00feeim hendur og kynf\u00e6ri fyrst ?", 
                        "id": "320809471440547", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:05:37+0000", 
                        "message": "There is something wrong here", 
                        "id": "321105941410900", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:10:16+0000", 
                        "message": "Enginn mosk \u00e1 \u00cdsland.Send them back to where they belong", 
                        "id": "321106994744128", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:52:32+0000", 
                        "message": "in Hell.", 
                        "id": "321140114740816", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T18:03:02+0000", 
                        "message": "Mosku \u00ed reykjavik???? Held ekki!!", 
                        "id": "321440544710773", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320755984779229", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320755984779229", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T18:03:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/12/02/just-came-muslims-conduct-mass-beheading-session-create-huge-puddle-blood/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAxNzI1NzUyNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670172575264", 
                        "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T18:05:07+0000", 
            "message": "Warning Do not watch this video if your sensitive or under 18 ! \n\nthis is a new Video of mass beheading by Muslims. They leave pool of blood and demand that the kids watch this\u2026 Islam Religion Of Blood and Violence !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320755984779229", 
            "description": "SHOEBAT EXCLUSIVE By Theodore Shoebat A new video just came out showing a mass beheading session. Shoebat.com has not yet found the location, but according to the poster of the video it is most likely in Syria:   People doubt Cortez and the Conquistadors, that the Aztecs sacrificed thousands within\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPbfHF-yQDdGeP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thecommentator.com%2Fsystem%2Farticles%2Finner_pictures%2F000%2F005%2F392%2Foriginal%2FISIS_killers.jpg%3F1417498745", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "The Koran and eternal war - The Commentator", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TXpjNU1qQXhNemd6TlRjME9qRTBNVGM0TnpZME56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T1RrMk16WXhOREl4T0RVNE9qRTBNVGMzT0RJek1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T12:25:02+0000", 
                        "message": "They know how to do it", 
                        "id": "320996361421858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:29:01+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 bara a\u00f0 banna \u00feetta islam lyga \u00fev\u00e6lu vesen, world wide.", 
                        "id": "321135184741309", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T14:34:30+0000", 
                        "message": "Enn eitt mynbdandi\u00f0 \u00ed f\u00f3t\u00f3sjoppi\u00f0 hans Ibrahims \u00e6\u00f0stapuka islam \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "321379201383574", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.thecommentator.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320965591424935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320965591424935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T14:34:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thecommentator.com/article/5392/the_koran_and_eternal_war", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T10:09:27+0000", 
            "message": "News recently emerged that Russia was banning key Islamic scriptures -- including Sahih Bukhari -- on the charge that they promote \u201cexclusivity [supremacism] of one of the world\u2019s religions,\u201d namely Islam; or, in the words of a senior assistant to the prosecutor of Tatarstan Ruslan Galliev, \u201ca militant Islam\u201d which \u201carouses ethnic, religious enmity.\u201d\nIf Sahih Bukhari, a nine-volume hadith collection compiled in the 9th century and seen by Sunni Muslims as second in importance only to the Koran itself is being banned for inciting hostility, where does that leave the Koran?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320965591424935", 
            "description": "As Russia starts to ban Islamic texts on the grounds they incite terrorism, where does that leave the Koran itself which contains the kind of blood curdling injunctions our Western leaders simply won't come to terms with?"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321372581384236", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321372581384236", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T14:06:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T14:06:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321372581384236"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321371168051044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321371168051044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T14:00:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T14:00:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321371168051044"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321365958051565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321365958051565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T13:38:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T13:38:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321365958051565"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDHb6rmZDdMwNNM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fecx.images-amazon.com%2Fimages%2FI%2F51WEiC%252BVs6L._SS500_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203952325425207", 
                "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
            }, 
            "name": "While Europe Slept: How Radical Islam is Destroying the West from Within", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TXpFMk1EQTRNRFUyTlRZd09qRTBNVGM0TmpFeU9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TXpFMk1EQTRNRFUyTlRZd09qRTBNVGM0TmpFeU9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T10:21:38+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki b\u00f3kin \u00e9g hef ekki lesi\u00f0 hana,  http://www.thedivineconspiracy.org/Z5220O.pdf", 
                        "id": "321316008056560", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.amazon.ca", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321150104739817", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321150104739817", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T10:21:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.amazon.ca/While-Europe-Slept-Radical-Destroying/dp/0767920058", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T22:45:57+0000", 
            "message": "http://www.amazon.ca/While-Europe-Slept-Radical-Destroying/dp/0767920058\n\nHefur eitthver lesi\u00f0 \u00feessa b\u00f3k ?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_321150104739817", 
            "description": "While Europe Slept: How Radical Islam is Destroying the West from Within"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "message_tags": {
                "291": [
                    {
                        "length": 20, 
                        "offset": 291, 
                        "type": "user", 
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320510461470448", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320510461470448", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T10:11:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAyMDM0Mzc3MTU1MzAwNDE="
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_320510461470448/likes?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203437715530041", 
                        "name": "J\u00f3hannes \u00de\u00f3r J\u00f3hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "650190608368068", 
                        "name": "Halld\u00f3r S\u00f6lvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204749848139865", 
                        "name": "\u00c1stgeir Finns"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152622124779238", 
                        "name": "Kristin Ragna Palsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T22:48:18+0000", 
            "message": "Vildi benda ykkur \u00e1 gott f\u00f3lk a\u00f0 \u00fea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 vera tilkynna mig sem hry\u00f0juverkamanneskju h\u00e9r \u00e1 FB fyrr m\u00e1 n\u00fa vera l\u00e1gk\u00faran, fyrir \u00fea\u00f0 eitt a\u00f0 voga m\u00e9r a\u00f0 tala um sannleikann, jah\u00e9rna en ef \u00e9g hverf skyndilega, \u00fe\u00e1 muni\u00f0 a\u00f0 k\u00e6rleikurinn er \u00fea\u00f0 eina sem skiptir m\u00e1li + Gu\u00f0 blessi ykkur!! Kv. Margret Frikkadottir", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320510461470448", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TXpFek56azRNRFUyTnpneE9qRTBNVGM0TmpBMk9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRFeE16YzBPREF6Tmprd09qRTBNVGMyTkRjeU16YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 20, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152331489073494", 
                                "name": "Margret Frikkadottir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 12, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T22:53:57+0000", 
                        "message": "Margret Frikkadottir Vertu ekki a\u00f0 l\u00e1ta fl\u00e6ma \u00feig h\u00e9\u00f0ann ! ALS EKKI!!! Birtu frekar \u00f3s\u00f3mann h\u00e9r og \u00e9g skal deila \u00fev\u00ed fyrir \u00feig .", 
                        "id": "320511374803690", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T22:59:55+0000", 
                        "message": "Hringdu \u00ed mig ef \u00fe\u00fa lendir \u00ed vanda. \u00c9g er eitt s\u00edmtal \u00ed burtu og 5 min \u00e1 lei\u00f0inni.", 
                        "id": "320512484803579", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:03:32+0000", 
                        "message": "hvernig getur ma\u00f0ur veri\u00f0 m\u00e1la\u00f0ur svona \u00fat \u00ed horn, fyrir \u00fea\u00f0 eitt a\u00f0 segja sannleikann ! Haltu bara \u00fe\u00ednu striki vinan :)", 
                        "id": "320513324803495", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204629055979312", 
                            "name": "Vera \u00d3lafsd\u00f3ttir Gj\u00f6veraa"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:11:20+0000", 
                        "message": "Halda \u00e1fram!", 
                        "id": "320514374803390", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:16:46+0000", 
                        "message": "...\u00de\u00fa ert Hetja Margr\u00e9t m\u00edn... Huglausu Drullusokkarnir, sem eru og sty\u00f0ja hry\u00f0juverkamenn, kalla a\u00f0ra rasista og hry\u00f0juverkamenn. En eru \u00fea\u00f0 sj\u00e1lfir... Lygarar og Drullusokkar... Vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 finna \u00fat, hverjir \u00feessir eru og hrauna yfir \u00fe\u00e1.... Kross og Sver\u00f0... \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 eina, \u00fev\u00ed mi\u00f0ur, sem \u00feeir skylja..... Vertu Hughraust Margr\u00e9t okkar.. Vi\u00f0 l\u00e1tum ekki bugast af AulaGreijum Heimskunnar.... \u00c9g er of langt burtu, \u00fev\u00ed mi\u00f0ur stundum, en Unnar og a\u00f0rir \u00cdslenzkir V\u00edkingar. M\u00e6ta fyrir okkar allra, h\u00f6nd og vernda \u00feig \u00ed sannleikanum .... Upp og \u00c1fram me\u00f0 Sannleikan.. \u00c1 honum byggjum vi\u00f0... Hugleisingjarnir og lygararnir byggja \u00e1 Sandi ..... Gangi okkur Vel. vi\u00f0 Hreinsun Heimsins....", 
                        "id": "320515198136641", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:19:53+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vegur a\u00f0eins of \u00feungt upp\u00e1 vogarsk\u00e1lina h\u00e9rna megin, \u00fei\u00f0 megi\u00f0 endilega reporta \u00feennan Sigur\u00f0 H\u00f3lm s\u00f6mueli\u00f0is fyrir mig, \u00fe\u00e1 kannski fara facebook menn a\u00f0 fatta hverslags ma\u00f0kur er \u00ed mysunni???,   + Gu\u00f0 blessi ykkur k\u00e6ru vinir!!", 
                        "id": "320515761469918", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:24:26+0000", 
                        "message": "Reported that Dude..got email back saying he\u00b4s under investigation ..lol . :)", 
                        "id": "320516361469858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 20, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152331489073494", 
                                "name": "Margret Frikkadottir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:24:39+0000", 
                        "message": "Margret Frikkadottir  \u00deetta er runni\u00f0 undann rifjum BARNAHOSSURUM \u00edslams !", 
                        "id": "320516374803190", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203633353891231", 
                            "name": "Eygl\u00f3 Karlsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:27:52+0000", 
                        "message": "vi\u00f0 st\u00f6ndum saman me\u00f0 sannleikanum,\u00fev\u00ed vi\u00f0 \u00feekkjum hvernig svona \u00f6fga \u00edslamistar eru,og \u00e9g lenti \u00ed miklum lei\u00f0indum \u00fataf l\u00fdgi fr\u00e1 \u00feeim og kynfer\u00f0islegri \u00e1reitni fr\u00e1 \u00feeim og d\u00f3naskap", 
                        "id": "320516868136474", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 20, 
                                "offset": 14, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152331489073494", 
                                "name": "Margret Frikkadottir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:36:49+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00fa ert fr\u00e1b\u00e6r Margret Frikkadottir,svo stoltur a\u00f0 \u00edsland eigi valkyrjur einsog \u00feig og reyndar nokkrar a\u00f0rar h\u00e9r \u00ed \u00feessum h\u00f3p sem \u00feora a\u00f0 hafa sko\u00f0un \u00e1 hlutunum og l\u00e1ta ekki taka sko\u00f0anafrelsi\u00f0 af s\u00e9r ,,vei \u00feeim afturhalds\u00f6flum sem \u00fej\u00f3\u00f0h\u00e6ttulegur h\u00f3pur manna st\u00fdra \u00ed gegnum fj\u00f6lmi\u00f0la \u00edslands og svo reyna svona mannleysur einsog \u00feessi margumtala\u00f0a \u00edslandsmeta grenjuskj\u00f3\u00f0a Sigur\u00f0ur H\u00f3lm a\u00f0 feta upp einhvern \u00edmynda\u00f0an framaveg til vir\u00f0ingar me\u00f0 f\u00f6lskvalausri l\u00e1gk\u00faru og r\u00f3gi \u00e1 hendur \u00edslandsd\u00f3ttir til a\u00f0 f\u00e1 inn hj\u00e1 l\u00e1gmenningu \u00edslands.com(samfylking),,nei l\u00e1tum hann ekki komast upp me\u00f0 sl\u00edkt f\u00f3lk ,,notum r\u00f6ddina \u00fei\u00f0 hin \u00fe\u00f6glu sem \u00e9g veit a\u00f0 sty\u00f0ji\u00f0 okkur", 
                        "id": "320517941469700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:41:21+0000", 
                        "message": "Sty\u00f0 \u00feig heilshugar Margr\u00e9t m\u00edn. \u00de\u00fa er valkyrja. L\u00e1ttu ekki fyrirlitleg skitmenni telja \u00far \u00fe\u00e9r kjarkinn. Lygin er .\u00feeirra haldreipi, hr\u00e6snin \u00feeirra r\u00e9ttl\u00e6ti.", 
                        "id": "320518571469637", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:50:28+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er l\u00f6ngu kominn t\u00edmi \u00e1 kr\u00f6ftugt m\u00e1l\u00feing. 365 mi\u00f0la \u00fear sem \u00edbbi hlaupari vinnur eru n\u00fa a\u00f0 f\u00e1 sinn afruglar \u00ed hausinn og mun \u00e9g sni\u00f0ganga allt sem \u00e9g s\u00e9 fr\u00e1 \u00feeim og loka \u00e1 \u00fe\u00e6r st\u00f6\u00f0var sem hafa gert \u00feessum barnan\u00ed\u00f0ingum h\u00e1tt undir h\u00f6f\u00f0i !", 
                        "id": "320520184802809", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:52:33+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er vi\u00f0tali\u00f0 vi\u00f0 mig gott f\u00f3lk.      http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP31794", 
                        "id": "320520424802785", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:55:59+0000", 
                        "message": "Fr\u00e1b\u00e6rar fyrirsagnir hj\u00e1 \u00feessum Harmageddon m\u00f6nnum, alltaf a\u00f0 haf \u00feetta eins krassandi og h\u00e6gt er :)", 
                        "id": "320520951469399", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T00:07:35+0000", 
                        "message": "Samkv\u00e6mt \u00edslam ef  skiptir um tr\u00fa, \u00fe\u00e1 er hann r\u00e9tt dr\u00e6pur fyrir tr\u00faskiptin og kalla\u00f0ur li\u00f0hlaupi ,,ekki satt ? \u00de\u00e1 er sverrir = \u00edbbi hlaupari,, li\u00f0hlaupi,, og r\u00e9ttilega R\u00c9TT DR\u00c6PUR ! Skildi honum l\u00edka \u00fea\u00f0 .", 
                        "id": "320522211469273", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T00:27:06+0000", 
                        "message": "Besta fyrirs\u00f6gn sem \u00e9g hef s\u00e9\u00f0/lesi\u00f0 \u00ed m\u00f6rg \u00e0r...+...Upprisan er m\u00f6gnu\u00f0 og kraftmikil og \u00fe\u00fa ert hetja - Gu\u00f0 blessi \u00feig og verndi \u00ed Jes\u00fa nafni Amen.", 
                        "id": "320525291468965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T00:38:35+0000", 
                        "message": "Ekki l\u00e1ta \u00feessa drullusokka hafa \u00e1hrif \u00e1 \u00feig.", 
                        "id": "320527224802105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T13:49:35+0000", 
                        "message": "\u00deeir voru framm\u00ed gr\u00edpandi p\u00fakar, str\u00e1karnir \u00e1 Harmageddon.", 
                        "id": "320675491453945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T07:06:54+0000", 
                        "message": "L\u00b4ttu bara skr\u00edtnar kve\u00f0jur koma me\u00f0 sk\u00e4rmbild, \u00fe\u00fa ert ekki ein.", 
                        "id": "320934554761372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T13:31:36+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa hefur greinilega komi\u00f0 vi\u00f0 kaunina \u00e1 einhverjum.Flott stelpa!", 
                        "id": "321013431420151", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T15:05:04+0000", 
                        "message": "L\u00e1ttu  ekki  villta  vinstri\u00f0  m\u00fakka  \u00feig..  Vi\u00f0   st\u00f6ndum     me\u00f0  \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "321038271417667", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T18:00:46+0000", 
                        "message": "M\u00e6li l\u00edka me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00f3lki reporti mann sem kallar sig.... Rei\u00f0ur ungur ma\u00f0ur, \u00feetta er n\u00e1ungi sem gengur hva\u00f0 har\u00f0ast gegn m\u00e1lefnalegri umr\u00e6\u00f0u var\u00f0andi Islam, og m\u00e9r finnst ekki \u00ed lagi a\u00f0 f\u00f3lk geti hvorki komi\u00f0 undir r\u00e9ttu nafni n\u00e9 me\u00f0 mynd af s\u00e9r, \u00fea\u00f0 er ekkert nema l\u00e1gk\u00fara og e-h \u00e1st\u00e6\u00f0a fyrir \u00fev\u00ed hann \u00feorir ekki a\u00f0 gera \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "321091524745675", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T18:52:54+0000", 
                        "message": "Ekki rapportera, bara finna :)", 
                        "id": "321103028077858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T10:11:37+0000", 
                        "message": "L\u00e1ttu ekki hugfallast Margr\u00e9t, sannleikurinn sigrar um s\u00ed\u00f0ir og lj\u00f3tt innr\u00e6ti \u00feeirra sem herja \u00e1 \u00feig \u00e1 eftir a\u00f0 koma betur \u00ed lj\u00f3s \u00feegar \u00feeir fara a\u00f0 s\u00fdna sitt r\u00e9tta andlit og h\u00e6tta a\u00f0 fela sig \u00e1 bak vi\u00f0 frelsi og jafnr\u00e9tti. A\u00f0 vera \u00f6ruggur \u00ed tr\u00fa sinni og hlusta \u00e1 \u00fea\u00f0 innra er mesti gimsteinn sem hverjum manni getur hlotnast \u00ed l\u00edfinu, kristin tr\u00fa hefur legi\u00f0 undir ofs\u00f3knum fr\u00e1 frum bernsku, mismiki\u00f0 \u00ed gegnum aldirnar en mun hafa sigur a\u00f0 lokum \u00feegar f\u00f3lk almennt uppg\u00f6tvar hinn rau\u00f0a \u00fer\u00e1\u00f0 bo\u00f0skapsins sem hinn eini Sanni bo\u00f0a\u00f0i.", 
                        "id": "321313798056781", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10845931_617096635083513_3420978991710486943_n.jpg?oh=782408ed09b802ef8f9b7cb9b80193fb&oe=554023C5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TXpFd016QXhNemt3TkRZME9qRTBNVGM0TlRrek5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURnMk16VTRNRGM1TlRJMU9qRTBNVGM0TURFeU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T17:41:15+0000", 
                        "message": "Sverrir segir a\u00f0 skipta um tr\u00fa innan Islam er eing\u00f6ngu refsiver\u00f0 ef a\u00f0 f\u00f3lk gengur \u00ed \u00f3vinaherinn, hver er \u00feessi \u00f3vinaher?", 
                        "id": "321086358079525", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T18:13:24+0000", 
                        "message": "Allir sem ekki eru m\u00faslimar", 
                        "id": "321094281412066", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T07:33:49+0000", 
                        "message": "S\u00fara 4:89 (Sahih): \"They wish you would disbelieve as they disbelieved so you would be alike. So do not take from among them allies until they emigrate for the cause of Allah . But if they turn away, then seize them and kill them wherever you find them and take not from among them any ally or helper.\"", 
                        "id": "321252664729561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-06T09:49:06+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=FPNKWlOXd3M&sns=fb  St\u00f3ra barni\u00f0 Sigur\u00f0ur H\u00f3lm vildi ekki f\u00e1 neinn sem tala\u00f0i \u00e1 m\u00f3ti islam \u00fev\u00ed vinurinn Sverrir de muslim segir a\u00f0 allir sem tala \u00e1 m\u00f3ti s\u00e9u me\u00f0 f\u00f3b\u00edu...er ekki \u00feetta frekar \u00e1st\u00e6\u00f0an \u00feeir sem tala \u00e1 m\u00f3ti vita sannleikann", 
                        "id": "321310301390464", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321083438079817", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321083438079817", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T09:49:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=617096635083513&set=gm.321083438079817&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "617096635083513", 
            "created_time": "2014-12-05T17:25:26+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er alveg me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum hva\u00f0 \u00cdslendingar eru or\u00f0nir blindir \u00e1 spillingu sem grasserar \u00ed samf\u00e9laginu. Fj\u00f6lmi\u00f0lar eru sko\u00f0anamyndandi og \u00feess vegna eru \u00feeir misnota\u00f0ir grimmt \u00ed p\u00f3lit\u00edskum tilgangi af f\u00f3lki \u00e1 vinstri v\u00e6ngnum. H\u00e9r er eitt s\u00f3\u00f0alegt d\u00e6mi \u00fear sem stu\u00f0ningsma\u00f0ur Si\u00f0menntar pantar j\u00e1kv\u00e6\u00f0a \"fr\u00e9tt\" \u00e1 Visir.is fyrir Si\u00f0mennt og Sigur\u00f0 H\u00f3lm. Daginn eftir kom \"fr\u00e9ttin\" \u00e1 fors\u00ed\u00f0u Visir.is me\u00f0 feitasta letri sem h\u00e6gt var a\u00f0 finna. Er \u00feetta m\u00e1l ekki eitthva\u00f0 sem Bla\u00f0amannaf\u00e9lag \u00cdslands \u00e6tti a\u00f0 sko\u00f0a e\u00f0a kannski ekki \u00fear sem \u00fea\u00f0 er einnig or\u00f0i\u00f0 samdauna \u00feessari misnotkun og spillingu \u00ed samf\u00e9laginu.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_321083438079817", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321170264737801", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321170264737801", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-06T00:13:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-06T00:13:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321170264737801"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBe9z5Z4MwSkxTu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FnFhAM54OB8k%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "\u25b6 Machiel de Graaf PVV Stop islamization of The Netherlands", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/nFhAM54OB8k?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321153804739447", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321153804739447", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T23:00:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/nFhAM54OB8k", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODQ4OTY1MzkxNzkzNjIw", 
                        "before": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T23:00:01+0000", 
            "message": "http://youtu.be/nFhAM54OB8k", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_321153804739447", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10325637_617183108408199_6278052058626276399_n.jpg?oh=0a9199b50165b0f457901a235c0d796e&oe=5504FCBD", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203039809109382", 
                        "name": "Sveinn Gestur Tryggvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TVRJNU1EZzRNRGMxTWpVeU9qRTBNVGM0TVRNME5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TVRJNU1EZzRNRGMxTWpVeU9qRTBNVGM0TVRNME5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T21:04:05+0000", 
                        "message": "ge\u00f0veiki.", 
                        "id": "321129088075252", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321128478075313", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321128478075313", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T21:04:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=617183108408199&set=gm.321128478075313&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "617183108408199", 
            "created_time": "2014-12-05T21:00:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_321128478075313", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1XZ9pLf-ScdCK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Furlget%3Furl%3D%252Fclips%252F31823_5.jpg%26MaxW%3D700", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er v\u00e6nusj\u00fakur", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TVRJM016VTBOelF5TURreU9qRTBNVGM0TVRJNU5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T0RNeE5qYzBOemN4TmpZd09qRTBNVGMzTXpReE5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:02:29+0000", 
                        "message": "Fr\u00e1b\u00e6rt vi\u00f0tal vi\u00f0 hann Gustaf N\u00edelsson og m\u00e1 segja a\u00f0 hann taki Sigur\u00f0 H\u00f3lm \u00ed nefi\u00f0.... e\u00f0a svo notur\u00f0 s\u00e9u or\u00f0 G\u00fastafs sj\u00e1lfs  \"Hinn v\u00e6nisj\u00faki Sigurdur Holm Gunnarsson f\u00e6r \u00fea\u00f0 \u00f3\u00fevegi\u00f0. Hann er me\u00f0 merarhjarta. \"", 
                        "id": "320831674771660", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:17:15+0000", 
                        "message": "H\u00e9r vi\u00f0urkennir Sverrir \u00e1 m\u00edn 15:48 a\u00f0 \u00feeir vilji taka upp Sharia-l\u00f6g http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP27414", 
                        "id": "320834954771332", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:49:36+0000", 
                        "message": "M\u00e9r er spurn hvort veri\u00f0 s\u00e9 a\u00f0 undirb\u00faa barnabr\u00fa\u00f0kaup me\u00f0 \u00feessu \u00ed \u00fe\u00e1gu Islamv\u00e6\u00f0ingarinnar http://www.telegraph.co.uk/news/politics/conservative/8201521/Sex-offenders-including-paedophiles-should-be-allowed-to-adopt-Theresa-May-told.html?fb", 
                        "id": "320842261437268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T01:38:57+0000", 
                        "message": "barnaperrar \u00feurfa ekki s\u00e9rl\u00f6g \u00feegar sharia ver\u00f0ur tekinn upp ,,\u00fear er allt e\u00f0lilegt vi'\u00f0 a\u00f0 sv\u00edvir\u00f0a b\u00f6rn ,konur og d\u00fdr", 
                        "id": "320861964768631", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T10:41:26+0000", 
                        "message": "Einhver sta\u00f0ar las \u00e9g grein, um a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ru margir barnan\u00ed\u00f0ingar sem ger\u00f0ust m\u00fasl\u00edmar einmitt til a\u00f0 geta fulln\u00e6gt \u00feessum skelfingar \u00fe\u00f6rfum s\u00ednum \u00e1n \u00feess a\u00f0 eiga \u00e1 h\u00e6ttu refsingar.", 
                        "id": "320972308090930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T12:29:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri gott ef \u00feessi grein k\u00e6mi \u00ed leitirnar a\u00f0 birta hana h\u00e9r og v\u00ed\u00f0ar.", 
                        "id": "320997691421725", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:25:33+0000", 
                        "message": "\u00c9g finn ekki greinina \u00ed flj\u00f3tu brag\u00f0i en h\u00e9r er um \u00feetta efni; \" \nthere is a group in prison that welcomes rapists and paedophiles. By no coincidence, it\u2019s a religion whose prophet was both a rapist and a paedophile.\nOne prisoner describes how violent rapists convert to Islam for protection.\" http://www.frontpagemag.com/2012/dgreenfield/british-rapists-and-pedophiles-converting-to-islam-in-prison/", 
                        "id": "321110374743790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:26:50+0000", 
                        "message": "Og svo \u00feetta barnan\u00ed\u00f0ingur ekki d\u00e6mdur vegna menningarmunar er \u00fea\u00f0 nota \u00feeir \u00f3spart. http://www.jihadwatch.org/2014/05/australia-muslim-pedophile-not-charged-because-of-cultural-differences-still-stalking-children", 
                        "id": "321110701410424", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:27:30+0000", 
                        "message": "og \u00feetta http://nocompulsion.com/pedophiles-converting-to-islam-to-evade-prosecution-abuses-protected-by-sharia-law/", 
                        "id": "321110844743743", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:30:28+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er l\u00edka umhugsunar efni taka Islamtr\u00fa og skipta um nafn http://www.dailyrecord.co.uk/news/scottish-news/paedophile-changes-name-and-converts-to-islam-973397", 
                        "id": "321111404743687", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T19:43:45+0000", 
                        "message": "Islam er eitthva\u00f0 fyrir sm\u00e1menni. Ofbeldisfulla r\u00e6fla, kvennhatara, barnan\u00ed\u00f0inga o.s.frv.", 
                        "id": "321113741410120", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T20:56:01+0000", 
                        "message": "F\u00f3lk \u00e6tti a\u00f0 rifja upp menn eins og \u00feann sem vann \u00e1 H\u00f3tel S\u00f6gu \u00ed gamla daga og leita\u00f0i \u00e1 unga drengi en var svo d\u00e6mdur n\u00fdlega e\u00f0a fyrir einhverjum t\u00edma s\u00ed\u00f0an. Aldeilis hva\u00f0 f\u00f3lki fannst \u00fea\u00f0 m\u00e1l hr\u00e6\u00f0ilegt en \u00e6tlar n\u00fana stuttu s\u00ed\u00f0ar a\u00f0 flytja menn hinga\u00f0 inn \u00ed st\u00f3rum st\u00edl sem leggjast me\u00f0 \u00f6llu og \u00fear \u00e1 me\u00f0al b\u00f6rnum og d\u00fdrum eins og ekkert s\u00e9 e\u00f0lilegra. Enda er \u00f3e\u00f0li\u00f0 og n\u00ed\u00f0ingsh\u00e1tturinn til 1400 \u00e1ra dj\u00fapst\u00e6tt og \u00feessum annars mor\u00f0\u00f3\u00f0u muslimas\u00e1lum e\u00f0lilegasti hlutur \u00ed heimi samkv\u00e6mt tr\u00faarb\u00f3kum \u00feeirra og hef\u00f0um/venjum og samvisku. R\u00e9tt eins og \u00edslenskt sl\u00e1tur og l\u00fdsi er okkur \u00edslendingum e\u00f0lilegt/hollt og gott.", 
                        "id": "321127354742092", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320829198105241", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320829198105241", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T20:56:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP31823", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T22:48:20+0000", 
            "message": "\u00c1hugaver\u00f0 umr\u00e6\u00f0a.. Au\u00f0vita\u00f0 vilja m\u00faslimar s\u00e9r l\u00f6g fyrir sig.. Hverjir n\u00e6st? Barnaperrar me\u00f0 s\u00edn eigin l\u00f6g?\n\nhttp://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP31823", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320829198105241", 
            "description": "Gustav N\u00edlesson \u00ed vi\u00f0tali."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBH8mUxNr6EB9Vc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F04%2F0225449E0000044D-0-image-a-9_1417681620419.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Two men arrested in south-east London in anti-terror police raid", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321075021413992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321075021413992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T16:53:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2860340/Two-men-arrested-south-east-London-anti-terror-police-raid-five-addresses.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T16:53:03+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2860340/Two-men-arrested-south-east-London-anti-terror-police-raid-five-addresses.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_321075021413992", 
            "description": "Anti-terror police have arrested two men in raids in south-east London this morning. A further five men were detained in Barry and Cardiff, south Wales police have said."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321014794753348", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321014794753348", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T15:57:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURVeU5qVXhOREUyTWpJNU9qRTBNVGMzT1RVd05EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURRMk1UTXhOREUyT0RneE9qRTBNVGMzT1RNM05UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T15:35:59+0000", 
                        "message": "All eftir b\u00f3kstanum. B\u00f3kstafurinn er \u00f3v\u00e9fengjanlegur.", 
                        "id": "321046131416881", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T15:55:17+0000", 
                        "message": "Merkilegt hva\u00f0 getur foki\u00f0 \u00ed sumt f\u00f3lk \u00feegar ma\u00f0ur/\u00e9g bendir \u00e0 sta\u00f0reyndir eins og t.d. a\u00f0 s\u00ed\u00f0an 11 sept 2001 eru yfir 98% allra hry\u00f0juverka heimsins \u00ed eigu muslima.", 
                        "id": "321052038082957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T15:57:25+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "321052651416229", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T13:38:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321014794753348"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321014241420070", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321014241420070", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T14:44:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURNeU5qVTRNRGcwT0RrMU9qRTBNVGMzT1RBMk56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl4TURJME16TTBOelV5TXprME9qRTBNVGMzT0RnM05UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T14:12:35+0000", 
                        "message": "\u00deeir ver\u00f0a ekki \u00feeir s\u00ed\u00f0ustu.", 
                        "id": "321024334752394", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T14:44:34+0000", 
                        "message": "Svona eftirlit er banna\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi. Takk fyrir \u00fea\u00f0 Samf\u00f3, VG, P\u00edratar...", 
                        "id": "321032658084895", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T13:36:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321014241420070"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321021251419369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321021251419369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T13:59:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T13:59:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321021251419369"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321014064753421", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/321014064753421", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T13:35:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T13:35:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_321014064753421"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320740421447452", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320740421447452", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T12:33:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T1RrNE5UZzBOelUwT1RZNU9qRTBNVGMzT0RJNE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TnpRek1UTXhORFEzTVRneE9qRTBNVGMzTVRJMU1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:02:03+0000", 
                        "message": "fr\u00e1 \u00fev\u00ed Herrans \u00e1ri 2014?  :(", 
                        "id": "320743131447181", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:06:16+0000", 
                        "message": "Mikill er Andskotinn. Allah uAkbar", 
                        "id": "320744051447089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:28:17+0000", 
                        "message": "Svona l\u00ed\u00f0 \u00e1 ekki skili\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 nokkur r\u00e9ttindi.", 
                        "id": "320748084780019", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "303925323136514", 
                            "name": "\u00c1rs\u00e6ll \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:37:35+0000", 
                        "message": "Svo segir mosku li\u00f0i\u00f0. ,,\u00deetta er ekki svona\", en einmitt svona vinnur herrann Allah.", 
                        "id": "320749808113180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T18:49:20+0000", 
                        "message": "isis !!", 
                        "id": "320769628111198", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204749848139865", 
                            "name": "\u00c1stgeir Finns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T18:50:11+0000", 
                        "message": "\u00d3\u00feverar.", 
                        "id": "320769824777845", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T20:23:37+0000", 
                        "message": "\u00fafff, \u00feetta er svakalegt...", 
                        "id": "320793581442136", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T20:59:55+0000", 
                        "message": "Villta Arab\u00eda.", 
                        "id": "320805991440895", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:12:31+0000", 
                        "message": "Enn eitt t\u00f3tosjoppi\u00f0 fyrir \u00e6\u00f0stap\u00faka islam \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "320833748104786", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T07:01:08+0000", 
                        "message": "\u00feetta er helv\u00edti vel f\u00f3t\u00f3sjoppa\u00f0, n\u00e6stum eins og ekta hausun, en Kaff\u00edrinn sag\u00f0i j\u00fa a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri ekkert sl\u00e6mt mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 hausat\u00f6lu, spurning hvort hann telur hausana \u00ed k\u00f6rfunum e\u00f0a \u00feessa sem eru festir \u00e1 gir\u00f0ingar fyrir gesti og gangandi a\u00f0 nj\u00f3ta ?", 
                        "id": "320933551428139", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T12:33:47+0000", 
                        "message": "S\u00e9st ekki lengur.  M\u00f3\u00f0gar m\u00fassana.", 
                        "id": "320998584754969", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-04T16:49:50+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=310502905817355&fref=nf", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320740421447452"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10389662_616945771765266_8247150700024915271_n.jpg?oh=f4c60e59b37316a4047e15d697097916&oe=54FABF52", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320989218089239", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320989218089239", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T11:58:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=616945771765266&set=gm.320989218089239&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "616945771765266", 
            "created_time": "2014-12-05T11:58:55+0000", 
            "message": "Thirteen men have been convicted of a string of child sex crimes in Bristol involving the abuse, rape and prostitution of teenage girls.\n\nhttp://www.bbc.com/news/uk-england-30078503", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_320989218089239", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320960811425413", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320960811425413", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T09:40:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T09:40:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320960811425413"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320959634758864", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320959634758864", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T09:32:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T09:32:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320959634758864"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD9aqwafXQvAvm7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2013%2F12%2F14%2Farticle-2523658-1A19D33300000578-430_636x382.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslim campaigners protest sale of alcohol in popular East London area", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T1RNME1qRTBOell4TkRBMk9qRTBNVGMzTmpNd09EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TXpZNE1qYzRNVFV4TXpNek9qRTBNVGMyTXpVME1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T19:37:02+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er synd a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i \u00fer\u00e1tt fyrir a\u00f0 s\u00e9 b\u00fai\u00f0 a\u00f0 vera flytja vondar fr\u00e9ttir af/um islam \u00ed fl \u00e1ratugi hei\u00f0ursmor\u00f0 limh\u00f6ggvun hungur og pestir skuli koma til a\u00f0 flytja \u00feessa lyga\u00fe\u00e6lum  inn og uppliffa HFF bara \u00e6l :(", 
                        "id": "320368278151333", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T20:16:09+0000", 
                        "message": "Nei kom on", 
                        "id": "320396058148555", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T21:29:07+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega \u00fea\u00f0 sem \u00e9ghf alltaf sagt! \u00dea\u00f0 skiptir engu hvar \u00feetta li\u00f0 kemur \u00fea\u00f0 vill r\u00e1\u00f0a \u00f6llu! Ekkert nema helv\u00edtis frekjan og yfirgangurinn", 
                        "id": "320495218138639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 8, 
                                "offset": 33, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204418340121336", 
                                "name": "Kristjan"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T21:44:35+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f3 a\u00f0 sta\u00f0reyndirnar \u00f6skri \u00e1 \u00feig Kristjan, \u00ed Malm\u00f6, Stokkh\u00f3lm, London, Luton, Manchester, Oslo, Brussel, Paris..  Flestum st\u00f3rborgum \u00de\u00fdskalends og flest \u00f6llum st\u00f6\u00f0um \u00ed Evr\u00f3pu.  \u00de\u00e1 m\u00e1tt \u00fe\u00fa ekki segja \u00fea\u00f0 upph\u00e1tt e\u00f0a halda \u00feeirri sta\u00f0reynd fram, a\u00f0 m\u00faslimar eru heimtuferkir, \u00f3alandi pl\u00e1ga..  Til hvers \u00ed fjandanum kemur m\u00faslimi til lands, eins og \u00edslands.  \u00dear sem fyrir er f\u00f3lk sem \u00e9tur sv\u00ednakj\u00f6t, \u00dej\u00f3\u00f0kirkjan er Kristin, hefur yfir \u00fe\u00fasund \u00e1ra hef\u00f0ir \u00ed n\u00e6r \u00f6llu sem vi\u00f0 gerum..   og \u00e6tlast til a\u00f0 vi\u00f0 l\u00faffum fyrir honum?   Mitt svar..  Hann er a\u00f0 reyna a\u00f0 brey\u00f0a \u00fat m\u00fahame\u00f0str\u00fa me\u00f0 g\u00f3\u00f0u e\u00f0a illu, eins og stendur \u00ed k\u00f3raninum!", 
                        "id": "320498764804951", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T23:57:00+0000", 
                        "message": "J\u00f3i Dagur vi\u00f0 erum 100%samm\u00e1la.", 
                        "id": "320521114802716", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T13:35:49+0000", 
                        "message": "Og ver\u00f0ur ja bara svo hissa!", 
                        "id": "320672241454270", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T17:56:50+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r   g\u00e6tu   veri\u00f0   me\u00f0  fullt  af  brenniv\u00edni   innan  kl\u00e6\u00f0a.  Hver  veit   hva\u00f0  br\u00farkan  felur?", 
                        "id": "320754531446041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T07:04:47+0000", 
                        "message": "\u00feetta er innr\u00e1sar her, ekki fl\u00f3ttaf\u00f3lk.", 
                        "id": "320934214761406", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320367328151428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320367328151428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T07:04:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2523658/Muslim-campaigners-protest-sale-alcohol-popular-East-London-area.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUzNjQ1MjYxMzI5OTkyMQ==", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T19:31:43+0000", 
            "message": "Allt \u00e1 s\u00f6mulei\u00f0, allt \u00e1 a\u00f0 vera eins og \u00ed  \u00feeim l\u00f6ndum sem \u00feeir fluttu og fl\u00fa\u00f0u fr\u00e1. M\u00e9r er fyrirmuna\u00f0 a\u00f0 skilja hvers vegna \u00feetta f\u00f3lk flytur ekki til \u00feeirra landa \u00fear sem \u00e1standi\u00f0 er eins og \u00fea\u00f0 er a\u00f0 krefjast vestur l\u00f6nd til a\u00f0 ver\u00f0a. \n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2523658/Muslim-campaigners-protest-sale-alcohol-popular-East-London-area.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320367328151428", 
            "description": "Campaigners (pictured) warned businesses in the Brick Lane area against the sale of alcohol, which is banned under Islam."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320090334845794", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320090334845794", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T07:03:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204749848139865", 
                        "name": "\u00c1stgeir Finns"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "316708648528065", 
                        "name": "Emma Suarez"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T00:22:33+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 segja anna\u00f0 en a\u00f0 h\u00e9r s\u00fdnir Sverrir Agnarsson sitt r\u00e9tta andlit, \u00feegar hann ver\u00f0ur r\u00f6k \u00ferota og getur ekki svara\u00f0 einf\u00f6ldum spruningum \u00fe\u00e1 ve\u00f0ur hann \u00ed manninn. Hva\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem veldur \u00fev\u00ed a\u00f0 ekki f\u00e6st svar vi\u00f0 \u00feessum r\u00e9ttm\u00e6tu og nau\u00f0s\u00fdnlegu spurningum G\u00fastafs.\n\n\"Svar Ibrahim Sverris var kalt og heift\u00fa\u00f0legt: \u201eNei, \u00fe\u00fa ert ford\u00f3mafullur idj\u00f3t!\u201c Kurr f\u00f3r um salinn enda gestir m\u00e1l\u00feingsins slegnir yfir umm\u00e6lunum, a\u00f0 minnsta kosti sumir \u00feeirra.\n\n[...]\n\nD\u00e6mi n\u00fa hver fyrir sig hvort \u00fea\u00f0 s\u00e9u ford\u00f3mar a\u00f0 spyrja hva\u00f0 sk\u00fdri \u00feessa skyndilegu stefnubreytingu f\u00e9lagsins sem fyrst var kunngj\u00f6r\u00f0 \u00ed kj\u00f6lfar l\u00f3\u00f0ar\u00fathlutunarinnar.\"\nHinn gagnmerki tr\u00faarleitogi Ibrahim Sverrir Agnarsson hefur vali\u00f0 a\u00f0 r\u00edfa kjaft \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 svara spurningum m\u00ednum fr\u00e1 18. n\u00f3vember. Hann \u00fearf greinilega enga a\u00f0sto\u00f0 vi\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 koma \u00f3or\u00f0i \u00e1 sig og s\u00f6fnu\u00f0 sinn.\"", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320090334845794", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T1RNek9URXhOREk0TVRBek9qRTBNVGMzTmpNd01qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TURreE1qQXhOVEV5TXpjME9qRTBNVGMxTmpZME16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T00:27:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru undarleg vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 svo ekki s\u00e9 meira sagt \u00feegar horft er til \u00feess a\u00f0 bo\u00f0i er upp \u00e1 spurningar \u00far sal. \n\n\"\u00deegar frumm\u00e6lendur h\u00f6f\u00f0u loki\u00f0 m\u00e1li s\u00ednu bau\u00f0 fundarstj\u00f3ri gestum a\u00f0 beina spurningum til frumm\u00e6lenda. \u00c9g \u00fe\u00e1\u00f0i bo\u00f0i\u00f0 og beindi \u00feeirri spurningu til Ibrahims Sverris hvort F\u00e9lag m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi\" \n\n\u201e\u00dea\u00f0 er svo fremur pirrandi a\u00f0 af okkur skuli vera \u00e6tlast a\u00f0 vi\u00f0 hlaupum upp til handa og f\u00f3ta og sv\u00f6rum allri \u00feeirri vitleysu sem st\u00f6\u00f0ugt veltur upp \u00far ford\u00f3mfullum kj\u00e1num \u00feessa lands,\u201c segir Sverrir og gefur engan afsl\u00e1tt \u00feegar bla\u00f0ama\u00f0ur V\u00edsis innti hann eftir \u00feessu atviki.\nhttp://www.visir.is/formadur.../article/2014141209784", 
                        "id": "320091201512374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T18:07:55+0000", 
                        "message": "Sverrir  er   yfirgangsseggur   og   spj\u00e1trungur.  \u00dea\u00f0  ver\u00f0ur  ekki  af   honum  skafi\u00f0.", 
                        "id": "320756488112512", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T18:15:33+0000", 
                        "message": "\u00c9g spur\u00f0i \u00e6jat\u00f3la Sverri, \u00ed p\u00f3sti \u00e1 facebook, af hverju f\u00e9lag m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi, ford\u00e6mdi ekki verk isis og hamas \u00e1 Gaza.  \u00feeas. Brj\u00e1l\u00e6\u00f0i\u00f0 hj\u00e1 isis, drepa allt sem kvikt er, osfr. og hamas, a\u00f0 nota \u00edb\u00fa\u00f0arhverfi, sk\u00f3la, sj\u00fakrah\u00fas og moskur sem skotst\u00f6\u00f0var fyri efldfauga\u00e1r\u00e1sir s\u00ednar \u00e1 \u00cdsrael.  Svari\u00f0 var a\u00f0 \u00e9g \u00e6tti a\u00f0 h\u00e6tta a\u00f0 senda p\u00f3st \u00ed posth\u00f3lfi\u00f0 hans.  Reyndi meira a\u00f0 segja a\u00f0 \"vina\" hann \u00e1 facebook.  \u00dea\u00f0 gekk ekki, \u00e9g er \u00ed \u00feessarri facebook gr\u00fapu..    \u00c9g hef unni\u00f0 me\u00f0 svona t\u00fdpum.  Geara bara \u00fea\u00f0 sem er \u00fe\u00e6gileft fyrir \u00fe\u00e1, og er gott fyrir \u00fe\u00e1.  Smeigja s\u00e9r undan \u00f6llu \u00f3\u00fe\u00e6gilegu og erfi\u00f0u.  osfr...  ;)   (f\u00e6 illt \u00ed magann a\u00f0 hugsa um svona slefbera)", 
                        "id": "320758391445655", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T21:45:46+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er nefnilega undarlegt eins og \u00fe\u00fa bendir r\u00e9ttilega \u00e1 og gott a\u00f0 \u00fe\u00fa spur\u00f0ir hann a\u00f0 \u00feeir (Sverrir Agnars, Salmann Tamimi og f\u00e9lagar \u00ed F\u00e9lagi m\u00fasl\u00edma) ford\u00e6ma ekki verk ISIS e\u00f0a Hamas og f\u00e1st ekki til \u00feess a\u00f0 gera \u00fea\u00f0 opinberlega. En reyna a\u00f0 blekkja e\u00f0a sl\u00e1 ryki \u00ed augu f\u00f3lks me\u00f0 \u00fatr\u00farsn\u00faningum.", 
                        "id": "320817148106446", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T22:11:06+0000", 
                        "message": "I despise this man for he\u00b4s arrogance and stepping on people free opinions \u2026he\u00b4s definitely a Muslim..Sunni muslim all he needs is a sword in he\u00b4s hand so he can start the beheading of Christians \u2026 he supports Hamas and ISIS..and Shari'ah Law like Salmann Taimini..Get rid of these people ..they aren\u2019t only bad for Icelanders they are bad for muslims as well\u2026.", 
                        "id": "320822271439267", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T07:03:44+0000", 
                        "message": "I can lend him a Sword and I\u00b4ll take mine with me to, so I can show him how to handle them life, but he\u00b4ll get only one swing for free ;)", 
                        "id": "320933911428103", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrGEubY0I2jy_n&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2FQSxwcPWcLAY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "WATCH Brigitte Gabriel Expose The Muslim Brotherhood in American Schools", 
            "caption": "truthuncensored.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320853778102783", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320853778102783", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T00:51:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://truthuncensored.net/watch-brigitte-gabriel-expose-the-muslim-brotherhood-in-american-schools/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-05T00:51:05+0000", 
            "message": "\u00deetta \u00e6tti f\u00f3lk a\u00f0 hlusta \u00e1 og hva\u00f0 h\u00fan segir um plan \u00feeirra um vesturl\u00f6ndin..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320853778102783", 
            "description": "Brigitte Gabriel provides proof that the Muslim Brotherhood has infiltrated American schools, and warns that radical Islam will stop at nothing short of total domination of all non-Muslim countries..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBinqeCNh0vKOcr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F12%2F02%2F23AC97DA00000578-0-image-30_1417550314936.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "American mother murdered by knife-wielding burqa-clad woman Abu Dhabi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T0RVek1qQTBOelk1TlRBM09qRTBNVGMzTkRBME9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TXpJeU5qTTBPREl5TlRZME9qRTBNVGMyTWpNeE5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10153070479725410", 
                            "name": "Pall Svavarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:12:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 \u00f6rugglega ekki d\u00e6ma hana fyrir \u00feetta, \u00fea\u00f0 sem h\u00fan ger\u00f0i ger\u00f0i h\u00fan af tr\u00faar\u00e1st\u00e6\u00f0um, ekki satt ??", 
                        "id": "320322634822564", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:38:01+0000", 
                        "message": "Svo er ekki einu sinni v\u00edst \u00feetta hafi veri\u00f0 kona, \u00fea\u00f0 getur hver sem er dulb\u00fai\u00f0 sig \u00ed b\u00farku g\u00f3\u00f0 lei\u00f0 til a\u00f0 vera \u00f3\u00feekkjanlegur?", 
                        "id": "320851228103038", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:48:11+0000", 
                        "message": "J\u00e1 og er au\u00f0vita\u00f0 marg nota\u00f0 atri\u00f0i \u00ed t.d. mor\u00f0um, hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1sum og bankar\u00e1num eins og d\u00e6min s\u00fdna.", 
                        "id": "320853204769507", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320278231493671", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320278231493671", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-05T00:48:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2858043/American-mother-murdered-knife-wielding-burqa-clad-woman-knife-attack-mall-Abu-Dhabi.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T14:02:49+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2858043/American-mother-murdered-knife-wielding-burqa-clad-woman-knife-attack-mall-Abu-Dhabi.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320278231493671", 
            "description": "The mother of 11-year-old twins was stabbed to death in public toilets after a dispute with someone in traditional local dress (pictured), police said. The gender of the attacker has not been determined."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10604327_359031787599891_359029674266769_34980_1060_t.jpg?oh=d8dbea5441105d73e13956152c66f7fd&oe=54FB0A55&__gda__=1429640816_cf78e7f20a2eabc90815f4a8baae5afc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "NzczNjcyNTI2MDEzMTAz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "Viktigt klipp som visar hur utl\u00e4ndsk media nu rapporterar om Sverige. Dela g\u00e4rna s\u00e5 att s\u00e5 m\u00e5nga som m\u00f6jligt kan f\u00e5 upp \u00f6gonen f\u00f6r vad som sker och vad svensk media v\u00e4ljer att m\u00f6rka!\n\nL\u00e4s \u00e4ven: http://news.investors.com/ibd-editorials/110514-725124-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.htm", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T0RRMk1qTXhORE0yT0RjeE9qRTBNVGMzTXpneU5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3T0RRek1qa3hORE0zTVRZMU9qRTBNVGMzTXpjek5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T23:56:05+0000", 
                        "message": "\"Political Correctness: The perils of multiculturalism and open borders have reached critical mass in Sweden. There are Muslim enclaves where postal, fire and other essential services \u2014 even police officers themselves \u2014require police protection.\n\nA police report released last month identifies 55 of these \"no-go zones\" in Sweden. These zones are similar to others that have popped up in Europe in recent years. They formed as large Muslim populations emigrating to politically correct and tolerant European states refuse to assimilate and set up virtual states within a state where the authorities fear to tread.\" \nhttp://news.investors.com/ibd-editorials/110514-725124-sweden-cedes-control-of-muslim-areas.htm#ixzz3KyXLbR59", 
                        "id": "320843291437165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-05T00:11:07+0000", 
                        "message": "\u00c6tlar landinn a\u00f0 l\u00e1ta misvitra stj\u00f3rnm\u00e1lamenn r\u00e1\u00f0a f\u00f6r eins h\u00e9r hefur veri\u00f0 gert \n\"If you look at surveys, if we had a vote in Sweden about immigration, the side that wants to decrease immigration would win: all surveys have showed that since the 90s. So we have larger support in the Swedish society than we have in Parliament\u2026 We are the voice in Sweden that speaks up for this silent majority.\" \n http://rt.com/op-edge/211451-sweden-immigration-problems-laws/", 
                        "id": "320846231436871", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-e-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10813015_359031954266541_1724903612_n.mp4?rl=300&vabr=166&oh=25f114c7170221e8c9d598b0cc8f8a83&oe=549F2AA7&__gda__=1419716892_8edb7aa65bfa9463a2ab43ff28821dd4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320843051437189", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320843051437189", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=359029674266769", 
            "object_id": "359029674266769", 
            "created_time": "2014-12-04T23:55:04+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er hr\u00e6\u00f0ilegt hvernig \u00e1standi\u00f0 er or\u00f0i\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0, spurning hven\u00e6r \u00e1standi ver\u00f0ur svona \u00e1 \u00cdslandi. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st \u00ed minum huga a\u00f0 ef ekkert ver\u00f0ur a\u00f0 gert \u00fe\u00e1 er \u00feetta \u00e1standi\u00f0 sem kemur til me\u00f0 a\u00f0 blasa vi\u00f0 landanum.\n\nVi\u00f0tali\u00f0 er \u00e1 ensku.", 
            "updated_time": "2014-12-05T00:11:07+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_320843051437189", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10416654_10203282100799765_6587979405887623502_n.jpg?oh=61956e266c1eb97cc8d788d64af15030&oe=5547C2FB&__gda__=1429108484_2d4a461bc3c50059f673de4197e25c4c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10201978935461446", 
                "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320539208134240", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320539208134240", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T01:53:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203282100799765&set=gm.320539208134240&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10203282100799765", 
            "created_time": "2014-12-04T01:53:53+0000", 
            "message": "Mig langar a\u00f0 segja ykkur s\u00f6gu af manni er kom h\u00e9r fyrir um 2000 \u00e1rum.          Pont\u00edus P\u00edlatus spur\u00f0i mannin, Hva\u00f0 er sannleikur?  og ma\u00f0urinn svara\u00f0i ekki.Enda engin \u00e1st\u00e6\u00f0a til. \u00c9g veit ekki hversu m\u00f6rg ykkar gera s\u00e9r grein fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru 2, Tveir sannleikar. Annar er g\u00f3\u00f0ur,en hinn er sl\u00e6mur. \u00c9g samdi fri\u00f0 vi\u00f0 \u00feennan mann \u00e1ri\u00f0 1000 og vi\u00f0 l\u00f6g\u00f0um ni\u00f0ur sver\u00f0i\u00f0 er haf\u00f0i eitra\u00f0 l\u00edf okkar V\u00edkinga um aldir. \u00c9g stend me\u00f0 \u00feessum manni er sag\u00f0i margt gott og l\u00e9t gott af s\u00e9r lei\u00f0a. Og \u00fea\u00f0 var stofnu\u00f0 kirkja um \u00feennan mann er gegnum t\u00ed\u00f0ina hefur \u00fev\u00ed mi\u00f0ur ekki \u00e1tt g\u00f3\u00f0a s\u00f6gu og oft veri\u00f0 bl\u00f3\u00f0i drifin. H\u00fan var ger\u00f0 a\u00f0 valdastofnun sem fer illa saman vi\u00f0 tr\u00fa. En bo\u00f0skapur mannsins var engu a\u00f0 s\u00ed\u00f0ur g\u00f3\u00f0ur og kom af sta\u00f0 \u00fer\u00f3un sem var ekki st\u00f6\u00f0vu\u00f0, \u00fe\u00f3 gl\u00edman vi\u00f0 kirkjuna v\u00e6ri oft hindrun \u00e1 \u00feessari 1000 \u00e1ra lei\u00f0 hennar \u00e1 \u00cdslandi. N\u00fa er kirkjan \u00e1 \u00cdslandi stofnun sem s\u00e9r um \u00fdmsar serimoniur \u00ed s\u00ednu starfi,sumar skondnar og a\u00f0rar skr\u00fdtnar. En mest er m\u00e9r um vert t\u00f3nlistarstarfi\u00f0 er fer \u00fear fram. \u00cdslensk kirkjut\u00f3nlist er einhver s\u00fa fegursta er finnst \u00e1 \u00feessari J\u00f6r\u00f0. Kirkjan \u00e1 a\u00f0 standa v\u00f6r\u00f0 um Bach,\u00deorkel Sigurbj\u00f6rnsson,Sigvalda Kaldal\u00f3ns, e\u00f0a heims um b\u00f3l. Eru\u00f0 \u00fei\u00f0 h\u00e6tt a\u00f0 f\u00edla Heims um b\u00f3l? Nei, \u00feetta er n\u00fa ekki h\u00e6gt, \u00e9g hef aldrei heyrt anna\u00f0 eins rugl \u00e1 minni \u00e6vi. En \u00fea\u00f0 kom annar ma\u00f0ur fr\u00e1 Arab\u00eduskaga sem svo lag\u00f0i undir sig me\u00f0 sver\u00f0i \u00feau l\u00f6nd er undir islam liggja. \u00deeir komu me\u00f0 eitthva\u00f0 sm\u00e1 gotter\u00ed me\u00f0 s\u00e9r,en \u00fev\u00ed mi\u00f0ur var Mi\u00f0gar\u00f0sormur me\u00f0 \u00ed farteskinu.   THOR.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_320539208134240", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCcHNeFoZqr42ih&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Funiversalfreepress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2F001ec94a1d8b0fc957050a.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "China Just Banned All Muslim Call To Prayer | Universal Free Press", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRJMU5EazRNVE0xTmpFeE9qRTBNVGMyTlRJNU1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TURZM09UWTBPRFE0TURNeE9qRTBNVGMxTlRrNU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-02T22:39:28+0000", 
                        "message": "China er a\u00f0 ver\u00f0a skinsamasta r\u00edki heims.", 
                        "id": "320067964848031", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T00:28:26+0000", 
                        "message": "Var \u00fea\u00f0 ekki \u00ed fr\u00e9ttum n\u00fa \u00ed haust a\u00f0 eitt land v\u00e6ri b\u00fai\u00f0 a\u00f0 banna \u00edslam ?", 
                        "id": "320525498135611", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "universalfreepress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320059631515531", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320059631515531", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T00:28:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://universalfreepress.com/china-just-banned-muslim-call-prayer/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTM0MjA4NTIwODMyMjI=", 
                        "before": "MTAyMDI4MDg3NTcyOTE0NzQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10153420852083222", 
                        "name": "Dav\u00ed\u00f0 M\u00e1r"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-02T22:13:29+0000", 
            "message": "Praying To Allah in China is Now A Crime - Shariah Laws Are called Rioting and therefor is a Crime..It Seems that muslims have no future in China Republic ..Russia And Poland are considering the same laws..what about the rest of the world?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320059631515531", 
            "description": "With Muslim immigration comes religious demands, including obnoxious calls to prayer over speakers, rioting for Sharia law, and food that \u2026 Continue reading"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/319974394857388", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/319974394857388", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-04T00:15:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "316708648528065", 
                        "name": "Emma Suarez"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-02T16:15:46+0000", 
            "message": "Hefur einhver heyrt af \u00feessu hry\u00f0juverki \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum ?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_319974394857388", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRJek16RTBPREF5TkRrMk9qRTBNVGMyTlRJeE5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TVRBeE1UZzBPRFEwTnpBNU9qRTBNVGMxTmprMU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T01:19:17+0000", 
                        "message": "\u00deessu er au\u00f0vita\u00f0 haldi\u00f0 fr\u00e1 okkur.  Ekki m\u00e1 rugga b\u00e1tnum.", 
                        "id": "320101184844709", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-04T00:15:46+0000", 
                        "message": "Deila \u00feessu um allt, setja \u00feetta inn\u00e1 komentakerfi\u00f0 hj\u00e1 fj\u00f6lmi\u00f0lum , drekkja .eim \u00ed \u00feessu !!", 
                        "id": "320523314802496", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDtThLELx_JayIX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F9FiHRVb_uE0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "1013633018652580", 
                "name": "Einar Bragason"
            }, 
            "name": "The God Delusion", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/319824234872404", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/319824234872404", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T22:25:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=9FiHRVb_uE0&list=PL9FA7F181DBEE9D25", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRBMk56RXhORGN3T0RJek9qRTBNVGMyTkRVMU16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRBMk56RXhORGN3T0RJek9qRTBNVGMyTkRVMU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T22:25:32+0000", 
                        "message": "41:40 Serstaklega.", 
                        "id": "320506711470823", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-02T05:04:43+0000", 
            "message": "\u00deetta svara kannski einhverju.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_319824234872404", 
            "description": "http://www.facebook.com/ScientificUnity The Root of All Evil?, later retitled The God Delusion, is a television documentary written and presented by Richard ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320279378160223", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320279378160223", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T22:08:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T14:07:09+0000", 
            "message": "Er til upptaka af \u00feessum Islam Si\u00f0menntar fundi um helgina, Sigur\u00f0ur H\u00f3lm er a\u00f0 saka fj\u00f6lda manns um lygi, held \u00fea\u00f0 \u00feurfi a\u00f0 lei\u00f0r\u00e9tta hann?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320279378160223", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TlRBeU56WTBPREEwTlRVeE9qRTBNVGMyTkRRMU1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TWpjNU5UZzBPREkyT0RZNU9qRTBNVGMyTVRVMk9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T14:08:01+0000", 
                        "message": "Veit ei.", 
                        "id": "320279584826869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T15:33:01+0000", 
                        "message": "Einhver sta\u00f0ar s\u00e1 \u00e9g a\u00f0 \u00feeir hef\u00f0u teki\u00f0 hann upp sj\u00e1lfir en veit ekki meir.", 
                        "id": "320310771490417", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T22:08:38+0000", 
                        "message": "Hann er alveg a\u00f0 tapa s\u00e9r str\u00e1k greyi\u00f0", 
                        "id": "320502764804551", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10417567_1566162103615925_6739543559522225017_n.jpg?oh=eb7b889dd434b9923913e4cbccaf4cca&oe=552F1473&__gda__=1426182616_17f220a2efd1872d790d4dc549d5e234", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TkRrMU1qZ3hORGN4T1RZMk9qRTBNVGMyTkRJeE56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TkRrMU1qZ3hORGN4T1RZMk9qRTBNVGMyTkRJeE56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T21:29:33+0000", 
                        "message": "Svona gamanm\u00e1l er ekki vogandi a\u00f0 setja \u00e1 sinn fb-vegg.", 
                        "id": "320495281471966", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320492771472217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320492771472217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Metal Infidel", 
                    "href": "https://www.facebook.com/MetalInfidel?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/MetalInfidel/photos/a.1439428076289329.1073741827.1438781023020701/1566162103615925/?type=1", 
            "object_id": "1566162103615925", 
            "created_time": "2014-12-03T21:17:05+0000", 
            "updated_time": "2014-12-03T21:29:33+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_320492771472217", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYeGGyhpGWAHUc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F12%2FTommyLaursenVicePoliceChiefCPH2-300x300.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Copenhagen\u2019s chief of police says documenting Muslim violence causes Muslim violence", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320494764805351", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320494764805351", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T21:26:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/12/copenhagens-chief-of-police-documenting-muslim-violence-causes-muslim-violence?utm_source=Jihad+Watch+Daily+Digest&utm_campaign=9549ce68ba-RSS_EMAIL_CAMPAIGN&utm_medium=email&utm_term=0_ffcbf57bbb-9549ce68ba-123365211", 
            "created_time": "2014-12-03T21:26:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_320494764805351", 
            "description": "The solution then, would be what? Don't do your job as a police officer and hope the Muslims leave us alone?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10426542_10203278778236703_9094423587044841327_n.jpg?oh=bb86b2ac37cf698248a03442b12a506e&oe=553B1CCC&__gda__=1430193717_73d5533bb7b66b6eb42bdf74bc1ce493", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10201978935461446", 
                "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TXpjNE1URTBPREUzTURFMk9qRTBNVGMyTXpjME1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TWpJMU56ZzBPRE15TWpRNU9qRTBNVGMyTURNME16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T10:43:52+0000", 
                        "message": "var \u00feessi mynd ekki b\u00f6nnu\u00f0 eitthversta\u00f0ar \u00fearna ni\u00f0ur fr\u00e1 ?", 
                        "id": "320225784832249", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T10:49:53+0000", 
                        "message": "o.O", 
                        "id": "320227041498790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T11:02:06+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir.  Eigi veit ek \u00feat sv\u00e1 gj\u00f6rla, en hitt veit ek at n\u00fa ver\u00f0ur h\u00fan stranglega b\u00f6nnu\u00f0 \u00f6llum halalh\u00e1lvitum ok jafnvel fleiri.", 
                        "id": "320229471498547", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203952325425207", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur \u00de\u00f3rir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T11:04:48+0000", 
                        "message": "Var a\u00f0 rugla henni vi\u00f0 Noah :)", 
                        "id": "320230218165139", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T11:22:45+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f3rd\u00eds. Ertu ekki \u00e1n\u00e6g\u00f0 me\u00f0 hi\u00f0 n\u00fdja fagna\u00f0arerindi?  :)", 
                        "id": "320234531498041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T20:10:09+0000", 
                        "message": "\u00c6sir, a\u00f0 Loka fr\u00e1t\u00f6ldum, voru og eru mun kristilegri en Allah.  Ruddalegir t\u00f6ffarar, en samt riddaramenskan holdi kl\u00e6dd, me\u00f0 frelsi og r\u00e9ttl\u00e6ti a\u00f0 lei\u00f0arlj\u00f3si.", 
                        "id": "320378114817016", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320223904832437", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320223904832437", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T20:10:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203278778236703&set=gm.320223904832437&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10203278778236703", 
            "created_time": "2014-12-03T10:30:04+0000", 
            "message": "\u00c9g tilkynni h\u00e9r me\u00f0 a\u00f0 \u00e9g er b\u00fain a\u00f0 HAMRA K\u00f3ranin upp \u00ed rassgati\u00f0 \u00e1 honum Allah, \u00fev\u00ed mi\u00f0ur fyrir y\u00f0ur \u00fei\u00f0 m\u00faslimir.  Vir\u00f0ingarfyllst.  THOR   ( \u00de\u00d3R )    \u00dei\u00f0 hin m\u00e6ttu\u00f0 gjarnan brei\u00f0a \u00fat \u00feetta fagna\u00f0arerindi yfir heimsbygg\u00f0ina, og deila \u00feessu sem mest elskurnar m\u00ednar.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_320223904832437", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10847868_861258643926164_6481465536493665663_n.jpg?oh=ce4d5e18d61d447bf4242ed9569ae375&oe=55367BCB&__gda__=1430690709_71f219d64aa2f6588a0adc3e31e325f7", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTA4NTUxNDU5MjY3NDcx", 
                        "before": "NzY1MzU1NDAzNTE4Mzcw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "765355403518370", 
                        "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202808757291474", 
                        "name": "Aida Olsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Pointing out 'hate speech' is not 'hate speech'", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320376654817162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320376654817162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/861258643926164/?type=1", 
            "object_id": "861258643926164", 
            "created_time": "2014-12-03T20:02:44+0000", 
            "message": "The whole cult is based on the psychotic imaginings of a paedophile, murderous warlord.", 
            "updated_time": "2014-12-03T20:02:44+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_320376654817162", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "508551459267471", 
                "name": "Unnar Haraldsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320372934817534", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320372934817534", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T19:51:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T19:51:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320372934817534"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10641030_616064401853403_6483071710097322498_n.jpg?oh=4c2273dd2f010c45065b4e19066c7cdd&oe=553D9955", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152300813467532", 
                        "name": "Ragnhildur Kolka"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TXpZd09Ea3hORGcxTkRBMU9qRTBNVGMyTXpJNU5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TXpJME16VTBPREl5TXpreU9qRTBNVGMyTWpNMk16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:20:36+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekki \u00ed lagi.", 
                        "id": "320324354822392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:26:33+0000", 
                        "message": "\u00e6tli ver\u00f0i ver\u00f0i bara b\u00ed\u00f0a og come and see hva\u00f0 islam er roti\u00f0? \u00e6l a\u00f0 \u00e6tla l\u00e1ta reyna \u00e1 \u00feetta og ca ekkert \u00ed lagi h\u00e9r og islam svo n\u00e6st \u00e1 fj\u00e1rl\u00f6g? j\u00e6ks!", 
                        "id": "320325748155586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670172575264", 
                            "name": "Hjalti H\u00f6zzi Gunnlaugsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:27:41+0000", 
                        "message": "Best a\u00f0 sni\u00f0ganga \u00feennan hry\u00f0juverkami\u00f0il", 
                        "id": "320325998155561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:31:49+0000", 
                        "message": "versta \u00ed heimi h\u00e9r fj\u00f6lmi\u00f0lar \u00e1 is og verst \u00e1r\u00f3\u00f0urs og bolttast\u00f6\u00f0in ruv svm \u00fe\u00f3 er \u00ed marga \u00e1ratugi b\u00fain a\u00f0 vera flyja os vondar fr\u00e9ttir af einmitt islam vi\u00f0bj\u00f3\u00f0! :(", 
                        "id": "320326748155486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:45:23+0000", 
                        "message": "Eg skal setja vinkonu m\u00edna \u00ed m\u00e1li\u00f0...\u00fea\u00f0 er aldeilis v\u00f6ld sem hun hefur \u00feessi dama", 
                        "id": "320329814821846", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:47:56+0000", 
                        "message": "365-jihad-mi\u00f0lar J\u00f3ns \u00c1sgeirs J\u00f3hannessonar nj\u00f3ta ekki vi\u00f0skipta minna. Enda er \u00fatr\u00e1sarv\u00edkingurinn \u00e1 kafi \u00e1samt kaup\u00feingsm\u00f6nnum \u00ed arab\u00edskum vinskap.  Ekki er \u00d3RG saklaus af \u00fev\u00ed heldur.", 
                        "id": "320330248155136", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 34, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152331489073494", 
                                "name": "Margr\u00e9t Fri\u00f0riksd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:52:48+0000", 
                        "message": "\u00dearna er Sigur\u00f0ur H\u00f3lm a\u00f0 tala um Margr\u00e9t Fri\u00f0riksd\u00f3ttir. Hv\u00edl\u00edk \u00f3gn \u00feessi hugrakka kristna st\u00falka er sem l\u00e6tur ekki \u00feessa r\u00e9tttr\u00fana\u00f0arfasista k\u00faga sig", 
                        "id": "320331141488380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152331489073494", 
                                "name": "Margr\u00e9t Fri\u00f0riksd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:36:10+0000", 
                        "message": "Margr\u00e9t Fri\u00f0riksd\u00f3ttir er flott", 
                        "id": "320340328154128", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:44:38+0000", 
                        "message": "H\u00fan er l\u00edka g\u00f3\u00f0u r\u00f6kr\u00e9tt hugsandi f\u00f3lki fyrirmynd og til s\u00f3ma. P\u00f3lit\u00edskt r\u00e9tttr\u00fau\u00f0u f\u00f3lki erfi\u00f0, eins og vera ber.", 
                        "id": "320342334820594", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152300813467532", 
                            "name": "Ragnhildur Kolka"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T18:37:06+0000", 
                        "message": "365 stendur me\u00f0 s\u00ednum manni.", 
                        "id": "320354141486080", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T18:56:05+0000", 
                        "message": "Af \u00fev\u00ed sem hann segir \u00fe\u00e1 hefur hann veri\u00f0 d\u00e6mdur sem annar en hann er. \u00dea\u00f0 ber a\u00f0 bi\u00f0ja hann afs\u00f6kunar.", 
                        "id": "320360891485405", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320322878155873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320322878155873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T18:56:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=616064401853403&set=gm.320322878155873&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "616064401853403", 
            "created_time": "2014-12-03T16:13:29+0000", 
            "message": "ERU 365 MI\u00d0LAR VIRKILEGA SVONA ROTNIR?? GETA MENN BARA PANTA\u00d0 S\u00c9R FR\u00c9TTIR?\n\n\u00deETTA T\u00d3K EKKI LANGAN T\u00cdMA.. OG FR\u00c9TTIN KOMIN \u00c1 FORS\u00cd\u00d0U VISIR.IS\n\nhttp://www.visir.is/-helsta-haettan-sem-stedjar-ad-islandi-i-dag-er-ekki-islam-heldur-uppgangur-fasiskra-afla-/article/2014141209620", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_320322878155873", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "4996815456153", 
                "name": "Helgi Steingrimsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320242368163924", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320242368163924", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T17:50:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204864448393979", 
                        "name": "Svanhv\u00edt Brynja T\u00f3masd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204019947032948", 
                        "name": "Arngunnur R. J\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152364105738299", 
                        "name": "J\u00f3n Vi\u00f0ar \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "508551459267471", 
                        "name": "Unnar Haraldsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T11:56:15+0000", 
            "message": "Forma\u00f0ur m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi kallar mig,-og ykkur kj\u00e1na fyrir a\u00f0 vera\nsvo vitlaus og ford\u00f3mafull a\u00f0 hafa ekki s\u00f6mu sko\u00f0anir og hann.\nHann og Salmann vilja mosku \u00ed hjarta Reykjav\u00edkur.Til hvers?.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320242368163924", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TXpRek5EZ3hORGczTVRRMk9qRTBNVGMyTWprd016STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TWpRME1ETXhORGszTURreE9qRTBNVGMyTURneE56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:02:57+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la.", 
                        "id": "320244031497091", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:06:53+0000", 
                        "message": "\u00deetta er umm\u00e6li Sigur\u00f0ar \u00ed Si\u00f0mennt og \u00fea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st a\u00f0n\u00fa \u00e1 a\u00f0 verja alla kj\u00e1nanna ni\u00f0ur me\u00f0 svona rugli. \u00c9g ver\u00f0 a\u00f0 segja a\u00f0 \u00e9g myndi varla treysta m\u00e9r til a\u00f0 labba ein \u00ed mi\u00f0b\u00e6 RVIK a\u00f0 kv\u00f6ldi til og hefur ekkert me\u00f0 tr\u00fa a\u00f0 gera. \n\"Sigur\u00f0ur segir a\u00f0 hatri\u00f0 gegn m\u00fasl\u00edmum s\u00e9 or\u00f0i\u00f0 svo st\u00e6kt \u00e1 \u00cdslandi a\u00f0 margir m\u00fasl\u00edmar \u00feori ekki a\u00f0 ganga um mi\u00f0b\u00e6 Reykjav\u00edkur lengur \u00e1n \u00feess a\u00f0 bera \u00e1 s\u00e9r einhver vopn, til d\u00e6mis pipar\u00fa\u00f0a.\" http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/12/03/sigurdur-holm-muslimar-a-islandi-sem-thora-ekki-lengur-ad-ganga-um-ovopnadir/", 
                        "id": "320245261496968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:10:15+0000", 
                        "message": "Hefur veri\u00f0 \u00fatsk\u00fdrt \u00fev\u00ed vi\u00f0 \u00feurfum islam/mosku til a\u00f0 laga hva\u00f0 redda hverju/hverjum?? :(", 
                        "id": "320246104830217", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:10:43+0000", 
                        "message": "Er Sigur\u00f0ur H\u00f3lm or\u00f0inn talsma\u00f0ur m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi? \u00deetta f\u00e9lag \u00f6fgatr\u00falausra Si\u00f0mennt er st\u00f3rskadda\u00f0 eftir \u00feannan samruna vi\u00f0 Islam.", 
                        "id": "320246184830209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:11:29+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1i\u00f0i - \u00feeir ala \u00e1 hatri gegn s\u00e9r og heimta svo vir\u00f0ingu og \u00f6nnur mannr\u00e9ttindi \u00e1 sama t\u00edma og \u00feeir afl\u00edfa okkur \u00ed \u00fatl\u00f6ndum.", 
                        "id": "320246494830178", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:14:28+0000", 
                        "message": "Eftir a\u00f0 \u00e9g s\u00e1 a\u00f0 samb\u00fdliskona hans var \u00ed frambo\u00f0i D\u00f6gunar \u00fe\u00e1 skil \u00e9g \u00feetta betur. Hef aldrei skili\u00f0 a\u00f0 Si\u00f0mennt e\u00f0a Vantr\u00fa hafi veri\u00f0 a\u00f0 hampa Islam. en n\u00fa er eins og Sigur\u00f0ur hafi teki\u00f0 upp a\u00f0 berjast fyrir vini s\u00edna. Enda nytsamur sakleysingi eins og \u00fea\u00f0 er sagt........", 
                        "id": "320247351496759", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:18:39+0000", 
                        "message": "enda vi\u00f0bj\u00f3\u00f0s (tr\u00fa) p\u00f3l\u00edt\u00edk \u00f6llu heldur islam er a\u00f0 m\u00ednu viti ekki kyn\u00fe\u00e1ttur en Stop islam!", 
                        "id": "320248358163325", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152728470244528", 
                            "name": "Benedikt Hei\u00f0dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:46:16+0000", 
                        "message": "ibbi hlaupari \u00e1 ekki a\u00f0 f\u00e1 mosku h\u00e9r !", 
                        "id": "320274614827366", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T16:25:11+0000", 
                        "message": "Nei takk", 
                        "id": "320325444822283", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:46:22+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 fara a\u00f0 sko\u00f0a \u00feessa vopnu\u00f0u M\u00faslima? Hva\u00f0 \u00e6ttlar l\u00f6ggi\u00f0 a\u00f0 gera \u00ed \u00fev\u00ed", 
                        "id": "320342704820557", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:48:19+0000", 
                        "message": "Er einhver me\u00f0 \u00e1skrift a\u00f0 s2 h\u00e9r? ;)", 
                        "id": "320343164820511", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:48:54+0000", 
                        "message": "NEI.", 
                        "id": "320343264820501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "508551459267471", 
                            "name": "Unnar Haraldsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T17:50:32+0000", 
                        "message": "Kaupi ekki Hunts og ekki Red Bull.", 
                        "id": "320343481487146", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10549503_10152182353035872_10152182351325872_60688_2356_t.jpg?oh=b8202aa363c8b3a3e3dca5cff0017bbf&oe=55395567&__gda__=1429671088_ec6f7ef6ddebe4edbc8f9000340958ed", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "description": "WOW! ~ very #brave kitty! #nofear", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xaf1/v/t42.1790-2/10530340_10152182352960872_11813650_n.mp4?rl=1067&vabr=593&oh=9d7445c4fb4badf7ee9a33fe0b1d2173&oe=549F42A9", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320281474826680", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320281474826680", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152182351325872", 
            "object_id": "10152182351325872", 
            "created_time": "2014-12-03T14:16:10+0000", 
            "message": "Eitt gamalt og gott tr\u00faf\u00e9lag a\u00f0 reyna fitta inn me\u00f0al lifanda!  \n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=10152182351325872", 
            "updated_time": "2014-12-03T14:16:10+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_320281474826680", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320258844828943", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/320258844828943", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-12-03T13:47:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMzE0ODkwNzM0OTQ=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152331489073494", 
                        "name": "Margret Frikkadottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-12-03T12:57:33+0000", 
            "message": "lo! Sigur\u00f0ur H\u00f3lm \u00ed meltdown \u00e1 \u00datvarpi S\u00f6gu ;)\n\nhttps://www.facebook.com/sigurdur.gunnarsson/posts/10152935623051214", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_320258844828943", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TWpjME9EYzBPREkzTXpRd09qRTBNVGMyTVRRME5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekl3TWpVNU1qRXhORGsxTlRjek9qRTBNVGMyTVRFMU1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T12:58:42+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/pages/%C3%9Atvarp-Saga/240802852621546", 
                        "id": "320259211495573", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-12-03T13:47:27+0000", 
                        "message": "byggir islam miki\u00f0 \u00e1 aumingjaskap og vorkun og passar \u00fev\u00ed svo vel vi\u00f0 is land e\u00f0a hva\u00f0 er \u00ed gangi? HFF Stop islam :(", 
                        "id": "320274874827340", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}