{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&until=1411905289&__paging_token=enc_Aeyn9t6Eracj4X4tUVMtF6wjK9TsuIxFyvaBnx2DAkDV-DiCBVzugRvcMXYZl-OewDQxwdKSNcCtu9s_VR_tMy3gXDj_4dMnh_zlFJ33hDK_ZA", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AeyF75XKdKF7AbL3B8pWkMNEkJZH4qDoS_M8DoNFauBCGboQEOINlfvBXG0-IPdz4Fa6yp5JuC7molofm42rY8SiVjkYipOoCjTibRyrmXK7sw&since=1414059396&access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJzIjM0F6xmYmB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sunnewsnetwork.ca%2Farchives%2Fsunnews%2Fstraighttalk%2Fmedia%2F2014%2F10%2F20141022-124050-g.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Terrorism hits home", 
            "caption": "www.sunnewsnetwork.ca", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305611209627040", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305611209627040", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-23T10:16:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sunnewsnetwork.ca/sunnews/straighttalk/archives/2014/10/20141022-124050.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODAzNzAzODUzMDA5NjA3", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-23T10:16:36+0000", 
            "message": "Islam is a Peaceful Religion Says President Obama ! \n\nI wonder why we can\u00b4t see that, in Canada 2 soldiers Dead By Muslim jihadists !\n\nPresident Obama has ordered that the north-America boarder should be set to higher risk security after yesterday. Does he still think that Islam is a Peaceful Religion ? After he\u00b4s statement yesterday he\u00b4s not Sure !\n\nSilly Man ..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_305611209627040", 
            "description": "For the second time this week, Canadian soldiers have come under attack on our own soil. Yet another attacker takes aim at the people who stand on guard for us, this time right at the epicentre of our government within metres of Parliament Hill."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1559037260978956", 
                "name": "Signy Amelia Hackert"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305454116309416", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305454116309416", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T22:34:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "Mzc4NDAwNDM1NjcxNzk2", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T21:57:26+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 sem eg skil ekki afh er ruv me\u00f0 nyjan \u00featt fyrir unga islendinga ok kyn\u00featta tal allt mitt lif hef eg or\u00f0i\u00f0 fyrir a\u00f0kasti sem barn og af konum her a landi dult einelti fra \u00fevi a\u00f0 eg kom sem innfluttur andskoti eg er halfur islensk \u00fea\u00f0 er aldrei tala\u00f0 um minn aldurshop hva\u00f0 vi\u00f0 ur\u00f0um fyrir geir harde var i \u00feessum \u00fe\u00e6tti nu bi\u00f0jandi afs\u00f6kunnar fyrir hva\u00f0 hefur hann eitthva\u00f0 breist spurning svo er bara tala\u00f0 vi\u00f0 fatla\u00f0a konu transfolk drag og dottir amal tamimi my lord vi\u00f0 muslemar erum bara venjulegt folk hun var ekki 1 sinni f\u00e6dd \u00feegar amy tamimi fr\u00e6nka hennar matti ekki ver\u00f0a astfangin af islenskum dreng junes fr\u00e6ndi hennar banna\u00f0i \u00fea\u00f0 amy tamimi  var rosalega sar man eg sem ung stelpa gret oft \u00feannig a\u00f0 \u00feetta bull um a\u00f0 muslemar hafa ekki synar reglur er ekki rett mer skitsama hva\u00f0 \u00feessi manneskja hefur a\u00f0 segja minir synir hva\u00f0 \u00fea \u00feegar eg atti mitt 1 barn dottir sem er 40 i dag var\u00f0 eg a\u00f0 setja fra mer \u00fevi a\u00f0 hun og eg vorum \u00f6\u00f0ruvisi tek \u00fea\u00f0 fram a\u00f0 trumal haf\u00f0i ekkert me\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 gera heldur hu\u00f0alitur og vera ekki islensk fa\u00f0ir minn bjo her do her og su sk\u00f6mm i skola og nafnak\u00f6ll voru dj\u00f6fuleg her i melaskola og hagaskola \u00feannig fordomar deyja aldrei alveg sama hva\u00f0 og a\u00f0 \u00feessi \u00feattur hafi ekki na\u00f0 i fleiri islendinga sem eru fra \u00f6\u00f0rum mennigarheimu algj\u00f6t bull 2 stulkur muslemar my god what about us or\u00f0in verulega historiskt hva\u00f0 var ske i canada i morgun voru \u00feetta indjanar", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_305454116309416", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRZM05ESTVOalF4TkRFNE9qRTBNVFF3TVRjeU9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRZM05ESTVOalF4TkRFNE9qRTBNVFF3TVRjeU9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "646802835367144", 
                            "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T22:34:46+0000", 
                        "message": "Muslimar eru einstaklingar einsog anna\u00f0 f\u00f3lk, en islam er skelfilegt.", 
                        "id": "305467429641418", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClJnAVoVi3IHAy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F6305.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Muslim Nurses Refuse To Wash Hands Before Operations, Say It \u2018Compromises Religious Beliefs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRVM01ERXlPVGMxTnprek9qRTBNVFF3TVRVM05EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRVMk9UazVOalF5TkRZeE9qRTBNVFF3TVRVM05EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T22:09:00+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bjo\u00f0ur", 
                        "id": "305456999642461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T22:09:08+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bjo\u00f0ur", 
                        "id": "305457012975793", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305282446326583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305282446326583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T22:09:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/20/muslim-nurses-refuse-to-wash-hands-before-operations-say-it-compromises-religious-beliefs/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T11:07:51+0000", 
            "message": "Give me a break, Muslims should not be allowed working in hospitals, They bring a nest of bacteria with them .\nL\u00edkar \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_305282446326583", 
            "description": "Muslim nurses in the UK were just granted the right to practice medical procedures\u2014without washing their hands first. \u00a0 The demand first derived from Islamic Sharia Law. Muslim nurses feared that washing their hands in the operating room, \u201ccompromises their modesty."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKJCLQnoLQIpod&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FScreen-Shot-2014-10-20-at-8.45.05-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Canada: Soldier Dies After Muslim Runs Him Over \u201cin the Name of Allah\u201d | Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305295779658583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305295779658583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T22:08:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/canada-soldier-dies-after-muslim-runs-him-over-in-the-name-of-allah.html/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRVMk56TTVOalF5TkRnM09qRTBNVFF3TVRVMk9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTWprMk5UQTJNekkxTVRjM09qRTBNVE01Tnprek5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T12:02:37+0000", 
                        "message": "Pamela Geller is a Racist but yes it is true , Allah Really Kills People !", 
                        "id": "305296506325177", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T22:08:04+0000", 
                        "message": "\u00feetta tekur ekki enda off miki\u00f0 af ungum m\u00f6nnum sem eru svo haturfullir gagnvart okkur", 
                        "id": "305456739642487", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T11:57:18+0000", 
            "message": "Canada: Soldier Dies After Muslim Runs Him Over \u201cin the Name of allah\u201d \n\nhttp://pamelageller.com/2014/10/canada-soldier-dies-after-muslim-runs-him-over-in-the-name-of-allah.html/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_305295779658583", 
            "description": "Canada: Soldier Dies After Muslim Runs Him Over \u201cin the Name of Allah\u201d Global Jihad 2014 00 Comments One of the Canadian soldiers run over by a Muslim \u201cin the name of Allah\u201d has died. The motive and the ideology behind this cold-blooded murder is censored from all news reports. Get it out to your fr\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10730918_10153139464151729_2706102212909978719_n.jpg?oh=51d27fb911b18396ffd327fc12455a0c&oe=5544CF67&__gda__=1429317016_81ba31935e5b0a4c13ee437e87ebbd24", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRRNE5qazVOalF6TWpreE9qRTBNVFF3TVRNMU5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRRM05qWTJNekV3TURZeE9qRTBNVFF3TVRNeE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:25:06+0000", 
                        "message": "The Debate has begun, Now burn all the houses of hate that Muslims Call Mosques...", 
                        "id": "305447666310061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T21:32:34+0000", 
                        "message": "svl ekki sj\u00e1 \u00feennan        l\u00ed\u00f0 h\u00e9r", 
                        "id": "305448699643291", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "So this Canadian Muslim convert was killed after he killed a Canadian soldier. And 3 teenage girls from Denver were arrested trying to get to Syria to join ISIS. Isn't it time we shut down the mosques where this sort of hatred is being taught and encouraged? http://allenbwest.com/2014/10/young-muslim-convert-shot-dead-killing-canadian-soldiers-time-shut-mosques-preaching-jihad/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305446552976839", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305446552976839", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10153139464151729/?type=1", 
            "object_id": "10153139464151729", 
            "created_time": "2014-10-22T21:17:53+0000", 
            "message": "So this Canadian Muslim convert was killed after he killed a Canadian soldier. And 3 teenage girls from Denver were arrested trying to get to Syria to join ISIS. Isn't it time we shut down the mosques where this sort of hatred is being taught and encouraged? http://allenbwest.com/2014/10/young-muslim-convert-shot-dead-killing-canadian-soldiers-time-shut-mosques-preaching-jihad/", 
            "updated_time": "2014-10-22T21:32:34+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_305446552976839", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10015169_10204945289381703_593649913702222483_n.jpg?oh=9dd729a5c2025000aef320ccd2e349e2&oe=553710B9", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRJd016VTJNekV5TnpreU9qRTBNVFF3TURVNU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTkRFNE5EUTJNekV5T1Rnek9qRTBNVFF3TURVMU1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T19:18:41+0000", 
                        "message": "\u00deETTA ER BRJAL\u00c6\u00d0I", 
                        "id": "305418446312983", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T19:26:09+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru ge\u00f0veikir", 
                        "id": "305420356312792", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305325826322245", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305325826322245", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T19:26:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204945289381703&set=gm.305325826322245&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204945289381703", 
            "created_time": "2014-10-22T14:04:21+0000", 
            "message": "They Get Offended When You Call Them Violent... Do You Think They Are Violent?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_305325826322245", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1559037260978956", 
                "name": "Signy Amelia Hackert"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305418152979679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305418152979679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T19:17:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T19:17:06+0000", 
            "message": "NU ER EG ME\u00d0 A\u00d0 L\u00d6GRELAN HER ER VOPNU\u00d0 \u00deVI MI\u00d0UR VI\u00d0 VITUM ALDREI HVA\u00d0 \u00deESSIR MENN TAKA UPP A EG VEIT TIL \u00deESS A\u00d0 JIHADISTAR HAFA KOMI\u00d0 TIL ISLANDS TIL HADA R\u00c6\u00d0UR SINAR", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_305418152979679"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1559037260978956", 
                "name": "Signy Amelia Hackert"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305417846313043", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305417846313043", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T19:15:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-22T19:15:35+0000", 
            "message": "J\u00c6JA \u00deA ERU \u00deEIR BYRJA\u00d0IR A\u00d0 DREPA FOLK I OTTAWA CANADA ROT\u00c6KIR MUSEMAR BYRJU\u00d0U A\u00d0 SKJOTA FOLK KL 10 I MORGUN HVA\u00d0 G\u00c6TI GERST HER EG VILL ISLAND UR SHANGEN STRAX HVAR ER VILJINN", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_305417846313043"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1375989_10152843666608812_3347335040985383892_n.png?oh=5f34f4e37a2cb7e915259910c82afab0&oe=553F0D6D&__gda__=1426028200_59a59ee7c3e8265065677f70417a0452", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-22T14:54:14+0000", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "BREAKING: ABC News Special Report: Canadian capital shootings - LIVE: http://abcnews.go.com/live\n\nUPDATES: http://abcn.ws/10nueSx\nPHOTOS: http://abcn.ws/1sPpa2z", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305337536321074", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305337536321074", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "ABC News", 
                    "href": "https://www.facebook.com/abcnews?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/abcnews/photos/a.10150095914943812.286215.86680728811/10152843666608812/?type=1", 
            "object_id": "10152843666608812", 
            "created_time": "2014-10-22T14:54:14+0000", 
            "message": "BREAKING: Police: Shooting incident underway near Canadian Parliament. Spokesperson: Prime Minister Harper \"is safe\"  \n\nThese are Angry Jihadists protesting that Canada is sending Military support to Iraq to fight ISIS !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_305337536321074", 
            "description": "See the whole picture at http://abcnews.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10636035_10152763399551462_4024157040672988886_n.jpg?oh=f760a14b93209e818e59e808867a08b9&oe=54FDFB22&__gda__=1430532761_55a6009d20f5bd968775033658280a32", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTWpnMk1qVTJNekkyTWpBeU9qRTBNVE01Tnpjd01ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTmpjNU5UQXpNRFV6TlRRME9qRTBNVE00TVRnMk9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T15:24:55+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 er ekkert.", 
                        "id": "304679503053544", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "731416140261676", 
                            "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-22T11:23:23+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega....", 
                        "id": "305286256326202", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304660216388806", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304660216388806", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-22T11:23:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152763399551462&set=gm.304660216388806&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152763399551462", 
            "created_time": "2014-10-20T14:13:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_304660216388806", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqrqUEh7tN6AuR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F46%2F646698.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "\u201eL\u00f6greglan alltaf haft vopn\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTURnek1UWXpNREV6TVRjNE9qRTBNVE01TWpBNU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTURnd05UY3pNREV6TkRNM09qRTBNVE01TWpBeE1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:35:04+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er von \u00fe\u00fa spyrjir, \u00e9g n\u00e6 engum \u00e1ttum heldur.", 
                        "id": "305080573013437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:43:46+0000", 
                        "message": "Er l\u00f6greglan ekki bara a\u00f0 undirb\u00faa sig undir innr\u00e1s islamista hinga\u00f0, sem a\u00f0 \u00f6llum l\u00edkindum vofir yfir. \u00de\u00f3tt \u00feetta s\u00e9 ekki skemmtileg \u00fer\u00f3un s\u00fdnist m\u00e9r a ekki s\u00e9 um neitt anna\u00f0 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a", 
                        "id": "305082309679930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:46:23+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er engin \u00f6nnur \u00e1st\u00e6\u00f0a m\u00f6guleg, en \u00fe\u00e1 ver\u00f0a stj\u00f3rnv\u00f6ld a\u00f0 hafa samr\u00e1\u00f0 vi\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0ina um hvernig best s\u00e9 \u00e1 m\u00e1lum haldi\u00f0, \u00fea\u00f0 vekur \u00fe\u00e1 hugsun um \"hvers vegna er \u00feeim \u00fe\u00e1 leift a\u00f0 koma hinga\u00f0 ?\" fyrst \u00fea\u00f0 \u00fearf vopnabur\u00f0 til a\u00f0 halda \u00feeim \u00ed skefjum ?", 
                        "id": "305082809679880", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:46:57+0000", 
                        "message": "veit veit \u00fe\u00f3 er l\u00f6ngu meira en h\u00e6ttur a\u00f0 botna \u00ed \u00feessu \u00f6llu \u00e1 sem var fri\u00f0v\u00e6nlegt blautt kalt gr\u00e1\u00f0ugt land yfir \u00ed t\u00f3ma steypu vegna islam vill bara :( .", 
                        "id": "305082903013204", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:48:35+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er kannski engin a\u00f0 koma ja j\u00fa nema islam og \u00fea\u00f0 er meira en l\u00edti\u00f0 bar hell h\u00e9r..", 
                        "id": "305083163013178", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305072803014214", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/305072803014214", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T19:48:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/21/logreglan_alltaf_haft_vopn/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "Mzc4NDAwNDM1NjcxNzk2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1559037260978956", 
                        "name": "Signy Amelia Hackert"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-21T19:11:08+0000", 
            "message": "\u00deetta er kannski li\u00f0ur \u00ed \u00feeirri n\u00fdju stefnu a\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 islam og affri\u00f0v\u00e6\u00f0a landi\u00f0? nei \u00e9g spyr er kannski bara svona mikil rasisti a\u00f0 spyrja en? :(\n\nhttp://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/21/logreglan_alltaf_haft_vopn/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_305072803014214", 
            "description": "\u201eL\u00f6greglan hefur alltaf haft vopn og meginreglan er s\u00fa a\u00f0 \u00feau eru geymd \u00e1 l\u00f6greglust\u00f6\u00f0vum. \u00de\u00e1 eru \u00ed gildi reglur fr\u00e1 \u00e1rinu 1999 um \u00fea\u00f0 hven\u00e6r l\u00f6gregla vopnast og er sl\u00edkt ekki gert nema br\u00fdn \u00e1st\u00e6\u00f0a s\u00e9 til,\u201c segir J\u00f3n F. Bjartmarz, yfirl\u00f6greglu\u00fej\u00f3nn hj\u00e1 r\u00edkisl\u00f6greglustj\u00f3ra, um vopnab\u00fana\u00f0 l\u00f6greglu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBRRZuO3EyZRBdD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconstitutionclub.files.wordpress.com%2F2014%2F09%2Freligionofblood2.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Islam is a Belief of Blood", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekExTURneU9EWTVOamM1T0RjME9qRTBNVE01TWpBNE1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TlRnMU1UUTVPREk1TmpRMk9qRTBNVE0xTXprME1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T09:50:06+0000", 
                        "message": "Ver\u00f6ldin er \u00fev\u00ed mi\u00f0ur, full af ge\u00f0sj\u00fakum m\u00f6nnum. Hva\u00f0 er \u00feetta anna\u00f0 en ge\u00f0s\u00fdki !!!!!!", 
                        "id": "303585149829646", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T09:56:33+0000", 
                        "message": "not peace?", 
                        "id": "303586286496199", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204406547354381", 
                            "name": "Eygl\u00f3 Haraldsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T10:09:40+0000", 
                        "message": "j\u00e1 nkl. \u00feetta er bara ge\u00f0s\u00fdki,,,, \u00fafffff", 
                        "id": "303589323162562", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T14:11:54+0000", 
                        "message": "Sh\u00eda   m\u00fasl\u00edmar.", 
                        "id": "303649603156534", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:57:44+0000", 
                        "message": "LOOK AT THIS SHIT IS THIS REALITION WELL STAY IN YOPUR BLOOD DONT BRING IT TO THE WEST STAY WERE YOU ARE", 
                        "id": "304872389700922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "378400435671796", 
                            "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T19:46:48+0000", 
                        "message": "\u00cdslam er varhugavert og st\u00f3rh\u00e6ttulegt fyrirb\u00e6ri.", 
                        "id": "305082869679874", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "theconservativecitizen.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303584406496387", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303584406496387", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T19:46:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://theconservativecitizen.com/2014/09/16/islam-is-a-belief-of-blood/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTU1OTAzNzI2MDk3ODk1Ng=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1559037260978956", 
                        "name": "Signy Amelia Hackert"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-17T09:46:54+0000", 
            "message": "Muslims are on a killing rampage. The civilised world is shocked and distressed .\nIslam is a Belief of Blood !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_303584406496387", 
            "description": "- by Amil Imani - From Peshawar Pakistan to Nairobi Kenya, from Damascus Syria to Benghazi Libya, Muslims are on a killing rampage. The civilized world is shocked and distressed. Some mutation seem..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAeMF9tBv8Hns6B&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.ijreview.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FCapture28.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "name": "Kurdish Report of ISIS' New Weapon Strategy Is So Disturbing Some Say It's Made Up", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0RjeU1qWTJNelkzTmpBeE9qRTBNVE00TnpRMk1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TURVeE56QTJOVFE1TmpVM09qRTBNVE16T1RJMk9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:04:43+0000", 
                        "message": "\u00c9g tr\u00fa\u00f0i \u00fev\u00ed aldrei a\u00f0 Assad hafi nota\u00f0 efnavopn \u00feegar hann var saka\u00f0ur um \u00fea\u00f0. S\u00fa notkun passa\u00f0i hins vegar alveg vi\u00f0 villimennina sem gegn honum b\u00f6r\u00f0ust og seinna ur\u00f0u a\u00f0 ISIS.", 
                        "id": "303051706549657", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 11, 
                                "offset": 12, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152916091016462", 
                                "name": "Frissi Jons"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T14:57:51+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00fe\u00e9r Frissi Jons.", 
                        "id": "303659816488846", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:56:46+0000", 
                        "message": "KILL KILL THAT IS ALL THERE IS NO PEACE AND BE HUMAN NO KILL AS MANY FUCKEN IS IS", 
                        "id": "304872266367601", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ijreview.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303047709883390", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303047709883390", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:56:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ijreview.com/2014/10/187576-wmds-kurds-report-isis-allegedly-used-chemical-weapons-stole-iraq/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTU1OTAzNzI2MDk3ODk1Ng=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1559037260978956", 
                        "name": "Signy Amelia Hackert"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T16:47:54+0000", 
            "message": "http://www.ijreview.com/2014/10/187576-wmds-kurds-report-isis-allegedly-used-chemical-weapons-stole-iraq/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_303047709883390", 
            "description": "Others are not the least bit surprised."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEmshEDBPWBZei&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sunnewsnetwork.ca%2Farchives%2Fsunnews%2Fstraighttalk%2Fmedia%2F2013%2F09%2F20130918-080138-g.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "TAREK FATAH: West should ban the niqab", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0RjeU1EUTVOekF3T1RVMk9qRTBNVE00TnpRMU5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6T1RrMk9EUXpNVEl4T0RFd09qRTBNVE0yTkRRd056VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T14:54:35+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 \u00e1 a\u00f0 banna \u00feetta rugl!", 
                        "id": "303996843121810", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T16:03:43+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 \u00e1 a\u00f0 banna \u00feetta rugl,", 
                        "id": "304014129786748", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T16:27:52+0000", 
                        "message": "It\u00b4s banned in Canada but the Muslims are alway trying to get the ban Lifted off ..:)", 
                        "id": "304020909786070", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T17:28:50+0000", 
                        "message": "..but they are also wearing g-string, what is the problem ?", 
                        "id": "304035633117931", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205590280222163", 
                            "name": "Asgeir Aegisson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-18T17:32:12+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur bara spyr. Hva\u00f0 \u00ed fj\u00e1ranum er \u00feetta f\u00f3lk a\u00f0 vilja \u00e1 Vesturl\u00f6ndum.", 
                        "id": "304036759784485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:55:19+0000", 
                        "message": "GO THE FUCK HOME WERE YOU CAN WALK AOUND LIKE GOUSET SO SIK OFF THIS AND YOU BEAT YOUR KIDS AND ABUSE THE GO GO GO", 
                        "id": "304871896367638", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:55:59+0000", 
                        "message": "STEFAN VERT \u00deU EKKI ME\u00d0 \u00deENNAN GALGHUMOR", 
                        "id": "304872049700956", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.sunnewsnetwork.ca", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303975533123941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303975533123941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:55:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sunnewsnetwork.ca/sunnews/straighttalk/archives/2013/09/20130918-080138.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAxNTIzMzkzNjM0ODAwMDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-18T13:30:20+0000", 
            "message": "DAILY POLL: An Ontario woman is challenging a policy that forbids the wearing of face-covering veils during the oath of Canadian citizenship. Should face-coverings remain banned? http://ow.ly/CXIK5\n1) Yes \n2) No\n\nMy vote is YES !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_303975533123941", 
            "description": "To satisfy critics of the niqab, the London judge added a meaningless compromise."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyDqW6CzkbWPnA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmadworldnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2FBoneta2.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "[Watch] Muslim Attacks Oklahoma Woman After Being Told 'You Don't Belong'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0RjeE5qVTVOekF3T1RrMU9qRTBNVE00TnpRME16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0RjeE5qVTVOekF3T1RrMU9qRTBNVE00TnpRME16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:53:53+0000", 
                        "message": "YES THEY CAN SCREAM IT IS IN FASHION TO BE A MUSLEM THESE WOMAN DONT WANT TO WORK DOEST HAVE BABYS AND COOK AND SCREAM AGEN O IM VICTEM  BLA BAL", 
                        "id": "304871659700995", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "madworldnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304263083095186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304263083095186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:53:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://madworldnews.com/muslim-attacks-woman-belong/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-19T11:55:55+0000", 
            "message": "Considering that a Muslim man in her state just beheaded a co-worker and attempted a second \u2014 in the name of Islam \u2014 it\u2019s quite possible that a good majority of Oklahomans don\u2019t share Boneta\u2019s utopian views of the religion.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_304263083095186", 
            "description": "When someone asked a Muslim woman in Oklahoma to sign a petition demanding that all Muslims be sent back \"to where they came from,\" she let the..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPnbLoa9Doc3cm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F10%2F17%2F1413585821255_wps_34_From_Jamie_Wiseman_16_10_.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "The women warriors who are terrifying the jihadis in Kobane", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0Rjd09EUTJNelkzTnpRek9qRTBNVE00TnpReE5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTWpZek9EVTJOREk0TkRReU9qRTBNVE0zTVRrNU5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T11:59:25+0000", 
                        "message": "Keep Calm, And Kill ISIS", 
                        "id": "304263856428442", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T12:44:20+0000", 
                        "message": "Megi henni vel farnast og \u00fatr\u00fdma sem flestum af \u00feessum \u00f3mennsku skr\u00edmslum..", 
                        "id": "304275476427280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T18:01:39+0000", 
                        "message": "\u00deessar ugu fallegu konur eru miklar hetjur. \u00deetta eru miklar valkyrjur. Senda sem festa af illvirkjali\u00f0i islam beint til \u00feeirrar framt\u00ed\u00f0arheimilis sem \u00feeir hafa b\u00fai\u00f0 s\u00e9r me\u00f0 framkomu sinni. \u00c9g tr\u00fai or\u00f0um \u00feeirra Jes\u00fa Krists og B\u00fadda, en b\u00e1\u00f0ir l\u00f6g\u00f0u \u00e1herslu \u00e1 a\u00f0 svo muni ma\u00f0urinn uppskera sem hann s\u00e1ir til.", 
                        "id": "304375226417305", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:49:17+0000", 
                        "message": "YE GO FOR IT", 
                        "id": "304870846367743", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/10/1418450360_3844747491001_kobane.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304263586428469", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304263586428469", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:49:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dailym.ai/1y1zNke", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-19T11:57:37+0000", 
            "message": "The jihadis believe they won't go to heaven if they're killed by a woman.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_304263586428469", 
            "description": "Sam Greenhill reports from  Kobane where Nesrin Abdi, a 20-year-old medical student, is just one of the women who has taken up arms against Islamic State invaders"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJdlV79A5mLrm7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.filmsforaction.org%2Fimg%2Fo%2Fb75f7eb5-2b08-4922-994c-d1da2984cf90.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "There Is No \"CR\" in \"ISIS\"", 
            "caption": "www.filmsforaction.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304730559715105", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304730559715105", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:48:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.filmsforaction.org/articles/there-is-no-cr-in-isis/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0Rjd09ERXpNRE0wTkRFek9qRTBNVE00TnpReE16VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0Rjd09ERXpNRE0wTkRFek9qRTBNVE00TnpReE16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:48:55+0000", 
                        "message": "DOEST BLOW THEM AWAY FUCKEN COLD BLOODED KILLERS", 
                        "id": "304870813034413", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-20T19:03:58+0000", 
            "message": "There Is No \"CR\" in \"ISIS\" Hva\u00f0 er \"CR\" ?\n\nhttp://www.filmsforaction.org/articles/there-is-no-cr-in-isis/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_304730559715105", 
            "description": "Federal officials are warning \u201cU.S. law enforcement about the threat of Islamic State-inspired terror attacks against police officers, government workers and \u2018media figures\u2019 in the U.S.\u201d..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1ax3kD6HZrFz3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F10%2F20%2F1413802523644_wps_7_B2FDTF_Muslim_woman_in_a_.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Woman thrown out of Paris for wearing Muslim veil ", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0Rjd05qUTJNelkzTnpZek9qRTBNVE00TnpRd05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTnpRME9UVXpNRFEyT1RrNU9qRTBNVE00TXpVd016TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T19:57:13+0000", 
                        "message": "The new Laws in France Bans Veils \u201cBurka\u201d good to see that people in france have all ready started to use the laws to throw them out", 
                        "id": "304744953046999", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:47:30+0000", 
                        "message": "GOOD SIK OFF THIS MUSLEM TALK DON CARE DONT WANT TO KNOW I HAD ANUFF OFF THIS VICTAM GAME THE WAY SOME OFF THESE POPLE BEHAVE IS INSAINE AND THEY CAN DOEST DROP THE HELL DEAD", 
                        "id": "304870646367763", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/07/1418450360_3653654349001_burka.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304742509713910", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304742509713910", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:47:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dailym.ai/1vBPX4E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTU1OTAzNzI2MDk3ODk1Ng=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1559037260978956", 
                        "name": "Signy Amelia Hackert"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-20T19:52:56+0000", 
            "message": "The opera cast refused to perform unless she removed the Niqab.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_304742509713910", 
            "description": "Cast members performing La Traviate at the Bastille Opera opera house in Paris 'objected strongly' to the presence of a woman in the audience wearing a niqab-type veil."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMDnJs9FfCMkh7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.birminghammail.co.uk%2Fnews%2Fmidlands-news%2Farticle7948991.ece%2Falternates%2Fs2197%2Fgrooming.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "West Midlands Police report reveals 75 per cent of known on-street child sex groomers are Asian", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0Rjd01UWTVOekF4TVRRME9qRTBNVE00TnpNNE9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTnpjeU16RTJNemMzTlRrMk9qRTBNVE00TkRJek5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T21:59:03+0000", 
                        "message": "allavega vi\u00f0 h\u00f6fum ja bara ekkert vi\u00f0 \u00feetta a\u00f0 gera \u00ed hva\u00f0a nafni sem er bara ekkert.", 
                        "id": "304772316377596", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:44:56+0000", 
                        "message": "JA OG HVERIR ERU EKKI A\u00d0 SELJA \u00deESSAR KONUR HER A LANDI SUMIR ERU ME\u00d0 2 TIL VINNA FYRIR SIG A F\u00d6LSKUM PAPIRUM EG HERL A\u00d0 SVO K\u00d6LLU\u00d0 UTLENDIGARSTOFNUN ATH HVER ER A\u00d0 SELJA KONUR HVA\u00d0 \u00deA B\u00d6RN FOLK HER ER ALVE DAUTT I HAUSNUM", 
                        "id": "304870169701144", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.birminghammail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303891443132350", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303891443132350", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:44:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.birminghammail.co.uk/news/midlands-news/west-midlands-police-report-reveals-7948902", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2MzkwNTQ3NTE2NDU=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1559037260978956", 
                        "name": "Signy Amelia Hackert"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-18T08:11:47+0000", 
            "message": "\"EURABIA\n75% of the cases are 'Asian', which they mean Muslims. And 82% of the victims are white girls between the ages of 14 and 16. Doesn't take a rocket scientists to see what's happening in the UK...\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_303891443132350", 
            "description": "Confidential report also says 82 per cent of victims, aged 14 to 16, are white"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q85/s130x130/1965055_10204935138567939_34737786100776647_n.jpg?oh=19a9ed853fd1ebbd97ef2097aa51a20a&oe=55015EA8&__gda__=1429221218_5bc5c4f4fed33cce69a28cf04e568711", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0RZNU5ESXpNRE0wTlRVeU9qRTBNVE00TnpNMk1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwT0RZNU1qWTJNelkzT1RBeE9qRTBNVE00TnpNMU5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:39:06+0000", 
                        "message": "RUVK THEM THEY CAN RUT IN HELL KILLING THERE OWN PEOPLE AND OUTHER AND NOW O WE FOUND CEMICAL WEPONS WHAT IS RUSSIA DOING DOEST NOW AND DOWN THERE LET THE BLOM THESELFS I DOT GIVE SHIT ABOUT ISLAM", 
                        "id": "304869266367901", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:39:18+0000", 
                        "message": "FUCK THEM", 
                        "id": "304869289701232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-21T06:40:17+0000", 
                        "message": "THEM BLOW THEM SELF TO HELL THEY LIVE IN EVIL LET THEM STAY THERE IT THAT IS WHAT IT IS", 
                        "id": "304869423034552", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304868803034614", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304868803034614", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-21T06:40:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204935138567939&set=gm.304868803034614&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204935138567939", 
            "created_time": "2014-10-21T06:36:43+0000", 
            "message": "is is, virkilega vondir upphafsstafir n\u00fa 2014 :(", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_304868803034614", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304336549754506", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304336549754506", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-20T21:13:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-19T15:58:55+0000", 
            "message": "\"Muslim nurses in the UK were just granted the right to practice medical procedures\u2014without washing their hands first.\n\nThe demand first derived from Islamic Sharia Law. Muslim nurses feared that washing their hands in the operating room, \u201ccompromises their modesty.\u201d \"", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_304336549754506", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTnpZd09EYzVOekV5TURjek9qRTBNVE00TXprMk1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTXpReE56TTJOREl3TmpVME9qRTBNVE0zTXpRNE5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T16:07:45+0000", 
                        "message": "Er ekki til eitthva\u00f0sem heitir Al\u00fej\u00f3\u00f0legt Heilbrig\u00f0iseftirlit, skammstafa\u00f0 WHO (World Health Organiiciation) \u00dea\u00f0 hl\u00fdtur einhver a\u00f0 k\u00e6ra svona undirl\u00e6gjurugl til \u00feeirra. Getur ekki anna\u00f0 veri\u00f0. Og svo er veri\u00f0 a\u00f0 reyna a\u00f0 berjast \u00e1 m\u00f3ti Eb\u00f3lusmiti?????", 
                        "id": "304341736420654", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T16:19:00+0000", 
                        "message": "Hvers vegna var og er svo mikilv\u00e6gt a\u00f0 \u00fevo s\u00e9r?! hitt er svo a\u00f0 \u00fea\u00f0 er undarlegt a\u00f0 vegna kr\u00f6fu \u00feeirra um Sharia-l\u00f6g skuli \u00feetta vera heimila\u00f0. Hvernig stendur \u00e1 \u00fevi a\u00f0 teki\u00f0 s\u00e9 tillit til Sharia-laga umfram  h\u00e6ttu sj\u00faklinga \u00feegar a\u00f0 \u00feessu kemur. \"The demand first derived from Islamic Sharia Law. Muslim nurses feared that washing their hands in the operating room, \u201ccompromises their modesty.\u201d \" Eru \u00feetta r\u00f6k sem \u00e1 a\u00f0 taka tillit til og eru ofar heilsu, heilbrig\u00f0i og jafnvel dau\u00f0 sj\u00faklinga.", 
                        "id": "304344596420368", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T18:41:49+0000", 
                        "message": "who the fuck cares what these people do i got sik off all this mess lean up in iceland then gagel this muslem bullshit as you will", 
                        "id": "304388036416024", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T18:42:44+0000", 
                        "message": "clean up the mess iceland is in and there poor people you cant live and you cant die", 
                        "id": "304388126416015", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T18:44:52+0000", 
                        "message": "edith alvarsdottir ert \u00feu islensk", 
                        "id": "304388653082629", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T21:41:42+0000", 
                        "message": "Signy \u00e9g er af \u00edslenskum og f\u00e6reyskum \u00e6ttum.", 
                        "id": "304427366412091", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-20T21:13:26+0000", 
                        "message": "F\u00edn blanda. Edith, enda ert \u00fe\u00fa s\u00fapermanneskja.", 
                        "id": "304760879712073", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB8ErhCDuypEtZs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Funiversalfreepress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F1413488247389_wps_12_The_daughters_of_Mrs_Bibi.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Christian Woman Learns What Happens When You \u2018Blaspheme\u2019 Muslim Prophet Muhammad", 
            "caption": "universalfreepress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304424063079088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/304424063079088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-19T21:47:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://universalfreepress.com/christian-woman-learns-what-happens-when-you-blaspheme-muslim-prophet-muhammad/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTkRJNU5qVXpNRGM0TlRJNU9qRTBNVE0zTlRVeU5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekEwTkRJMk16TXpNRGM0T0RZeE9qRTBNVE0zTlRRMU1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T21:35:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta er skelfilegt.", 
                        "id": "304426333078861", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T21:39:53+0000", 
                        "message": "the mighty will strike no more evil no more", 
                        "id": "304427113078783", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-19T21:47:40+0000", 
                        "message": "Sorglegt   \u00e1stand.", 
                        "id": "304429653078529", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-19T21:24:52+0000", 
            "message": "So much for the intolerant \"religion of peace.\u201d\n\nChristian woman Learns What Happens When You \u201cBlaspheme\u201d Muslim Prophet Muhammad !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_304424063079088", 
            "description": "It's nearly impossible for Christians, or any other non-Muslims, to live under Sharia law. Even if unbelievers pay a hefty\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZ2HqaqFP65t-f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fimam-joder-memri-Udklip-615.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Video: Dansk imam siger, at j\u00f8der nedstammer fra aber og svin | Den Korte Avis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TmpVNE16ZzJORGc0T1RnNU9qRTBNVE0xTlRjME5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5T1RjNU5UZzVPRGt3TWpBeU9qRTBNVE16TnpjMU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:52:11+0000", 
                        "message": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/denmark-man-threatened-with-beheading-for-support-our-troops-sticker", 
                        "id": "302979589890202", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T15:03:16+0000", 
                        "message": "Og ekki \u00e1 lei\u00f0 a\u00f0 lagast e\u00f0a hva\u00f0?", 
                        "id": "303013766553451", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:27:17+0000", 
                        "message": "\u00c9g er bara umhuga\u00f0 um son minn og tengdad\u00f3ttur, sem b\u00faa \u00ed K\u00f6ben.", 
                        "id": "303077739880387", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T04:18:36+0000", 
                        "message": "a\u00f0 er til or\u00f0atit\u00e6ki sem er svona - MARGUR HELDUR MIG SIG. - Vona a\u00f0 sv\u00edn og apar m\u00f3\u00f0gist ekki \u00fe\u00f3tt \u00e9g l\u00edki \u00feeim vi\u00f0 m\u00faslima.", 
                        "id": "303188613202633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T06:40:03+0000", 
                        "message": ".. Imana greii\u00f0 hefur mism\u00e6lt sig, eins og \u00feessir, svo \u00f3tal oft gera.. \u00deeir sj\u00e1 ekki sj\u00e1lfan sig.  \u00dea\u00f0 eru au\u00f0vita\u00f0 M\u00fasalimarnir, sem eru afleggjarar Sv\u00edna og Hunda.. Enda kalla \u00dej\u00f3\u00f0verjar, \u00feessa og a\u00f0ra l\u00edka: \"SveinHund\".. Hunda, Sv\u00edn hata \u00feessi ves\u00e6lu grei, mest, en hata samt flest all, sem lifir... Hr\u00e6\u00f0ilegt fyrirb\u00e6ri \u00e1 J\u00f6r\u00f0... Skratinn herur plan, og s\u00e9r um s\u00edna. \u00dea\u00f0 er m\u00e1tulegt \u00e1 \u00feessa \u00f3skapninga.. p\u00faffffffff", 
                        "id": "303210729867088", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:07:19+0000", 
                        "message": "Sl\u00edka rugludalla \u00e1 a\u00f0 senda me\u00f0 fr\u00edmerki \u00e1 rassinum beint til s\u00edns uppruna, me\u00f0 \u00feennan texta \u00e1 botninum \"return to sender, rejected by receiver\".", 
                        "id": "303226856532142", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:51:37+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er m\u00f3\u00f0gun vi\u00f0 \u00f6ll d\u00fdr a\u00f0 l\u00edkja \u00feeim vi\u00f0 m\u00faslima. A\u00f0 l\u00edkja \u00feeim vi\u00f0 veirur er n\u00e6r sanni.", 
                        "id": "303234569864704", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T14:50:46+0000", 
                        "message": "Gunnar - \u00e9g ba\u00f0st \u00ed raun afs\u00f6kunar fyrirfram og endurtek afs\u00f6kunarbei\u00f0nina h\u00e9r enn og aftur.", 
                        "id": "303658386488989", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302979323223562", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302979323223562", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T14:50:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/video-dansk-imam-kalder-joder-for-aber-og-svin/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T12:51:09+0000", 
            "message": "\u00deetta er or\u00f0i\u00f0 \u00ed \u00f3huggulegt.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302979323223562", 
            "description": "Video: Dansk imam siger, at j\u00f8der nedstammer fra aber og svin 14. Okt 2014 Redaktionen YouTube 14. Okt 2014 Redaktionen Email Facebook Twitter  Udskriv L\u00e6s ogs\u00e5Video: Politibetjenten stirrer forbl\u00f8ffet p\u00e5 den m\u00e6rkelige g\u00e6st, der er p\u00e5 vej ind p\u00e5 stationenVideo: En paraglider gled af sted med de\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1619561_10204907872446303_3718553178715748692_n.jpg?oh=bc9cf4d550956e93ee0e8ad17cbe55f9&oe=5530A591&__gda__=1430455465_f0d17e0b18f8f0f4e6b29d20252fa9bc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDAxNzEyNTg1MTk3NTI=", 
                        "before": "MTAyMDM0Mzc3MTU1MzAwNDE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203437715530041", 
                        "name": "J\u00f3hannes \u00de\u00f3r J\u00f3hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10200171258519752", 
                        "name": "Armann Hrolfsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TmpReU9ERTVPREl6T0RjNU9qRTBNVE0xTlRNNE1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TmpReU9ERTVPREl6T0RjNU9qRTBNVE0xTlRNNE1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-17T13:50:21+0000", 
                        "message": "It is not possible to view Islam as a religion And peace .No Way it\u00b4s politics and laws . Look at those Ass Elf's They look Ridiculous !", 
                        "id": "303642819823879", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303642419823919", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303642419823919", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-17T13:50:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204907872446303&set=gm.303642419823919&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204907872446303", 
            "created_time": "2014-10-17T13:48:30+0000", 
            "message": "The only plausible excuse!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_303642419823919", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_eV1Eo1TKEb0D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2014%2F04%2Fsenegal-finland-rape-billboard.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Listen to EU / UN Rep Margot Wallstr\u00f6m LAUGH at Swedish victims of Muslim rape", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TXpVMU9EZzJOVEU1TWpNNU9qRTBNVE0wTnpZek9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TWpNME1UVTVPRFkwTnpRMU9qRTBNVE0wTkRrek9EYzZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_303230659865095/comments?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TXpVMU9EZzJOVEU1TWpNNU9qRTBNVE0wTnpZek9EazZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:49:47+0000", 
                        "message": "I am not going to \u201c like \u201c this because i feel sadness in my heart about this but i know that scandinavia are totally blind when it comes to Islam and their believe\u00b4s. I am a Catholic so i love 2 Women in my life that is  my Wife and Her Grace The Queen Mother Mary. Women To me are the gifts of life any kind of violence to Women Break\u00b4s my heart completely. Maybe just Catholics understand this but anyway. I surly hope that Scandinavia will open their eyes soon or Islam will be overwhelming to them...", 
                        "id": "303234159864745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:04:37+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 kemur a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00f3lk f\u00e6r n\u00f3g af veruleikafl\u00f3tta vinstri manna og \u00fe\u00e1 er h\u00e6tt vi\u00f0 a\u00f0 til \u00f3fri\u00f0ar komi - borgarastyrjaldar. Merkilegt a\u00f0 heyra ekkert \u00ed fem\u00ednistum, \u00feeim m\u00e1lefnalega h\u00f3pi einstaklinga, um islam.", 
                        "id": "303237796531048", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:13:53+0000", 
                        "message": "ERN makes an important point - the problem of morality. The sense of right and wrong is badly skewed in the minds of too many people.Perhaps because it has become fashinonable not to be a Christian? If we are almost ashamed of our culture and religon, because we have not been taught how much Christianity has done for the West, why defend it? When we are taught that islam is so great, despite evidence to the contrary, why fight it? The school system has badly failed in the West as I have briefly mentioned regarding the book \"Islam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s\".", 
                        "id": "303240266530801", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:20:53+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e6tla a\u00f0 vona a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r Frissi a\u00f0 f\u00f3lk f\u00e1i n\u00f3g af veruleikafl\u00f3tta vinstri mann en \u00feetta hefur vi\u00f0gegnist ansi lengi \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0a sem og annarsta\u00f0ar og hvernig ver\u00f0ur \u00e1standi\u00f0 \u00feegar allt upp ur s\u00fd\u00f0ur.", 
                        "id": "303243496530478", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:23:51+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eitt af \u00fev\u00ed sem f\u00f3lk \u00e6tti a\u00f0 horfa \u00e1 \u00fevi svona er \u00e1standi\u00f0 v\u00ed\u00f0a og vir\u00f0ist vera eins \u00e1 landinu allavega \u00e1 lei\u00f0i \u00feanga\u00f0. Hvernig m\u00e1 \u00fea\u00f0 vera a\u00f0 hinir \"r\u00e9tttr\u00fana\u00f0ar, r\u00e9ttsko\u00f0ana\" a\u00f0ilar r\u00e1\u00f0a f\u00f6r \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feessum efnum. Og me\u00f0 \u00fevi f\u00e1 gl\u00e6pir a\u00f0 vi\u00f0gangast \u00e1 kostna\u00f0 saklausra borgara landanna. H\u00f6fum \u00ed huga a\u00f0 \u00feeim er ekki v\u00edsa\u00f0 \u00far landi \u00fer\u00e1tt fyrir \u00feessa skeflilegu gl\u00e6pi\n \"A gruesome news from Sweden's reign of chaos. The criminals will not be deported, because according to the (socialist/marxist/politically correct) authorities, this would be \"racism\".\"https://www.youtube.com/watch?v=j5JNxikUptk", 
                        "id": "303244299863731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:26:30+0000", 
                        "message": "@EA, j\u00e1 vonandi en enn eru m\u00f6rg \u00e1r \u00ed a\u00f0 f\u00f3lk rumski og \u00fe\u00e1 skiptir m\u00e1li hverjir r\u00e1\u00f0a herjum vi\u00f0komandi landa - ef herinn er \u00e1 m\u00f3ti m\u00fassunum er von a\u00f0 h\u00e6gt s\u00e9 a\u00f0 vinna sl\u00edkt borgarastr\u00ed\u00f0. \u00c9g myndi vilja sj\u00e1 okkur \u00ed \u00feessum h\u00f3p gera eitthva\u00f0 fr\u00e6\u00f0sluefni. M\u00e9r finnst \u00feetta vera of miki\u00f0 \u00ed saumkl\u00fabbsst\u00edl hj\u00e1 okkur. \u00c9g er b\u00fainn a\u00f0 lesa m\u00e9r heilmiki\u00f0 til undanfarin \u00e1 og myndi \u00f3ska a\u00f0 fleiri b\u00e6\u00f0i h\u00e9r og erlendis nenntu a\u00f0 gera sl\u00edkt hi\u00f0 sama. Van\u00feekking er vinur vinstri sinna og m\u00fassa, svipta \u00fearf hulunni af \u00feessu li\u00f0i.", 
                        "id": "303245373196957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:29:30+0000", 
                        "message": "And he\u00b4s right indeed When jesus made the Catholic church about 2000 years ago he made us good persons he reached us with he\u00b4s good faith in god and the good things he brings. But it took us few hundred years to figure out what he was teaching us . in the end we did figure out he\u00b4s actions and we made laws for people which are now called \u201cHuman Rights\u201d and we started to care about our fellows next door. Among many other things he did teach us . It is us parents that should teach our kids what christianity is about if our kids don\u2019t understand the good faith of christianity then it\u00b4s us the parents fault  indeed.", 
                        "id": "303246526530175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:30:15+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er kannski ekkert skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 van\u00feekking s\u00e9 mikil \u00fev\u00ed eins og hvernig fr\u00e9ttir eru matreiddar ofan \u00ed f\u00f3lk \u00fe\u00e1 heldur \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 allt saman l\u00fdgi e\u00f0a \u00f6fgar \u00ed okkur hinum. \u00c9g ver\u00f0 a\u00f0 segja \u00fea\u00f0 fyrir mig a\u00f0 stundum \u00fe\u00e1 vildi \u00e9g \u00f3ska \u00feess a\u00f0 \u00e9g g\u00e6ti loka\u00f0 augunum fyrir \u00feessari skelfingu. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 kemur oft fyrir a\u00f0 \u00e9g f\u00e6 martra\u00f0ir eftir a\u00f0 hafa lesi\u00f0 e\u00f0a horft \u00e1 \u00feennan hrylling. En \u00fea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 gera \u00fea\u00f0 \u00fev\u00ed \u00feessari v\u00e1 ver\u00f0ur a\u00f0 \u00fatr\u00fdma og berjast gegn.", 
                        "id": "303246709863490", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:59:26+0000", 
                        "message": "\"It is us parents that should teach our kids what christianity is about if our kids don\u2019t understand the good faith of christianity then it\u00b4s us the parents fault indeed.\"\n\n\u00deetta er miki\u00f0 r\u00e9tt, en s\u00ed\u00f0an kemur samf\u00e9lgi\u00f0 og tekur \u00fat kristni \u00ed \u00f6llum sk\u00f3lum, leiksk\u00f3lab\u00f6rn f\u00e1 ekki lengur a\u00f0 fara \u00ed kirkjur lengur nema me\u00f0 undan\u00fe\u00e1gum liggur vi\u00f0. \u00dea\u00f0 er n\u00e1nast or\u00f0in sk\u00f6mm a\u00f0 vera kristin manneskja \u00ed dag. \u00deess vegna er \u00e9g farin a\u00f0 segja \u00e9g er kristin og stolt af \u00fev\u00ed. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 er ekki n\u00f3g a\u00f0 halda \u00feessu innan veggja heimilisins en vera n\u00e1nast me\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00ed felur \u00fev\u00ed b\u00f6rnin l\u00e6ra einnig af \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "303258963195598", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:05:14+0000", 
                        "message": "Look what's happening in dear Sweeden Now.... This is on it's way to all the Nordic countries.... Why don't they go HOME, and leave us with their BIG problems between them selves..... SvineDongs.. Go to your Sand Paradise, and do what you Want there... We don't need you and Don't want you in Our Countries... GOOOOOO or WE THROUGH YOU OUT ......   https://www.youtube.com/watch?v=g0sRmpvdIIk", 
                        "id": "303260233195471", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:23:03+0000", 
                        "message": "No Offence but i have another opinion about that. for scandinavia came Martin Luther which was born in Germany in 1578 he builded the first \"Luther Church\u201d  which was condemned by the Vatican. He then wiped out important parts of the bible because he didn\u2019t believe that you needed to pray to Jesus Christ For Resolution And worst of all he totally Banned to worship Her Grace The Queen Virgin Mary he did all of this just because when he was younger he killed a man and felt so awful about it that he pray\u00b4d every day to her grace for forgiveness but he didn\u2019t feel he got her forgiveness so later in he\u00b4s life he went to a monastery to learn to be a Catholic Priest which he was but he thought that he had never got forgiveness so he got angry and changed he\u00b4s faith and by that came the \u201cLuther Church\u201d  this is from the book Martin Luther the history. i have always felt that since Scandinavia is the only part of the world who have luther church as their main faith is the problem because in luther church you don\u2019t need to practise your faith. And the changes he made dozen\u00b4t stand the bible when you read it makes people thing that this is just rubbish. After reading he\u00b4s history my opinion of Martin Luther changed completely.  i repeat this is just my standing about the situation in scandinavia ..", 
                        "id": "303263503195144", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:30:48+0000", 
                        "message": "@ERN: The problem you are talking about has to do with the government taking over the churches. Luther\u00b4s reform was very necessary, selling forgiveness is not OK and preaching in latin so that virtually nobody in the congregation understands the sermon is very misguided. I am not going to debate you on the Catholic church, I am not a Catholic but I respect every Christian and I am not going to judge them, that is for God. Instead of bickering among ourselves over items that are of virtually no importance we should focus on the big things that Christians have in common.", 
                        "id": "303264843195010", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:34:21+0000", 
                        "message": "I recently heard two Icelandic (female) priests defend abortion, those individuals are not priests or christians in my mind, they are simply overpaid bureaucrats. No wonder people are leaving the national church of Iceland in droves.", 
                        "id": "303265413194953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:34:54+0000", 
                        "message": "I agree with you there except for Luther\u00b4s reform was not necessary at all. My faith comes from the Bible and to me No man Can reform it to me ...", 
                        "id": "303265506528277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:37:44+0000", 
                        "message": "@ERN: Fair enough :-)", 
                        "id": "303266043194890", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:39:08+0000", 
                        "message": "That\u00b4s Luther Talking trough he\u00b4s priest\u00b4s . If they believe in the bible then Both Virgin Mary and Jesus Christ say that: All Gods children deserves to life so Priests that defend Abortion are going against their faith.", 
                        "id": "303266739861487", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:47:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er allsta\u00f0ar a\u00f0 magnast eftirsj\u00e1in a\u00f0 hafa teki\u00f0 \u00feetta a\u00f0 s\u00e9r nema \u00e1 is :(", 
                        "id": "303268496527978", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T10:57:32+0000", 
                        "message": "Well in Canada there aren\u00b4t a single Muslim that works they all live on the social. Thats something to regret indeed ..But the jews are workaholics they contribute more than a regular Canadian amazing people if i had to choice i would get more jewish people to Iceland", 
                        "id": "303270883194406", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T11:10:30+0000", 
                        "message": "Ef taka \u00e1, \u00e1 m\u00f3ti fl\u00f3ttaf\u00f3lki \u00fe\u00e1 \u00e1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera skylda r\u00e1\u00f0amanna \u00fej\u00f3\u00f0arinnar a\u00f0 fara eftir \u00fev\u00ed hversu l\u00edklegir \u00feeir eru til a\u00f0 a\u00f0lagast samf\u00e9laginu. \u00dea\u00f0 er morgunlj\u00f3st a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar gera \u00fea\u00f0 ekki og fyrir \u00fea\u00f0 eitt eiga \u00feeir ekki a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 koma inn \u00ed landi\u00f0. \u00dea\u00f0 er ekki \u00ed lagi a\u00f0 vera a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti f\u00f3lki sem vill ekki og \u00e6tlar ekki a\u00f0 a\u00f0lagast heldur vill a\u00f0 samf\u00e9lagi\u00f0 a\u00f0lagis \u00feeirra si\u00f0um, venjum, menningu svo ekki s\u00e9 tala\u00f0 um Sharia-l\u00f6g.", 
                        "id": "303275739860587", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T11:29:48+0000", 
                        "message": "Athugum a\u00f0 vi\u00f0 erum \u00e1 berjast gegn hugmynd. Svertingi fr\u00e1 Senegal sem a\u00f0lagast okkar samf\u00e9lagi er velkominn hinga\u00f0.", 
                        "id": "303280593193435", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T11:40:19+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er anna\u00f0 sem f\u00f3lk \u00e6tti a\u00f0 hafa til umhugusnar og \u00fea\u00f0 er m\u00f3\u00f0urm\u00e1lskennsla fyrir \u00fatlendinga sem var sett af sta\u00f0 fyrir tilstu\u00f0lan Salmanns Tamimi. Me\u00f0 \u00feeim r\u00f6kum a\u00f0 b\u00f6rn af erlendum uppruna gangi verr \u00ed sk\u00f3lum \u00fear sem \u00feeir hafi ekki full t\u00f6k \u00e1 m\u00f3\u00f0urm\u00e1li s\u00ednu. Sem er einhver undarlegustu r\u00f6k sem \u00e9g hefu heyrt. \u00dev\u00ed hvernig getur arabi til a\u00f0 mynda gegni\u00f0 betur \u00ed \u00edslenskum sk\u00f3la ef hann kann arab\u00edsku. \u00dea\u00f0 er mikil umr\u00e6\u00f0a um \u00fea\u00f0 a\u00f0 lesskilningur barna \u00ed \u00edslenskum sk\u00f3lum er \u00feverrandi og s\u00e9r \u00ed lagi hj\u00e1 drengjum og \u00e1 \u00feetta vi\u00f0 \u00f6ll b\u00f6rn sama fr\u00e1 hva\u00f0a landi \u00feau er \u00edslensk \u00fear me\u00f0 talin. Hvers vegna er ekki efld \u00edslensku kennsla \u00ed sk\u00f3lum \u00e1samt lesskilningur aukinn e\u00f0a b\u00f6rnunum kennt a\u00f0 skilja \u00fea\u00f0 sem \u00feau lesa. \n\n\u00dea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st \u00ed m\u00ednum huga a\u00f0 \u00feetta er gert me\u00f0 \u00feeim tilgangi a\u00f0 efla m\u00fasl\u00edms b\u00f6rn \u00ed eigin tungum\u00e1lum til a\u00f0 efla \u00feau \u00ed k\u00f3raninum. \u00c1 hinum nor\u00f0ul\u00f6ndunum er mj\u00f6g miki\u00f0 af \u00fevi a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar sendi b\u00f6rn s\u00edn til sinna \"heimalanda\" til a\u00f0 kenna \u00feeim g\u00f3\u00f0a m\u00fasl\u00edmska si\u00f0i og k\u00f3raninn. Hvernig getur nokkur a\u00f0lagst samf\u00e9lagi sem kann varla e\u00f0a ekki tungum\u00e1l landsins.", 
                        "id": "303288309859330", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:04:59+0000", 
                        "message": "Er m\u00f3\u00f0urm\u00e1li\u00f0 ekki \u00cdslenska ;)", 
                        "id": "303322586522569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:23:57+0000", 
                        "message": "getum vi\u00f0 ekki elska\u00f0 fri\u00f0in i bili eg a bl\u00f6ndu\u00f0 b\u00f6rn er halfur islendingur \u00feannig eg ver\u00f0 vera roleg chapitch salmen er stor karl a islandi hef ekki miki\u00f0 um hann e\u00f0a 2 segja en her h\u00e6gt a\u00f0 vera me\u00f0 athyglisaro\u00f0ur fritt en betur teki\u00f0 a\u00feessum malum fyrir utan island a\u00f0 nokkru her er veikt kerfi allir me\u00f0virkir e\u00f0a taka til i 2 manna g\u00f6r\u00f0um eg vil fri\u00f0 ef a\u00f0 folk h\u00e6ttir \u00feessu ekki ver\u00f0ur verra a\u00f0 ekki se eg buddista \u00f6skrandi gargandi ni\u00f0ur i b\u00e6 betra hugsa rett salmen er ma\u00f0ur sem f\u00e6r \u00f6rugglega vel borga\u00f0 a\u00f0 tala", 
                        "id": "303327239855437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T15:08:59+0000", 
                        "message": "Salmann Tamini Is a Jihadist that should be in jail\u2026.according to he\u00b4s words on social media both in Iceland and abroad ..He\u00b4s not a big man he\u00b4s the opposite a very little man who can blame he\u2019s self for how people are talking about him and he\u00b4s fellow Muslims in Iceland.", 
                        "id": "303339093187585", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T16:19:49+0000", 
                        "message": "Er \u00feessi ekki komin \u00ed n\u00fdju r\u00edkisstj\u00f3rnina  Margot Wallstr\u00f6m", 
                        "id": "303355886519239", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303230659865095", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303230659865095", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T22:35:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2014/04/14/listen-to-swedish-eu-and-un-rep-margot-wallstrom-laugh-at-swedish-victims-of-muslim-rape/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODAzNzAzODUzMDA5NjA3", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T08:30:39+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er hryllingur a\u00f0 lesa \u00feessa grein, og hugsa til \u00feess a\u00f0 \u00feetta er \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 gerast \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndunum. Hvernig getur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 a\u00f0 bla\u00f0a/fr\u00e9ttamenn skuli vi\u00f0halda \u00feessum hrylling me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 neita tilvist \u00feess og lj\u00faga \u00fear me\u00f0 a\u00f0 al\u00fe\u00fd\u00f0u landsins \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 uppl\u00fdsa f\u00f3lk svo \u00fea\u00f0 geti vari\u00f0 sig gegn \u00feessum hrylling.  \"\nWhen Muslims rape women and children in Sweden the far left blames it on social factors and paint the brutal perpetrators as victims, sometimes even BLAMING the victim, even if Muslims are no poorer than Swedish people in the same social class and situation who do not spend their time raping people.\"\n\n\"Swedish journalists do everything in their power to distort facts for their readers. For example, when a journalist with the second largest newspaper in the country, Aftonbladet (deeply socialist left-wing fascist), was confronted with police statistics from Norway that 100 per cent of brutal assault rapes committed in Oslo was by \u201cimmigrants\u201d (Muslims), journalist Martin Aag\u00e5rd called it a \u201cfar-right lie\u201d based on \u201cfraudulent figures\u201d. This despite the fact that the statistics come directly from the Norwegian police.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_303230659865095", 
            "description": "African Muslim immigrant: ... because we from Africa we don't like to talk to Norwegian boys but we like Norwegian women. As we come from Senegal we like the Norwegian women because in African cult..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10155797_943509262330461_5540289246347397061_n.jpg?oh=d8e3dc3e1359666db6df182bf04b888d&oe=550451CE&__gda__=1425667216_ca177e2a983ca5fa2b203c33b197d206", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1559037260978956", 
                        "name": "Signy Amelia Hackert"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TXpRNE1ESTVPRFV6TXpVNE9qRTBNVE0wTnpRek9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TWpJNE9ESTJOVE14T1RRMU9qRTBNVE0wTkRjMk9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:21:34+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0an dag.", 
                        "id": "303228826531945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:34:13+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki \u00fea\u00f0 sem landinn \u00fearf a\u00f0 fara a\u00f0 gera, virkja v\u00edkingae\u00f0li sitt og berjast.", 
                        "id": "303231299865031", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T09:17:56+0000", 
                        "message": "Vandinn er a\u00f0 \u00e1 me\u00f0an islam er flokku\u00f0 sem tr\u00fa er vo\u00f0alega erfitt a\u00f0 gera eitthva\u00f0, \u00fe\u00e1 f\u00e6r\u00f0u kerfi\u00f0 \u00ed hausinn. Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 sko\u00f0a \u00edslamska texta kemur \u00fdmislegt \u00e1hugavert \u00ed lj\u00f3s og \u00ed \u00edsl\u00f6mskum textum liggur veikleiki \u00edslam.", 
                        "id": "303241823197312", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T15:21:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 vera fulkomi\u00f0 frelsi til a\u00f0 d\u00e6ma og drula \u00fdfir tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0. Ef \u00feau \u00feola \u00fea\u00f0 ekki \u00fe\u00e1 hafa \u00feau enga bur\u00f0i til \u00feess a\u00f0 krefjast \u00feess a\u00f0 vera virt.", 
                        "id": "303341923187302", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T15:27:03+0000", 
                        "message": "Margir h\u00e9r sem hafa g\u00fagla/st\u00fatera\u00f0 before and after islam? er ekki n\u00f3gu duglegur vi\u00f0 en grunar \u00fea\u00f0 k\u00e6mi \u00fe\u00e1 eitthva\u00f0 upp? ..", 
                        "id": "303343086520519", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T15:38:26+0000", 
                        "message": "It\u00b4s Simple 5000 years ago Before Islam middle-east contributed to science and Humanity. Empires Raised which protected their people their believes of faith where Gods which did not tell them to be mean and kill all other people..After Islam Middle-east stopped to contribute to science or humanity people started to kill and rape one and other. Hate started to grow and poverty raised to the sky in the middle-east. It\u00b4s a plain scientific Fact that Islam ruined the Middle-east as a Calm and contributing community..It\u00b4s just sad Really..", 
                        "id": "303346246520203", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T15:46:35+0000", 
                        "message": "go for it", 
                        "id": "303348029853358", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303223129865848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303223129865848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T15:46:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=943509262330461&set=gm.303223129865848&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "943509262330461", 
            "created_time": "2014-10-16T07:46:24+0000", 
            "message": "About 800 years ago these soldiers where the bravest of the brave. The Defenders of the Faith. They where everywhere around Europe to defend the Christians. This should be the Answer for the Christians against Jihad Muslims Today. 180.000 Christians have died by the hands of Jihad muslims in 4 years in the middle-east. This is not Acceptable \u2026.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_303223129865848", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKlH8do_s_CFQ4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fg7TAAw3oQvg%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Ben Shapiro: The Myth of the Tiny Radical Muslim Minority", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TXpNeU9EZzJOVEl4TlRNNU9qRTBNVE0wTnpBM05UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TXpJeE5qRTJOVEl5TmpZMk9qRTBNVE0wTmpneE1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:01:44+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=uPtIYM8JRwI", 
                        "id": "303321616522666", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:02:17+0000", 
                        "message": "http://www.washingtonpost.com/blogs/worldviews/wp/2013/05/01/64-percent-of-muslims-in-egypt-and-pakistan-support-the-death-penalty-for-leaving-islam/", 
                        "id": "303321719855989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:03:06+0000", 
                        "message": "http://www.clarionproject.org/analysis/majority-europes-muslims-favor-sharia-over-democracy", 
                        "id": "303321999855961", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:19:16+0000", 
                        "message": "Flott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r a\u00f0 p\u00f3sta \u00feessu!", 
                        "id": "303326186522209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:45:56+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed er vi\u00f0 \u00feetta a\u00f0 b\u00e6ta a\u00f0 M\u00fahame\u00f0 segir sj\u00e1lfur \u00ed hadith a\u00f0 s\u00e9r hafi veri\u00f0 skipa\u00f0 a\u00f0 berjast vi\u00f0 mannkyn \u00fear til allir j\u00e1tast undir islam. Er \u00feetta ekki str\u00ed\u00f0syfirl\u00fdsing? Laun \u00feeirra sem sty\u00f0ja m\u00faslima \u00ed heil\u00f6gu str\u00ed\u00f0i eru \u00feau s\u00f6mu og \u00feeirra sem berjast skv. M\u00fahame\u00f0 sj\u00e1lfum.", 
                        "id": "303332886521539", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/g7TAAw3oQvg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303320693189425", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303320693189425", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T14:45:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=g7TAAw3oQvg&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-16T13:57:47+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=g7TAAw3oQvg&feature=youtu.be", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_303320693189425", 
            "description": "In the debut of Reality Check, Ben Shapiro takes on Ben Affleck and the myth that only a tiny minority of Muslims worldwide are radical. http://TruthRevolt.org"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkjTpNKyE1wyPL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141015%2FFRETTIR01%2F141019315%2FAR%2F0%2FAR-141019315.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00cdsland fyrirheitna land m\u00faslima", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TXpJeE56ZzVPRFUxT1RneU9qRTBNVE0wTmpneE5UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5T1RjME5EazVPRGt3TnpFeE9qRTBNVE16TnpZd09UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:28:10+0000", 
                        "message": "Oh yeah Right Allah made Iceland  LOL :!", 
                        "id": "302974499890711", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:34:12+0000", 
                        "message": "Hann er sannur m\u00fasl\u00edmi, en hefur f\u00f3lk lesi\u00f0 textann sem er \u00e1 myndbandinu sem m\u00e9r \u00feykir v\u00e6gt til teki\u00f0 \u00f3huggulegur.", 
                        "id": "302975733223921", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:40:11+0000", 
                        "message": "Sverrir er marka\u00f0sstj\u00f3ri hj\u00e1 365 mi\u00f0lum, \u00e9g er n\u00e6st \u00fev\u00ed a\u00f0 setja \u00feennan mi\u00f0ill \u00ed \u00fatleg\u00f0?", 
                        "id": "302977026557125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:40:37+0000", 
                        "message": "\u00deetta myndband h\u00e9r \u00f3huggulegt \u00feykir m\u00e9r. \u00deegar \u00feeir syngja hermenn alla til sigurs og d\u00fdr\u00f0ar og s\u00fdna s\u00ed\u00f0an myndir af \u00edslenska hestinum og n\u00e1tt\u00faru. Er h\u00e9r veri\u00f0 a\u00f0 hvetja \u00fe\u00e1 til d\u00e1\u00f0a a\u00f0 geta sigra\u00f0 landi\u00f0 e\u00f0a? Hva\u00f0 er \u00ed gangi? Ma\u00f0ur f\u00e6r hroll bara! http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk ?", 
                        "id": "302977113223783", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:41:58+0000", 
                        "message": "Sverrir er einnig forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00cdslandi og hann eins og flestir m\u00fasl\u00edmar eru fyrst og fremst m\u00fasl\u00edmar. \u00dev\u00ed ef \u00fe\u00fa spyr\u00f0 \u00fe\u00e1 hva\u00f0an \u00feeir eru \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 \u00e1valt svari\u00f0 \u00e9g er m\u00fasl\u00edmi fr\u00e1............", 
                        "id": "302977286557099", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T12:45:23+0000", 
                        "message": "This is Disgraceful and this man should be behind bars and it\u00b4s kinda shocking to see Iceland mentioned in this Video ..", 
                        "id": "302978016557026", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T16:51:38+0000", 
                        "message": "Sverrir Ibrahim hinn Agnarsm\u00e1i m\u00faslimur.", 
                        "id": "303048719883289", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:11:11+0000", 
                        "message": "Legg til a\u00f0 ger\u00f0 ver\u00f0i v\u00edsindaleg tilraun me\u00f0 m\u00faslima. \u00deeir f\u00e1 a\u00f0 nema Surtsey, sem var sk\u00edr\u00f0 \u00ed h\u00f6fu\u00f0i\u00f0 \u00e1 Surti er rei\u00f0 sunnan me\u00f0 sviga l\u00e6vi, sem geti\u00f0 er \u00ed V\u00f6lusp\u00e1 Snorra Sturlusonar, Ragnar\u00f6kum.", 
                        "id": "303053083216186", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152339363480003", 
                            "name": "Sif Cortes"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:37:01+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er athyglivert a\u00f0 myndbandi\u00f0 fr\u00e1 Herm\u00f6nnum Allah (Soldiers of Allah) er sett \u00e1 neti\u00f0 eing\u00f6ngu 3 vikum eftir a\u00f0 bygging n\u00fdrrar mosku \u00e1 \u00cdslandi var sam\u00feykkt \u00ed Borgarstj\u00f3rn Reykjav\u00edkur. Sam\u00feykktin var um 19. september 2013 og myndbandi\u00f0 er birt 13. okt\u00f3ber 2013. Tilviljun ?", 
                        "id": "303060469882114", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:44:08+0000", 
                        "message": "Nei varla, \u00feess vegna finnst m\u00e9r \u00fea\u00f0 enn \u00f3huggulegar a\u00f0 lesa \u00e1 textann.", 
                        "id": "303062119881949", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T17:56:19+0000", 
                        "message": "Gauli\u00f0 \u00ed \u00feeim er \u00fea\u00f0 hro\u00f0alegasta sem \u00e9g hef heyrt \u00e1 minni \u00e6vi, \u00fe\u00f3 v\u00ed\u00f0ar \u00e9g leita.", 
                        "id": "303064699881691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:08:30+0000", 
                        "message": "Spyrja \u00e1 manninn a\u00f0 \u00fev\u00ed hvort hann telji a\u00f0 s\u00fara 65:4 eigi a\u00f0 gilda h\u00e9rlendis? Finnst honum a\u00f0 s\u00fara 33:59 eigi vi\u00f0 h\u00e9rlendis? Hva\u00f0 finnst honum um s\u00farur 9:123, 9:73, 9:29 og 5:38 svo \u00f6rf\u00e1 d\u00e6mi s\u00e9u tekin? M\u00faslimar \u00e1 \u00cdslandi eiga a\u00f0 \u00feurfa a\u00f0 taka sk\u00fdra afst\u00f6\u00f0u til \u00feeirra s\u00fara sem stangast algerlega \u00e1 vi\u00f0 \u00edslensk l\u00f6g.", 
                        "id": "303070076547820", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:16:03+0000", 
                        "message": "\u00feetta er verulega s\u00fart.", 
                        "id": "303075593213935", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:33:35+0000", 
                        "message": "Munu m\u00faslimar \u00e1 \u00cdslandi senn l\u00e1ta \u00fe\u00e1 \u00e1 \u00cdslandi sem ekki a\u00f0hyllast islam velja um eftirfarandi \u00ferennt: 1) Gangast islam \u00e1 h\u00f6nd 2) Grei\u00f0a jizyah 3) Str\u00ed\u00f0 h\u00e9rlendis \u00e1 milli m\u00faslima og \u00feeirra sem a\u00f0hyllast ekki islam (ofangreint eru fyrirm\u00e6li M\u00fahame\u00f0s sj\u00e1lfs til m\u00faslima og eru \u00far hadith). \u00cd s\u00faru 64:12 er m\u00faslimum sagt a\u00f0 hl\u00fd\u00f0a sendibo\u00f0anum (M\u00fahame\u00f0). Af hverju \u00e6ttu \u00feeir ekki a\u00f0 l\u00e1ta okkur seinna velja um \u00feetta \u00ferennt?", 
                        "id": "303079076546920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T19:43:42+0000", 
                        "message": "money talks bullshit walks", 
                        "id": "303094906545337", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:37:49+0000", 
                        "message": "\"H\u00e9r er tilvitnun \u00ed hluta textans; \n\n.....'' Soldiers of Allah - We will go forth as soldiers crushing our enemies with the Quaran of our lord as our resource - and it sends us in a new certainty that the day of a martyrship is a glorius victory - soldiers of Allah \"......\n\nFramangreindur texti er vi\u00f0 myndir af fri\u00f0s\u00e6lum \u00edsl sveitab\u00e6 og \u00dej\u00f3\u00f0gar\u00f0i okkar a\u00f0 \u00deingv\u00f6llum. Hverjir eru ''enemies'' a\u00f0rir en kristnir \u00cdslendingar?\" F\u00e9kk \u00feetta a\u00f0 l\u00e1ni ..", 
                        "id": "303107113210783", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T06:24:40+0000", 
                        "message": "... Landr\u00e1\u00f0amenn, eins og Ibrahim Sverri, \u00e1 a\u00f0 senda strax \u00far landi. Beynt \u00ed sandinn.  E\u00f0a leggja \u00fe\u00e1 inn \u00e1 Ge\u00f0sj\u00fakrah\u00fas, til \u00e6filoka.. Hr\u00e6\u00f0ilegt f\u00f3lk, ey\u00f0ileggingar og sturlunar. Burt me\u00f0 \u00feetta pakk, \u00ed hendur IS, e\u00f0a a\u00f0ra sta\u00f0i, sem n\u00fa ver\u00f0a ey\u00f0ilag\u00f0ir... Surtur Satnans, eigi \u00fe\u00e1... \u00b4grrrrrrrr", 
                        "id": "303208486533979", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:16:47+0000", 
                        "message": "Sl\u00edkur \u00e1hangandi er h\u00e6ttulegur landi og \u00fej\u00f3\u00f0, stendur fyrir einhli\u00f0a \u00e1r\u00f3\u00f0ri og trekkir a\u00f0 ofsatr\u00faarli\u00f0 sem hinga\u00f0 \u00e1 ekkert erindi og \u00fevert \u00e1 vilja meirihluta \u00fej\u00f3\u00f0arinnar. Ekki k\u00e6mi manni \u00e1 \u00f3vart a\u00f0 peningar komi vi\u00f0 s\u00f6gu, enda er \u00e1r\u00f3\u00f0rinum greidd lei\u00f0 me\u00f0 fj\u00e1rmagni fr\u00e1 mi\u00f0 austurl\u00f6ndum \u00fear sem \u00feessu k\u00f3ni v\u00e6ri best geymdur.", 
                        "id": "303228186532009", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:31:46+0000", 
                        "message": "oj bara bara.", 
                        "id": "303230899865071", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T11:16:46+0000", 
                        "message": "F\u00f6r fan!  Vilken f\u00f6rnedring f\u00f6r Island!", 
                        "id": "303277853193709", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T13:12:27+0000", 
                        "message": "Fyrir hva\u00f0 voru menn d\u00e6mdir landr\u00e1\u00f0amenn \u00ed heimsstyrj\u00f6ldum h\u00e9r \u00e1\u00f0ur? Var \u00fea\u00f0 ekki fyrir a\u00f0 stu\u00f0la a\u00f0 framgangi \u00f3vina lands og \u00fej\u00f3\u00f0ar s\u00ednu eigin landi. Hver er munurinn \u00e1 \u00fev\u00ed sem \u00fe\u00e1 voru k\u00f6llu\u00f0 landr\u00e1\u00f0 og \u00feeirri a\u00f0ger\u00f0 sem er \u00ed gangi hj\u00e1 m\u00faslimum \u00cdslands sem er a\u00f0 koma \u00cdslandi undir yfirr\u00e1\u00f0 sharialaga og hugmyndafr\u00e6\u00f0i islam, sem er unni\u00f0 a\u00f0 leynt og lj\u00f3st. N\u00e1i islam t\u00f6kum og yfirr\u00e1\u00f0um h\u00e9r \u00e1 landi, fer fyrir okkur eins og allssta\u00f0ar annarssta\u00f0ar \u00fear sem \u00feeir n\u00e1 v\u00f6ldum, sharial\u00f6g skulu innleidd me\u00f0 \u00f6llum \u00feeim h\u00f6rmungum sem \u00feau lei\u00f0a af s\u00e9r fyrir f\u00f3lki\u00f0 sem byggja\u00feessi l\u00f6nd. Nau\u00f0ganir og aft\u00f6kur ver\u00f0a h\u00e9r daglegt brau\u00f0 n\u00e1i islam h\u00e9r \u00feeirri a\u00f0st\u00f6\u00f0u sem \u00feeir leita eftir.", 
                        "id": "303311013190393", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T13:28:23+0000", 
                        "message": "J\u00fa", 
                        "id": "303314469856714", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T14:02:38+0000", 
                        "message": "Hvur \u00feremilinn er \u00ed gangi \u00feetta er landr\u00e1\u00f0 og ekkert anna\u00f0", 
                        "id": "303321789855982", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302973593224135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302973593224135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T14:02:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/island-fyrirheitna-land-muslima/article/2014141019315", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0NjIzNTM2MjMwMjQ=", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152462353623024", 
                        "name": "\u00de\u00f3rhallur Gestsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T12:23:17+0000", 
            "message": "Nei h\u00e6tti\u00f0i n\u00fa alveg, \u00fearf ekki a\u00f0 fara leggja \u00feennann mann inn??", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302973593224135", 
            "description": "Myndband sem sj\u00f3nvarpsst\u00f6\u00f0 framlei\u00f0ir og bo\u00f0ar tr\u00fa \u00e1 Allah byggir a\u00f0 verulegu leyti \u00e1 myndskei\u00f0um fr\u00e1 \u00cdslandi."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303075046547323", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303075046547323", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-16T08:20:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "901065986570257", 
                        "name": "Fri\u00f0rik K\u00e1rason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T18:14:33+0000", 
            "message": "Svo m\u00f6rg voru \u00feau or\u00f0..........Er f\u00f3lk ekki fari\u00f0 a\u00f0 opna augun..", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_303075046547323", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TWpJNE56RTJOVE14T1RVMk9qRTBNVE0wTkRjMk5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TURjMU9UY3pNakV6T0RrM09qRTBNVE16T1Rjd05qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:17:48+0000", 
                        "message": "Vona \u00edslensk stj\u00f3rnv\u00f6ld fari a\u00f0 rumska og banna bara islam.", 
                        "id": "303075973213897", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:18:51+0000", 
                        "message": "Eins og sta\u00f0an er \u00ed dag L\u00e1rus, \u00fe\u00e1 myndi \u00e9g ekki halda ni\u00f0ur \u00ed m\u00e9r andanum...", 
                        "id": "303076136547214", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:20:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sleppa kannski ekki allir lifandi fr\u00e1 \u00feessu arga bulli.", 
                        "id": "303076449880516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:22:11+0000", 
                        "message": "Hann er b\u00fainn a\u00f0 \u00fer\u00e1by\u00f0ja, a\u00f0 \u00feessar myndir ver\u00f0 teknar ny\u00f0ur..", 
                        "id": "303076803213814", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:23:00+0000", 
                        "message": "hver er?", 
                        "id": "303076956547132", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:23:04+0000", 
                        "message": "Hv\u00edl\u00edkur bj\u00e1ni", 
                        "id": "303076989880462", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:24:36+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 frussa\u00f0i n\u00e6stum \u00f6li\u00f0, \u00far n\u00f6sum m\u00ednum..", 
                        "id": "303077269880434", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T18:29:54+0000", 
                        "message": "Hroka fullir hr\u00e6snar.", 
                        "id": "303078253213669", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T19:10:13+0000", 
                        "message": "Hefur einhver heyrt e\u00f0a s\u00e9\u00f0 b\u00f3rg\u00f3, er hann b\u00fainn a\u00f0 fela l\u00f3\u00f0ina \u00ed safam\u00fdrinni", 
                        "id": "303087306546097", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:18:56+0000", 
                        "message": "hvar eru asatruamenn eigum vi\u00f0 ekki fara gala galdur", 
                        "id": "303102416544586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:20:40+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru allir b\u00fanir a\u00f0 sj\u00e1 \u00ed gegnum \u00feetta bull, nema Vinstri menn og f\u00e1bj\u00e1nar..", 
                        "id": "303102926544535", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:46:26+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem mer finnst \u00feessar myndir af honum h\u00e9r \u00e1\u00f0ur og fyrr s\u00fdna. Er a\u00f0 \u00fea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 l\u00edta \u00e1 \u00fe\u00e1 sem \"h\u00f3fsama\" eins og hefur s\u00fdnt sig aftur og aftur \u00feegar vestr\u00e6nar konur hafa gifst m\u00fasl\u00edmum og haldi\u00f0 a \u00feeir v\u00e6ru umbur\u00f0alyndir og \"h\u00f3fsamir\" \u00ed tr\u00fa sinni. En s\u00ed\u00f0an hefur komi\u00f0 anna\u00f0 \u00ed lj\u00f3s og \u00fe\u00e1 skellur \u00feetta \u00e1 af fullum \u00feunga. \u00dea\u00f0 m\u00e1 l\u00edka l\u00e1ta \u00fea\u00f0 fylgja a\u00f0 umr\u00e6ddur Imam er b\u00fainn a\u00f0 reyna f\u00e1 \u00feessar myndir teknar af netinu en google neitar.", 
                        "id": "303110413210453", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T20:54:57+0000", 
                        "message": ".. \u00deessi og a\u00f0rir sl\u00edkir f\u00e1r\u00e1\u00f0lingar falssins, eg\u00f3ismans og ruglunnar, eru Ekki m\u00faslimir.. \u00deeir eru kexrugla\u00f0ir synir Satans, og eira engu, \u00f6\u00f0ru en sj\u00e1lfum s\u00e9r, og s\u00ednu yrirr\u00e1\u00f0a rugli... Flestir or\u00f0ir ge\u00f0sj\u00fakir af ofneyslu v\u00edmuefna, me\u00f0 hassi\u00f0, sem upp\u00e1hald, og ofnotkun \u00e1 brenniv\u00edni, og pillum.. Drullusokkar, me\u00f0 enga vir\u00f0ingu fyrir s\u00e9r sj\u00e1lfum e\u00f0a \u00f6\u00f0rum.. Athyglisj\u00fakir R\u00e6flar, s\u00fdndarmennskunnar... p\u00fafffff", 
                        "id": "303113719876789", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:19:15+0000", 
                        "message": "He\u00b4s at least telling the truth about the Quran \u201c Every land That Muslims Stands on is their Land Kill everyone who Deny\u00b4s it\u201d", 
                        "id": "303228493198645", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-16T08:20:40+0000", 
                        "message": "Here is something to read for the weekend \u201c Warning this book Contains Horror and child Abuse Not For People with good Heart\u201d              http://quran.com", 
                        "id": "303228716531956", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKg9o1FitcGE77&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fen.ria.ru%2Fimages%2F19398%2F47%2F193984710.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "German Citizens Behind Islamic State Suicide Bombings in Syria, Iraq: Reports", 
            "caption": "en.ria.ru", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303046369883524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/303046369883524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T16:53:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://en.ria.ru/world/20141015/194108938/German-Citizens-Behind-Islamic-State-Suicide-Bombings-in-Syria.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TURRNU1EVTVPRGd6TWpVMU9qRTBNVE16T1RFNU9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF6TURRNE1EZzJOVFV3TURFNU9qRTBNVE16T1RFM05qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T16:49:21+0000", 
                        "message": "Svona vilja m\u00faslimar a b\u00edlarnir \u00feeirra l\u00edti \u00fat.", 
                        "id": "303048086550019", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T16:53:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var b\u00edlsprengja a\u00f0 springa \u00ed Malm\u00f6 n\u00fdlega.", 
                        "id": "303049059883255", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T16:43:25+0000", 
            "message": "http://en.ria.ru/world/20141015/194108938/German-Citizens-Behind-Islamic-State-Suicide-Bombings-in-Syria.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_303046369883524", 
            "description": "Eight German citizens have been confirmed to be behind suicide attacks carried out in Syria and Iraq on behalf of the Islamic State (IS) militant group, Tagesspiegel reported Wednesday, citing sources in German security services."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6YdsGVjcyfUUf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdcgazette.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fimage22.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Who Said Islam Was Violent\u2026 You Might Lose Your Head If You Say They Are\u2026", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5T1RnNE9UTTVPRGc1TWpZM09qRTBNVE16TnprNE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5T1RnNE56STJOVFUxT1RVMU9qRTBNVE16TnprNE1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T13:30:12+0000", 
                        "message": "(tr\u00fa) fri\u00f0ar.", 
                        "id": "302988726555955", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T13:31:10+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "302988939889267", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "dcgazette.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302988486555979", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302988486555979", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T13:31:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dcgazette.com/who-said-islam-was-violent-you-might-lose-your-head-if-you-say-they-are/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-15T13:29:28+0000", 
            "message": "Does this make Any sense to you !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302988486555979", 
            "description": "                                       \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10477449_640539916067684_3523892801918575780_n.jpg?oh=590732a17ec52ba899095dbef4bfadd5&oe=55351F6B&__gda__=1426437211_09f20969d7f6b1a4a948940416bfd203", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-15T13:24:37+0000", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Today's cartoon by John Kron. Visit his page to get his cartoons daily: The Cartoon Kronicles", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302987516556076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302987516556076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Jerusalem Post | JPost.com", 
                    "href": "https://www.facebook.com/TheJerusalemPost?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/TheJerusalemPost/photos/a.167063636748650.35351.159050394216641/640539916067684/?type=1", 
            "object_id": "640539916067684", 
            "created_time": "2014-10-15T13:24:37+0000", 
            "message": "Good Cartoon And even makes Sense :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302987516556076", 
            "description": "JPost's wall photos"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302114036643424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302114036643424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-15T11:25:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T10:22:49+0000", 
            "message": "About 800 years ago these soldiers where the bravest of the brave. The Defenders of the Faith. They where everywhere around Europe to defend the Christians. This should be the Answer for the Christians against Jihad Muslims Today. 180.000 Christians have died by the hands of Jihad muslims in 4 years in the middle-east. This is not Acceptable \u2026.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_302114036643424", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5T1RVNU9EWTJOVFU0T0RReE9qRTBNVE16TnpJek1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5T1RVNU9EWTJOVFU0T0RReE9qRTBNVE16TnpJek1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-15T11:25:03+0000", 
                        "message": "Vantar allvega vi\u00f0hengi.", 
                        "id": "302959866558841", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAripZfP8is_xuw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnext-genpatriots.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fsharia-law.jpeg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "next-genpatriots.com", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TnpJMU9UZzVPVEUxTlRZeU9qRTBNVE16TWpBNE9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TlRRek16TXpNalkzTVRZeE9qRTBNVE15T0RNME56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T10:44:37+0000", 
                        "message": "skelfilegt a\u00f0 hola manni \u00ed holu og gr\u00fdta til bana.", 
                        "id": "302543333267161", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T11:23:52+0000", 
                        "message": "http://freethoughtnation.com/sharia-law/", 
                        "id": "302554546599373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T11:31:38+0000", 
                        "message": "Bara en og aftur n\u00e6 \u00fev\u00ed ekki hva\u00f0 f\u00f3lk vill me\u00f0 \u00feetta islam vesen hafa h\u00e9r \u00e1 is eins og \u00feetta er n\u00fa \u00f3spennandi (tr\u00fa) meira \u00ed \u00e1tt vi\u00f0 vona p\u00f3l\u00edt\u00edk :(", 
                        "id": "302556769932484", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T11:33:07+0000", 
                        "message": "Most people Don\u2019t know what Islam rightly is , We are here to put some hysteria into their mind my friend ..:)", 
                        "id": "302557183265776", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T11:45:51+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 litla sem fram kemur \u00e1 ruv dr1, bl\u00f6\u00f0um f\u00f3lk veit meira en \u00fea\u00f0 gefur uppi held \u00e9g svo hafa menn vita\u00f0 af \u00f6llu \u00fev\u00ed vesini sem af islam \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum frakklandi \u00fe\u00fdskalandi og j\u00e1 bara all over the world bara ekki h\u00e6gt a\u00f0 l\u00edta framhj\u00e1 \u00fev\u00ed og bj\u00f3\u00f0a manni upp \u00e1 \u00feetta \u00ed hva\u00f0a nafni sem er :( land og framt\u00ed\u00f0 er 150% \u00f3n\u00fdtt me\u00f0 \u00feessu.", 
                        "id": "302560749932086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T21:08:19+0000", 
                        "message": "\u00feetta er oge\u00f0s\u00e6eg mynd dj\u00f6fla verk", 
                        "id": "302725989915562", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "next-genpatriots.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302543126600515", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302543126600515", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T21:08:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://next-genpatriots.com/wp-content/uploads/2014/10/sharia-law.jpeg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MjkzMjU1MTM1NTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152729325513551", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T10:43:23+0000", 
            "message": "Anyone think Sharia Law is a good idea ANYWHERE??", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302543126600515", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzI9Qm1_A8xP2p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Furlget%3Furl%3D%252Fclips%252F30432_5.jpg%26MaxW%3D700", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Harmageddon - r\u00e9ttur til a\u00f0 lesa haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TnpJek5qZzVPVEUxTnpreU9qRTBNVE16TWpBeE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TnpJek5qZzVPVEUxTnpreU9qRTBNVE16TWpBeE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T20:55:06+0000", 
                        "message": "afhverju er eingin tala um neina 2 tru er ekki asatruafelagi\u00f0 a\u00f0 berjast i b\u00f6kkum a\u00f0 fa a\u00f0 reisa hof vi\u00f0 eru her a islandi m\u00f6rg mannrettindarbrot hafa veri\u00f0 framin her a islandi en ef \u00fea\u00f0 eru jihadistar koma fra noregi \u00fea skal utanrikisra\u00f0herra og c o taka a \u00fevi aftur og aftur styrkja landam\u00e6rinn fluv\u00f6llinn landhelgi eru allir bunir gleyma skipi sem kom me\u00f0 moldaviufana i sumar eingin vissi neitt hva\u00f0 ef eitthva\u00f0 skip kemur hinga\u00f0 me\u00f0 fullt af folki hvernig v\u00e6ri r\u00e6\u00f0a um a\u00f0 byggja island muslimar eru her og sumir elska athyglinna \u00fea\u00f0 nogu erfitt a\u00f0 vita ekki hva\u00f0 og hvert menn eru stefna her a landi fullt af islendingum sem eru i mj\u00f6g vondri st\u00f6\u00f0u", 
                        "id": "302723689915792", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302716226583205", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302716226583205", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T20:55:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/section/MEDIA98&fileid=CLP30432", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T20:19:54+0000", 
            "message": "Helgi Hrafn n\u00e6r h\u00e9r a\u00f0 \u00fatsk\u00fdra sitt m\u00e1l mun betur h\u00e9r, ver\u00f0 a\u00f0 gefa honum prik fyrir \u00fea\u00f0, hann segist vera b\u00fain a\u00f0 rannsaka Islam miki\u00f0 og heyri\u00f0i hva\u00f0 hann hefur a\u00f0 segja um m\u00e1li\u00f0, sj\u00e1 svo hva\u00f0 fj\u00f6lmi\u00f0lar geta oft rugla\u00f0 f\u00f3lk \u00ed r\u00edminu me\u00f0 rangt\u00falkun....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302716226583205", 
            "description": "Helgi Hrafn Gunnarsson segir fr\u00e1."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302540259934135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302540259934135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T19:52:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T10:28:36+0000", 
            "message": "Here are some Facts about Muhammad who wrote the Quran !\nEvery verse chapters are marked under the text.. \nAnd yes he did all of this with a smile on he\u00b4s Face !", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_302540259934135", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TnpBNE56RXpNalV3TmpJek9qRTBNVE16TVRZek56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TlRRd05qRXpNalkzTkRNek9qRTBNVE15T0RJMk5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T10:30:54+0000", 
                        "message": "Attachment Unavailable.", 
                        "id": "302540613267433", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T19:52:58+0000", 
                        "message": "M\u00fahame\u00f0 skrifa\u00f0i ekki k\u00f3raninn.", 
                        "id": "302708713250623", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10689696_10204889843515591_8010739848782301992_n.jpg?oh=ad625dac9e98decdb21cdf70bf1700b7&oe=5537730A&__gda__=1429281013_b3913227d3ba67dce3fc686ab17e958e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "ODQ4OTY1MzkxNzkzNjIw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "848965391793620", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00d3skarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302700669918094", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302700669918094", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T19:22:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204889843515591&set=gm.302700669918094&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204889843515591", 
            "created_time": "2014-10-14T19:22:59+0000", 
            "message": "Love this pic.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302700669918094", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZw1iI94kcOZ_L&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fgazagas.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "650 milljar\u00f0ar til Gasa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TmprNU5UUTJOVGcwT0Rjek9qRTBNVE16TVRRek5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4T0RJMk1EZzJOamN5TWpFNU9qRTBNVE14TXpZME5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T17:54:17+0000", 
                        "message": "Money Wasted ..In my mind there are millions of children in Africa that could be helped with this Amount of money..", 
                        "id": "301826086672219", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T20:56:47+0000", 
                        "message": "\u00c0fram skal haldid", 
                        "id": "301886016666226", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T21:49:04+0000", 
                        "message": "J\u00e0", 
                        "id": "301897039998457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T06:58:34+0000", 
                        "message": "\u00deeir ver\u00f0a a\u00f0 dr\u00edfa \u00feetta upp svo h\u00e6gt ver\u00f0i a\u00f0 sprengja \u00feetta aftur \u00ed t\u00e6tlur sem fyrst.", 
                        "id": "302010529987108", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T14:51:10+0000", 
                        "message": "ef a\u00f0 vi\u00f0 erum tilfinninga verur er \u00feessi mynd hr\u00e6\u00f0ileg eg vill helst a\u00f0 fri\u00f0ur og b\u00f6rnin hva\u00f0 me\u00f0 \u00feau skitt me\u00f0 \u00feessa penninga \u00feo fat\u00e6k se takk", 
                        "id": "302617659926395", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T19:19:01+0000", 
                        "message": "\"The biggest mistake the donor states made was failing to demand the disarmament of Hamas as a precondition for funneling aid to the Gaza Strip. Hopes that the catastrophic results of the confrontation would increase pressure on Hamas, or perhaps trigger a revolt against it, have faded.\"http://www.gatestoneinstitute.org/4776/hamas-donors", 
                        "id": "302699546584873", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301824956672332", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301824956672332", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T19:19:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ruv.is/frett/650-milljardar-til-gasa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T17:51:14+0000", 
            "message": "\u00c6tli \u00feessir peningar rati \u00fe\u00e1 beint upp\u00ed hendurnar \u00e1 r\u00edkisstj\u00f3rn Palest\u00ednu Hamas?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301824956672332", 
            "description": "Heiti\u00f0 hefur veri\u00f0 r\u00famum fimm millj\u00f6r\u00f0um bandar\u00edkjadala til uppbyggingar \u00e1 Gasa. \u00deetta var tilkynnt \u00ed kv\u00f6ld, \u00ed fundar um fimmt\u00edu r\u00edkja um uppbyggingu \u00e1 Gasa, sem haldin var \u00ed Ka\u00edr\u00f3 \u00ed Egyptalandi."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/1381827_10151685280930911_1297137632_n.jpg?oh=cfe5c63d04c5bb7fe251a3cefefa4574&oe=5531BC55", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302556096599218", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302556096599218", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Being Conservative", 
                    "href": "https://www.facebook.com/beingconservative?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/beingconservative/photos/a.326021210910.160094.134193140910/10151685280930911/?type=1", 
            "object_id": "10151685280930911", 
            "created_time": "2014-10-14T11:30:04+0000", 
            "updated_time": "2014-10-14T11:30:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302556096599218", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1901702_797851256927782_3211774751804124562_n.jpg?oh=c9ea1d80ac32e21fb224ac3f38570b0d&oe=5544A42C&__gda__=1429255419_68d6efe6337c5f9aae1382100cca8bc3", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Sharia Halloween Costumes. .. \u2014 with Shannon Jameson.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302551649932996", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302551649932996", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Revolution", 
                    "href": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/797851256927782/?type=1", 
            "object_id": "797851256927782", 
            "created_time": "2014-10-14T11:14:06+0000", 
            "message": "Well Guys the halloween customs are coming to town in America and Canada And of course in a free country like Canada Muslims get a customs as well ! \n\nBut Darn they all look alike !:)", 
            "updated_time": "2014-10-14T11:14:06+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302551649932996", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302548896599938", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302548896599938", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T11:03:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T11:03:25+0000", 
            "message": "Do you know Who the Prophet Was ?\nWell just like you read in the Quran, the verses are there and they look like this \u2026. !", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_302548896599938"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAV1qg3hlg8sFmw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.occuworld.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Falert-isis-justifies-sexual-slav.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "OccuWorld \u00bb ALERT: ISIS Justifies Sexual Slavery under Sharia Law", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TkRjMU16WTVPVFF3TmpJME9qRTBNVE15TmpZMk5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TXpVd05qTTVPVFV6TURrM09qRTBNVE15TXpneU16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:10:33+0000", 
                        "message": "And Again a living proof that Isis is Islam and Islam is Isis \u2026the fundamentals of the Quran is their Statement\u2026Disgraceful indeed !", 
                        "id": "302350639953097", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T06:04:00+0000", 
                        "message": "Dettur  \u00ed hug k\u00edkji\u00f0 \u00e1 \u00feessa: http://www.imdb.com/title/tt1277737/  ef \u00fei\u00f0 hafi\u00f0 ekki s\u00e9\u00f0 hana!", 
                        "id": "302475369940624", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.occuworld.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302348579953303", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302348579953303", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T06:04:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.occuworld.org/news/1583692", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T22:02:47+0000", 
            "message": "\"As woman fighter leads Kurds in Syria\u2019s Kobane, ISIS justifies sex slavery as part of Sharia. We sold Yazidi women and children as sex slaves because it\u2019s God\u2019s law says ISIS: Terror group\u2026\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302348579953303", 
            "description": "As woman fighter leads Kurds in Syria\u2019s Kobane, ISIS justifies sex slavery as part of Sharia. We sold Yazidi women and children as sex slaves because it\u2019s God\u2019s law says ISIS: Terror group\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwx291EleW8fpW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F79%2F679956.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Rangt a\u00f0 loka vefs\u00ed\u00f0u R\u00edkis \u00edslams", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TXpZME9USTVPVFV4TmpZNE9qRTBNVE15TkRFNE5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TVRrek1UWXpNekF5TVRjNE9qRTBNVE15TURZNU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T13:29:17+0000", 
                        "message": "\u00c9g mundi \u00edgrunda \u00fea\u00f0 sem hann segir \u00ed fr\u00e9ttini \u00e1\u00f0ur en \u00fe\u00fa d\u00e6mir hann. \u201eAl\u00admenn\u00ading\u00adur ver\u00f0ur a\u00f0 hafa r\u00e9tt og f\u00e6ri \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 rann\u00adsaka og r\u00e6\u00f0a op\u00adin\u00adsk\u00e1tt lj\u00f3t\u00adustu hug\u00admynd\u00adirn\u00adar sem finn\u00adast \u00ed mann\u00adlegu sam\u00adf\u00e9\u00adlagi, s\u00e9r\u00adstak\u00adlega \u00feegar um er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a hryll\u00ading \u00e1 bor\u00f0 vi\u00f0 R\u00edki Islams. \u00c9g veit a\u00f0 \u00feessi \u00e1kv\u00f6r\u00f0un var bygg\u00f0 \u00e1 lands\u00adl\u00f6g\u00adum, enda er \u00e9g ein\u00admitt a\u00f0 benda \u00e1 a\u00f0 \u00feau lands\u00adl\u00f6g eru \u00f3\u00e1\u00adbyrg, h\u00e6ttu\u00adleg og r\u00f6ng, sama hversu vel meint \u00feau s\u00e9u. F\u00f3lk sem vill l\u00e6ra eitt\u00adhva\u00f0 um nas\u00adisma \u00fearf a\u00f0 hafa a\u00f0gang a\u00f0 Mein Kampf og r\u00e6\u00f0um Hitlers. F\u00f3lk sem vill l\u00e6ra eitt\u00adhva\u00f0 um R\u00edki Islams \u00fearf s\u00f6mu\u00adlei\u00f0is a\u00f0 hafa a\u00f0gang a\u00f0 m\u00e1l\u00adgagni \u00feess,\u201c seg\u00adir \u00feingma\u00f0ur\u00adinn.\" \u00deeta er \u00e1kve\u00f0in afsta\u00f0a sem \u00e1 r\u00e9tt \u00e1 ser. Haldi\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 \u00feessi fr\u00e9ttaflutningur hafi ekki haft \u00e1hrif \u00e1 einhverja?", 
                        "id": "302193163302178", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T13:35:23+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 er engin \u00e1st\u00e6\u00f0a til a\u00f0 tengja \u00cdsland vi\u00f0 \u00feetta islamska r\u00edki, \u00fe\u00f3 svo a\u00f0 Gordon Brown hafi sett hry\u00f0juverkal\u00f6g \u00e1 \u00cdsland. :)", 
                        "id": "302195046635323", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T17:44:04+0000", 
                        "message": "my god what is wrong here", 
                        "id": "302275436627284", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T23:10:55+0000", 
                        "message": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/13/lokad_a_riki_islams_i_svithjod_lika/", 
                        "id": "302364929951668", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302169409971220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302169409971220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T23:10:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/13/rangt_ad_loka_vefsidu_rikis_islams/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T12:22:03+0000", 
            "message": "\u00de\u00e1 f\u00e9ll endanlega \u00fea\u00f0 litla \u00e1lit sem \u00e9g haf\u00f0i \u00ed P\u00edrutum...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302169409971220", 
            "description": "\u00deingma\u00f0ur P\u00edrata gagnr\u00fdnir har\u00f0lega \u00fe\u00e1 \u00e1kv\u00f6r\u00f0un ISNIC a\u00f0 loka l\u00e9ninu Khalifah.is, sem v\u00edsa\u00f0i til vefs\u00ed\u00f0u tengdri hry\u00f0juverkasamt\u00f6kunum R\u00edki \u00edslams, \u00ed \u00feeim tilgangi a\u00f0 hindra a\u00f0gengi a\u00f0 efninu sem \u00fear var a\u00f0 finna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhHN-vab-rNAYk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141013%2FFRETTIR01%2F141019596%2FAR%2F0%2FAR-141019596.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Segir a\u00f0 konum stafi ekki meiri \u00f3gn af m\u00faslimum en \u00f6\u00f0rum h\u00f3pum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TXpVek56Z3pNamcyTVRFMk9qRTBNVE15TXprd09UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TXpRd056SXpNamczTkRJeU9qRTBNVE15TXpVek5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:22:25+0000", 
                        "message": "\u00c6tli h\u00fan hafi ekki sko\u00f0a\u00f0 \u00f6ll m\u00faslimal\u00f6ndin \u00fe\u00e1?? http://www.amnesty.org/en/news-and-updates/report/yemeni-women-face-violence-and-discrimination-20091125", 
                        "id": "302340723287422", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:24:15+0000", 
                        "message": "http://www.fidh.org/IMG/pdf/syria_sexual_violence-web.pdf/", 
                        "id": "302341193287375", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:26:11+0000", 
                        "message": "jah\u00e9rna ,sumt f\u00f3lk bullar svo miki\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 tr\u00fair \u00e1 endanum bullinu \u00ed sj\u00e1lfu s\u00e9r", 
                        "id": "302341446620683", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:27:04+0000", 
                        "message": "\u00cd Bretlandi til a\u00f0 mynda um 85 Sharia-d\u00f3mst\u00f3lar fara me\u00f0 m\u00e1lefni m\u00fasl\u00edma. \u00deegar f\u00f3lk skilur samkv\u00e6mt \u00feeim \u00fe\u00e1 er konan r\u00e9ttlaus me\u00f0 \u00f6llu og ma\u00f0urinn getur vali\u00f0 hvort hann l\u00e1ti hana f\u00e1 eitthva\u00f0 e\u00f0a ekki og \u00ed flestum tilfellum er \u00fea\u00f0 svo a\u00f0 h\u00fan f\u00e6r ekkert hvort sem h\u00fan hefur unni\u00f0 \u00fati e\u00f0a ekki enda er h\u00fan \u00fe\u00e1 \u00e1 b\u00f3tum og allur peningur fer \u00ed heimili\u00f0. \u00cd mynd sem var tekin me\u00f0 falinni myndav\u00e9l \u00fear l\u00fdsti kona \u00fev\u00ed fyrir Imamnum hvernig h\u00fan var beitt l\u00edkamlegu ofbeldi af hendi mannsins og hann vildi a\u00f0 h\u00fan myndi n\u00fa athuga hvort \u00feetta v\u00e6ri ekki hennar s\u00f6k \u00fev\u00ed hun hef\u00f0i \u00f6rgglega ekki haft matinn n\u00f3gu g\u00f3\u00f0an til \u00e1 r\u00e9ttum t\u00edma, hugsa\u00f0 um a\u00f0 b\u00f6rnin v\u00e6ru ekki a\u00f0 trufla hann e\u00f0a hef\u00f0i ekki haft sig n\u00f3gu miki\u00f0 til fyrir manninn. Allt \u00feetta t\u00f3k h\u00fan ekki me\u00f0 \u00ed \u00feessa sk\u00fdrslu s\u00edna. \u00deetta \u00e1samt \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 vantar fj\u00f6lkv\u00e6ni inn \u00ed \u00feetta d\u00e6mi.", 
                        "id": "302341573287337", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:27:48+0000", 
                        "message": "H\u00fan hefur alveg \u00f6rugglega ekki heldur sko\u00f0a\u00f0 \u00feetta. \"The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere existence contradicted Sharia and the will of Allah. As the meeting concluded CII Chairman Maulana Muhammad Khan Shirani noted that women by existing defied the laws of nature, and to protect Islam and the Sharia women should be forced to stop existing as soon as possible.\"http://www.pakistantoday.com.pk/2014/03/15/comment/coucil-of-islamic-ideology-declares-womens-existence-anti-islamic/?t=Council+of+Islamic+Ideology+declares+women%E2%80%99s+existence+anti-Islamic", 
                        "id": "302341719953989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:27:49+0000", 
                        "message": "This Article dozen\u00b4t say anything about Woman right or woman freedom at all so this article is rubbish she\u00b4s talking about something that she does not even mention in the article stupidity completely \u2026and of course the Rubbish paper Dv.is is telling the story \u2026Laughable ...", 
                        "id": "302341723287322", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:41:06+0000", 
                        "message": "Og a\u00f0 v\u00edsir.is skuli birta \u00feetta me\u00f0 \u00feessum h\u00e6tti finnst m\u00e9r mj\u00f6g \u00f3abyrgt, vefmi\u00f0ill sem margir halda \u00feeir geti treyst og tr\u00faa\u00f0 \u00e1 ekki a\u00f0 leyfa s\u00e9r svona bull fr\u00e9ttaflutning :/", 
                        "id": "302343986620429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:43:57+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef horft \u00e1 nokkar \u00fe\u00e6tti \u00fear sem konur \u00ed burqum (hylur alveg andliti\u00f0 lika me\u00f0 net fyrir augum) og bera hanska hafa komi\u00f0 fram til a\u00f0 krefjast \u00feess a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 gera \u00fea\u00f0 og tj\u00e1 sig um d\u00e1semdir \u00feess a\u00f0 vera \u00ed \u00feessum kl\u00e6\u00f0na\u00f0i. Allar hafa \u00fe\u00e6r sagt a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 d\u00e1samlegt a\u00f0 vera ekki \u00e1ltinar sem kynverur e\u00f0a a\u00f0 f\u00f3lk s\u00e9 a\u00f0 horfa \u00e1 \u00fe\u00e6r sem anna\u00f0 en fyrir \u00fea\u00f0 sem \u00fe\u00e6r hafa a\u00f0 segja. Merkilegt hefur m\u00e9r \u00fe\u00f3tt a\u00f0 allar hafa \u00fe\u00e6r veri\u00f0 vel mennta\u00f0ar veri\u00f0 lyfjafr\u00e6\u00f0ingar, verkfr\u00e6\u00f0ingar, efnafr\u00e6\u00f0ingar en engin af \u00feeim var \u00ed vinnu eftir a\u00f0 hafa teki\u00f0 \u00e1kv\u00f6r\u00f0un um \u00fea\u00f0 a\u00f0 ganga \u00ed \u00feessum b\u00fana\u00f0i.", 
                        "id": "302344789953682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:45:54+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur getur haldi\u00f0 endalaust \u00e1fram.... http://www.thenation.com/blog/180511/surging-violence-against-women-iraq#", 
                        "id": "302345106620317", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:46:36+0000", 
                        "message": "http://thediplomat.com/2014/01/violence-against-women-in-afghanistan-peaked-in-2013/", 
                        "id": "302345249953636", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:47:14+0000", 
                        "message": "http://www.pri.org/stories/2014-05-30/why-violence-against-women-more-destabilizing-force-pakistan-any-terrorist-cell", 
                        "id": "302345389953622", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:48:09+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er greinin eftir Margr\u00e9ti..... http://margretv.is/?p=216", 
                        "id": "302345513286943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:48:50+0000", 
                        "message": "Nafna m\u00edn er alveg \u00ed ruglinu..... 1.2 milljar\u00f0ur b\u00fdr \u00ed Indlandi og manneskjan minnist \u00ed h\u00f6f\u00f0at\u00f6lu... http://en.wikipedia.org/wiki/Domestic_violence_in_India", 
                        "id": "302345623286932", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T21:50:37+0000", 
                        "message": "V\u00edsir birtir greinina \u00fear sem h\u00fan er hli\u00f0holl m\u00fasl\u00edmum enda er Sverrir Agnarsson forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00fasl\u00edma marka\u00f0sstj\u00f3ri \u00fear.", 
                        "id": "302345936620234", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:24:30+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er farinn a\u00f0 halda a\u00f0 m\u00faslimar beri peninga a\u00f0 vissum h\u00f3pi til a\u00f0 lj\u00faga um sannleikann  ;)", 
                        "id": "302353699952791", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:24:55+0000", 
                        "message": "\u00c6tli J\u00f3n \u00c1sgeir eigi vini \u00ed furstad\u00e6munum?", 
                        "id": "302353783286116", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302340663287428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302340663287428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:24:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/segir-ad-konum-stafi-ekki-meiri-ogn-af-muslimum-en-odrum-hopum/article/2014141019596", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T21:22:12+0000", 
            "message": "Er manneskjan ekki a\u00f0 gr\u00ednast?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302340663287428", 
            "description": "Ni\u00f0urst\u00f6\u00f0ur t\u00f6lfr\u00e6\u00f0igreiningar sem Margr\u00e9t Valdimarsd\u00f3ttir ger\u00f0i s\u00fdna a\u00f0 engin fylgni er \u00e1 milli t\u00ed\u00f0ni alvarlega ofbeldisbrota gegn konum og \u00feess hversu..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_qntfodT0vnwR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconcit.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FConcit-header-9.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "POLLS: on the Muslim Mindset | ConCit", 
            "caption": "concit.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302320496622778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302320496622778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T20:10:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://concit.org/polls-understanding-the-muslim-mindset/#more-593", 
            "created_time": "2014-10-13T20:10:54+0000", 
            "message": "\"The following polls have been collected from all over the world on the subject of Islam and islamic thinking.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302320496622778", 
            "description": "killer General Interest October 12, 2014 Featured Polls have been collected by the Religionofpeace.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5WCivoR_JXAgB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F56%2F756630.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Bjuggu vi\u00f0 ofbeldi\u00f0 \u00ed 26 \u00e1r", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TXpFd01UWTVPVFUzTVRRME9qRTBNVE15TWprd016QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TWpnMk9UWXpNamt5TnprNE9qRTBNVE15TWpRMU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:23:01+0000", 
                        "message": "M\u00e9r s\u00fdnst svo ekkert anna\u00f0 en fe\u00f0raveldi Islam sem b\u00fdr h\u00e9r a\u00f0 baki.... http://www.vg.no/nyheter/innenriks/doemt-for-26-aar-med-familievold/a/10122662/", 
                        "id": "302286963292798", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:32:34+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er kannski sorglegast \u00feegar ma\u00f0ur horfir \u00e1 s\u00f6guna, \u00fearf ekki a\u00f0 fara a\u00f0 l\u00e6ra af henni og l\u00e1ta \u00feetta ekki koma fyrir aftur og kalla hlutina s\u00ednum r\u00e9ttu n\u00f6fnum. https://www.youtube.com/watch?v=66UXvxecwIA", 
                        "id": "302289019959259", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:38:52+0000", 
                        "message": "Og skepnan f\u00e9kk a\u00f0eins fimm \u00e1r fyrir a\u00f0 halda b\u00e6\u00f0i konu og b\u00f6rnum \u00ed sannk\u00f6llu\u00f0u helv\u00edti \u00ed 26 \u00e1r. Ma\u00f0ur veltir fyrir s\u00e9r hverrar \u00fej\u00f3\u00f0ar hann er upphaflega?", 
                        "id": "302290536625774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:42:03+0000", 
                        "message": "Marokko.", 
                        "id": "302291253292369", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:53:55+0000", 
                        "message": "'Eg held a\u00f0 \u00fea\u00f0 megi ekki segja fr\u00e1 ef \u00fea\u00f0 eru m\u00faslimar", 
                        "id": "302293953292099", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:55:01+0000", 
                        "message": "Allvega ekki samkv\u00e6mt r\u00e9tttr\u00fana\u00f0num.", 
                        "id": "302294239958737", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T19:37:10+0000", 
                        "message": "Kemur ekki \u00e1 \u00f3vart Palmar.", 
                        "id": "302310169957144", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302286846626143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302286846626143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T19:37:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/13/bjuggu_vid_ofbeldid_i_26_ar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T18:22:28+0000", 
            "message": "Afhverju er aldrei minnst \u00e1 \u00ed fr\u00e9ttum h\u00e9rlendis hva\u00f0an f\u00f3lki\u00f0 kemur upprunalega og hverslags tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 \u00fea\u00f0 stundar, \u00feetta minnir mig \u00e1 fe\u00f0raveldi Islam vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn \u00ed \u00feessari fr\u00e9tt.... http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/13/bjuggu_vid_ofbeldid_i_26_ar/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302286846626143", 
            "description": "\u00cd 26 \u00e1r bj\u00f3 fj\u00f6lskyldan vi\u00f0 ofbeldi, k\u00fagun og einangrun \u00ed \u00d3sl\u00f3 \u00ed Noregi. \u00cd apr\u00edl var fj\u00f6lskyldufa\u00f0irinn d\u00e6mdur \u00ed fimm \u00e1ra fangelsi en \u00ed dag hefjast r\u00e9ttarh\u00f6ld \u00ed m\u00e1linu \u00ed h\u00e6star\u00e9tti en um er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a eitt st\u00e6rsta heimilisofbeldism\u00e1l sem hefur komi\u00f0 til kasta norska r\u00e9ttarkerfisins."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10365906_748451838546024_7965515271581586694_n.jpg?oh=0ced636e0046652a8cd0e6fad6c507af&oe=5544F827&__gda__=1430294807_6b5c1edb67820f2294c4b65e66425096", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "OTAzNjM1NDM5NjQ5NDAy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903635439649402", 
                        "name": "J\u00f3hanna Stef\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "name": "Photos of \u00cd b\u00edti\u00f0 \u00e1 Bylgjunni", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TWpRMk9ESTJOak13TVRRMU9qRTBNVE15TVRjeU16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TURrNE1qUXpNekV4Tmpjd09qRTBNVE14T1RBMk16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T08:57:14+0000", 
                        "message": "\u00falfur \u00ed sau\u00f0arg\u00e6ru", 
                        "id": "302098243311670", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T08:58:52+0000", 
                        "message": "er etta satt?", 
                        "id": "302098599978301", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T09:06:19+0000", 
                        "message": "Talar tungum tveim.", 
                        "id": "302099966644831", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T10:01:31+0000", 
                        "message": "Mosad might be looking for Salmann Tamini \u2026..", 
                        "id": "302109783310516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T11:07:29+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finnst hann alldrei hafa veri\u00f0 heill....    :(", 
                        "id": "302151573306337", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T11:58:39+0000", 
                        "message": "\u00c6tla menn svo a\u00f0 leyfa mosku fyrir \u00feennan Hamasli\u00f0a?", 
                        "id": "302163459971815", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T12:04:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er bara hl\u00e6gilegt a\u00f0 leyfa \u00feessa byggingju fyrir svo l\u00edtin h\u00f3p f\u00f3lsk...", 
                        "id": "302164903305004", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T12:52:01+0000", 
                        "message": "\u00deetta er greinilega \u00f6fga m\u00faslimi.Hann \u00e1 sennilega eftir a\u00f0 taka a\u00f0 s\u00e9r a\u00f0 h\u00f6ggva hendur af f\u00f3lki....ni\u00f0ur \u00e1 Torgi", 
                        "id": "302178923303602", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T16:16:32+0000", 
                        "message": "hven\u00e6r \u00e1ttar f\u00f3lk sig \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 Salmann er mesti rasistinn \u00e1 \u00edslandi", 
                        "id": "302245239963637", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T16:20:39+0000", 
                        "message": "Islam er mesta rasista tr\u00faar \u00f3brag\u00f0, og Allah,m\u00e1nagu\u00f0 \u00feess er mesta sk\u00edtaskripli sem Alheimurinn hefur ali\u00f0. Sk\u00edta og skeinidj\u00f6full.", 
                        "id": "302246826630145", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "\u00deegar Hamas \u00e1 stu\u00f0ningsmenn \u00e1 \u00cdslandi er stutt \u00ed ISIS. Hva\u00f0 er \u00ed gangi \u00ed ISlandsbanka?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302023963319098", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302023963319098", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/stefanaudunn", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=748451838546024&set=o.168380439918108&type=1", 
            "object_id": "748451838546024", 
            "created_time": "2014-10-13T07:56:19+0000", 
            "updated_time": "2014-10-13T16:20:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302023963319098", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6phQfn1n_TL2G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi3.mirror.co.uk%2Fincoming%2Farticle4420453.ece%2Falternates%2Fs2197%2FPAY-Syrian-Child-refugees-in-Turkey.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Drug-crazed ISIS savages 'raped and beheaded children in Kobane'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TVRZM09UazVPVGN4TXpZeE9qRTBNVE15TURJMU9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TVRZM016UTVPVGN4TkRJMk9qRTBNVE15TURJME5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T12:14:09+0000", 
                        "message": "Turkey\u00b4s Erdogan should be counted responsible for those Children Kobane stands just around the turkey\u00b4s border and they watch this happen \u2026This is Crimes against Humanity \u2026.", 
                        "id": "302167349971426", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T12:16:30+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eitt af \u00feessu sem ekki er h\u00e6gt a\u00f0 l\u00edka vi\u00f0 en er svo hr\u00e6\u00f0ilegt a\u00f0 mig skortir or\u00f0 til a\u00f0 tj\u00e1 hvernig m\u00e9r l\u00ed\u00f0ur.", 
                        "id": "302167999971361", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mirror.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302166436638184", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302166436638184", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T12:16:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mirror.co.uk/news/world-news/inside-kobane-drug-crazed-isis-savages-4423619", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T12:10:49+0000", 
            "message": "http://www.mirror.co.uk/news/world-news/inside-kobane-drug-crazed-isis-savages-4423619", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302166436638184", 
            "description": "Horrific reality described by Kurds who have managed to flee into Turkey from Syrian border town where Islamist fanatics hold sway"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10434173_10204875729002737_698331601818866662_n.jpg?oh=c5d67b8ef28271e2927aff83e282894e&oe=54FD8296", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302112076643620", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302112076643620", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T10:13:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204875729002737&set=gm.302112076643620&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204875729002737", 
            "created_time": "2014-10-13T10:13:17+0000", 
            "message": "demise = andl\u00e1t?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302112076643620", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10645237_10204875530397772_7186967441635010266_n.jpg?oh=8a5dd8c722333ebe13a5616c59f391b6&oe=55439713", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302105893310905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302105893310905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T09:36:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204875530397772&set=gm.302105893310905&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204875530397772", 
            "created_time": "2014-10-13T09:36:45+0000", 
            "message": "Kate Nyborg Jeg forst\u00e5r billedet s\u00e5ledes, at det betyder, hvis du har bekymring/angst for islam, s\u00e5 luk munden op og sig din mening...Eitt comment vi\u00f0  mynd?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_302105893310905", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0zKbxXrCxLJMX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F04%2F25%2F23035663%2F1%2F988x660%2F2157636.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204380103121076", 
                "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
            }, 
            "name": "D\u00f8mt for 26 \u00e5r med familievold", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302094006645427", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/302094006645427", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T08:34:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/doemt-for-26-aar-med-familievold/a/10122662/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T08:34:36+0000", 
            "message": "Athyglisvert.\n\nhttp://www.vg.no/nyheter/innenriks/doemt-for-26-aar-med-familievold/a/10122662/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_302094006645427", 
            "description": "Den norsk-marokkanske faren er d\u00f8mt for \u00e5 ha h\u00e5ndtert familien med jernh\u00e5nd og utsatt kona og deres barn for grov vold og trusler i om lag 26 \u00e5r."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvEcZKobE6OKCN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769935.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "\u00c6vint\u00fdralegur fl\u00f3tti fr\u00e1 R\u00edki \u00edslams", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TURFd01EWXpNekl3TkRnNE9qRTBNVE14T0RNeU9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TmprNE9ETXdNREU0TWpjNE9qRTBNVE14TVRFeE16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T10:52:12+0000", 
                        "message": "J\u00fa \u00fea\u00f0 v\u00e6ri \u00fea\u00f0 svo sannalega \u00feetta er hr\u00e6\u00f0ilegt.", 
                        "id": "301698830018278", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T01:16:14+0000", 
                        "message": "\u00c9g var einmitt a\u00f0 fur\u00f0a mig \u00e1 \u00feessu or\u00f0alagi?", 
                        "id": "301940689994092", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T06:54:59+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 skal \u00e6tla sma \u00fejo\u00f0 a\u00f0 gera eg spyr", 
                        "id": "302010063320488", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301696773351817", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301696773351817", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T06:54:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/11/aevintyralegur_flotti_fra_riki_islams_3/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0NjIzNTM2MjMwMjQ=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202980476025536", 
                        "name": "Helga D\u00f3ra Steind\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152462353623024", 
                        "name": "\u00de\u00f3rhallur Gestsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T10:42:37+0000", 
            "message": "V\u00e6ri ekki n\u00e6r a\u00f0 l\u00edkja \u00feessu vi\u00f0 hryllingsmynd en \u00e6vint\u00fdri?....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301696773351817", 
            "description": "H\u00fan hefur \u00f3tr\u00falega s\u00f6gu a\u00f0 segja, 15 \u00e1ra stelpan sem t\u00f3kst a\u00f0 fl\u00fdja fr\u00e1 sk\u00e6ruli\u00f0ah\u00f3pnum R\u00edki \u00edslams \u00fear sem henni var haldi\u00f0 nau\u00f0ugri. Henni var fyrst r\u00e6nt \u00ed heimab\u00e6 s\u00ednum \u00ed \u00cdrak \u00e1\u00f0ur en h\u00fan var seld \u00ed \u00fer\u00e6ld\u00f3m til R\u00edkis \u00cdslam. N\u00fa dvelst h\u00fan \u00ed sm\u00e1b\u00e6 \u00ed \u00cdrak \u00e1samt eftirlifandi fj\u00f6lskyldume\u00f0limum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQ2_ICpRxButVU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F70%2F770051.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "ISNIC loka\u00f0i l\u00e9ni \u00cdslamska r\u00edkisins", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TURBNU1UWXpNekl3TlRjNE9qRTBNVE14T0RNeE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF5TURBNU1UWXpNekl3TlRjNE9qRTBNVE14T0RNeE9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T06:53:18+0000", 
                        "message": "fint \u00feessir menn eiga ekki heima her hvar er landam\u00e6rag\u00e6slan", 
                        "id": "302009163320578", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301924106662417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301924106662417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T06:53:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/12/isnic_lokadi_leni_islamska_rikisins/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T23:37:23+0000", 
            "message": "Gott m\u00e1l!!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301924106662417", 
            "description": "ISNIC hefur loka\u00f0 l\u00e9num sem notu\u00f0 voru fyrir a\u00f0alvefs\u00ed\u00f0u samtakanna sem kenna sig vi\u00f0 \u00cdslamskt r\u00edki, khilafah.is. L\u00e9ninu var loka\u00f0 kl. 18:40, en nokkrir klukkut\u00edmar kunna a\u00f0 l\u00ed\u00f0a \u00fear til vefir undir l\u00e9ninu ver\u00f0a \u00f3a\u00f0gengilegir um allan heim."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVNrpXhF9Erspu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FENN8oSmqbZo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslim woman uses race card against police and fails miserably!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ENN8oSmqbZo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301922786662549", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301922786662549", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T23:30:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=ENN8oSmqbZo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T23:30:13+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3tr\u00falegt a\u00f0 sj\u00e1 hvernig \u00feeir nota raistastimpilinn og hvernig \u00feeir halda \u00e1fram a\u00f0  reyna a\u00f0 ljuga sig \u00fat \u00far hlutunum. \u00dea\u00f0 g\u00f3\u00f0 vi\u00f0 \u00feetta er \u00fe\u00f3 a\u00f0 \u00fea\u00f0 sty\u00f0ur enn frekar m\u00e1lsta\u00f0 \u00feeirra sem vilja banna b\u00farku.\nhttp://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=ENN8oSmqbZo", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_301922786662549", 
            "description": "After a dispute with a police officer a burka clad women makes false accusations of racism and bigotry against the police officer. Thankfully a camera on the..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyig3zlDLFizMq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F9a%2Fe9%2F9ae92a574a538932a8aff3581eceb6ca.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "S\u00ed\u00f0a \u00cdslamska r\u00edkisins aftur komin upp - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4T0Rjek5EUXdNREF3T0RFM09qRTBNVE14TkRReE1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TnpBd01qRXpNelV4TkRjek9qRTBNVE14TVRFMU16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T10:58:59+0000", 
                        "message": "L\u00f6greglan \u00e6tti a\u00f0 rannsaka \u00fea\u00f0 m\u00e1l.", 
                        "id": "301700213351473", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T11:21:54+0000", 
                        "message": "L\u00f6greglan ekki bara \u00e6tti a\u00f0 rannska \u00feetta. Henni ber skylda til a\u00f0 fara alveg ofan \u00ed kj\u00f6linn \u00e1 \u00feessu m\u00e1li og draga \u00fe\u00e1 til \u00e1byrg\u00f0ar sem fyrir \u00feessu standa, s\u00e9u \u00fea\u00f0\u00b4svokalla\u00f0ir \u00cdslendingar. Ef svona fr\u00e9ttaflutningur er ekki haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur veit \u00e9g ekki hvar hann er a\u00f0 finna. Skefjalaust hatur gegn \u00f6llum sem ekki kn\u00e9krj\u00fapa fyrir \u00feeirri illmennsku sem \u00fearna fer fram  \u00e1\u00feessari s\u00ed\u00f0u er mor\u00f0ingjum hampa\u00f0 sem einhverjum \u00fej\u00f3\u00f0hetjum. Hverjir \u00e1 okkar k\u00e6ra \u00cdslandi l\u00edta \u00e1 svona \u00far\u00fev\u00e6tti sem eitthva\u00f0 sem \u00e1 erindi til okkar? Um a\u00f0ra en b\u00f3kstafstr\u00faa\u00f0a m\u00faslima getur ekki veri\u00f0 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a . \u00dea\u00f0 \u00fearf engan h\u00e1sk\u00f3lamennta\u00f0an s\u00e1lfr\u00e6\u00f0ing til a\u00f0 skilja hverjum svona bo\u00f0skapur er \u00e6tla\u00f0ur. \u00dea\u00f0 eru \u00ed \u00fea\u00f0 minnsta ekki kristi\u00f0 f\u00f3lk, e\u00f0a f\u00f3lk sem a\u00f0hyllist a\u00f0ra hugmyndafr\u00e6\u00f0i en hins miskunnarlausa \u00edslam. \u00deessi bo\u00f0skapur er \u00e6tla\u00f0ur \u00edslenskum islamistum svo \u00feeir geti samfagna\u00f0 framgangi \u00fatsendara Allah og M\u00fahammeds. \u00dea\u00f0 er tilgangurinn me\u00f0 \u00feessari s\u00ed\u00f0u.", 
                        "id": "301705473350947", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T11:26:36+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00feetta er l\u00f6greglum\u00e1l, er b\u00fain a\u00f0 grafa upp hver er skr\u00e1\u00f0ur fyrir \u00feessu, en nafni\u00f0 er falsa\u00f0 og skr\u00e1\u00f0 \u00ed Bretlandi, Asym er skrifa\u00f0 me\u00f0 einf\u00f6ldu i semsagt Asim, af hverju \u00e6tli vi\u00f0komandi gangi undir f\u00f6lsku nafni?", 
                        "id": "301706570017504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T11:46:07+0000", 
                        "message": "Mal fyrir interpol, ekki fyrir l\u00f6gregluna sem r\u00e6\u00f0ur ekki vi\u00f0 st\u00e6rri m\u00e1l en r\u00e1n \u00ed sjoppum", 
                        "id": "301711040017057", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T11:46:22+0000", 
                        "message": "Athyglisver\u00f0ur punktur \u00fearna, Margr\u00e9t Fri\u00f0riksd\u00f3ttir.", 
                        "id": "301711106683717", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T12:09:35+0000", 
                        "message": "Eru\u00f0 \u00fei\u00f0 b\u00fai\u00f0 a\u00f0 sko\u00f0a myndirnar inn\u00e1 s\u00ed\u00f0unni, a\u00f0 \u00cdsland skuli h\u00fdsa \u00feetta er hreinn vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur og brot \u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0al\u00f6gum myndi \u00e9g halda?? \u00e9g klikka\u00f0i \u00e1 2 myndir og gat ekki meir..../ http://khilafah.is/ameen/2014/10/MashtaNour-12.jpg", 
                        "id": "301717346683093", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T12:37:57+0000", 
                        "message": "\u00deeirra Gu\u00f0 er enginn annar en satann \u00fea\u00f0 held \u00e9g a\u00f0 s\u00e9 deginum lj\u00f3sara.... http://www.visir.is/-ef-gud-leyfir,-mun-thessi-vefsida-snua-fljott-aftur-/article/2014141019783", 
                        "id": "301725826682245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T13:23:06+0000", 
                        "message": "\u00deessi vefs\u00ed\u00f0a hl\u00fdtur a\u00f0 vera sett upp fyrir \u00edslenska islamista. H\u00fan er sett upp svo islamistar h\u00e9r geti samgla\u00f0st sko\u00f0anabr\u00e6\u00f0rum s\u00ednum \u00ed \u00feeim l\u00f6ndum \u00fear sem ISIS eru hva\u00f0 atkv\u00e6\u00f0amestir \u00ed mor\u00f0um og nau\u00f0gunum. \u00cd fyrstu h\u00e9lt \u00e9g a\u00f0 \u00feessar fr\u00e9ttir v\u00e6ru tilkomnar til \u00feess a\u00f0 \u00f3gna og ofbj\u00f3\u00f0a si\u00f0fer\u00f0isgildum f\u00f3lks me\u00f0 mannlega eiginleikka, en vi\u00f0 n\u00e1nari umhugsun, \u00fe\u00e1 hl\u00fdtur \u00feetta a\u00f0 vera gert til a\u00f0 sannf\u00e6ra fylgjendur islams um velgengni \u00feeirra. \u00dea\u00f0 er hart til \u00feess a\u00f0 hugsa a\u00f0 ISIS skuli eiga fylgjendur og stu\u00f0ningsmenn h\u00e9r \u00e1 landi, en \u00feannig hl\u00fdtur \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera. \u00dea\u00f0 er tilgangurinn me\u00f0 \u00feessari s\u00ed\u00f0u a\u00f0 gle\u00f0ja islamista h\u00e9r \u00e1 landi.", 
                        "id": "301739513347543", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T14:07:12+0000", 
                        "message": "H\u00e9r \u00e1 landi eru einstaklingar sem sty\u00f0ja Hamas og berjast fyrir mosku, \u00fe\u00e1 er stutt \u00ed \u00f6nnur hry\u00f0juverkasamt\u00f6k, sbr. \u00feetta se, DV birti og google m\u00e1 \u00e1 vefnum. \u00de\u00e1 erum lei\u00f0 stutt \u00ed IS-landsbanka.", 
                        "id": "301754250012736", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T16:47:10+0000", 
                        "message": "http://khilafah.is/", 
                        "id": "301803436674484", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T19:27:53+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er annar sem sty\u00f0ur Hamas og er forma\u00f0ur f\u00e9lags m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00cdslandi https://scontent-a-lhr.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/10262098_10203282690565221_1876869901039549729_n.jpg?oh=bc1ab37f399ead72ae1a9a61bcb8ae02&oe=54ABD791", 
                        "id": "301864313335063", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T19:42:57+0000", 
                        "message": "\u00c9g get ekki opna\u00f0 linkinn \u00fea\u00f0 kemur bara sorry somthing\u00b4s wrong e\u00f0a went wrong.", 
                        "id": "301868840001277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T20:01:50+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 \u00e1 a\u00f0 senda alla \u00feessa m\u00faslima ge\u00f0sj\u00faklinga sem sty\u00f0ja Hamas og hry\u00f0juverkasamt\u00f6k dau\u00f0ans \u00far landi (one whay ticket) \u00feanga\u00f0 sem \u00feeir geta\u00f0 stunda\u00f0 sitt \"heilaga\" str\u00ed\u00f0 \u00ed fri\u00f0i me\u00f0 dj\u00f6fla vinum s\u00ednum.", 
                        "id": "301873440000817", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301698810018280", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301698810018280", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T20:01:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/10/12/sida-islamska-rikisins-aftur-komin-upp/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T10:52:02+0000", 
            "message": "Ok \u00feannig a\u00f0 \u00fea\u00f0 er e-h h\u00e9r \u00e1 landi sem a\u00f0 tengist samt\u00f6kunum, \u00e1hugavert a\u00f0 vita hver \u00feessi \u00feri\u00f0ji a\u00f0ili er??", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301698810018280", 
            "description": "Vefur \u00cdslamska r\u00edkisins sem loka\u00f0 var \u00ed g\u00e6r af Advania, er aftur kominn upp \u00e1 \u00edslenska l\u00e9ninu khilafah.is. R\u00fav.is greinir fr\u00e1 \u00feessu."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301718003349694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301718003349694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T12:16:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T12:11:58+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls. 34: \"Um \u00e1ri\u00f0 750 n\u00e1\u00f0u landam\u00e6ri r\u00edkis m\u00faslima fr\u00e1 Sp\u00e1ni a\u00f0 landam\u00e6rum Indlands. Heimsveldi\u00f0 var svo st\u00f3rt a\u00f0 \u00fea\u00f0 t\u00f3k heilt \u00e1r a\u00f0 fer\u00f0ast milli landam\u00e6ranna fr\u00e1 vestri til austurs. M\u00faslimum var yfirleitt vel teki\u00f0, enda l\u00f6g\u00f0u \u00feeir mun l\u00e6gri skatt \u00e1 \u00feegna s\u00edna en fyrri valdhafar og leyf\u00f0u kristnum og gy\u00f0ingum a\u00f0 r\u00e6kja tr\u00fa s\u00edna.\"\n\nVar m\u00faslimum yfirleitt vel teki\u00f0? L\u00f6g\u00f0u \u00feeir l\u00e1gan skatt \u00e1? Leyf\u00f0u \u00feeir kristnum og gy\u00f0ingum a\u00f0 r\u00e6kja tr\u00fa s\u00edna?\n\nEf m\u00faslimum var vel teki\u00f0 hl\u00fdtur s\u00fa spurning a\u00f0 vakna hvers vegna um 120 millj\u00f3nir \u00ed Afr\u00edku l\u00e9tu l\u00edfi\u00f0 vegna islam? Hvers vegna l\u00e9tu um 60 millj\u00f3nir kristinna l\u00edfi\u00f0 vegna islam? Hvers vegna l\u00e9tu um 80 millj\u00f3nir hind\u00faa l\u00edfi\u00f0 vegna islam? Hvers vegna l\u00e9tu um 10 millj\u00f3nir b\u00faddista l\u00edfi\u00f0 vegna islam?\n\nSkatturinn sem tala\u00f0 er um \u00ed b\u00f3kinni er \u00e1n efa jizyah. Jizyah er extra skattur sem lag\u00f0ur er \u00e1 \u00fe\u00e1 sem ekki eru m\u00faslimar og lifa undir stj\u00f3rn m\u00faslima. Hans er geti\u00f0 \u00ed hadith og k\u00f3raninum (s\u00faru 9:29). Innheimta \u00e1 \u00feessum skatti var i\u00f0ulega ni\u00f0url\u00e6gjandi fyrir \u00fe\u00e1 sem hann greiddu. D\u00e6mi eru til um a\u00f0 kristnir hafi ney\u00f0st til a\u00f0 selja b\u00f6rn s\u00edn til a\u00f0 geta greitt \u00feennan skatt. \n\nLeyf\u00f0u \u00feeir kristnum og gy\u00f0ingum a\u00f0 r\u00e6kja tr\u00fa s\u00edna? Kristnir og gy\u00f0ingar \u00e1ttu um \u00ferennt a\u00f0 velja: Grei\u00f0a jizyah, deyja e\u00f0a gerast m\u00faslimar (skv. Ibn Khaldun \u00e1 14. \u00f6ld). \u00dea\u00f0 er au\u00f0vita\u00f0 \u00e1st\u00e6\u00f0a \u00feess a\u00f0 hinn mikli fj\u00f6ldi kristinna \u00ed N-Afr\u00edku og Mi\u00f0-Austurl\u00f6ndum var\u00f0 a\u00f0 endingu f\u00e1mennur og k\u00faga\u00f0ur h\u00f3pur. \n\n\u00cd lj\u00f3si \u00feessa ber a\u00f0 spyrja: Fer kennslub\u00f3kin r\u00e9tt me\u00f0?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_301718003349694", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TnpFNU1qZ3pNelE1TlRZMk9qRTBNVE14TVRZeU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TnpFNU1qZ3pNelE1TlRZMk9qRTBNVE14TVRZeU1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1559037260978956", 
                            "name": "Signy Amelia Hackert"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T12:16:55+0000", 
                        "message": "takk fyrir \u00feetta en spurning er nuna hvernig ver\u00f0ur island eftir 10 ar eg se ekki muslema konu vinna her nema i i leyni \u00fevi fleiri b\u00f6rn \u00fevi an\u00e6g\u00f0ari og herir eru fe\u00f0urnir er einhver a\u00f0 spa i \u00feessu her sjai\u00f0 nor\u00f0ul\u00f6ndin", 
                        "id": "301719283349566", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHEi-N1Wp_Kf-J&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769968.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Bo\u00f0a endurkomu vefs\u00ed\u00f0unnar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TmpnMU9EVXdNREU1TlRjMk9qRTBNVE14TURnd05UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TmpneU5URXpNelV6TWpRek9qRTBNVE14TURjeU9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T09:48:04+0000", 
                        "message": "Oh okkur stendur bara \u00f3gn a\u00f0 \u00feessu (fri\u00f0ar) tr\u00fa. \u00deetta er ekki komi\u00f0 og/en \u00feetta er ekki \u00fea\u00f0 eina. bara HFF ..", 
                        "id": "301682513353243", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T10:00:57+0000", 
                        "message": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/12/vefsidan_komin_upp_aftur/", 
                        "id": "301685850019576", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301680033353491", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301680033353491", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T10:00:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/11/boda_endurkomu_vefsidunnar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T09:36:57+0000", 
            "message": "\"Vefs\u00ed\u00f0a sem teng\u00adist svo\u00adnefndu R\u00edki \u00edslams og Advania l\u00e9t loka \u00ed dag er ekki leng\u00adur a\u00f0 finna und\u00adir \u00eds\u00adlenska l\u00e9n\u00adinu Khilafah.is. Henni hef\u00adur hins veg\u00adar veri\u00f0 skipt \u00fat fyr\u00adir ein\u00adf\u00f6ld skila\u00adbo\u00f0 und\u00adir merki R\u00edk\u00adis \u00edslams \u00fear sem end\u00adur\u00adkoma s\u00ed\u00f0unn\u00adar er bo\u00f0u\u00f0.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301680033353491", 
            "description": "Vefs\u00ed\u00f0a sem tengist svonefndu R\u00edki \u00edslams og Advania l\u00e9t loka \u00ed dag er ekki lengur a\u00f0 finna undir \u00edslenska l\u00e9ninu Khilafah.is. Henni hefur hins vegar veri\u00f0 skipt \u00fat fyrir einf\u00f6ld skilabo\u00f0 undir merki R\u00edkis \u00edslams \u00fear sem endurkoma s\u00ed\u00f0unnar er bo\u00f0u\u00f0."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301643890023772", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301643890023772", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T07:12:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NTE0ODc1MzMxOTc5MTM0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T07:12:50+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls. 29: \"\u00cd islam er banna\u00f0 a\u00f0 \u00fer\u00f6ngva tr\u00fanni upp \u00e1 a\u00f0ra . . . . . \"\nEr \u00feetta r\u00e9tt?\n\nSamkv\u00e6mt \u00edsl\u00f6mskum l\u00f6gum \u00e1 a\u00f0 yfirbuga \u00fe\u00e1 sem ekki eru m\u00faslimar og b\u00faa \u00ed \u00edsl\u00f6mskum r\u00edkjum (m.a. me\u00f0 Jizyah) og koma \u00e1 fram vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem annars flokks borgara (dhimmi). Bara \u00e1ri\u00f0 2008 voru 2204 skjalfest d\u00e6mi um ofbeldi sem \u00e1 r\u00e6tur s\u00ednar a\u00f0 rekja til islam. Samtals l\u00e9tu 10779 manns l\u00edfi\u00f0 og 18213 voru illa slasa\u00f0ir. \u00deessi tala yfir einungis eitt \u00e1r er mun h\u00e6rri en sp\u00e6nski ranns\u00f3knarr\u00e9tturinn t\u00f3k af l\u00edfi \u00f6ll \u00feau 350 \u00e1r sem hann starfa\u00f0i. \u00deetta \u00e1r l\u00e9tu 29 manns l\u00edfi\u00f0 daglega vegna \u00e1r\u00e1sa sem eiga r\u00e6tur s\u00ednar a\u00f0 rekja til islam enda eru \u00fe\u00e6r \u00ed samr\u00e6mi vi\u00f0 \u00fdmis vers \u00ed k\u00f3raninum eins og t.d. 58:20 sem h\u00f6fundur kennslub\u00f3karinnar vir\u00f0ist l\u00edta framhj\u00e1. \n\nEr fullyr\u00f0ingin \u00ed kennslub\u00f3kinni \u00fe\u00e1 ekki \u00ed besta falli h\u00e1lfsannleikur?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_301643890023772"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301245103396984", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301245103396984", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T06:20:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T06:30:44+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls. 19:\"\u00deegar minnst er \u00e1 islam sj\u00e1um vi\u00f0 oft fyrir okkur konur me\u00f0 bl\u00e6ju fyrir andlitinu. \u00dea\u00f0 er hins vegar ekkert \u00ed K\u00f3raninum sem skyldar konur til a\u00f0 hylja andlit sitt. \u00deetta er hef\u00f0 sem sumir m\u00faslimar t\u00f3ku upp 300-400 \u00e1rum eftir dau\u00f0a M\u00fahame\u00f0s.\"\nEr \u00feetta r\u00e9tt?\n\u00cd s\u00faru 33:59  segir a\u00f0 konur eigi a\u00f0 hylja allt nema augun.\n \nVeit h\u00f6fundur b\u00f3karinnar ekki betur e\u00f0a fer hann viljandi me\u00f0 rangt m\u00e1l?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_301245103396984", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TmpNME5UVTJOamt4TXpjeU9qRTBNVE13T1RRNE5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TmpNME5UVTJOamt4TXpjeU9qRTBNVE13T1RRNE5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T06:20:47+0000", 
                        "message": "Sagan \u00e1 bak vi\u00f0 s\u00faru 33:59 er mj\u00f6g \u00e1hugaver\u00f0 og skal \u00e9g reyna a\u00f0 gera henni skil flj\u00f3tlega.", 
                        "id": "301634556691372", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhfWnLSi3RR-3v&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2F10540539_696549963745117_5536848424083180834_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "A Warning To The West: A Voice From The Heart Of The Islamic World |", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRZd05UUXpNemMxTkRRd09qRTBNVE13TlRZNE5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TXpJd01UUTJOekl5T0RFek9qRTBNVE13TWpZM01qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T11:25:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 vera koma: A warning from the past, miki\u00f0 af \u00feeim mest vegna nasisma svo vi\u00f0 \u00e6ttum a\u00f0 hugsa d\u00e6mi\u00f0 aftur vel og l\u00e1ta ekki blekkjast!", 
                        "id": "301320146722813", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:35:03+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 grein.", 
                        "id": "301374070050754", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:56:34+0000", 
                        "message": "J\u00e1 h\u00fan er mj\u00f6g g\u00f3\u00f0.", 
                        "id": "301379880050173", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T16:10:02+0000", 
                        "message": "\u00cd burt me\u00f0 \u00feessa andskota. Allavega af \u00feessu landi. \u00c9g segi enn og aftur sem betur gaf Gu\u00f0 okkur \u00fea\u00f0 a\u00f0 veraq me\u00f0 sj\u00f3 allt \u00ed kring", 
                        "id": "301401756714652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152729325513551", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:47:41+0000", 
                        "message": "H\u00e9r ofar  og allt um kring er \u00feessi setning \"hi\u00f0 sama gildi um haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur.\"", 
                        "id": "301460543375440", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301314010056760", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301314010056760", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T19:47:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/a-warning-to-the-west-a-voice-from-the-heart-of-the-islamic-world/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152300813467532", 
                        "name": "Ragnhildur Kolka"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T11:03:51+0000", 
            "message": "\"You are not required to kill to be called violent or \u201cextremist\u201dor \u201cradical\u201dor \u201cterrorist\u201d. You can be violent, extremist, radical or terrorist even if you don\u2019t kill with your own hands.  That\u2019s what the West is unable to understand\u2026In Islam, there is many forms of \u201cJihad\u201d other than killing in the battlefield\u2026The vast majority of Muslims are sympathizers with terrorists. They believe in the same ideology and share their goals even if they do not hold arms themselves. That\u2019s why this vast majority is silent and don\u2019t show any opposition to their fellows who kill in the name of their religion.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301314010056760", 
            "description": "The following article is not written with \u201chatred\u201d or \u201cIslamophobia\u201d or \u201cignorance\u201d. Muslims usually accuse falsely those who dare to criticize Islam or those who make them listen to what they don\u2019t want to hear about their religion. These empty accusations don\u2019t intimidate me now or drive me to a s\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZWHhpzkoHAl54&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fap855631547831.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Advania lokar \u00e1 \u00cdslamska r\u00edki\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRZd05EVTJOekE0TnpneU9qRTBNVE13TlRZNE16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRVd05EUXdNRFF6TVRFM09qRTBNVE13TlRRME5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:07:32+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekki eina rugli\u00f0 vi\u00f0 me\u00f0 islam bull rugl h\u00e9r er bara \u00f3gn \u00e1 fer\u00f0:  \u00deetta myndband h\u00e9r \u00f3huggulegt \u00feykir m\u00e9r. \u00deegar \u00feeir syngja hermenn alla til sigurs og d\u00fdr\u00f0ar og s\u00fdna s\u00ed\u00f0an myndir af \u00edslenska hestinum og n\u00e1tt\u00faru. Er h\u00e9r veri\u00f0 a\u00f0 hvetja \u00fe\u00e1 til d\u00e1\u00f0a a\u00f0 geta sigra\u00f0 landi\u00f0 e\u00f0a? Hva\u00f0 er \u00ed gangi? Ma\u00f0ur f\u00e6r hroll bara! http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk  ?", 
                        "id": "301450440043117", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:15:49+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 sem h\u00e9r t\u00f6lum \u00e6ttum a\u00f0 fylgjast me\u00f0 Tamimi li\u00f0inu;", 
                        "id": "301452690042892", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:18:25+0000", 
                        "message": "Banna \u00feetta islam rugl og svipta st landvistarleyfi, \u00fea\u00f0 er verst a\u00f0 ekkert af \u00feessu vir\u00f0ist n\u00e1 til \u00feeirra sem (r\u00e1\u00f0a) very sad all h\u00e9r \u00e1 is :(", 
                        "id": "301453260042835", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:38:55+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 l\u00edtur \u00fat fyrir a\u00f0 f\u00e9lagi\u00f0 \u00cdsland-palest\u00edna s\u00e9 l\u00edka vert a\u00f0 grandsko\u00f0a held a\u00f0 Salman s\u00e9 varaforma\u00f0ur \u00fear, en f\u00e9lagi\u00f0 hefur ekki skila\u00f0 \u00e1rssk\u00fdrslu n\u00e9 gert grein fyrir hvert styrkirnir hafa fari\u00f0 sem hafa borist \u00feeim \u00ed formi ney\u00f0ara\u00f0sto\u00f0ar eins og \u00feeir or\u00f0a \u00ed 9.\u00e1r.  \u00dea\u00f0 a\u00f0 f\u00e9lagi\u00f0 tilgreini ekki hversu miki\u00f0 hefur komi\u00f0 inn \u00ed formi styrkja og \u00ed hvert \u00fea\u00f0 hefur rata\u00f0 er einkennilegt, \u00fea\u00f0 er l\u00e1gmark a\u00f0 \u00feeir uppl\u00fdsi um \u00feetta \u00e1 heimas\u00ed\u00f0unni svona leymimakk \u00e1 ekki a\u00f0 l\u00ed\u00f0ast, Vert a\u00f0 sko\u00f0a hva\u00f0 er eiginlega \u00ed gangi \u00e1 \u00feessari \u00e1r\u00f3\u00f0urss\u00ed\u00f0u sem vir\u00f0ist vera mj\u00f6g dugleg \u00ed a\u00f0 \u00feyggja en ekki gefa.... http://www.palestina.is/frjals-palestina/neydarsofnun/", 
                        "id": "301458693375625", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:42:45+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru falskir, \u00edslamistarnir.", 
                        "id": "301459550042206", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:47:14+0000", 
                        "message": "v\u00e6la eitthva\u00f0 h\u00fas \u00ed gegn svo fer allt \u00e1 hli\u00f0ina er \u00e9g \u00feegar b\u00fai\u00f0 er a\u00f0 opna dyrnar.", 
                        "id": "301460456708782", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301449643376530", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301449643376530", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T19:47:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ruv.is/frett/advania-lokar-a-islamska-rikid", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0NjIzNTM2MjMwMjQ=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "420082754809628", 
                        "name": "G\u00edsli T\u00f3mas \u00cdvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152462353623024", 
                        "name": "\u00de\u00f3rhallur Gestsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T19:04:18+0000", 
            "message": "V\u00e1 \u00feetta eru sko sjokkerandi fr\u00e9ttir, fyrirt\u00e6ki \u00e1 \u00cdslandi b\u00fai\u00f0 a\u00f0 vera h\u00fdsa heimas\u00ed\u00f0u fyrir r\u00edki Islams \u00f3tr\u00falegt en gott m\u00e1l a\u00f0 b\u00fai\u00f0 a\u00f0 loka \u00feessu!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301449643376530", 
            "description": "Advania hefur loka\u00f0 vefs\u00ed\u00f0u samtakanna \u00cdslamskt r\u00edki, en vefs\u00ed\u00f0an var h\u00fdst h\u00e9rlendis. Henni hefur n\u00fa veri\u00f0 kippt \u00far umfer\u00f0. \u00cd tilkynningu fr\u00e1 Advania segir a\u00f0 h\u00fdsing heimas\u00ed\u00f0unnar brj\u00f3ti \u00ed b\u00e1ga vi\u00f0 vi\u00f0skiptaskilm\u00e1la Thor Data Centar og \u00fev\u00ed hafi henni veri\u00f0 loka\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10646700_1482842785273979_518141956374536767_n.jpg?oh=6185fb780617b7d29313bf6bc326bd15&oe=55393E32&__gda__=1429729900_1ae0fd15dd86767dbe5b75bea0f4b128", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAxNTI0NjIzNTM2MjMwMjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152462353623024", 
                        "name": "\u00de\u00f3rhallur Gestsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "1488747631350161", 
                "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRRMk9UYzJOekV3TVRNd09qRTBNVE13TlRNM01EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRNMU16RTJOekV4TWprMk9qRTBNVE13TlRFek1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:15:05+0000", 
                        "message": "J\u00e1 okey \u00fearna er myndin sem \u00e9g vissi bara alls ekki hvar \u00e9g deildi :) fyrirgefi\u00f0", 
                        "id": "301435316711296", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:26:36+0000", 
                        "message": "Dagn\u00fd Una \u00fe\u00fa ert yndisleg hahaha   ;)", 
                        "id": "301438583377636", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1488747631350161", 
                            "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:55:07+0000", 
                        "message": "Hehe J\u00e1 :) eg er stundum svol\u00edti\u00f0 klikk :)", 
                        "id": "301446976710130", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301104863411008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301104863411008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T18:55:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1482842785273979&set=gm.301104863411008&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1482842785273979", 
            "created_time": "2014-10-10T20:07:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_301104863411008", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGBv4_rg94h36D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fphotos1.blogger.com%2Fblogger%2F7050%2F620%2F320%2Fsaudi%2520slave%2520owners.jpg", 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "name": "Women Against Shariah: Denmark: Snipers Attack Police In Muslim Area, Locals Reluctant To Come...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRRMk9ETXpNemMyT0RFeE9qRTBNVE13TlRNMk5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRJMk9EWTJOekV5TVRReE9qRTBNVE13TkRrM01qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T17:48:45+0000", 
                        "message": "Vollsmose hverfinu \u00ed Odense hj\u00f3la\u00f0i oft \u00feanga\u00f0 er \u00e9g bj\u00f3 \u00ed DK ca 89.", 
                        "id": "301426866712141", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:48:04+0000", 
                        "message": "Var \u00fear 80-82.Sama \u00e1stand \u00ed Aarhus.", 
                        "id": "301445203376974", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:54:22+0000", 
                        "message": "\u00deeir v\u00f3ru \u00ed \u00feessu sama veseni og vi\u00f0 \u00ed dag nema t\u00f6pu\u00f0u islam vann fyfan pott\u00fe\u00e9tt margir a\u00f0 naga \u00e1 s\u00e9r handarb\u00f6kin :(", 
                        "id": "301446833376811", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.womenagainstshariah.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301425986712229", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301425986712229", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T18:54:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.womenagainstshariah.com/2014/10/denmark-snipers-attack-police-in-muslim.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzMDQwODk2MTc0NTk=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152304089617459", 
                        "name": "Bjarni Halfdanarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T17:44:40+0000", 
            "message": "\u00dearna bj\u00f3 ma\u00f0ur \u00e1 n\u00e1ms\u00e1runum \u00ed Danm\u00f6rku, \u00fe\u00e1 var \u00feetta m\u00faslima-li\u00f0 a\u00f0 hasla s\u00e9r v\u00f6ll \u00ed Vollsmose hverfinu \u00ed Odense, indvandrere. N\u00fa eru snarugla\u00f0ir afkomendurnir teknir vi\u00f0 me\u00f0 sama dj\u00f6fulskap og \u00edslamistar beita \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum. T\u00edmi til a\u00f0 vakna \u00e1\u00f0ur en \u00feessi vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur n\u00e6r lengra inn \u00ed \u00edslenska \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi\u00f0, \u00feeir eru \u00feegar komnir, meira a\u00f0 segja me\u00f0 l\u00e9n hj\u00e1 ISNIC og Tamimi li\u00f0 Hamas \u00ed \u00cdslandsbanka.\nhttp://www.womenagainstshariah.com/2014/10/denmark-snipers-attack-police-in-muslim.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301425986712229", 
            "description": "Slaves have no means for legal action in Islam and their rights are based solely on the good will of their master. If a slave flees his master, this is view as a sin against Allah."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC0QiAjW_lpL3bu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fallahumma.barik.al.khilafah.is%2Fwordpress%2Fwp-content%2Fuploads%2FAnother_Message_to_America_and_Its_Allies-cover.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Another Message to America and Its Allies from the joint venture of IS and its Samfoist allies", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TkRRd01qUTJOekV3T0RBek9qRTBNVE13TlRJeU5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TXpNd05EVXdNRFUxTVRFMk9qRTBNVE13TWprME5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T12:11:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta minnir mann \u00e1 \u00feessa sennilega p\u00f3l\u00edt\u00edsku afst\u00f6\u00f0u: \u00deetta myndband h\u00e9r \u00f3huggulegt \u00feykir m\u00e9r. \u00deegar \u00feeir syngja hermenn alla til sigurs og d\u00fdr\u00f0ar og s\u00fdna s\u00ed\u00f0an myndir af \u00edslenska hestinum og n\u00e1tt\u00faru. Er h\u00e9r veri\u00f0 a\u00f0 hvetja \u00fe\u00e1 til d\u00e1\u00f0a a\u00f0 geta sigra\u00f0 landi\u00f0 e\u00f0a? Hva\u00f0 er \u00ed gangi? Ma\u00f0ur f\u00e6r hroll bara! http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk ? :(", 
                        "id": "301330450055116", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "758388377565201", 
                            "name": "\u00c1rni \u00d3lafur"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T12:29:24+0000", 
                        "message": "svari\u00f0 kom \u00ed h\u00e1degisfr\u00e9ttum.", 
                        "id": "301334826721345", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T12:34:08+0000", 
                        "message": "H\u00e9r \u00e1 landi b\u00fdr m\u00fasl\u00edmi, t\u00f6lvufr\u00e6\u00f0ingur fr\u00e1 Palest\u00ednu, sem hatast \u00fat \u00ed \u00f3vini landsins, hluthafi \u00ed Tamimibankanum vi\u00f0 S\u00e6brautina, talsma\u00f0ur og bar\u00e1ttuma\u00f0ur fyrir Moskuruglinu. Haldi\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 sl\u00edkir sitji au\u00f0um h\u00f6ndum h\u00e9r \u00fati \u00ed ballarhafi?", 
                        "id": "301336893387805", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T13:49:37+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef heldur enga tr\u00fa \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 mannsskapurinn \u00ed \u00ddmish\u00fasinu sitji bara au\u00f0um h\u00f6ndum. L\u00e6t h\u00e9r fylgja me\u00f0 \u00fea\u00f0 sem \u00e9g rakst \u00e1 \u00ed g\u00e6r:\n\n \"Var \u00ed Leifsst\u00f6\u00f0 \u00ed g\u00e6r. \u00dear voru um 20 m\u00faslimar a\u00f0 koma til landsins og Imamanninn \u00ed \u00d6skjuhl\u00ed\u00f0inni var a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti \u00feeim, \u00feessi sem t\u00f3k ekki \u00ed h\u00f6ndina \u00e1 fr\u00e9ttakonunni. Hva\u00f0 er \u00feetta li\u00f0 a\u00f0 gera hinga\u00f0 \u00ed kuldann? Vinna \u00ed fiski? Leita a\u00f0 betra l\u00edfi en er \u00ed Bretlandi? Virkilega?\n\u00deessir m\u00faslimar eru einfaldlega a\u00f0 koma til \u00cdslands til a\u00f0 festa Islam \u00ed sessi h\u00e9r og ekkert anna\u00f0.\" HG.", 
                        "id": "301358726718955", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T15:43:47+0000", 
                        "message": "\u00dej\u00f3\u00f0in ver\u00f0ur a\u00f0 vakna og st\u00f6\u00f0va \u00feetta \u00ed f\u00e6\u00f0ingu. H\u00e9r t\u00f6lum vi\u00f0 \u00ed loku\u00f0um h\u00f3pi, kominn t\u00edmi til a\u00f0 opna umr\u00e6\u00f0inu og storma \u00fat \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi\u00f0, opna augu \u00fej\u00f3\u00f0arinnar.", 
                        "id": "301393753382119", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:29:06+0000", 
                        "message": "Fyrsta skrefi\u00f0 er a\u00f0 fr\u00e6\u00f0a f\u00f3lk um \u00feessa v\u00e1, margir halda a\u00f0 einhverjir \u00f6rf\u00e1ir vondir hafi r\u00e6nt \u00edslam og aumingja g\u00f3\u00f0u m\u00faslimarnir sitji uppi me\u00f0 sektina.", 
                        "id": "301439623377532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:30:57+0000", 
                        "message": "Some say islam is a religion but i say in fact it is is hust a bad politic! Open your mind up, bara plz!", 
                        "id": "301440246710803", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "khilafah.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301329703388524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301329703388524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T18:30:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://khilafah.is/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "NzMxNDE2MTQwMjYxNjc2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "771849606206247", 
                        "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T12:07:32+0000", 
            "message": "\u00cdslamska r\u00edki\u00f0 komi\u00f0 me\u00f0 s\u00ed\u00f0u \u00e1 \u00edslensku l\u00e9ni...svo fullyr\u00f0a \u00feeir a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 enginn \u00edslenskur e\u00f0a fr\u00e1 \u00cdslandi sem er a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed hinu heilaga str\u00ed\u00f0i ISIS. Spuringin er hver stendur \u00e1 bak vi\u00f0 \u00feetta og hvers vegna eru \u00feeir me\u00f0 \u00edslenskt len........", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301329703388524", 
            "description": "Media Releases from Islamic State"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhk61koD0jNPZJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.independent.co.uk%2Fincoming%2Farticle9542079.ece%2Fbinary%2Foriginal%2Fv2-6-Sengupta.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Chechen Isis fighters threaten to attack Russia", 
            "caption": "www.independent.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301149116739916", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301149116739916", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T22:23:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.independent.co.uk/news/world/middle-east/chechen-isis-fighters-under-omar-alshishani-threaten-to-take-fight-to-putin-9787809.html", 
            "created_time": "2014-10-10T22:23:31+0000", 
            "message": "http://www.independent.co.uk/news/world/middle-east/chechen-isis-fighters-under-omar-alshishani-threaten-to-take-fight-to-putin-9787809.html \u00fea\u00f0 er n\u00fa \u00fea\u00f0..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_301149116739916", 
            "description": "Isis' Chechen military commander has threatened that Russia will be the group\u2019s next target."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/q81/s130x130/10653735_10204849785634169_4590539034194551782_n.jpg?oh=992ec156b5d88b5a92240fb8a6caecda&oe=54FA8E3B&__gda__=1429234416_1b42818f9ed51c083fb7be13e77334f1", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301077166747111", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/301077166747111", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T18:38:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204849785634169&set=gm.301077166747111&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204849785634169", 
            "created_time": "2014-10-10T18:38:03+0000", 
            "message": "Noregur 2014:  Bj\u00f8rn Roger Syversen me\u00f0 comment \u00e1 Norsku.. Med de fjollete politikerene vi har , er vel det mulig .?  Bull og kjaft\u00e6\u00f0i bara?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_301077166747111", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10003534_10204846583874127_1747861659109581570_n.jpg?oh=c2f8fc878cc3eec5a900fa0f614fe26e&oe=5541542B&__gda__=1425793853_fa9cc34a8928e3e399566b185398cf1a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TURBM09EQTJOelUwTURRM09qRTBNVEk1TlRNd01UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TURBM09EQTJOelUwTURRM09qRTBNVEk1TlRNd01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T14:56:54+0000", 
                        "message": "And let the truth set you free my friends !", 
                        "id": "301007806754047", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300962113425283", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300962113425283", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T14:56:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204846583874127&set=gm.300962113425283&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204846583874127", 
            "created_time": "2014-10-10T12:41:24+0000", 
            "message": "The fruit never falls far from the tree, and it's roots are embedded in terror and fear, the whole truth and nothing but the truth!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_300962113425283", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300716266783201", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300716266783201", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T14:32:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T18:01:11+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls. 29:\" M\u00fahame\u00f0 bar mikla vir\u00f0ingu fyrir gy\u00f0ingum og kristnum og leit \u00e1 \u00fe\u00e1 sem tr\u00fabr\u00e6\u00f0ur.\"\nEr \u00feetta r\u00e9tt?\nJ\u00e1, ef b\u00f3karh\u00f6fundur hefur aldrei liti\u00f0 \u00ed e\u00f0a sko\u00f0a\u00f0 \u00edsl\u00f6msku tr\u00edl\u00f3g\u00eduna. \u00cd hadith er tala\u00f0 um a\u00f0 sumar rottur breytist \u00ed gy\u00f0inga. \u00c1 \u00f6\u00f0rum sta\u00f0 bi\u00f0ur M\u00fahame\u00f0 Allah um a\u00f0 b\u00f6lva gy\u00f0ingum. \u00c1 enn \u00f6\u00f0rum sta\u00f0 segir M\u00fahame\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 gy\u00f0ingum a\u00f0 kenna a\u00f0 kj\u00f6t \u00faldni. \u00cd hadith segir M\u00fahame\u00f0 enn fremur a\u00f0 \u00feeir gy\u00f0ingar og kristnir sem viti af s\u00e9r en me\u00f0taki ekki sinn bo\u00f0skap ver\u00f0i sendir til helv\u00edtis. \u00c1 \u00f6\u00f0rum sta\u00f0 segir M\u00fahame\u00f0 a\u00f0 Allah muni  setja gy\u00f0ing e\u00f0a kristinn \u00ed sta\u00f0 m\u00faslima \u00ed helv\u00edti. \n\u00cd \u00e6vis\u00f6gu M\u00fahame\u00f0s segir a\u00f0 syndir gy\u00f0inga s\u00e9u svo miklar a\u00f0 Allah hafi breytt \u00feeim \u00ed apa. \u00cd \u00e6vis\u00f6gu M\u00fahame\u00f0s segir ennfremur a\u00f0 l\u00e6risveinarnir hafi veri\u00f0 \u00fej\u00f3nar Allah og hafi veri\u00f0 m\u00faslimar alveg eins og Jes\u00fas. \nSvo m\u00e1 ekki gleyma \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00ed s\u00faru 5:51 er m\u00faslimum sagt a\u00f0 vingast ekki vi\u00f0 gy\u00f0inga e\u00f0a kristna. \nMe\u00f0 \u00feetta \u00ed huga vaknar eftirfarandi spurning: Er b\u00f3karh\u00f6fundur svona illa a\u00f0 s\u00e9r e\u00f0a er hann viljandi a\u00f0 blekkja?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_300716266783201", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF4TURBeE1qWXdNRGc0TURNMU9qRTBNVEk1TlRFMU5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TnpFM056TXdNVEUyTXpnNE9qRTBNVEk0Tnpnd016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T18:07:12+0000", 
                        "message": "\u00deessi b\u00f3k er eftir \u00cdslending sem \u00fe\u00e1\u00f0i \u00e1n efa f\u00e9 fyrir \u00feetta afrek sitt.", 
                        "id": "300717730116388", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T05:23:51+0000", 
                        "message": "f\u00e6 a\u00f0 r\u00e6na \u00feessu", 
                        "id": "300863676768460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T14:32:27+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a vitleysis b\u00f3k er \u00feetta eyginlega?", 
                        "id": "301001260088035", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/q84/s130x130/10418197_10204845908337239_2609776196378133996_n.jpg?oh=552023ef1ee82a1557d7a218b49d29d6&oe=554623F9&__gda__=1429908786_c88a0731776dec15f7b8a3f06813ab57", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300938070094354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300938070094354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T11:09:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204845908337239&set=gm.300938070094354&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204845908337239", 
            "created_time": "2014-10-10T11:09:35+0000", 
            "message": "Muslim terrorists in Ebola threat to UK!\nCould terrorists turn themselves into Ebola suicide 'bombs'? Experts fear ISIS jihadists may infect themselves to spread virus in West!?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_300938070094354", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300865006768327", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300865006768327", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T09:44:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205590280222163", 
                        "name": "Asgeir Aegisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T05:29:55+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls. 19: \"Mikilv\u00e6gasta framlag m\u00faslima til l\u00e6knav\u00edsinda voru alfr\u00e6\u00f0ib\u00e6kur um \u00feau fr\u00e6\u00f0i en \u00fe\u00e6r voru helstu kennslub\u00e6kur l\u00e6knanema \u00ed Evr\u00f3pu svo \u00f6ldum skipti.\"\n\nEr \u00feetta r\u00e9tt, lygi e\u00f0a kannski h\u00e1lfsannleikur?\n\nFyrsta ritger\u00f0in um l\u00e6knisfr\u00e6\u00f0i \u00e1 arab\u00edsku var skrifu\u00f0 af kristnum presti og \u00fe\u00fddd yfir \u00e1 arab\u00edsku af l\u00e6kni sem var gy\u00f0ingur (\u00e1ri\u00f0 683). Belg\u00edski l\u00e6knirinn Andreas Vesalius (1514-1564) gaf \u00fat fyrstu n\u00e1kv\u00e6mu l\u00fdsinguna af l\u00edff\u00e6rum manna, l\u00edff\u00e6rafr\u00e6\u00f0ib\u00f3k \u00e1ri\u00f0 1543. Hvers vegna gat hann \u00fea\u00f0 en ekki m\u00faslimar? Vegna \u00feess a\u00f0 hann gat krufi\u00f0 l\u00edk \u00e1 me\u00f0an sl\u00edkt var banna\u00f0 \u00ed islam.  \n \nHvernig getur \u00fe\u00e1 \u00feessi fullyr\u00f0ing \u00ed \u00edslensku n\u00e1msb\u00f3kinni sta\u00f0ist \u00ed lj\u00f3si \u00feessa?\nEr n\u00e1msgagnastofnun a\u00f0 gefa \u00far \u00e1r\u00f3\u00f0ursrit?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_300865006768327", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3T1RFMU16TXpOREk1T1RZeE9qRTBNVEk1TXpReU56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3T0RZMU5URTJOelk0TWpjMk9qRTBNVEk1TVRreE1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T05:32:00+0000", 
                        "message": "r\u00e6ni \u00feessu l\u00edka og set inn hj\u00e1 m\u00e9r. \u00c9g set nafni\u00f0 \u00feitt ekki me\u00f0 nema me\u00f0 sam\u00feykki \u00fe\u00ednu", 
                        "id": "300865516768276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T05:32:54+0000", 
                        "message": "Nota\u00f0u \u00feetta a\u00f0 vild en haltu nafni m\u00ednu fyrir \u00feig.", 
                        "id": "300865916768236", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T05:33:23+0000", 
                        "message": "Takk - geri \u00fea\u00f0", 
                        "id": "300866036768224", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "646802835367144", 
                            "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T09:44:37+0000", 
                        "message": "Arabar \u00fe\u00fdddu l\u00e6knisfr\u00e6\u00f0i \u00feess t\u00edma beint \u00far gr\u00edsku og lat\u00ednu. \u00dea\u00f0 \u00ed sj\u00e1lfu s\u00e9 er tali\u00f0 mikilsvert \u00e1 erfi\u00f0um t\u00edmum. \u00deeir b\u00e6ttu l\u00edtlu sem engu vi\u00f0 \u00feekkingu l\u00e6knav\u00edsindanna.", 
                        "id": "300915333429961", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASUhNoe-T5gNrm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.soaphistory.net%2Fimages%2F15%2Fsoap-9.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Soap History - All About History of Soap Making", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TlRVNE5URTJOems0T1RjMk9qRTBNVEk0TlRBMk56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1T0RrNU5qWTJPRFkwT0RZeE9qRTBNVEkyT1RRek1EZzZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/266334013554760_299888720199289/comments?access_token=CAACEdEose0cBAAl6o2H6LcvPO8Kr3aPmZBDdxcvWPXlNbfEC4E4ZAWaAGEIwBzZCi1YTgB6pn93TyuMeWB1LUfsZAHJ5RNc2k3lBGZC21I9ovSQikAyjZATyUaCXTTfQEWUiI6zKVypVxhd1kXtGO5QMQsaecZCdGXSqxpEYyE2wNqLjDcS6uJHCRbHZCmb3EYipWkjcAz9FKRH0Cx99gpLRhyiMOOUdhdYZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TlRVNE5URTJOems0T1RjMk9qRTBNVEk0TlRBMk56TTZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:05:08+0000", 
                        "message": "Ert ekki a\u00f0 gr\u00ednast, hva\u00f0 er a\u00f0 gerast..", 
                        "id": "299899666864861", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "378400435671796", 
                            "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:19:03+0000", 
                        "message": "\u00deessir m\u00fasl\u00edmar lj\u00faga og sv\u00edkja myr\u00f0a og kveja fullor\u00f0na og B\u00d6RN.", 
                        "id": "299903833531111", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:20:38+0000", 
                        "message": "Jaaaah\u00e9rna", 
                        "id": "299904476864380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:22:43+0000", 
                        "message": "Er \u00ed lagi a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 veri\u00f0 a\u00f0 kenna b\u00f6rnum \u00e1 \u00feenna h\u00e1tt, me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 d\u00e1sama, fegra og jafnvel lj\u00faga um Islam.", 
                        "id": "299904996864328", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205590280222163", 
                            "name": "Asgeir Aegisson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:24:56+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta b\u00f3kin \"Islam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s\"? s\u00fa b\u00f3k er full af rangf\u00e6rslum og lygum til a\u00f0 fegra Islam og M\u00faame\u00f0. Fyrir nokkrum \u00e1rum sendi \u00e9g br\u00e9f til menntam\u00e1lar\u00e1\u00f0herra til a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la notkun \u00feessarar b\u00f3kar. \u00c9g skora \u00e1 \u00feig og alla foreldra til a\u00f0 gera hi\u00f0 sama.", 
                        "id": "299905640197597", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:32:17+0000", 
                        "message": "Mig langar helst a\u00f0 hringja \u00ed sk\u00f3lann og r\u00e6\u00f0a vi\u00f0 \u00feennan kennara, og spyrja hva\u00f0an h\u00fan hafi \u00fe\u00e6r heimildir a\u00f0 M\u00fahammed hafi fundi\u00f0 upp s\u00e1puna, \u00e6tli \u00e9g ver\u00f0i ekki t\u00falku\u00f0 sem rasisti \u00fe\u00e1, vir\u00f0ist ekki mega andm\u00e6la Islam \u00ed dag \u00e1n \u00feess a\u00f0 f\u00e1 \u00e1 sig stimpil?", 
                        "id": "299908060197355", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:41:24+0000", 
                        "message": "Margr\u00e9t, ekki hika vi\u00f0 a\u00f0 hringja og heimta sk\u00fdringar. A\u00f0 f\u00e1 \u00e1 sig rasistastimpil s\u00b4ynir bara a\u00f0 \u00fe\u00fa l\u00e6tur \u00feetta islamshyski ekki r\u00e1\u00f0a hva\u00f0 \u00fe\u00fa segir e\u00f0a gerir. \u00c9g l\u00edt \u00e1 \u00feann stimpil n\u00e1nast sem hr\u00f3syr\u00f0i.", 
                        "id": "299910573530437", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:46:32+0000", 
                        "message": "\u00deetta var v\u00edst e-h myndband sem \u00feeim var s\u00fdnt, \u00e6tla a\u00f0 grafast fyrir um hva\u00f0a heimilarmynd \u00feetta er?", 
                        "id": "299911886863639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:24:30+0000", 
                        "message": "Er ekki h\u00e6gt a\u00f0 neita a\u00f0 l\u00e1ta kenna kr\u00f6kkunum um islam?", 
                        "id": "299954363526058", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:27:54+0000", 
                        "message": "kenna kr\u00f6kkunum um islam, lyginn \u00fe\u00e1?", 
                        "id": "299955236859304", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:59:59+0000", 
                        "message": "J\u00e1 eins og \u00fea\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 mata \u00feau", 
                        "id": "299963156858512", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T19:45:32+0000", 
                        "message": "R\u00e9tt skal vera r\u00e9tt, vi\u00f0 eigum ekki a\u00f0 l\u00fd\u00f0a \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 veri\u00f0 a\u00f0 kenna kr\u00f6kkunum okkar helbera lygi og bull, \u00e9g n\u00e1\u00f0i ekki \u00ed neinn \u00ed dag en ath. \u00feetta betur \u00e1 morgun.", 
                        "id": "299974216857406", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:09:54+0000", 
                        "message": "http://therightscoop.com/all-british-schoolchildren-required-to-study-islamic-history-starting-2014/", 
                        "id": "299979723523522", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:12:51+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3hugglegt a\u00f0 sj\u00e1 hvernig \u00feeir innr\u00e6ta hatri \u00ed b\u00f6rnin, kenna \u00feeim hvernig konur eiga a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast, a\u00f0 h\u00f6ggva hendur og f\u00e6tur af \u00fej\u00f3fum, gr\u00fdta/drepa samkynhneig\u00f0a osfr...... Heimildar\u00fe\u00e1ttur fr\u00e1 BBC \"undercocer\" um skyldun\u00e1msefni \u00ed m\u00f6rgum af \u00feeim 160 breskum m\u00faslima sk\u00f3lum, grunn og framhaldssk\u00f3lum (fj\u00f6ldinn hefur tv\u00f6faldast \u00e1 10 \u00e1rum), einkask\u00f3lum og sk\u00f3lum \u00e1 vegum hins opinbera.http://www.youtube.com/watch?v=7nxwosokf08", 
                        "id": "299980400190121", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:31:15+0000", 
                        "message": "\u00cd hva\u00f0a sk\u00f3la er \u00feetta bull kent og vonandi er ekki veri\u00f0 a\u00f0 r\u00e1\u00f0a m\u00fassabarnan\u00ed\u00f0ar til kenslu", 
                        "id": "299984476856380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:48:17+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00ed Langholtssk\u00f3la, \u00e9g \u00e6tla a\u00f0 heyra \u00ed manneskjunni \u00e1 morgun, finnst mj\u00f6g fr\u00f3\u00f0legt a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 heyra hva\u00f0an h\u00fan hefur \u00feessar heimildir sem h\u00fan er a\u00f0 mata b\u00f6rnin \u00e1, \u00e9g spur\u00f0i d\u00f3ttur m\u00edna hvort h\u00fan hafi \u00fe\u00e1 ekki l\u00edka sagt \u00feeim fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feessi ma\u00f0ur sem um r\u00e6\u00f0ir var giftur 13.konum og s\u00fa yngsta var 6.\u00e1ra, d\u00f3ttir m\u00edn var\u00f0 alveg steinhissa!!  \u00ed alv\u00f6ru nei h\u00fan sag\u00f0i okkur ekki fr\u00e1 \u00fev\u00ed? Kennarinn greinilega \u00f6nnum kafin vi\u00f0 a\u00f0 rannsaka hversu mikill frumkv\u00f6\u00f0ull hann var, a\u00f0 hann gleymdi a\u00f0 minnast \u00e1 hans pers\u00f3nulegu hagi, \"meistari m\u00faahammed\" greinilega toppn\u00e1ungi a\u00f0 \u00e1liti kennarans./", 
                        "id": "299987663522728", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T21:04:26+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki Ragur rassagl\u00edmir borg\u00f3 sem a\u00f0 ber \u00e1byrg\u00f0 \u00e1 \u00feessu bulli", 
                        "id": "299991746855653", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T09:34:42+0000", 
                        "message": "m\u00fahamed var snillingur - hann fann upp l\u00e6kningu vi\u00f0 Ebola veirunni sem vonandi ver\u00f0ur fundin upp innan skamms.  e\u00f0a er \u00feetta ekki r\u00e9tt ?", 
                        "id": "300155270172634", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T17:57:56+0000", 
                        "message": "\u00c9g t\u00f3k myndina \u00e1 b\u00f3kasafni \u00ed dag, h\u00fan heitir einfaldlega Islam - fr\u00e6\u00f0slumyndband, \u00fear er margt mj\u00f6g s\u00e9rkennilegt vi\u00f0 m\u00e1lflutninginn finnst m\u00e9r, \u00fear er fullyrt a\u00f0 papp\u00edrinn og t\u00f6lurnastafirnir hafi veri\u00f0 fundi\u00f0 upp af m\u00faslimum, \u00fe\u00e1 segja m\u00faslima eiga hei\u00f0urinn \u00e1 kryddinu og \u00feeir hafi einnig kennt evr\u00f3pub\u00faum a\u00f0 \u00fevo s\u00e9r me\u00f0 s\u00e1pu?  jah\u00e9rna h\u00e9r veit einhver h\u00e9r hvort e-h af \u00feessu \u00e1 vi\u00f0 r\u00f6k a\u00f0 sty\u00f0jast, ef ekki \u00fe\u00e1 ber a\u00f0 tilkynna \u00feetta bull til menntam\u00e1lar\u00e1\u00f0herra myndi \u00e9g \u00e1l\u00edta?", 
                        "id": "300292393492255", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T21:49:02+0000", 
                        "message": "\u00deeir \u00feykjast hafa fundi\u00f0 upp papp\u00edrinn, en \u00fea\u00f0 voru Egyptar sem fundu hann upp. En hver fann upp skeinipapp\u00edrinn?", 
                        "id": "300360356818792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T21:52:49+0000", 
                        "message": "Nota \u00feeir sl\u00edkt?", 
                        "id": "300363506818477", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T21:58:48+0000", 
                        "message": "Eflaust gera \u00feeir \u00fea\u00f0 enda margir \u00ed evr\u00f3pu (\u00e6tla allvega a\u00f0 vona a\u00f0 \u00feeir geri \u00fea\u00f0 \u00fear) en \u00fea\u00f0 er \u00ed m\u00f6rgum l\u00f6ndum bara slanga til \u00feess og svo hendinn.....", 
                        "id": "300368033484691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T05:29:25+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 hefur l\u00edti\u00f0 upp \u00e1 sig a\u00f0 tala vi\u00f0 kennarann, tala \u00fearf vi\u00f0 fr\u00e6\u00f0sluyfirv\u00f6ld. Sama n\u00e1mskr\u00e1 gildir fyrir allt landi\u00f0 \u00feannig a\u00f0 ef \u00feetta er kennt \u00ed einum sk\u00f3la eru g\u00f3\u00f0ar l\u00edkur \u00e1 a\u00f0 eitthva\u00f0 svipa\u00f0 s\u00e9 kennt \u00f6llum \u00f6\u00f0rum sk\u00f3lum. Gott hj\u00e1 \u00fe\u00e9r MF a\u00f0 vekja athygli \u00e1 \u00feessu.", 
                        "id": "300496276805200", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T09:33:18+0000", 
                        "message": "Muhammed had 6 wife\u00b4s all under 15 and 2 of them 6 years old how can a school talk about that man nicely he was a Killer , Rapist . Child abuser . The soab was found by a princes in urak which we call now Iraq she\u00b4s name was Mihaky she was the ruler of Urak for more than 6000 years ago she found the soap among other things .And remember there where no muslims then not even Arabs they where called Mihakinni tribes:). there is a history book called Inventions of the world where you can read up any inventions by a fingertip. I personally  collect all hysteria i can get. This teacher need to work more on he\u00b4s hysteria of the world \u2026:)", 
                        "id": "300544370133724", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T10:31:13+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar   fara   l\u00e9tt    me\u00f0   a\u00f0   lj\u00faga  st\u00f3rt. F\u00f3lk   ver\u00f0ur  alveg   kjaftstopp.", 
                        "id": "300558516798976", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.soaphistory.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299888720199289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299888720199289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T07:38:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.soaphistory.net/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "Mzc4NDAwNDM1NjcxNzk2", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T15:00:20+0000", 
            "message": "D\u00f3ttir m\u00edn var \u00ed Islam fr\u00e6\u00f0slu \u00ed sk\u00f3lanum s\u00ednum \u00ed dag, \u00fear var tala\u00f0 mj\u00f6g vel um barnan\u00ed\u00f0inginn M\u00fahammed, og fullyrti kennarinn a\u00f0 hann hef\u00f0i m.a fundi\u00f0 upp s\u00e1puna, veit e-h um \u00fea\u00f0? Allavega samkv\u00e6mt \u00feessum heimildum var s\u00e1pan fundin upp nokkur \u00fe\u00fasund \u00e1rum \u00e1\u00f0ur enn M\u00fahammed f\u00e6ddist? http://www.soaphistory.net/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_299888720199289", 
            "description": "People have been producing soap for almost 5000 years. The earliest recorded evidence of soap was dated as early as 2800 B.C. in Ancient Babylon."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300706350117526", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300706350117526", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T05:17:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDQ0MTgzNDAxMjEzMzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T17:30:36+0000", 
            "message": "Hvernig stendur \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feorri f\u00f3lks heldur a\u00f0 \u00edslam s\u00e9 tr\u00fa fri\u00f0arins? Hvernig stendur \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 menn halda a\u00f0 \u00edsl\u00f6msk menning hafi skapa\u00f0 mikla v\u00edsinda\u00feekkingu?\nVan\u00feekking er svari\u00f0 vi\u00f0 \u00feessum spurningum og m\u00f6rgum \u00f6\u00f0rum var\u00f0andi \u00edslam. Hver er r\u00f3t sl\u00edkrar van\u00feekkingar?\nA\u00f0 hluta til kemur h\u00fan \u00far n\u00e1msb\u00f3kum sem kenndar eru \u00ed grunnsk\u00f3lum landins. Ein sl\u00edk b\u00f3k er \"\u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja gu\u00f0s\" eftir \u00deorkel \u00c1. \u00d3ttarson (isbn 9979007672) sem n\u00e1msgagnastofnun gefur \u00fat. N\u00e1msgagnastofnun hefur algerlega sofi\u00f0 \u00e1 ver\u00f0inum var\u00f0andi \u00feessa b\u00f3k. Vonandi gefa einhverjir s\u00e9r t\u00edma til a\u00f0 renna \u00ed gegnum b\u00f3kina en \u00feessi b\u00f3k er va\u00f0andi \u00ed villum :-(", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_300706350117526", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3T0RZeE9EUXdNVEF4T1RjM09qRTBNVEk1TVRneU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3T0RZeE9EUXdNVEF4T1RjM09qRTBNVEk1TVRneU1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T05:17:04+0000", 
                        "message": "Er ekki r\u00e9tt a\u00f0 f\u00f3lk sendi \u00feingm\u00f6nnum og \u00fe\u00e1 s\u00e9rstaklega mennta og menningarm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra e mail og m\u00f3tm\u00e6li \u00feessu rugli \u00ed n\u00e1msg\u00f6gnum ?", 
                        "id": "300861840101977", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPhgPHu4d_EPDr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F10%2F09%2F1412860834355_wps_10_MONROVIA_LIBERIA_OCTOBER_.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "ISIS may consider using Ebola as bio-weapon, terror expert warns", 
            "caption": "dailym.ai", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300756663445828", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300756663445828", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T20:54:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dailym.ai/1o1gC9V", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T20:54:18+0000", 
            "message": "ISIS is considering how they can use Ebola Virus as a chemical weapon \u2026Well God help us then people !", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_300756663445828", 
            "description": "It wouldn't be difficult for militants to contract the Ebola virus then travel to countries they want to wreak havoc in, according to a U.S military expert."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300711890116972", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300711890116972", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T19:48:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDQzODAxMDMxMjEwNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T17:44:55+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls. 19: \"M\u00fahame\u00f0 veitti konum einnig r\u00e9tt til a\u00f0 skilja vi\u00f0 eiginmenn s\u00edna.\"\nEr \u00feetta r\u00e9tt hj\u00e1 b\u00f3karh\u00f6fundi? J\u00e1, ef hann hefur aldrei kynnst s\u00e9r t.d. k\u00f3raninn \u00fev\u00ed \u00ed s\u00faru 2:229 stendur a\u00f0 konur geti ekki fari\u00f0 fram \u00e1 skilna\u00f0. Hvernig stendur \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 n\u00e1msgagnastofnun gefur \u00fat n\u00e1msb\u00f3k fyrir b\u00f6rn \u00fear sem h\u00f6fundur getur ekki fari\u00f0 r\u00e9tt me\u00f0 einfaldar sta\u00f0reyndir?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_300711890116972", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TnpReU5UQXpORFEzTWpRME9qRTBNVEk0T0RReE1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TnpFM05EUXpORFE1TnpVd09qRTBNVEk0TnpjNU9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T18:06:24+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 kennarar s\u00e9u ekki vandam\u00e1li\u00f0 h\u00e9r (\u00fe\u00f3 \u00e1 \u00fev\u00ed geti \u00e1byggilega veri\u00f0 undantekningar).", 
                        "id": "300717443449750", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T18:29:34+0000", 
                        "message": "samr\u00e6mist islam \u00edslenskri stj\u00f3rnarskr\u00e1?", 
                        "id": "300723293449165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T19:48:38+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la,,", 
                        "id": "300742503447244", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300707870117374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300707870117374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T17:36:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T17:36:20+0000", 
            "message": "\u00dar \u00cdslam - a\u00f0 l\u00fata vilja Gu\u00f0s, bls 8: \"\u00deegar minnst er \u00e1 islam dettur m\u00f6rgum fyrst \u00ed hug heilagt str\u00ed\u00f0, k\u00fagun kvenna og hry\u00f0juverk. \u00c1st\u00e6\u00f0an er fyrst og fremst neikv\u00e6\u00f0 umfj\u00f6llun fj\u00f6lmi\u00f0la. Sjaldan heyrum vi\u00f0 j\u00e1kv\u00e6\u00f0ar fr\u00e9ttir fr\u00e1 isl\u00f6mskum l\u00f6ndum og f\u00e6st okkar \u00feekkja m\u00faslima pers\u00f3nulega.\"\nEr \u00feetta r\u00e9tt hj\u00e1 b\u00f3karh\u00f6fundi? \u00deekkja margir h\u00e9r t.d. b\u00faddista? Eru b\u00faddistar duglegir vi\u00f0 a\u00f0 k\u00faga s\u00ednar konur og h\u00f6ggva hausinn af \u00feeim sem ekki eru b\u00faddistar? Hefur einhver heyrt um a\u00f0 \u00cdslendingur hafi veri\u00f0 l\u00edfl\u00e1tinn fyrir a\u00f0 ganga \u00far \u00edslensku \u00dej\u00f3\u00f0kirkjunni?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_300707870117374"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10704176_10204838507752229_8019366234067785116_n.jpg?oh=fe4a99dde7f7083110d647e015275a4c&oe=5502FB52", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TmpnME9ETXdNVEU1TmpjNE9qRTBNVEk0TnpFNU1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TmpnME9ETXdNVEU1TmpjNE9qRTBNVEk0TnpFNU1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T16:25:06+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f6rugglega margir \u00ed til d\u00e6mis DK sem naga \u00e1 s\u00e9r handab\u00f6kin \u00e1 s\u00e9r a\u00f0 ja sitja uppi me\u00f0 \u00feetta rugl \u00ed dag 2014 ekki s\u00edst sem var ungt f\u00f3lk \u00fe\u00e1 og geta l\u00edti\u00f0 gert en h\u00e9r velja menn a\u00f0 sj\u00e1 ekkert heyra ekkert gera ekkert nema j\u00e1nka \u00feessu \u00ed einhverju nafnarugli fri\u00f0ur sanngirni stj\u00f3n\u00e1rskr\u00e1 samf\u00f3 \u00f6ssur u name it!", 
                        "id": "300684830119678", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300682120119949", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300682120119949", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T16:25:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204838507752229&set=gm.300682120119949&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204838507752229", 
            "created_time": "2014-10-09T16:12:58+0000", 
            "message": "SIS \"EBOLA\" BOMBS?\nTerrorist group Isis may be considering using Ebola as a suicide bio-weapon against the West, according to a military expert.\nThe virus is transmitted by direct contact with an infected person who is showing the symptoms \u2013 and it wouldn't be difficult for fanatics to contract it then travel to countries they want to wreak havoc in, according to a military expert.??", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_300682120119949", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9dFvhyiUTWvHM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F10%2F09%2F1412815126218_wps_2_Saba_Ali_Preview.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Muslim woman barred from swimming in public pool in her Islamic dress", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TlRZd05EUXpORFkxTkRVd09qRTBNVEk0TlRFeE5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TlRZd05EUXpORFkxTkRVd09qRTBNVEk0TlRFeE5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T10:39:00+0000", 
                        "message": "ot being a naturalized citizen of the USA, you need to respect the prevalent culture and norms: just like you would expect an alien to adhere to the rules and regulations specific to your native country. If religion forbids your compliance to individual cultures across the world, you should avoid doing it, swimming in this case, thereby respecting both your religion and the culture:  \u00dea\u00f0 vantar ekki kr\u00f6furnar til annara :D", 
                        "id": "300560443465450", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300559490132212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300559490132212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T10:39:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2785290/Muslim-woman-barred-Colorado-pool-dress.html?ito=social-facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T10:34:55+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2785290/Muslim-woman-barred-Colorado-pool-dress.html?ito=social-facebook", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_300559490132212", 
            "description": "COMMERCE CITY, Colo. (AP) \u2014 A Colorado city is promising to revise its swimsuit rules after a Muslim woman was turned away from its recreation center pool fo..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDtkP8PrxE9n3Tm&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfa1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F1904018_793101904069384_357709625864676982_n.jpg%3Foh%3D774290c7984e43a1d24f0239cbbecc6e%26oe%3D54AED3B4%26__gda__%3D1421982743_84a523732bcef18b004441a5d3c0af86", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "ISIS Is Islam\u2026 Pedophiles Who Want To Rape Our Children\u2026", 
            "caption": "dcgazette.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300380726816755", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300380726816755", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T22:42:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dcgazette.com/isis-islam-pedophiles-who-want-to-rape-our-children/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T22:42:54+0000", 
            "message": "Dc Gazette ISIS Is Islam\u2026 Pedophiles Who Want To Rape Our Children\u2026\nhttp://dcgazette.com/isis-islam-pedophiles-who-want-to-rape-our-children/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_300380726816755", 
            "description": "  Muhammad married his favorite wife when she was only six. When a child is forced into marriage they must\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300372630150898", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300372630150898", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T22:33:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2ODM4NzEyNDkyNTI=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T22:16:18+0000", 
            "message": "http://www.nettavisen.no/nyheter/--jeg-kan-ikke-fatte-at-noen-kan-gjre-noe-sant/8495550.html  Kannski \u00e1 \u00feetta ekki heima h\u00e9r enn", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_300372630150898", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TXpjMk9UY3dNVFV3TkRZME9qRTBNVEk0TURjMU9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TXpjMk9UY3dNVFV3TkRZME9qRTBNVEk0TURjMU9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T22:33:18+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hr\u00e6\u00f0ilegt.", 
                        "id": "300376970150464", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjmKOLjIIkkVqV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141008%2FFRETTIR01%2F141008990%2FAR%2F0%2FAR-141008990.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - R\u00famlega fj\u00f6rt\u00edu pr\u00f3sent andv\u00edg byggingu mosku", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TXpFeE1qRXpORGt3TXpjek9qRTBNVEkzT1RVME16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TWpVeU56RTJPREk1TlRVMk9qRTBNVEkzT0RJMk5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T15:37:33+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 h\u00f6fum vi\u00f0 sem \u00fej\u00f3\u00f0 me\u00f0 \u00feetta a\u00f0 gera bara?", 
                        "id": "300252716829556", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T16:14:51+0000", 
                        "message": "29,7% voru fylgjandi \u00fev\u00ed a\u00f0 F\u00e9lag m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi f\u00e1i a\u00f0 reisa s\u00e9r h\u00fas \u00e1 \u00cdslandi. \u00feetta er g\u00f3\u00f0ar fr\u00e9ttir og s\u00fdnir vonandi a\u00f0 f\u00f3lk er a\u00f0 ver\u00f0a me\u00f0vita\u00f0ra um \u00fe\u00e1 v\u00e1 sem af \u00feeim stafar.", 
                        "id": "300264963494998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T16:23:56+0000", 
                        "message": "Vona samt a\u00f0 tala s\u00e9 h\u00e6rri sem eru \u00e1 m\u00f3ti og hef sm\u00e1 grun um a\u00f0 svo s\u00e9..", 
                        "id": "300268113494683", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T18:52:13+0000", 
                        "message": "Borgarstj\u00f3rn hva\u00f0? hefur stungi\u00f0 hausnum \u00ed sandinn s\u00ed\u00f0an a ISIS byrja\u00f0i sitt \u00f3ge\u00f0 og ekkert hefur heyrt \u00ed \u00feessum borgarstj\u00f3ra n\u00e9 hans vinum, \u00e6tla a\u00f0 \u00feegja \u00feetta \u00ed hel og fara a\u00f0 naglhreinsa moskuna \u00ed skj\u00f3li myrkurs.", 
                        "id": "300306156824212", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T19:10:32+0000", 
                        "message": "Piff \u00fea\u00f0 eru pott\u00fe\u00e9tt fleiri\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
                        "id": "300311213490373", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300245893496905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300245893496905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T19:10:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/rumlega-fjortiu-prosent-andvig-byggingu-mosku/article/2014141008990", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "420082754809628", 
                        "name": "G\u00edsli T\u00f3mas \u00cdvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204683871249252", 
                        "name": "Sigr\u00fan Sigurj\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T15:12:52+0000", 
            "message": "Er \u00feetta ekki fagna\u00f0arefni gott f\u00f3lk, \u00fej\u00f3\u00f0in veit betur en Borgarstj\u00f3rn Reykjav\u00edkur \u00fea\u00f0 er \u00e1 hreinu :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_300245893496905", 
            "description": "Meirihluti var hlynntur \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00dej\u00f3\u00f0kirkjan f\u00e1i a\u00f0 byggja tr\u00faarbyggingar \u00e1 \u00cdslandi en MMR kanna\u00f0i \u00e1 d\u00f6gunum afst\u00f6\u00f0u \u00cdslendinga til \u00feess a\u00f0 mismunandi..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBo-P0fHftV8dY1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F9JqqaXEEmxA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "EU walks out on anti-Israel UN debate * Arab states outraged * Hillel Neuer cheers \"act for justice\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/9JqqaXEEmxA?version=3&list=PL8E1BA727A0E2DFC0&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300295343491960", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300295343491960", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T18:09:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?feature=youtu.be&list=PL8E1BA727A0E2DFC0&v=9JqqaXEEmxA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T18:09:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_300295343491960", 
            "description": "http://www.unwatch.org/isignup Arab states blasted the EU and other democracies for boycotting the UN Human Rights Council's anti-Israel agenda item. Hillel ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOJQDfJuxR53rt&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs0.wp.com%2Fwp-content%2Fthemes%2Fpub%2Ftwentyeleven%2Fimages%2Fheaders%2Ftrolley.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Posts about Dr\u00e1psversin \u00ed K\u00f3raninum. on samstadir", 
            "caption": "samstadir.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300269270161234", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300269270161234", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T16:29:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://samstadir.wordpress.com/category/drapsversin-i-koraninum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODAzNzAzODUzMDA5NjA3", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T16:29:27+0000", 
            "message": "https://samstadir.wordpress.com/category/drapsversin-i-koraninum/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_300269270161234", 
            "description": "Posts about Dr\u00e1psversin \u00ed K\u00f3raninum. written by siggivaruti"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAlo8slN61cKs-U&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fhalldorjonsson.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F4e%2Fhalldorjonsson%2Fimg%2Fauthor_icon_9806.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "\u00c1sgeir \u00c6gisson - halldorjonsson.blog.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TVRnMk1qWXpOVEF5T0RZNE9qRTBNVEkzTmpnM05ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNekF3TVRnMk1qWXpOVEF5T0RZNE9qRTBNVEkzTmpnM05ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T11:45:42+0000", 
                        "message": "\u00dearna eru menn a\u00f0 r\u00e9ttl\u00e6ta vitleysuna en: Vona \u00feetta komi ekki \u00feurfum ekki bara \u00e1 \u00feessu a\u00f0 halda margt anna\u00f0 sem \u00fearf a\u00f0 laga \u00e1n \u00feess a\u00f0 vera b\u00e6ta vi\u00f0 vesi\u00f0: some say islam is a religion but in fact it is bad politic!", 
                        "id": "300186263502868", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "halldorjonsson.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300180710170090", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/300180710170090", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T11:45:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://halldorjonsson.blog.is/blog/halldorjonsson/entry/1308606/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTI1NTA2OTgwNzk3MzU2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T11:25:58+0000", 
            "message": "G\u00f3\u00f0 grein hj\u00e1 \u00c1sgeiri og Halld\u00f3ri um Islam.... http://halldorjonsson.blog.is/blog/halldorjonsson/entry/1308606/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_300180710170090", 
            "description": "er kjarkma\u00f0ur sem \u00feorir a\u00f0 segja sko\u00f0un s\u00edna \u00e1 Islam umb\u00fa\u00f0alaust \u00ed grein \u00ed Morgunbla\u00f0inu. Vita\u00f0 er a\u00f0 hinir frumst\u00e6\u00f0u \u00e1hangendur M\u00fahame\u00f0s eiga \u00fea\u00f0 til a\u00f0 hefna s\u00edin grimmilega \u00e1 \u00feeim sem sl\u00edkt dirfast. \u00dea\u00f0 er \u00fev\u00ed ekki h\u00e6ttulaust a\u00f0 tala hreinskilnislega"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10703524_10204810269886300_8909551704609087338_n.jpg?oh=0ae2829254888c870dc6319f733825aa&oe=552E2A98&__gda__=1425930605_f027ada05e165c5070c538eb69f50357", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TmpBek1Ea3dNakkzT0RVeU9qRTBNVEkyTWpnNE5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TlRRNE56QTJPRGs1T1RVM09qRTBNVEkyTVRZME56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "674918692582054", 
                            "name": "Maigun Othamar"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:27:59+0000", 
                        "message": "It is a cultural psycose.", 
                        "id": "299548706899957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T18:58:10+0000", 
                        "message": "Well when you read the Quran you feel kinda strange and when your done you feel even more strange like you don\u2019t know the reason to live. So yes Islam is just about Politics and Laws they call sharia law ..And you could add to this a cultural Disaster as well ...", 
                        "id": "299574760230685", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:54:17+0000", 
                        "message": "and bad clothing", 
                        "id": "299603090227852", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299547446900083", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299547446900083", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T20:54:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204810269886300&set=gm.299547446900083&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204810269886300", 
            "created_time": "2014-10-06T17:22:55+0000", 
            "message": "Some say islam is a religion but, i say in fact it is just a bad politic!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_299547446900083", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_qntfodT0vnwR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconcit.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FConcit-header-9.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sharia is replacing Democracy in the UN | ConCit", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TlRrNU1ESXpOVFl4TlRreU9qRTBNVEkyTWpjME56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TlRrNU1ESXpOVFl4TlRreU9qRTBNVEkyTWpjME56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:31:13+0000", 
                        "message": "http://www.d-intl.com/2014/10/06/chronicle-moderate-islam-is-our-new-religion/?lang=en   \u00fea\u00f0 er \u00fdmisslegt \u00ed gangi", 
                        "id": "299599023561592", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "concit.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299598000228361", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299598000228361", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T20:31:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://concit.org/sharia-is-replacing-democracy-in-the-un/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T20:27:18+0000", 
            "message": "Vestr\u00e6n gildi, l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i og jafnr\u00e9tti eru \u00e1 undanhaldi innan Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna (UN) en h\u00e6gt en \u00f6rugglega er veri\u00f0 a\u00f0 taka upp Sharia-l\u00f6g, vir\u00f0ist \u00fea\u00f0 vera gert \u00e1n \u00feess a\u00f0 nokkur taki eftir \u00fevi e\u00f0a geri nokku\u00f0 \u00ed \u00fev\u00ed.........\n\n\"What is also becoming apparent is that Western values no longer have the power they once had in the United Nations (UN) and our platform of democracy and equality is also being eroded. The growing Muslim voting block of nations is slowly but surely introducing Sharia Law into the UN and apparently without anyone really noticing.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_299598000228361", 
            "description": "Since 2007 the most subtle play has been happening in the UN between the Organisation of the Islamic Congress (OIC) counties led by Pakistan and the West"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAv7tK-jkTDq2jn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F2f%2F37%2F80%2F00%2Fisis-militants-pose-refugees.jpg", 
            "from": {
                "id": "674918692582054", 
                "name": "Maigun Othamar"
            }, 
            "name": "Trojan horse: ISIS militants come to Europe disguised as refugees, US intel sources claim", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TlRJNU5EVXdNak0xTWpFMk9qRTBNVEkyTVRJek5qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TlRJd056SXpOVFk1TkRJeU9qRTBNVEkyTVRBek9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T15:46:29+0000", 
                        "message": "Sumir kalla islam tr\u00fa.", 
                        "id": "299520723569422", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "731416140261676", 
                            "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T16:19:23+0000", 
                        "message": "\u00d3hugnanlegt!!!", 
                        "id": "299529450235216", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299518906902937", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299518906902937", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T16:19:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/news/193400-isis-militants-pose-refugees/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T15:41:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_299518906902937", 
            "description": "Islamic State militants are planning to insert operatives into Western Europe disguised as refugees, claim US intelligence sources, who unencrypted locked communications of the caliphate\u2019s leadership."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0A2Vk3irewmST&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F669.jpg", 
            "from": {
                "id": "674918692582054", 
                "name": "Maigun Othamar"
            }, 
            "name": "In Memory: Ceylan Ozalp, Brave Kurdish Fighter battling ISIS who has been killed", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299412393580255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299412393580255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T10:15:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/05/in-memory-ceylan-ozalp-brave-kurdish-fighter-battling-isis-who-has-been-killed/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152300813467532", 
                        "name": "Ragnhildur Kolka"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T10:15:31+0000", 
            "message": "\u00deessi kona hefur s\u00fdnt meiri kjark en flestir, vonandi gleymist hun aldrei, s\u00f6nn fyrirmynd.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_299412393580255", 
            "description": "\u201cWe\u2019re not scared of anything. We\u2019ll fight to the last. We\u2019d rather blow ourselves up than be captured by ISIS.\u201d \u2013\u00a0Ceylan Ozalp \u00a0 No one to help them although they are the only fighters in the region not filled with fanatic hatred. Rest in Peace Brave soldier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDoz64BS-N4XyE0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F54%2F49%2F5449e8cda9d5c6a8d1fe7bb04015198c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Kolsv\u00f6rt sk\u00fdrsla Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TWpnd056azJPVEkyTnpRNE9qRTBNVEkxTnpjME1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TkRFME1qVXpOamd3TURZNU9qRTBNVEl6TnpNNU9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "378400435671796", 
                            "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:06:34+0000", 
                        "message": "\u00cdslam \u00e1 hvergi a\u00f0 eiga heima.", 
                        "id": "298414253680069", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:08:00+0000", 
                        "message": "ENGA MOSKU H\u00c9R \u00c1 ISLANDI..NEIII TAKK", 
                        "id": "298935193627975", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T06:37:08+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem ekki er tala\u00f0 um er a\u00f0 \u00feetta manngrey \u00e1 myndinni fyrir ofan sem er um \u00fea\u00f0 bil a\u00f0 vera l\u00edfl\u00e1tinn var pynta\u00f0ur af \u00feeim sem honum h\u00e9ldu \u00fev\u00ed hann \u00e1tti br\u00f3\u00f0ur \u00ed flughernum. Fr\u00e9ttamenn \u00ed heiminum eru or\u00f0nir miki\u00f0 vandam\u00e1l \u00fev\u00ed \u00feeir geta \u00f3m\u00f6gulega sagt satt og r\u00e9tt fr\u00e1.", 
                        "id": "299280796926748", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298343357020492", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298343357020492", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T06:37:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/10/3/kolsvort-skyrsla-sameinudu-thjodanna/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T17:17:27+0000", 
            "message": "\u00deannig er \u00fea\u00f0 n\u00fa.....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_298343357020492", 
            "description": "IS, \u00edslamska r\u00edki\u00f0, hefur sta\u00f0i\u00f0 fyrir yfirgengileg hrina brota \u00e1 mannr\u00e9ttindum f\u00f3lks \u00e1 t\u00edmabilinu fr\u00e1 6. j\u00fal\u00ed til 10. september. \u00deetta er mat Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna, sem byggir \u00e1 sk\u00fdrslu sem samt\u00f6kin l\u00e9tu vinna. \u00dear kemur fram a\u00f0 gl\u00e6pirnir flokkist til str\u00ed\u00f0sgl\u00e6pa e\u00f0a gl\u00e6pa gegn mann\u00fa\u00f0. \u00dea\u00f0 mat birtist\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1979547_763856976965337_552612509_n.jpg?oh=32eeda4162dcd0c7343749155a571cc3&oe=5540B681&__gda__=1426306307_8342e668842c8b890308d22be81a9ce5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5MzkxMTY3MjIzNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "420082754809628", 
                        "name": "G\u00edsli T\u00f3mas \u00cdvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151939116722364", 
                        "name": "Elad E Azar"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0e15\u0e31\u0e14\u0e2a\u0e34\u0e19\u0e01\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u0e48\u0e15\u0e23\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e19\u0e40\u0e19\u0e35\u0e48\u0e22? \u2014 with Yuthachai Champathed and 4 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299129186941909", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299129186941909", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kanok Ratwongsakul Fan Page", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Kanok-Ratwongsakul-Fan-Page/130660513618323?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/130660513618323/photos/a.176511979033176.37853.130660513618323/763856976965337/?type=1", 
            "object_id": "763856976965337", 
            "created_time": "2014-10-05T19:00:22+0000", 
            "message": "Where is the Woman ..Where is miss saudi arabia \u2026.:)", 
            "updated_time": "2014-10-05T19:00:22+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_299129186941909", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10620519_10204797728452772_2384495464937000193_n.jpg?oh=25ba3eee7953575575e7e3dc094ec874&oe=5505F156&__gda__=1430067693_62b62c7190fe3535311758b29f568206", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TVRJNE5ESXpOakE0TmpVeU9qRTBNVEkxTXpVME5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams1TVRJNE5ESXpOakE0TmpVeU9qRTBNVEkxTXpVME5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:57:31+0000", 
                        "message": "undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur og rassalseikjur", 
                        "id": "299128423608652", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298981930289968", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298981930289968", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T18:57:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204797728452772&set=gm.298981930289968&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204797728452772", 
            "created_time": "2014-10-05T11:30:46+0000", 
            "message": "It just gets worse! Endalaus eitthva\u00f0 svona fjarl\u00e6gi\u00f0 \u00far hillum ykkar, fy fan islam!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_298981930289968", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1926768_10204800298157013_432682870850309844_n.jpg?oh=88b6ce5b1233658d3e0af169315daf92&oe=553E3A86&__gda__=1429998945_8d5a04ea4e78bb6f000838d9752295c9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "674918692582054", 
                        "name": "Maigun Othamar"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299096896945138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299096896945138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T17:09:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204800298157013&set=gm.299096896945138&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204800298157013", 
            "created_time": "2014-10-05T17:09:11+0000", 
            "message": "150 pr\u00f3sent samm\u00e1la.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_299096896945138", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/1926768_10204800298157013_432682870850309844_n.jpg?oh=88b6ce5b1233658d3e0af169315daf92&oe=553E3A86&__gda__=1429998945_8d5a04ea4e78bb6f000838d9752295c9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQzODAxMDMxMjEwNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299096903611804", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/299096903611804", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T17:09:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204800298157013&set=gm.299096903611804&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204800298157013", 
            "created_time": "2014-10-05T17:09:11+0000", 
            "message": "150 pr\u00f3sent samm\u00e1la.", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_299096903611804", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAitEeQCFivZxiQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Funiversalfreepress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fdaladhafestivale13674336525991-vi.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "[Graphic] One Country Just Banned Muslims From Practing Halal Slaughter For Eid", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RVd09UVXdNamt6TURZMk9qRTBNVEkxTURBeU1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T0RNMk5UVTJPVGN4TVRjeU9qRTBNVEkwTmpnek16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T00:18:54+0000", 
                        "message": "Ban halal.", 
                        "id": "298836556971172", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T09:10:10+0000", 
                        "message": "Bl\u00f3\u00f0\u00feyrstar vamp\u00edrur a\u00f0 e\u00f0lisfari \u00feetta M\u00faslimali\u00f0.", 
                        "id": "298950950293066", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "universalfreepress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298804200307741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298804200307741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T09:10:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://universalfreepress.com/graphic-one-country-just-banned-muslims-from-practing-halal-slaughter-for-eid/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T21:39:17+0000", 
            "message": "This is how Sharia Law are full filed Slaughter house with many Executioners and viewers !\n\nDisgraceful..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_298804200307741", 
            "description": "Unlike much of Europe and the U.S., there are still countries that are working to prevent the chaos and violence\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152916091016462", 
                "name": "Frissi Jons"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298946183626876", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298946183626876", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T08:58:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "731416140261676", 
                        "name": "\u00d3l\u00edna Klara J\u00f3hannsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T08:52:28+0000", 
            "message": "Ertu gj\u00f6r\u00f0ir m\u00faslima \u00ed dag n\u00fdjar af n\u00e1linni? Hve margir hafa l\u00e1ti\u00f0 l\u00edfi\u00f0 vegna \u00edslam?\n\n\u00cdslam stj\u00f3rna\u00f0i \u00fer\u00e6las\u00f6lunni \u00ed Afr\u00edku og um 14 millj\u00f3nir voru sendar til \u00edsl\u00f6msku \u00fej\u00f3\u00f0anna \u00ed N-Afr\u00edku og Mi\u00f0-Austurlanda \u00e1samt um 11 millj\u00f3num til N-Amer\u00edku. Fyrir hvern \u00fer\u00e6l sem sendur var \u00ed \u00fer\u00e6ld\u00f3m d\u00f3u um 5 \u00e1 lei\u00f0inni \u00ed \u00fer\u00e6ld\u00f3m. A\u00f0 auki voru bara \u00feeir hraustu teknir \u00feannig a\u00f0 b\u00f6rn og gamalmenni sultu i\u00f0ulega til bana \u00feegar \u00feeir hraustu g\u00e1tu ekki lengur afla\u00f0 l\u00edfsvi\u00f0urv\u00e6ris. \u00cdslam ber \u00e1byrg\u00f0 \u00e1 um 120 millj\u00f3n mannsl\u00e1tum \u00ed Afr\u00edku.\n\nS\u00f6mulei\u00f0is hefur veri\u00f0 \u00e1\u00e6tla\u00f0 a\u00f0 um 60 millj\u00f3nir kristinna hafi l\u00e1ti\u00f0 l\u00edfi\u00f0 vegna \u00edslam.\n\nTali\u00f0 er a\u00f0 um 80 millj\u00f3nir Hind\u00faa hafi l\u00e1ti\u00f0 l\u00edfi\u00f0 vegna \u00cdslam \u00e1 Indlandi og Indland \u00ed dag er einungis helmingur af fyrri st\u00e6r\u00f0 sinni vegna jihad.\n \nB\u00faddistar skr\u00e1setja ekki \u00ed sama m\u00e6li og a\u00f0rir s\u00f6gu str\u00ed\u00f0s. Jihad eyddi b\u00faddistum \u00ed Tyrklandi, Afganistan og \u00e1 fleiri st\u00f6\u00f0um. Tali\u00f0 er a\u00f0 um 10 millj\u00f3nir b\u00faddistar hafi l\u00e1ti\u00f0 l\u00edfi\u00f0 vegna jihad. \nSamtals eru \u00feetta um 270 millj\u00f3nri manna sem hafa l\u00e1ti\u00f0 l\u00edfi\u00f0 vegna jihad. S\u00fa tala h\u00e6kkar daglega :-(\n\nTr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 fri\u00f0s? \u00deeir sem sl\u00edku halda fram vita ekkert um mannkynss\u00f6guna :-( Kannski er \u00fea\u00f0 mikilv\u00e6gt fyrir suma?", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_298946183626876", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RRM09ETXpOakkyTnpFeE9qRTBNVEkwT1RrMU16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RRM09ETXpOakkyTnpFeE9qRTBNVEkwT1RrMU16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:58:54+0000", 
                        "message": "Og vi\u00f0 h\u00e9r h\u00e9r \u00e1 is h\u00f6fum ekkert me\u00f0 islam a\u00f0 gera og vantar bara alls ekki nema s\u00ed\u00f0ur s\u00e9!!!", 
                        "id": "298947833626711", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10269518_10202860447972925_3594150493971875667_n.jpg?oh=34da326ecbd1d516e29253607b8816ea&oe=554133F2&__gda__=1425601097_dc8591c520036325ac3ccfff8a5a9ed5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Photos from Gunnar Olofsson's post in Vi som hellre har olika \u00e5sikter \u00e4n lika...", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNMU9UazJPVFl4TWpJNE9qRTBNVEkwT1RZM01qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNMU9UazJPVFl4TWpJNE9qRTBNVEkwT1RZM01qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:12:02+0000", 
                        "message": "ENGA MOSKU H\u00c9R \u00c1 ISLANDI..NEIII TAKK", 
                        "id": "298935996961228", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297666793754815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297666793754815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Gunnar Olofsson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/gunnar.olofsson.505", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202860447972925&set=gm.579748478819296&type=1", 
            "object_id": "10202860447972925", 
            "created_time": "2014-10-01T15:45:48+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um \u00e1 \u00edslandi . ver\u00f0ur bana\u00f0 a\u00f0 s\u00edna pippi og andres \u00f0nd", 
            "updated_time": "2014-10-05T08:12:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297666793754815", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqI2L1AN5v7Tok&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Ftnp-ad.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Beheading is Against Islam, That\u2019s Why Mohammed Owned a Sword Named \u201cCleaver of Vertebrae\u201d |...", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297735480414613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297735480414613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T08:11:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/beheading-is-against-islam-thats-why-mohammed-owned-a-sword-named-cleaver-of-vertebrae/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNMU56Y3dNamswTlRnME9qRTBNVEkwT1RZMk5qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNMU56Y3dNamswTlRnME9qRTBNVEkwT1RZMk5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:11:03+0000", 
                        "message": "ENGA MOSKU H\u00c9R \u00c1 ISLANDI..NEIII TAKK", 
                        "id": "298935770294584", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T20:56:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297735480414613", 
            "description": "Islam really is the religion of the sword."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVDhJHCMmym0PC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FQ6zIX29HkSo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Graphic video: Australia Muslim protest turns violent, police dog bites man", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNMU1URXpOakkzT1Rnek9qRTBNVEkwT1RZME5EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNMU1URXpOakkzT1Rnek9qRTBNVEkwT1RZME5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:07:28+0000", 
                        "message": "Pakk", 
                        "id": "298935113627983", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Q6zIX29HkSo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296765480511613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296765480511613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T08:07:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Q6zIX29HkSo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T22:10:18+0000", 
            "message": "\u00deETTA ER TAKK FIRIR A\u00d0 TAKA \u00c1 M\u00d3TI MUSLIMUM . MUSLIMAR ERU PAKK", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296765480511613", 
            "description": "WARNING: GRAPHIC FOOTAGE Riot police have clashed with about 200 protesters who rallied in downtown Sydney as part of global demonstrations against an anti-M..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10671484_10204792577764008_8872129565855553314_n.jpg?oh=3aae54f4d46cffef3e0734e24274e947&oe=5500CF02", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "NTU1NzA0NTYxMjI3MzQ3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "555704561227347", 
                        "name": "Vidir Tarfur Thorgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNME9EQXdNamswTmpneE9qRTBNVEkwT1RZek1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0T1RNME9EQXdNamswTmpneE9qRTBNVEkwT1RZek1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:05:14+0000", 
                        "message": "ENGA MOSKU H\u00c9R \u00c1 ISLANDI..NEIII TAKK", 
                        "id": "298934800294681", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298772513644243", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298772513644243", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T08:05:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204792577764008&set=gm.298772513644243&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204792577764008", 
            "created_time": "2014-10-04T20:13:41+0000", 
            "message": "\u00e1 \u00feetta \u00fe\u00e1 ekki l\u00edka vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem vilja islam?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_298772513644243", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10437718_1479950462229878_7814999501591005106_n.jpg?oh=3b48e04065447d912de86459a5957c90&oe=55417AA1&__gda__=1425820938_127f3b07eb7148b9c2c3500f5985bda6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203524585174416", 
                        "name": "Kristmundur Gu\u00f0j\u00f3n"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "1488747631350161", 
                "name": "Dagn\u00fd Una J\u00f3nsd\u00f3ttir Klingenberg"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298846776970150", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298846776970150", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T01:14:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1479950462229878&set=gm.298846776970150&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "1479950462229878", 
            "created_time": "2014-10-05T01:14:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_298846776970150", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDs3cbVR9g-xsE2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fs2.reutersmedia.net%2Fresources%2Fr%2F%3Fm%3D02%26d%3D20141002%26t%3D2%26i%3D980471313%26w%3D580%26fh%26fw%26ll%26pl%26r%3DLYNXNPEA910UF", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Facing fears over extremism, Austria unveils new law on Islam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TlRrek1qZ3pOall5TVRZMk9qRTBNVEkwTVRNNE5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpreU5qSXpOamd5TWpNeU9qRTBNVEl6TmpneU9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:31:28+0000", 
                        "message": "enda \u00e1 bara ekki heima h\u00e9r!", 
                        "id": "298392623682232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204663056607933", 
                            "name": "Johann Jacobson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T23:38:29+0000", 
                        "message": "Svon mann \u00e1 a\u00f0 flytja inn til \u00cdslands, velja g\u00e6\u00f0i \u00ed innflutningi f\u00f3lks til okkar og neita s\u00f6llum og \u00e1l\u00edka li\u00f0i inng\u00f6ngu", 
                        "id": "298442420343919", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T09:10:45+0000", 
                        "message": "E\u00f0a reyna a\u00f0 finna hann \u00e1 landinu og kj\u00f3sa til valda. \u00dea\u00f0 sem m\u00e9r finnst vera svo merkilegt a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru \u00e1valt kosnir s\u00f6mu (t\u00fdpurnar) flokkar og einstaklingar. \u00deetta eru sj\u00e1lfhverfir einstaklingar sem koma \u00e1valt til me\u00f0 a\u00f0 hugsa fyrst og fremst um sig, s\u00edna og g\u00e6ta hagsmuna f\u00e1rra \"el\u00edtu\" vina e\u00f0a fyrirt\u00e6kja. \u00dea\u00f0 er alveg sama hvort tala\u00f0 er um gamla flokka e\u00f0a n\u00fdja, f\u00f3lk sem veri\u00f0 hefur \u00ed stj\u00f3rnm\u00e1lum lengi e\u00f0a er n\u00fdtt \u00fear. \n\nUndarlegt \u00feykir m\u00e9r s\u00ed\u00f0an a\u00f0 \u00fea\u00f0 f\u00f3lk sem segir \u00fea\u00f0 sem \u00fea\u00f0 meinar og meinar \u00fea\u00f0 sem \u00fea\u00f0 segir er \u00fathr\u00f3pa\u00f0 \u00e1 torgum og haft a\u00f0 h\u00e1\u00f0ungi. H\u00e9r \u00e1 \u00e9g vi\u00f0 f\u00f3lk eins og Lilju M\u00f3s, Vigd\u00edsi Hauks, Brynjar N\u00edels, Seinbj\u00f6rgu til a\u00f0 mynda. Fyrir m\u00e9r sn\u00fdst \u00feetta ekkert um hvort \u00e9g s\u00e9 samm\u00e1la e\u00f0a ekki samm\u00e1la f\u00f3lkinu. \u00deetta kann \u00e9g a\u00f0 meta \u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 veit \u00e9g n\u00e1kv\u00e6mlega hvar \u00e9g hef \u00fea\u00f0. \n\nHitt er svo a\u00f0 ef f\u00f3lk skiptir um sko\u00f0un \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 teki\u00f0 af l\u00edfi n\u00e1nast og \u00e1 \u00fea\u00f0 s\u00e9rstaklega vi\u00f0 \u00e1kve\u00f0na einstaklinga. En ef f\u00f3lk f\u00e6r uppl\u00fdsingar sem breyta sko\u00f0un \u00feess \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 akk\u00farat \u00fea\u00f0 sem \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 gera. Hitt \u00e1l\u00edt \u00e9g heimsku ef \u00fea\u00f0 bara \u00fej\u00f6snast \u00e1 sko\u00f0un af \u00fevi a\u00f0 \u00fea\u00f0 hefur alltaf haft hana. \u00de\u00e1 er \u00e9g ekki a\u00f0 tala um \u00fe\u00e1 sem skipta um sko\u00f0un bara af \u00fevi a\u00f0 \u00fea\u00f0 er vins\u00e6lla a\u00f0 vera \u00e1 einhverri tiltekinni sko\u00f0un e\u00f0a til a\u00f0 f\u00e1 atkv\u00e6\u00f0i eins og sumum og kannski alltof m\u00f6rgum stj\u00f3rnm\u00e1lam\u00f6nnum er tamt. \u00c9g til a\u00f0 mynda var ekki \u00e1 m\u00f3ti Islam einu sinni \u00feetta var bara tr\u00fa sem f\u00f3lk einhversta\u00f0ar \u00ed heiminum haf\u00f0i og m\u00e1tti hafa m\u00e9r a\u00f0 meinalausu. En \u00fea\u00f0 hefur heldur betur breyst...............", 
                        "id": "298593283662166", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.reuters.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298392307015597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298392307015597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T09:10:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.reuters.com/article/2014/10/02/us-austria-muslims-idUSKCN0HR27320141002", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202259801348795", 
                        "name": "\u00c1lfhei\u00f0ur Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "646802835367144", 
                        "name": "\u00c1rs\u00e6ll J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T20:30:11+0000", 
            "message": "\u00deeir eru frams\u00fdnir \u00c1stralarnir, \u00feetta \u00e6ttu flestar \u00fej\u00f3\u00f0ir a\u00f0 gera og ekki s\u00edst \u00cdsland..\n\n\"If you don't have orderly legal regulation ... this can always bring dangers (of extremism). In this sense, if you like this is maybe a part of prevention,\" he told reporters.\n\nHe added that Sharia, or Islamic law, had \"no place here\".", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_298392307015597", 
            "description": "VIENNA (Reuters) - Austria called on Thursday for standardized German-language translations of the Koran and moved to prohibit foreign funding of Muslim organizations on its soil in a draft law aimed in"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmxA5exWnVtilv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FgYnyueBB2A8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "David Horowitz and a leftist student at UCSD May 19, 2010", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TkRBd056TXdNelE0TURnNE9qRTBNVEl6TnpBME1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpnME5USXpOamd6TURReU9qRTBNVEl6TmpZeE1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T19:55:05+0000", 
                        "message": "r\u00e6fillinn ann hitler var til h\u00e6gri e\u00f0a vinstri?", 
                        "id": "298384523683042", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:03:19+0000", 
                        "message": "Nasistar stimplu\u00f0u sig sem  Nationalsozialismus e\u00f0a \u00e1 ensku National Socialism.  \u00dea\u00f0 er h\u00e6gt a\u00f0 fela sig \u00e1 bak vi\u00f0 alls konar or\u00f0 og titla....", 
                        "id": "298386143682880", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:05:18+0000", 
                        "message": "j\u00e1 eins og (velfer\u00f0astj\u00f3rn)", 
                        "id": "298386660349495", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:05:59+0000", 
                        "message": "Hin Norr\u00e6na Velfer\u00f0arstj\u00f3rn,,  ekki gleyma \u00fev\u00ed..", 
                        "id": "298386773682817", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:06:24+0000", 
                        "message": "nkl.", 
                        "id": "298386840349477", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:25:31+0000", 
                        "message": "Nationalsozialismus. \nSegir b\u00fdsna miki\u00f0.  Nazistarnir \u00e1ttu s\u00e9r vissulega h\u00e6grisinna\u00f0a a\u00f0d\u00e1endur og fylgjendur. \u00c1st\u00e6\u00f0an er einf\u00f6ld. Andsta\u00f0a vi\u00f0 komm\u00fanismann. \u00deeir t\u00f3ku l\u00edka eftir \u00fev\u00ed a\u00f0 st\u00f3ru i\u00f0nfyrirt\u00e6kin voru ekki \"\u00fej\u00f3\u00f0n\u00fdtt\" heldur efnu\u00f0ust eigendur \u00feeirra, en segja m\u00e1 a\u00f0 \u00feeir hafi sj\u00e1lfir veri\u00f0 \"\u00fej\u00f3\u00f0n\u00fdttir\" enda \u00e1ttu \u00feeir t\u00e6past b\u00f3t fyrir rassinn \u00e1 s\u00e9r \u00ed str\u00ed\u00f0slok. Nasistastj\u00f3rnin stofna\u00f0i b\u00e6\u00f0i r\u00edkisfyrirt\u00e6ki, samvinnufyrit\u00e6ki og einhverskonar sambland. Nazistarnir voru me\u00f0 fingurna \u00ed \u00f6llu, r\u00e9tt eins og kommarnir \u00fe\u00f3 bl\u00e6brig\u00f0amunur v\u00e6ri \u00e1. \u00deeir stefndu \u00e1 s\u00f3s\u00edal\u00edskt samf\u00e9lag. R\u00f6m, keppinautur Hitlers \u00ed Nazitaflokknum og yfirma\u00f0ur SA-sveitanna var mj\u00f6g r\u00f3tt\u00e6kur, \u00fej\u00f3\u00f0rembukommi, en \u00e6tli \u00fea\u00f0 megi ekki kalla Hitler og hans hir\u00f0, ras\u00edska \u00fej\u00f3\u00f0rembu-samf\u00f3ista.  Hitler var l\u00edka hrifinn af Islam og M\u00faslimum. \nSaf\u00f3istar okkar t\u00edma eru l\u00edka hrifnir af Islam og m\u00fassum. \u00deeir fyrirl\u00edta l\u00edka Israel og Gy\u00f0inga.  \u00deeir eru hinsvegar Al\u00fej\u00f3\u00f0ahyggju-sinna\u00f0ir eins og fj\u00f6l\u00fej\u00f3\u00f0afyrirt\u00e6kin, \u00fatr\u00e1sarv\u00edkingarnir og f\u00f6llnu \u00edslensku bankarnir.\n Hringir \u00feetta ekki einhverjum bj\u00f6llum (vi\u00f0v\u00f6runarbj\u00f6llum) ?", 
                        "id": "298391200349041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:39:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 skal og \u00e1 \u00fea\u00f0 bent a\u00f0 saf\u00f3istarnir, a\u00f0rir stu\u00f0ningsmenn og fylgjendur Islam kalla okkur rasista og h\u00e6gri\u00f6fgamenn. \u00c1 sama t\u00edma hatast \u00feeir \u00fat \u00ed \u00f3vini Nazista en sleikja sig upp vi\u00f0 vini \u00feeirra og bandamenn.", 
                        "id": "298394307015397", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:47:43+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 segja m\u00e9r margir kristni var ekki betri og \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 vera afs\u00f6kun fyrir a\u00f0 vilja \u00feetta vi\u00f0 erum \u00fe\u00f3 b\u00fainn a\u00f0 vera me\u00f0 \u00feessa vondu krisntni \u00ed yfir 1000 \u00e1r!!!!!", 
                        "id": "298395927015235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:52:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00e1nast h\u00e6gt a\u00f0 nota hva\u00f0a tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 og hugmyndafr\u00e6\u00f0i til \u00feess a\u00f0 koma \u00fev\u00ed \u00ed gegn, e\u00f0a komast yfir \u00fea\u00f0, sem hugurinn girnist. \nEitt hugmyndafr\u00e6\u00f0ikerfi \u00ed sau\u00f0ag\u00e6ru tr\u00faarbrag\u00f0a er samt hanna\u00f0 me\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00ed huga sem h\u00f6fundurinn vildi.", 
                        "id": "298396947015133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:56:29+0000", 
                        "message": "og \u00feessu ber a\u00f0 verjast kannski ekki beint fyrir mig er old en fyrir framt\u00ed\u00f0ina tr\u00fai \u00e1 endurf\u00e6\u00f0ingar og langar ekki a\u00f0 f\u00e6\u00f0ast inn \u00ed islam ver\u00f6ld.", 
                        "id": "298397553681739", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:05:52+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "298400510348110", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:07:06+0000", 
                        "message": "flott mynd og segir margt.", 
                        "id": "298400730348088", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/gYnyueBB2A8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298383710349790", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298383710349790", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T21:07:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://youtu.be/gYnyueBB2A8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T19:52:19+0000", 
            "message": "Samf\u00f3istar finnast v\u00ed\u00f0a.", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_298383710349790", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJ47xeUmnBoZYb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupload.wikimedia.org%2Fwikipedia%2Fcommons%2Fthumb%2F0%2F0d%2FMaome.jpg%2F220px-Maome.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "M\u00fahame\u00f0 - Wikipedia, frj\u00e1lsa alfr\u00e6\u00f0iriti\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpreE5qQTNNREUxTmpZM09qRTBNVEl6Tmpnd05EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TWpJek1USXdNelkxT0RRNU9qRTBNVEl6TWprNU5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T09:52:27+0000", 
                        "message": "M\u00fahamme\u00f0 var s\u00ed\u00f0asti tr\u00faarbrag\u00f0a h\u00e1lvitinn.", 
                        "id": "298223120365849", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T20:27:24+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00f3g af fylgjundum h\u00e9r \u00e1 is :(", 
                        "id": "298391607015667", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "is.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298203477034480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298203477034480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T20:27:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://is.wikipedia.org/wiki/M%C3%BAhame%C3%B0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T08:18:53+0000", 
            "message": "\u00deegar M\u00fahame\u00f0 l\u00e9st \u00e1ri\u00f0 632!!  Its golden age in the middle ages.  Fornt er \u00fea\u00f0!\n\nhttp://is.wikipedia.org/wiki/M%C3%BAhame%C3%B0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_298203477034480", 
            "description": "M\u00fahame\u00f0 (\u0645\u062d\u0645\u062f Muhammad) er, samkv\u00e6mt \u00edslam, s\u00ed\u00f0asti sp\u00e1ma\u00f0ur Gu\u00f0s \u00e1 j\u00f6r\u00f0inni. Hann var uppi fr\u00e1 570 til 632."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQqrs2kqypXaOQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "French teen with jihadi aspirations told to kill Jews", 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298372490350912", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298372490350912", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T19:12:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/french-teen-with-jihadi-aspirations-told-to-kill-jews/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T19:12:29+0000", 
            "message": "\u00deegar n\u00fat\u00edmat\u00e6kni hentar forneskju \u00feeirra...", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_298372490350912", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAoso0yOuT_MqXx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FKFC-bin-Ladin-240x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam s\u00e4tter stopp f\u00f6r v\u00e5tservetter", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpjeE5qVTNNREUzTmpZeU9qRTBNVEl6TmpNek5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpjeE5qVTNNREUzTmpZeU9qRTBNVEl6TmpNek5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T19:09:19+0000", 
                        "message": "\u00d3\u00ferifna\u00f0ur fylgir \u00feeim sem vi\u00f0urkenna ekki tilvist bakter\u00eda og v\u00edrusa. Af \u00fev\u00ed a\u00f0 ekkert er \u00e1 s\u00f3tthveikjur minnst \u00ed K\u00f3raninum.", 
                        "id": "298371657017662", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297656137089214", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297656137089214", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T19:09:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1aUHmN", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "Mzc4NDAwNDM1NjcxNzk2", 
                        "before": "Mzc4NDAwNDM1NjcxNzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T15:04:46+0000", 
            "message": "islam stoppar blaut serv\u00e9tir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297656137089214", 
            "description": "Snabbmatskedjan Kentucky Fried Chicken har i alla tider gett sina kunder v\u00e5tservetter att torka fingrarna med, eftersom deras kycklig \u00e4r finger-lickin good. Men islam har nu satt stopp f\u00f6r detta, eftersom v\u00e5tservetter inneh\u00e5ller alkohol."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q81/s130x130/10372788_10204779123307655_7386982874569580736_n.jpg?oh=ee0e0adf365844972d8de7f88261491b&oe=55391CFB", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODE5MzkwMzgxNDA2NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "819390381406443", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1rel\u00eduz"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpBME16VTNNREkwTXpreU9qRTBNVEl6TkRjNU1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TXpBME16VTNNREkwTXpreU9qRTBNVEl6TkRjNU1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T14:51:56+0000", 
                        "message": "God do not follow Muslims As God only follows Christians and orthodox Christians. Allah= Arab version of Satan follows muslims", 
                        "id": "298304357024392", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298263420361819", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298263420361819", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T14:51:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204779123307655&set=gm.298263420361819&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204779123307655", 
            "created_time": "2014-10-03T12:30:05+0000", 
            "message": "Millions of Muslim pilgrims from around the world walk to the Plains of Arafah to celebrate Hajj: Will God bless them?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_298263420361819", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDfWVDOK7qvMqN0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fwww.jewishpress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FCar-Smashed-in-A-Tur-2.jpg%3Ffit%3D220%252C220", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Your Car is Being Attacked by Arabs, What Do You Do?", 
            "caption": "The Jewish Press", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298209540367207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/298209540367207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T08:50:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.jewishpress.com/blogs/muqata/your-car-is-being-attacked-by-arabs-what-do-you-do/2014/10/02/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T08:50:56+0000", 
            "message": "\u00c6stir m\u00fassar heitir eftir a\u00f0 hlusta \u00e1 haturspred\u00edkara eru al\u00fej\u00f3\u00f0legt vandam\u00e1l.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_298209540367207", 
            "description": "A women and 3 girls were nearly lynched today when Arabs attacked their car. How would you respond in this situation?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZZfV2jzgGtfNk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fsoldater-rod-hat-DSC_0147-615.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Nu er det blevet farligt for soldater at g\u00e5 med uniform i deres eget land | Den Korte Avis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TURRM09Ea3pOekUyTnpBMU9qRTBNVEl5TnprM05qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszT0RZMU5UUTNNRFk0TWpjek9qRTBNVEl5TXpjMk56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T08:14:36+0000", 
                        "message": "Spurningin er hvers vegna stj\u00f3rnm\u00e1lamenn gera ekkert og \u00fejonka endalaust vi\u00f0 kr\u00f6fur m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "297865547068273", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T10:50:21+0000", 
                        "message": "\u00c1st\u00e6\u00f0an er HR\u00c6DDIR STJ\u00d3RNM\u00c1LAMENN. \u00deeir eru ekki hr\u00e6ddir vi\u00f0 gamalmenni og \u00f6ryrkja -heldur m\u00faslima og gera allt til a\u00f0 hafa \u00fe\u00e1 g\u00f3\u00f0a. P\u00f3lit\u00edkusar eru sem sagt HR\u00c6DDIR.", 
                        "id": "297895050398656", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T10:54:01+0000", 
                        "message": "Hvers vegna eru \u00feeir \u00fe\u00e1 a\u00f0 hleypa \u00feeim inn \u00ed landi\u00f0...", 
                        "id": "297895863731908", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T11:29:41+0000", 
                        "message": "Skr\u00e6fuh\u00e1tturinn segir \u00feeim a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 fyrir bestu svo \u00feeir hafi ekki verra af. Spurningin er: skyldi l\u00f6greglan l\u00edka vera hr\u00e6dd vi\u00f0 \u00feessa innr\u00e1s. , \u00fev\u00ed \u00feetta geta ekki talist innflytjendur -heldur innr\u00e1sara\u00f0ilar og r\u00e1\u00f0amenn eru HR\u00c6DDIR -\u00feeir eru skr\u00e6fur og vi\u00f0 \u00feurfum allra s\u00edst \u00e1 skr\u00e6fum a\u00f0 halda. \u00deeir \u00feora a\u00f0 v\u00edsu a\u00f0 skara eld a\u00f0 sinni k\u00f6ku \u00e1 me\u00f0an enginn gerir neitt -en hvert skildi \"karlmennska\" \u00feessara aula fara ef \u00feeim yr\u00f0i s\u00fdndur hnefinn og \u00feeir ver\u00f0i l\u00e1tnir axla \u00feessa \u00e1byrg\u00f0 sem \u00feeir eru kosnir til og hafa laun samkv\u00e6mt \u00fev\u00ed. (reyndar hefur enginn \u00feessara aulap\u00f3lit\u00edkusa h\u00e9r \u00e1 landi \u00feurft a\u00f0 s\u00e6ta \u00e1byrg\u00f0 n\u00e9 axla -\u00fea\u00f0 er kominn t\u00edmi til a\u00f0 refsa \u00feeim har\u00f0lega.", 
                        "id": "297903183731176", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T11:42:08+0000", 
                        "message": "Eins og al\u00fej\u00f3\u00f0 veit -(meira a\u00f0 segja kj\u00e1narnir innst inni) er 4-flokkurinn og utan\u00e1liggjandi flokkarnir tveir hr\u00e6ddir gapuxar og koma ekki til me\u00f0 a\u00f0 gera neitt anna\u00f0 en a\u00f0 humma vandam\u00e1lin fram af  s\u00e9r l\u00edkt og R\u00edkissaks\u00f3knari er a\u00f0 gera \u00feessa stundina \u00ed Gu\u00f0mundar og Geirfinnsm\u00e1linu. \u00deessi hagsmunabandal\u00f6g hanga saman \u00feessa dagana vegna hr\u00e6\u00f0slu um a\u00f0 \u00feeirra t\u00ed\u00f0 s\u00e9 a\u00f0 l\u00ed\u00f0a undir lok -t\u00ed\u00f0 s\u00e9rhagsmuna!", 
                        "id": "297905547064273", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T14:42:18+0000", 
                        "message": "Getur veri\u00f0 a\u00f0 f\u00f3lki finnist \u00e1standi\u00f0 ekki n\u00f3gu vont til \u00feess a\u00f0 taka s\u00e9ns \u00e1 a\u00f0 b\u00e6ta \u00e1 \u00fev\u00e6luna eins og sm\u00e1 islam? nei takk ekki fyrir mig!", 
                        "id": "297958633725631", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T19:56:05+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la", 
                        "id": "298047893716705", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297731793748315", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297731793748315", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T19:56:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/islamisk-stat-vinder-frem-i-europa-nu-er-det-farligt-for-soldater-at-ga-med-uniform/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "NDM2MzA1OTM3MjA0Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T20:35:13+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 hryllingur hvernig frekjan og yfirgangur m\u00fasl\u00edma er endalaus og kannski enn verra hvernig vesturl\u00f6nd \u00fej\u00f3nka endalaust vi\u00f0 \u00fe\u00e1..........hva\u00f0 \u00e6tli orsaki \u00fea\u00f0 a\u00f0 menning, tr\u00fa og jafnvel l\u00f6g eru l\u00e1tin v\u00edkja \u00feeim til handa..??", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297731793748315", 
            "description": "De kan blive angrebet af 5. kolonne af radikale islamister ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKcYYmj4HVd0On&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FFranceMuslimPrayerStreetIP_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Majority of Europe's Muslims Favor Sharia Over Democracy | Clarion Project", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNams0TURJNE1UZzNNRFV5TURBNU9qRTBNVEl5TnpRMU16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszT0RrNE1qTXdNems0TXpNNE9qRTBNVEl5TkRnd01ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T11:06:41+0000", 
                        "message": "http://freethoughtnation.com/sharia-law/#", 
                        "id": "297898230398338", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T11:06:51+0000", 
                        "message": "\u00f3hugnanlegt allt vi\u00f0 me\u00f0 \u00feetta bara sorglegt!", 
                        "id": "297898270398334", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T13:30:17+0000", 
                        "message": "Aldrei or\u010f fr\u00e0 eigendum esb um tessa tr\u00f2un", 
                        "id": "297936730394488", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T15:54:56+0000", 
                        "message": "Svo \u00feykist Salmann Tamimi ekki vita hva\u00f0 Sharia-l\u00f6g eru!!!", 
                        "id": "297978663723628", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T17:47:59+0000", 
                        "message": "Nei \u00feess vegna var \u00fea\u00f0 enn merkilegra \u00feegar Sverrir Agnarsson sag\u00f0i a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar \u00e1 \u00cdslandi vildu innlei\u00f0a Sharia-l\u00f6g a\u00f0 breskri fyrirmynd.", 
                        "id": "298017763719718", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T17:50:06+0000", 
                        "message": "\u00feetta er merkilegt \u00ed lj\u00f3si \u00feess a\u00f0 Salmann hefur haldi\u00f0 \u00fevi fram ofar en einu sinni \u00ed vi\u00f0t\u00f6lum a\u00f0 hann viti ekkert um Sharia-l\u00f6g \"en Salmann gat ekki fellt sig vi\u00f0 a\u00f0 Amal t\u00e6ki saman vi\u00f0 kristinn mann og sn\u00e9rist \u00fev\u00ed gegn systur sinni, sem er verulega sorglegt \u00fat af fyrir sig, en \u00e1 bla\u00f0s\u00ed\u00f0u 75 getur a\u00f0 l\u00edta eftirfarandi uppl\u00fdsingar..........\u00deetta \u00fatsk\u00fdrist \u00e1 \u00feann h\u00e1tt samkv\u00e6mt Sharia l\u00f6gum a\u00f0 (m\u00fasl\u00edma) fa\u00f0irinn skuli hafa forr\u00e6\u00f0i yfir b\u00f6rnunum, en ekki m\u00f3\u00f0irin\" http://samstadir.wordpress.com/.../af-salmann-tamimi-og.../", 
                        "id": "298018257053002", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T17:56:25+0000", 
                        "message": "m\u00e9r finnst \u00feetta vondar eldri fr\u00e9ttir:  http://www.althingi.is/altext/cv/is/?nfaerslunr=1138", 
                        "id": "298019620386199", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T18:28:53+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkir h\u00e1lvitar. Kunna sennilega ekki a\u00f0 lesa. http://freethoughtnation.com/sharia-law/", 
                        "id": "298028187052009", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297897620398399", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297897620398399", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T18:28:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.clarionproject.org/analysis/majority-europes-muslims-favor-sharia-over-democracy", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "897592253606669", 
                        "name": "Olafur Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T11:04:23+0000", 
            "message": "Meirihluti m\u00fasl\u00edma vilja Sharia-l\u00f6g, og vilja innlei\u00f0a \u00feau \u00ed \u00feeim vestr\u00e6nul\u00f6num sem \u00feeir hafa flust til. \n\n\"The \"Six Country Immigrant Integration Comparative Survey\"\u2014a five-year study of Moroccan and Turkish immigrants in Austria, Belgium, France, Germany, Holland and Sweden\u2014was published on December 11 by theWZB Berlin Social Science Center, one of the largest social science research institutes in Europe.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297897620398399", 
            "description": "Multiculturalists argue that Muslim citizens will eventually adopt the West's democratic mindset. These findings make that doubtful."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCIgdnO2GIAe9xB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2014%2F08%2Feast-pakistani-refugees-india-1971.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "'In 1971, Muslims murdered 2.4 million Hindus and raped 200,000 Hindu women'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszT1RBMU5EUXdNemszTmpFM09qRTBNVEl5TlRBeE1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszT1RBMU5EUXdNemszTmpFM09qRTBNVEl5TlRBeE1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T11:41:48+0000", 
                        "message": "Thoerf aminning. En thad er sama hvada artal er skodad. Alltaf sama sagan.", 
                        "id": "297905440397617", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297885073732987", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297885073732987", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T11:41:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://themuslimissue.wordpress.com/2014/08/04/in-1971-muslims-murdered-2-4-million-hindus-and-raped-200000-hindu-women/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T09:57:53+0000", 
            "message": "Ma\u00f0ur man eftir \u00feessu \u00far fr\u00e9ttum \u00e1 ruv \u00fe\u00e1 var minna um \u00e1r\u00f3\u00f0ur bolta og bull \u00ed den 1971:  https://themuslimissue.wordpress.com/2014/08/04/in-1971-muslims-murdered-2-4-million-hindus-and-raped-200000-hindu-women/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297885073732987", 
            "description": "The article is deeply anti-Western with a common neglect we hear from Indian people to acknowledgement the fact that Britain saved India from its Muslim invaders attempts to turn their nation into ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10710751_10204769343783173_5652083076267168466_n.jpg?oh=2eb22c8ee63d2503b1aa912cbba9bcbf&oe=54FC419E&__gda__=1425655176_8c0b86e7e763856c2e89f92fa79e59cc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297864033735091", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297864033735091", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T08:07:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204769343783173&set=gm.297864033735091&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204769343783173", 
            "created_time": "2014-10-02T08:07:01+0000", 
            "message": "europeans against the political system added a new photo?", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297864033735091", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDgU48RPGqOW3KL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fb2IiSHQntis%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim vigilantes bring Sharia law to London (February 1, 2013)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/b2IiSHQntis?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297734590414702", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297734590414702", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T20:50:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=b2IiSHQntis&feature=share", 
            "created_time": "2014-10-01T20:50:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297734590414702", 
            "description": "Brining Sharia Law to London. Muslim vigilantes enforcing their morality. Abdul Muhid, Muslim Patrol. Targeting drinking, mini-skirts. Salman Farsi, East Lon..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTUE5JdiryaoMa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fasylborn-Udklip-sloret-615.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Alle kneb g\u00e6lder: \u201cMindre\u00e5rige\u201d asylans\u00f8gere med sk\u00e6g | Den Korte Avis", 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297731413748353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297731413748353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T20:32:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/alle-kneb-gaelder-mindrearige-asylansogere-med-skaeg/", 
            "created_time": "2014-10-01T20:32:25+0000", 
            "message": "Er \u00feetta \u00fea\u00f0 sem \u00feeir nota l\u00edka til a\u00f0 f\u00e1 h\u00e6li \u00e1 \u00cdslandi.....\n\"Asylans\u00f8gere lyver sig yngre for lettere at f\u00e5 asyl i Danmark. Uh\u00f8rt mange er kommet ind p\u00e5 den m\u00e5de.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297731413748353", 
            "description": "Mindre\u00e5rige asylans\u00f8gere, der dukker op uden f\u00f8lgeskab med voksne, har let ved at f\u00e5 asyl. Derfor fors\u00f8ger mange asylans\u00f8gere at lyve om deres alder. L\u00e6s her om det store omfang og l\u00e6s ogs\u00e5 om Udl\u00e6ndingestyrelsen, der nu vil skjule problemet \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10369976_700985796636913_2931551815979166481_n.jpg?oh=c0cf2e8935dcc07af055b230305fbbf9&oe=54FB39F3&__gda__=1430433453_8f464336fc3eed785e3acdea1611aa34", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297730930415068", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297730930415068", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "This is Scandinavia", 
                    "href": "https://www.facebook.com/TISDEK?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/TISDEK/photos/a.624182094317284.1073741828.624180424317451/700985796636913/?type=1", 
            "object_id": "700985796636913", 
            "created_time": "2014-10-01T20:30:46+0000", 
            "updated_time": "2014-10-01T20:30:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297730930415068", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10675973_717570651670905_717569525004351_440_1273_t.jpg?oh=ec91e7ee840790c3767747eefef88f82&oe=54FDCF4E&__gda__=1429743710_9b90a27d5f6baa4972c5e6c12e4f4902", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "The Dagestani  ( http://en.wikipedia.org/wiki/Dagestan ) Mujahideen blow up a counter in a shop selling alcohol . \n\nContent of this video : The Dagestani  Mujahideen ( Islamist )  blow up a counter in a shop selling alcohol . \n\n\nVision of this page owners : \n\nWe deeply condemn any kind of violence, torture, crimes in the name of religion . We believe in peace . We deeply condemn it . Be careful about your surroundings , be alert always . Alcohol is present in all Homeopathic drugs and many life saving drugs ,Rectified spirit(Pure Alcohol ) is needed to clean the wounded portion  of a body before operation and after operation . Alcohol is also antifungal and germ destroyer.  Will they reject the Alcohol when they need to save their lives ?", 
            "source": "https://fbcdn-video-o-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1903648_717570631670907_1603227589_n.mp4?rl=392&vabr=218&oh=e1b36b0952b08d38c62e110f6ec61d29&oe=549E4965&__gda__=1419716090_3b9a006e9ad448d92a9d3a201a39c478", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297727597082068", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297727597082068", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:37", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=717569525004351", 
            "object_id": "717569525004351", 
            "created_time": "2014-10-01T20:14:27+0000", 
            "updated_time": "2014-10-01T20:14:27+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297727597082068", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297677257087102", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297677257087102", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T17:15:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpnNE1EUXdOREU1TXpVM09qRTBNVEl4T0RNM05EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpjNE1ERTNNRGczTURJMk9qRTBNVEl4T0RFME1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:36:56+0000", 
                        "message": "P\u00f3lit\u00edskur r\u00e9tttr\u00fana\u00f0ur er a\u00f0 gera \u00fataf vi\u00f0 okkur...  B\u00edddu bara \u00d3skar.  \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur ekki langt \u00feanga\u00f0 til a\u00f0 (og s\u00e9rstaklega s\u00e6nskir m\u00fas-limir) \u00feeir fara a\u00f0 fetta fingri \u00fat \u00ed krossinn \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e1num okkar...", 
                        "id": "297678017087026", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:40:35+0000", 
                        "message": "\u00feeir sem b\u00faa h\u00e9r og \u00ed dk og no vilja krossin \u00fat \u00fat flagginu \u00feeir krefjast \u00feess n\u00fana", 
                        "id": "297678883753606", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:42:50+0000", 
                        "message": "Og svo eru gnarristar og samf\u00f3istar a\u00f0 r\u00e9tta \u00feessum kvikindum l\u00f3\u00f0arr\u00e9tt til a\u00f0 reysa b\u00e6nah\u00fas til hei\u00f0urs satans \u00e1 besta sta\u00f0 \u00ed h\u00f6fu\u00f0borginni.  Hvar er hausinn \u00e1 \u00feessum f\u00edflum?", 
                        "id": "297679560420205", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152916091016462", 
                            "name": "Frissi Jons"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T17:05:39+0000", 
                        "message": "\u00deessi \u00fer\u00f3un h\u00e9r og annars sta\u00f0ar er uggv\u00e6nleg, \u00e9g f\u00e6 ekki betur s\u00e9\u00f0 en a\u00f0 \u00fev\u00ed mi\u00f0ur stefni allt \u00ed borgararstyrj\u00f6ld \u00ed einu e\u00f0a fleiri landa Evr\u00f3pu.", 
                        "id": "297685540419607", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T17:15:40+0000", 
                        "message": "Hollendingar, Frakkar, \u00dej\u00f3\u00f0verjar og fleiri eru a\u00f0 vakna \u00far rotinu og farnir a\u00f0 setja h\u00e6lana \u00ed grasi\u00f0.  Hva\u00f0 innflytjendur af m\u00fas-lima kyni var\u00f0ar.  En Sv\u00ed\u00f0\u00fej\u00f3\u00f0?  \u00c9g er ekki a\u00f0 fatta hva\u00f0 er \u00ed gangi hj\u00e1 fr\u00e6ndum okkar...  E\u00f0a Nor\u00f0m\u00f6nnum.  \u00deetta li\u00f0 f\u00e6r a\u00f0 va\u00f0a uppi me\u00f0 alls konar kr\u00f6fur og l\u00e6ti.  Nau\u00f0ganir \u00e1 st\u00falkum sem eru ekki me\u00f0 poka \u00e1 hausnum?  Myndi ekki tr\u00faa \u00feessu og teldi \u00feann sem seg\u00f0i m\u00e9r \u00feetta fyrir 10 \u00e1rum, vitlausann..  Ekki \u00ed dag!", 
                        "id": "297688040419357", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T16:34:04+0000", 
            "message": "\u00feetta er pabi pippi hann er negrak\u00f3ngur \u00ed pippi s\u00f6gonum n\u00fana ver\u00f0ur hann tekin \u00ed burtu af pippi mindonum til a\u00f0 ekki kreinkja muslimum og negrum", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297677257087102"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBuaz2ZOVjyB3Ir&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F09%2F24%2F1227068%2F755784-94c9af28-437d-11e4-9c2a-d902669b7d7a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Slaughter the Christians\u2019: Teen charged after Sydney Maronite College targeted by IS threats", 
            "caption": "www.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297685377086290", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297685377086290", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T17:04:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailytelegraph.com.au/news/nsw/slaughter-the-christians-teen-charged-after-sydney-maronite-college-targeted-by-is-threats/story-fni0cx12-1227068757481", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T17:04:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297685377086290", 
            "description": "A TEENAGE boy who screamed threats to \u2018slaughter the Christians\u2019 outside a school in Sydney\u2019s west has been charged with intimidation and offensive conduct."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10604943_1551084445106415_1551084225106437_4852_359_t.jpg?oh=d34d5b4b7e059f9ce276a2b7ff3be0cc&oe=5539D4D8&__gda__=1430781693_594f63312d08777d00be730acda13a24", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Megyn Kelly: \"What happens if Baghdad falls?\"\n\nOliver North: \"A bloodbath of biblical proportions.\"", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10495717_1551084435106416_1981734499_n.mp4?rl=390&vabr=217&oh=5fb232ee8ee4d4f985b8e6df7b27c1d9&oe=549E0A5B", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297685023752992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297685023752992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:42", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1551084225106437", 
            "object_id": "1551084225106437", 
            "created_time": "2014-10-01T17:03:14+0000", 
            "updated_time": "2014-10-01T17:03:14+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297685023752992", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10460213_10152413877326943_9205605486242058710_n.jpg?oh=1ac99db34a850d1f7f58979d08897646&oe=554380F0", 
            "from": {
                "id": "10202717136382156", 
                "name": "Johann D Egilsson"
            }, 
            "name": "NRA's American Rifleman (Official)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpneU5qUXpOelV6TWpNd09qRTBNVEl4T0RJME1USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpneU5qUXpOelV6TWpNd09qRTBNVEl4T0RJME1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:53:32+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef s\u00e9\u00f0 eina svona fella r\u00famlega 70 metra tr\u00e9...\u00feeas old school 50 cal..", 
                        "id": "297682643753230", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297678927086935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297678927086935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T16:53:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AmericanRifleman/posts/10152413892501943", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T16:40:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297678927086935", 
            "description": "Serious firepower. Belted .50-caliber Browning ammo ready to enter an FN M3P air-cooled machine gun. See video of range time with the \"pod\" here: http://bit.ly/FNPOD. There is a pair of them firing 1100 rounds a minute each, almost quadrupling the firepower of the Ma Deuce. The FN HMP (Heavy Machine Gun Pod) System is currently in use by NATO forces. How do we know? Mark Keefe got a rare inside visit to FN Herstal, Belgium, while filming the 2015 American Rifleman TV season. Look for the entire episode early next year on Outdoor Channel."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297671227087705", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297671227087705", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T16:32:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T16:08:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297671227087705", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpjMk9UUTNNRGczTVRNek9qRTBNVEl4T0RFeE5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpjMk9UUTNNRGczTVRNek9qRTBNVEl4T0RFeE5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:32:42+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6full v\u00e6ri \u00e9g til \u00ed a\u00f0 sparka \u00ed nokkur rassg\u00f6t \u00fearna \u00e1 R\u00e1\u00f0h\u00fastorginu.  Me\u00f0 Carlsberg Porter \u00ed annarri og kylfu \u00ed hinni......  ;)", 
                        "id": "297676947087133", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDP7PsN1G4sgXFa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jonas.is%2Fwp-content%2Fthemes%2Fjonas%2F_%2Fimg%2Fjonas-profile.png", 
            "from": {
                "id": "10204669267521525", 
                "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
            }, 
            "name": "Sumir a\u00f0lagast aldrei", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTmpZd09EY3pOelUxTkRBM09qRTBNVEl4TnpZNE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTlRZMk5qa3pOelkwT0RJMU9qRTBNVEl4TlRjNE9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T10:04:45+0000", 
                        "message": "Eins og hann \u00feenur sig \u00fe\u00e1 hlaut a\u00f0 koma eitthva\u00f0 bitast\u00e6tt fr\u00e1 honum blessu\u00f0um, svona eins og stundum \u00e1\u00f0ur ;-)", 
                        "id": "297566693764825", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T10:28:00+0000", 
                        "message": "Er J\u00f3nas eitthva\u00f0 a\u00f0 bilast \u00ed fj\u00f6lmenningar\u00e1tr\u00fana\u00f0inum?", 
                        "id": "297577150430446", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T11:37:45+0000", 
                        "message": "J\u00f3nas vakna\u00f0ur. J\u00e6ja,betra er seint en aldrei.", 
                        "id": "297597957095032", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203491847324993", 
                            "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T11:54:09+0000", 
                        "message": "http://www.youtube.com/watch?v=IPJbwZmdvjk", 
                        "id": "297602007094627", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203491847324993", 
                            "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T12:01:53+0000", 
                        "message": "Thetta sem er ad ske med sverige ,,,,var sagt,av manni 1980 eigin hlustadi tha,,,,,,,,,,eg buin ad heima i malm\u00f6 ,,,dottir min er i kommun sjastadisflokurin 47% SD 26% :)", 
                        "id": "297603657094462", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T15:20:13+0000", 
                        "message": "Fyrir nokkrum m\u00e1nu\u00f0um voru allir sem ekki fl\u00f6\u00f0ru\u00f0u sem hundar upp um m\u00faslima rasistar og \u00fej\u00f3\u00f0rembusv\u00edn \u00ed pistlum J\u00f3nasar. Hefur ma\u00f0urinn fengi\u00f0 eitthva\u00f0 yfir h\u00f6fu\u00f0i\u00f0? \u00dearna kve\u00f0ur vi\u00f0 n\u00fdjan t\u00f3n.", 
                        "id": "297660873755407", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jonas.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297565033764991", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297565033764991", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T15:20:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jonas.is/sumir-adlagast-aldrei/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzQ3NDE5MjU1MzQ2Njkx", 
                        "before": "Mzc4NDAwNDM1NjcxNzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T09:56:18+0000", 
            "message": "Gott innlegg J\u00f3nasar Kristj\u00e1nssonar  \u00ed umr\u00e6\u00f0una um m\u00fasl\u00edmskufj\u00f6lmenninguna. Sem er p\u00f3lit\u00edsk mist\u00f6k s\u00f3sialdem\u00f3krata.  http://www.jonas.is/sumir-adlagast-aldrei/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297565033764991", 
            "description": "Evr\u00f3pska fj\u00f6lmenningarstefnan n\u00e6r aldrei til allra m\u00faslima. Sumir a\u00f0lagast ekki veraldlegu samf\u00e9lagi og eru til vandr\u00e6\u00f0a. Neita \u00fearf \u00feeim um r\u00edkisbor"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBq7KRZS75VpXw9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F30%2F1412086894794_wps_3_Picture_shows_a_packet_of.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim student shocked after buying packet of Asda cheese and onion roll pastries that contained...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297656790422482", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297656790422482", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T15:05:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2774902/Muslim-student-shocked-buying-packet-Asda-cheese-onion-roll-pastries-contained-PORK-sausage-roll.html", 
            "created_time": "2014-10-01T15:05:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297656790422482", 
            "description": "Rabia Qureshi, 20, bought the \u00a32 pack of 10 \u2018Chosen By You\u2019 branded rolls from the superstore in Bradford, West Yorkshire and only discovered the meat-filled pastry after cooking it in the microwave."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297649977089830", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297649977089830", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T14:39:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T14:39:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297649977089830"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAUR0T4fgONX7AS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F67%2F767768.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Seld \u00e1 12 Bandar\u00edkjadali", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297597443761750", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297597443761750", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T11:35:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/01/seld_a_12_bandarikjadali/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T11:35:17+0000", 
            "message": "\u00deetta er svo sorglegt a\u00f0 ma\u00f0ur er gr\u00e1ti n\u00e6st..... http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/01/seld_a_12_bandarikjadali/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297597443761750", 
            "description": "\u00cdraska st\u00falkan Shama\u2019a Ali er n\u00edtj\u00e1n \u00e1ra og \u00feungu\u00f0. Samt\u00f6kin R\u00edki \u00edslam r\u00e6ndi henni og seldi hana \u00e1 12 Bandar\u00edkjadali, t\u00e6par 1.500 kr\u00f3nur. H\u00fan er ein f\u00e1rra af \u00e6ttb\u00e1lki K\u00farda, Jas\u00edda, sem hefur tekist a\u00f0 fl\u00fdja \u00far haldi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGEO3oLzEXAWz9&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-sea.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xaf1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10628047_1509544405956314_2484847407997273642_n.png%3Foh%3D154088dfc4b309604541471d5626bfd4%26oe%3D54C2CDF7", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Netherlands: 14 y.o. Muslim makes video supporting ISIS and threatening to behead...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297406370447524", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297406370447524", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T11:13:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/netherlands-14-year-old-muslim-makes-video-supporting-islamic-state-and-threatening-to-behead-jews.html/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTlRreU9UZ3pOell5TVRrMk9qRTBNVEl4TmpJd016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTkRFek5EWTNNVEV6TkRneE9qRTBNVEl4TURZd09UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T19:41:39+0000", 
                        "message": "http://www.theaustralian.com.au/news/nation/girl-8-calls-on-islamic-youth-to-back-jihad/story-e6frg6nf-1226475239074?nk=70438b74289586789910775b5d9ce951", 
                        "id": "297413467113481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T10:29:55+0000", 
                        "message": "Sj\u00faklegt", 
                        "id": "297577493763745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T11:13:54+0000", 
                        "message": "Islam is the beast.", 
                        "id": "297592983762196", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T19:14:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297406370447524", 
            "description": "Netherlands: 14-year-old Muslim makes video supporting Islamic State and threatening to behead Jews. NOTE the raised finger of the UMMAH."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5q1BuDQ7f62C0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FSheikh-Hamad-Bin-Khalifa-Al-Thani-300x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Qatar: A backer of international jihad terror from Nigeria to Gaza to Syria and Iraq : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297579507096877", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297579507096877", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T10:35:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/09/qatar-a-backer-of-international-jihad-terror-from-nigeria-to-gaza-to-syria-and-iraq", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T10:35:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297579507096877", 
            "description": "In light of the wars and violent turbulence that currently engulf the Middle East and parts of Africa, a coalition of concerned citizens, journalists, and activists are launching a campaign to expose a most infamous and pernicious sponsor of Islamic terror: the Gulf state of Qatar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDLJGju02mmCr8b&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa7.org%2Fpictures%2F513%2F513958.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "PA Honors Murderers of Israeli Teens as Martyrs", 
            "caption": "www.israelnationalnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297568017098026", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297568017098026", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T10:10:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelnationalnews.com/News/News.aspx/185654", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T10:10:02+0000", 
            "message": "PA Honors Murderers of Israelis teens as martyrs", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297568017098026", 
            "description": "PA leaders and press grant Hamas terrorists highest status in Islam, while delegitimizing Israel's elimination of them."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQqrs2kqypXaOQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Dutch teen suspended after threatening to cut off Jews\u2019 heads", 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297562273765267", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297562273765267", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T09:48:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/dutch-teen-suspended-after-threatening-to-cut-off-jews-heads/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T09:48:59+0000", 
            "message": "The student, who according to the newspaper is a Muslim boy of Balkan descent,\nFollow us: @timesofisrael on Twitter | timesofisrael on Facebook", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297562273765267", 
            "description": "Muslim 14-year-old posts video in which he claims he is a member of the Islamic State"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA2yzFz35Q8OTe1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fjojo-billede2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslimer kalder mig \u201dfucking luder\u201d fordi jeg er kristen og kl\u00e6dt som andre unge danske kvinder...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTlRZd01UTTNNRGs0T0RFME9qRTBNVEl4TlRZek1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURJM05UY3pPREU0TnpNM09qRTBNVEl3TURneU9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T16:31:32+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ekki bara kalla \u00fe\u00b4\u00e6r h\u00f3rur berja \u00fe\u00b4r sundur og saman l\u00edka ef \u00fe\u00e6r eru ekki me\u00f0 sl\u00e6\u00f0u", 
                        "id": "297027573818737", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202639054751645", 
                            "name": "Tholly Rosmunds"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T18:49:24+0000", 
                        "message": "Synir Palest\u00ednsku fl\u00f3ttakvennanna sem komu upp\u00e1 Skaga h\u00e9r um \u00e1ri\u00f0 fleyg\u00f0u fl\u00f6skum og hr\u00f3pu\u00f0u \u00f3kv\u00e6\u00f0isor\u00f0 a\u00f0 stelpum sem dirf\u00f0ust a\u00f0 ganga um \u00ed stuttbuxum \u00e1 s\u00f3lr\u00edkum sumard\u00f6gum. \u00deannig a\u00f0 \u00feetta er flj\u00f3tt a\u00f0 gerast :(", 
                        "id": "297065413814953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T18:51:47+0000", 
                        "message": "\u00deeir hafa n\u00fa l\u00edka neita\u00f0 a\u00f0 vinna \u00fear sem yfirma\u00f0urinn var kvennma\u00f0ur.K kannski ekkert skriti\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 gerist flj\u00f3tt, \u00fea\u00f0 \u00feora f\u00e1ir a\u00f0 gagnr\u00fdna a\u00f0ger\u00f0ir \u00feeirra af hr\u00e6\u00f0slu vi\u00f0 rasista stimpilinn. Er ekki kominn t\u00edmi til a\u00f0 f\u00f3lk fari a\u00f0 opna augun \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur of seint.", 
                        "id": "297065833814911", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T09:38:25+0000", 
                        "message": "Er en a\u00f0 velta fyrir m\u00e9r hva\u00f0 f\u00f3lk \u00e1 \u00edslandi hinu g\u00f3\u00f0a s\u00e9r vi\u00f0 \u00feennan gle\u00f0itaka g\u00f6mlu fake lygas\u00f6gu \u00fev\u00e6lu islam og taka fram yfir eigin s\u00f6gu og menningu. makes one so sad :(", 
                        "id": "297560137098814", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296924537162374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296924537162374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T09:38:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/muslimer-kalder-mig-fucking-luder-fordi-jeg-er-kristen-og-klaedt-som-andre-unge-danske-kvinder/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NDM2MzA1OTM3MjA0Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4363059372042", 
                        "name": "Sveinn Francis Valgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T10:02:44+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 ver\u00f0ur langt a\u00f0 b\u00ed\u00f0a a\u00f0 \u00e1standi\u00f0 ver\u00f0i svona \u00e1 \u00cdslandi...........", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296924537162374", 
            "description": "Det bliver aldrig bedre, hvis vi ikke siger fra og fort\u00e6ller, hvad der dagligt sker i Danmark. Selv vil hun ikke finde sig i mere og tager her bladet fra munden i en samtale med Hara Dvinge ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/l/t1.0-9/s130x130/10636334_786243011421940_4719868310640882700_n.jpg?oh=002740719585b516cb1ea04b5d6f26f7&oe=54FCD75C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTkRVMk5qY3dORFF5TkRrME9qRTBNVEl4TVRrMk5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTWpZM05EWTNNVEk0TURneE9qRTBNVEl3TnpVek1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T11:08:24+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar eru alveg svakalegir v\u00edsindamenn. :)", 
                        "id": "297267467128081", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T11:32:49+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 fl\u00e6\u00f0ir \u00far \u00feeim viskan", 
                        "id": "297273387127489", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T12:24:22+0000", 
                        "message": "Skildu \u00feeir kl\u00e6\u00f0a sig sj\u00e1lfir?", 
                        "id": "297284977126330", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T12:26:29+0000", 
                        "message": "Hrikalega aftarlega \u00e1 merinni \u00feetta li\u00f0, bara engin \u00fer\u00f3un \u00ed 1400 \u00e1r?? :/", 
                        "id": "297285500459611", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T12:58:50+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1i\u00f0 hvernig esb er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 \u00e1kve\u00f0a a\u00f0 6.moskur skuli bygg\u00f0ar \u00ed Danm\u00f6rku.....imaninn veit \u00fea\u00f0 en \u00e6tli danir viti af \u00fev\u00ed", 
                        "id": "297294600458701", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T16:17:06+0000", 
                        "message": "Viskubrunnur = Moska ?", 
                        "id": "297355197119308", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T16:25:45+0000", 
                        "message": "H\u00f3purinn sem a\u00f0 st\u00f3\u00f0 fyrir bl\u00f3\u00f0ugum sv\u00ednshausum \u00e1 moskul\u00f3\u00f0inni \u00e1 s\u00ed\u00f0asta \u00e1ri fullyrti \u00e1 \u00fatvarpi s\u00f6gu a\u00f0 \u00fea\u00f0 yr\u00f0i kveikt i \u00feessari mosku um lei\u00f0 og h\u00fan myndi r\u00edsa, \u00e9g vona innilega a\u00f0 \u00feeir standi vi\u00f0 \u00fea\u00f0, h\u00f6fum n\u00e1kv\u00e6mlega ekkert vi\u00f0 fleiri vandam\u00e1l a\u00f0 gera \u00e1 \u00feennann litla klaka.", 
                        "id": "297358417118986", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:10:56+0000", 
                        "message": "M\u00e9r er sagt a\u00f0 Italir s\u00e9u a\u00f0 l\u00e1ta loka moskum. og s\u00e9tja l\u00f6g \u00e1 m\u00faslima..", 
                        "id": "297392173782277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:13:15+0000", 
                        "message": "\u00c6tli Dagur o co vilji ekki l\u00e1ta l\u00f3\u00f0 undir Nazitamusteri?", 
                        "id": "297392777115550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10200171258519752", 
                            "name": "Armann Hrolfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:25:03+0000", 
                        "message": "Kannski vantar nokkra svolei\u00f0is til a\u00f0 hreinsa til.", 
                        "id": "297395587115269", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:30:49+0000", 
                        "message": "Moska er arab\u00edskt nazistamusteri.", 
                        "id": "297396900448471", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T23:27:39+0000", 
                        "message": "\u00deetta er mj\u00f6g \u00e1hugver\u00f0ar heimildir \u00ed \u00feessari grein, n\u00fa er ma\u00f0ur farin a\u00f0 skilja betur gy\u00f0ingahatri\u00f0 hj\u00e1 m\u00faslimum og palest\u00ednuf\u00f3lkinu sem b\u00fdr h\u00e9r \u00e1 landi, nasisti og m\u00faslimi er ekki \u00f3l\u00edk konsept, hver er munurinn \u00e1 k\u00fak og sk\u00edt.... http://en.wikipedia.org/wiki/Haj_Amin_al-Husseini", 
                        "id": "297456670442494", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Visit Dom the Conservative, an infidel that's not afraid to expose Islam.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297231607131667", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297231607131667", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Revolution", 
                    "href": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/786243011421940/?type=1", 
            "object_id": "786243011421940", 
            "created_time": "2014-09-30T08:46:50+0000", 
            "message": "This is the only thing that Islam has contributed to science in 1400 years \u2026.\n\nShameful..", 
            "updated_time": "2014-09-30T23:27:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297231607131667", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297341243787370", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297341243787370", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T22:56:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T15:23:52+0000", 
            "message": "islam fri\u00f0ur og \u00e1st . puff", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297341243787370", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTkRVeE9UTXpOemMyTXpBeE9qRTBNVEl4TVRjNE1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpRME5UUTNNVEl3TXpjek9qRTBNVEl3T1RFME1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T15:36:45+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er n\u00e1tt\u00farulega rasisti ef ma\u00f0ur l\u00e6tur \u00ed lj\u00f3s and\u00fa\u00f0 \u00e1 svona framfer\u00f0i, jafnvel kyn\u00fe\u00e1ttahatari lika!", 
                        "id": "297344547120373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T17:15:11+0000", 
                        "message": "Er ekki \u00c1st og fri\u00f0ur einmitt \u00fea\u00f0 sem \u00feeir nota Sverrir og Salmann \u00feegar \u00feeir tala um tr\u00fa \"Fri\u00f0arins\".", 
                        "id": "297377250450436", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:08:47+0000", 
                        "message": "Mikill er m\u00e1ttur or\u00f0a \u00feeirra Salmann og Sverris,,,,", 
                        "id": "297391613782333", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:38:43+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0", 
                        "id": "297398437114984", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T19:02:22+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00e1 \u00ferepinu hj\u00e1 okkur!    B\u00ed\u00f0ur bara eftir mosku og samasta\u00f0..", 
                        "id": "297404153781079", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202717136382156", 
                            "name": "Johann D Egilsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T19:10:26+0000", 
                        "message": "Ekki \u00e1 me\u00f0an \u00e9g lifi!", 
                        "id": "297405717114256", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "378400435671796", 
                            "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T19:28:20+0000", 
                        "message": "Villimenn sem ekki eiga heima \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "297410340447127", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T22:56:47+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er alveg n\u00f3g af villim\u00f6nnum \u00e1 \u00cdslandi, a\u00f0 \u00e1 s\u00e9 b\u00e6tandi.", 
                        "id": "297451933776301", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxQLjJxzGcs9gM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmadworldnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FHijab1.jpg", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "[WATCH] Man UNLEASHES On Muslim Woman Wearing American Flag Hijab", 
            "caption": "madworldnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297430987111729", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297430987111729", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T21:09:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://madworldnews.com/muslim-american-flag-hijab/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "378400435671796", 
                        "name": "Thorkell Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T21:09:46+0000", 
            "message": "This is common in America and Canada tho there isn\u2019t many muslims in those countries around 4% of the nation but when they use our flag on their heads some people go insane ..watch the video :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297430987111729", 
            "description": "A New York man didn't take too kindly to a Muslim woman standing outside of a department store cloaked in an American flag-inspired hijab. So, he..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOkOTdMRmpe1_r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.cnsnews.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimages%2FnetanyahuUN-AP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Netanyahu: Militant Islam Aims to \u2018Dominate World;\u2019 State Dept.: 'No' It Doesn't", 
            "caption": "www.cnsnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297430357111792", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297430357111792", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T21:07:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://cnsnews.com/news/article/patrick-goodenough/netanyahu-militant-islam-aims-dominate-world-state-dept-no-it-doesnt", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T21:07:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297430357111792", 
            "description": "The Obama administration does not share Israeli Prime Minister Binyamin Netanyahu\u2019s view that the forces of militant Islam, whether Sunni or Shi\u2019ite, have in common an ultimate goal \u201cto dominate the w"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10489749_10152119978872595_3489934892161610996_n.png?oh=f499358ed61c45a8c807280cce3f4a80&oe=54F92100", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIwMDgyNzU0ODA5NjI4", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "420082754809628", 
                        "name": "G\u00edsli T\u00f3mas \u00cdvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTkRFMk1Ea3dORFEyTlRVeU9qRTBNVEl4TURZNU1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTkRFMk1Ea3dORFEyTlRVeU9qRTBNVEl4TURZNU1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T19:55:26+0000", 
                        "message": "\" I love the smell of Napalm in the morning \" \ud83d\ude08", 
                        "id": "297416090446552", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "I LOVE A BACON SANDWICH IN THE MORNIN ! \nANYONE ELSE ? \u2014 with Frank Storey and 7 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297407517114076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297407517114076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Mojo TV", 
                    "href": "https://www.facebook.com/MOJOOutdoorsTV?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/MOJOOutdoorsTV/photos/a.166982872594.131393.158931732594/10152119978872595/?type=1", 
            "object_id": "10152119978872595", 
            "created_time": "2014-09-30T19:19:53+0000", 
            "message": "beconborgari", 
            "updated_time": "2014-09-30T19:55:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297407517114076", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10677906_1699301866961855_1699301663628542_22717_420_t.jpg?oh=fe9639a5227fcf32675bedc135f6ceda&oe=55344F01&__gda__=1430121545_16b38ef83333b0e4cf3c13c50b8e089c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Stupid Syrian Terrorist - FSA killing his friend with Machine Gun", 
            "source": "https://fbcdn-video-e-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10007995_1699301863628522_1657091045_n.mp4?rl=334&vabr=186&oh=051576f615d1aae796d028a0eefa20bb&oe=549E41DD&__gda__=1419647465_03e3b9e1c01ad35b3d74e631ce778b17", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297408880447273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297408880447273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:28", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1699301663628542", 
            "object_id": "1699301663628542", 
            "created_time": "2014-09-30T19:24:15+0000", 
            "message": "ha ha flott", 
            "updated_time": "2014-09-30T19:24:15+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297408880447273", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA08UYsezlmrbMU&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F29%2F1411972291439_wps_5_A_fighter_of_the_Islamic_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS fighting Iraqi government forces 'just one mile from Baghdad'", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/09/1418450360_3803381665001_Obama-UN.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297407767114051", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297407767114051", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T19:21:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2773268/ISIS-militants-fighting-Iraqi-government-forces-just-six-miles-Baghdad-despite-Western-airstrikes-against-terror-group.html#ixzz3EiUo07fH", 
            "created_time": "2014-09-30T19:21:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297407767114051", 
            "description": "The fighting is taking place just one mile to the west of the city, with government forces desperately trying to hold off the militants, who allegedly killed up to 1,000 soldiers during clashes yesterday."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQADoZY60V91qIAe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwhiteresister.com%2Fimages%2Fenglishschool.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Meanwhile in the UK: The Last Remaining English Student in her Class", 
            "caption": "whiteresister.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297407243780770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297407243780770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T19:18:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://whiteresister.com/index.php/propaganda/1112-meanwhile-in-the-uk-the-last-remaining-english-student-in-her-class", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T19:18:30+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00ed brei\u00f0holtinu ef moskan ver\u00f0ur reist \u00fe\u00e1 fillist holti\u00f0 me\u00f0 muslimum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297407243780770", 
            "description": "More proof: Multiculturalism is a codeword for ethnic cleansing of native Whites."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297406490447512", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297406490447512", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T19:15:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDI4NDQ2ODE5MzEwNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202844681931063", 
                        "name": "Olafur Johannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204380103121076", 
                        "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T19:15:02+0000", 
            "message": "ISLAM religion of hate\n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=301867253182261", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297406490447512"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297402960447865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297402960447865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T18:58:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T18:58:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297402960447865"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAU6_ogtJgGLWTR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fthemes%2Fatlus_shrugs%2Fimages%2Flogo21.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: \u2018Moderate\u2019 Moroccan Soccer Fans Root for the Islamic State | Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297397417115086", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297397417115086", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T18:33:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1aOX0F", 
            "created_time": "2014-09-30T18:33:23+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 pakki\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297397417115086", 
            "description": "I can?t wait for President Obama to hold this up as proof that the Islamic State like ?moderate?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzKBgRHER_F5Ea&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7724441.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000778443.jpg%3Fupdated%3D290920141413", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kronikk: USA beg\u00e5r overgrep i Midt\u00f8sten", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297384440449717", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297384440449717", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T18:06:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/meninger/kronikker/Kronikk-USA-begar-overgrep-i-Midtosten-7724443.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpreE1EWTNNVEUxTnpJeE9qRTBNVEl4TURBME1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpreE1EWTNNVEUxTnpJeE9qRTBNVEl4TURBME1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T18:06:41+0000", 
                        "message": "Ja h\u00e9r ,,,,,,,", 
                        "id": "297391067115721", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T17:36:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297384440449717", 
            "description": "Det er all grunn til ikke \u00e5 f\u00f8lge amerikanernes aggresjonspolitikk."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10675899_719241714810302_719239578143849_35367_2239_t.jpg?oh=1676c5f12b074bc9d3cdfa002c34416c&oe=5501137C&__gda__=1426469589_dc5b9fcc557a0dc1e6338c8a4eb72b0e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI5MTYwOTEwMTY0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152916091016462", 
                        "name": "Frissi Jons"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-30T17:31:05+0000", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "First American Beheading - Radicalization in Prison", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10442303_719241684810305_1758067454_n.mp4?rl=406&vabr=226&oh=1eb0c85e622871de8c218bbc040519c8&oe=549F277D&__gda__=1419659846_46a3fc0c3277466bf89c514b13666d74", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297382690449892", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297382690449892", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:27", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=719239578143849", 
            "object_id": "719239578143849", 
            "created_time": "2014-09-30T17:31:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297382690449892", 
            "description": "A convert to Islam named Alton Nolen beheaded a co-worker in Oklahoma. He converted to Islam and was radicalized while in prison. Watch this clip for an inside look into prison radicalization in the US."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297380453783449", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297380453783449", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T17:21:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T17:21:35+0000", 
            "message": "klika\u00f0 hiski muslimer", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297380453783449"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297366847118143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297366847118143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T16:52:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T16:52:21+0000", 
            "message": "svona gera m\u00faslimar vi\u00f0 konur ef \u00fe\u00e6r ekki hl \u00ed\u00f0a \u00feeim", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297366847118143"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnrvJ5-zrrrrD-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmashery.news.com.au%2Fimage%2Fv1%2Fexternal%3Furl%3Dhttp%253A%252F%252Fcontent6.video.news.com.au%252FI4MnN5azoYAh19QcRkZwOhqmGXvxM8tY%252FUt_HKthATH4eww8X4xMDoxOjBtO_wVGe%26width%3D650%26api_key%3Dkq7wnrk4eun47vz9c5xuj3mc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Anti-Islam party to contest next election", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297355990452562", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297355990452562", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T16:19:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/national-affairs/anti-islam-party-to-contest-next-election/story-fn59niix-1226845270296", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T16:19:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297355990452562", 
            "description": "AN anti-Islam party based on the hardline views of Dutch politician Geert Wilders plans to field candidates at the next federal election, raising fears among moderate Muslims of a rise in extremism."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297348220453339", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297348220453339", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T16:01:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T15:47:21+0000", 
            "message": "j\u00e1 n\u00fa m\u00e1 ekki flagga s\u00e6nska flagginu \u00fe\u00e1 er ma\u00f0ur rasisti", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297348220453339", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpVeE56WTNNVEU1TmpVeE9qRTBNVEl3T1RJNE9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpRNU1EZ3pOemcyTlRnMk9qRTBNVEl3T1RJeU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T15:51:08+0000", 
                        "message": "kom mindin ekki", 
                        "id": "297349083786586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T15:55:41+0000", 
                        "message": "Nei \u00fea\u00f0 er stundum sem einhver er me\u00f0 \u00feannig stillingu a\u00f0 \u00fea\u00f0 sj\u00e1 \u00fea\u00f0 ekki a\u00f0rir en vinir \u00feeirra. \u00de\u00fa getur s\u00e9\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00d3skar ef \u00fe\u00fa deilir \u00feessu aftur hva\u00f0a melding kemur hj\u00e1 \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "297350327119795", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T15:56:01+0000", 
                        "message": "ps \u00e9g s\u00e9 vi\u00f0hengi\u00f0 ekki heldur.", 
                        "id": "297350377119790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T15:56:24+0000", 
                        "message": "ok . veit a\u00f0 sumir eru ekki s\u00e1ttir vi\u00f0 mig l\u00e1ta ekki koment hj\u00e1 m\u00e9r en ef einhver annar deilir koma koment \u00e1 sama sem \u00e9g hef deilt \u00featta pakk m\u00e1 sk\u00edta \u00e1 sig firir m\u00e9r", 
                        "id": "297350497119778", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T16:01:34+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefur ekkert me\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 gera ef \u00fe\u00fa ert a\u00f0 deila p\u00f3sti fr\u00e1 \u00f6\u00f0rum sem er me\u00f0 stillingu hj\u00e1 s\u00e9r a\u00f0 vinir \u00feeirra geta bara s\u00e9\u00f0 p\u00f3stinn \u00fe\u00e1 getum vi\u00f0 ekki s\u00e9\u00f0 hann nema vera lika vinir \u00feeirra.", 
                        "id": "297351767119651", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1798493_493589024084259_62112221_n.jpg?oh=d2ae7b3f4b463311febadfcc53582f95&oe=552FB869&__gda__=1425808950_6f8253c9ac30b51f7570147fc73ce508", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "NjE5MTI4MjYxNTM0MjY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "619128261534269", 
                        "name": "Kristj\u00f3n Benediktsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpRNU56STNNVEU1T0RVMU9qRTBNVEl3T1RJME1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURZME56UXpPREUxTURJd09qRTBNVEl3TVRZME1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T18:46:40+0000", 
                        "message": "Oged", 
                        "id": "297064743815020", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T15:53:29+0000", 
                        "message": "\u00feeir hafa jafnvel fj\u00e1rhagslega \u00e1vinning af \u00fevi a\u00f0 vera sj\u00e1lfsmor\u00f0ssprengjumenn sem hvetur fj\u00f6lskyldur \u00feeirra til a\u00f0 vilja \u00feetta l\u00edka http://www.barenakedislam.com/2014/08/26/muslim-charities-offer-5300-paychecks-for-families-of-suicide-bombers-in-israel/", 
                        "id": "297349727119855", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "There is no other religion that wants to dominate the world and force their religion on everyone. \n There is no other religion that publicly hangs gays, stones women, and has a \"legal system\" that allows the rape and slavery of females. \n There is no other religion that calls for the deaths of non-believers. \n There is no other religion that asks its followers to die for their faith, so they can get sexual pleasures in heaven. \n There is no other religion that grooms their children to grow up to be terrorists. \n Islam is the only religion that does all of this. \n Islam is the terror of the world. \n Islam is violence and death to all those that do not believe. \n Islam calls you to covert or die. \n Islam is not a religion, it's a death cult.  \nPost By Dawn Ellen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297051577149670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297051577149670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "North American Infidels (NAI)", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NorthAmericanInfidels?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NorthAmericanInfidels/photos/a.169446519831846.33417.169435236499641/493589024084259/?type=1", 
            "object_id": "493589024084259", 
            "created_time": "2014-09-29T18:00:33+0000", 
            "message": "MAMMA HVA\u00d0 ER \u00deETTA MAMMAN \u00de\u00da BARA \u00cdTIR \u00c1 TAKKAN OG \u00de\u00da FINUR EKKI NEIN S\u00c1RSAUKA", 
            "updated_time": "2014-09-30T15:53:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297051577149670", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMW7BccWtt2_oa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-29-at-8.44.28-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Watch VIDEO: The Islamic State Releases Second Video with British Hostage", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297348680453293", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297348680453293", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T15:49:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/watch-video-the-islamic-state-releases-second-video-with-british-hostage.html/", 
            "created_time": "2014-09-30T15:49:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297348680453293", 
            "description": "And while this video is obviously meant to taunt the US, the fact is US weapons and aid sent to the rebels has wound up in the hands of the Islamic State. Many of the victories of the Islamic State were fought with American weaponry. I think it\u2019s apt that the Islamic State would open [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3NhFRnhgpCePt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FJacob-Mugambi-Muriithi-Muslim-620x477.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ANOTHER Beheading (Attempted) In Oklahoma Atop 2 Beheadings In 2013!Leftist Media's...", 
            "caption": "adinakutnicki.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297347670453394", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297347670453394", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T15:45:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/09/30/another-beheading-attempted-in-oklahoma-atop-2-beheadings-in-2013leftist-medias-collusion-where-is-this-heading-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "created_time": "2014-09-30T15:45:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297347670453394", 
            "description": "AHH...Jacob Mugambi Muriithi, 30...another Oklahoma jihadi...self-identified ISIS adherent...a native of Kenya...threatens to behead a Christian co-worker, if she refuses to convert. What a shock!!..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZAFDcQkA7UfC6&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2Fm_zeWaLY6as%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Se upp f\u00f6r l\u00e4ttkr\u00e4nkta Kosovoalbaner med AK47:Kalashnikovs i baks\u00e4tet", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/m_zeWaLY6as?version=3&autohide=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297343017120526", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297343017120526", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T15:30:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://antivansterbloggen.wordpress.com/2014/09/30/se-upp-for-lattkrankta-kosovoalbaner-med-ak47kalashnikovs-i-baksatet/", 
            "created_time": "2014-09-30T15:30:44+0000", 
            "message": "eru svo miklir aular \u00feetta li\u00f0 fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297343017120526", 
            "description": "Varf\u00f6r k\u00f6r man omkring med en AK:47a i baks\u00e4tet p\u00e5 bilen mitt i civiliserad byggd? \u00c4r man p\u00e5 v\u00e4g n\u00e5gonstans f\u00f6r att beg\u00e5 ett grovt brott, eller \u00e4r man totalt sinnesf\u00f6rrvirrad och helt livsfarlig? A..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCbTSL_uUre44t4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fwhfg8cJkvVo%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SAVE OUR GIRLS - #SAVEOURGIRLSFROMISIS - SAVE OUR GIRLS FROM ISIS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpFME1qWXdORFUyTnpNMU9qRTBNVEl3T0RVNU9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpFME1qWXdORFUyTnpNMU9qRTBNVEl3T0RVNU9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T14:06:26+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=zPu6-iZQgaI", 
                        "id": "297314260456735", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/whfg8cJkvVo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297037790484382", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297037790484382", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T14:06:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=whfg8cJkvVo&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T17:06:01+0000", 
            "message": "muslimar nau\u00f0ga kristnum st\u00falkum \u00ed \u00fe\u00fasubdartali", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297037790484382", 
            "description": "Mehr als 3000 yezidische, christliche und alevitische Frauen und Kinder sind von ISIS entf\u00fchrt worden. Sie werden brutal Vergewaltigt, Misshandelt und auf Sk..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDuU5KAgiGx-gp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.cdn.turner.com%2Fcnn%2Fdam%2Fassets%2F140926163335-amanpour-iran-rouhani-2-t3-entertainment.png", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Iran Pres: ISIS is 'a common threat '", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTXpBeE5qYzNNVEkwTmpZd09qRTBNVEl3T0RNME5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTWprNE1EYzNNVEkxTURJd09qRTBNVEl3T0RJM01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T13:11:59+0000", 
                        "message": "Hann er fl\u00e1r\u00e1\u00f0ur eins og a\u00f0rir \u00fearna. \u00deegar US er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 hj\u00e1lpa honum vi\u00f0 a\u00f0 b\u00e6gja h\u00e6ttunni af isis fr\u00e1 \u00cdran sn\u00fdr hann s\u00e9r a\u00f0 \u00cdsrael. \u00dea\u00f0 vita allir. \u00dea\u00f0 \u00e6tti ekki a\u00f0 undra neinn \u00fe\u00f3tt \u00cdsrael s\u00e9u \u00e1 var\u00f0bergi gagnvart \u00cdran og S\u00fdrlandi. \u00deeir eru r\u00f3legir gagnvart \u00cdsrael r\u00e9tt \u00e1 me\u00f0an US er a\u00f0 ganga fr\u00e1 isis -sanni\u00f0i til!", 
                        "id": "297298077125020", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T13:13:31+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feeir \u00e6tla s\u00e9r a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00edsrael \u00feessir andskotar, en mun ekki takast \u00fea\u00f0 eins og svo oft \u00e1\u00f0ur.", 
                        "id": "297298533791641", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T13:24:09+0000", 
                        "message": "\u00deeir byrja a\u00f0 f\u00e6ra sig upp \u00e1 skapti\u00f0 eftir a\u00f0  geltandi Hamasli\u00f0ar fr\u00e1 Gasa og Vesturbakkanum (me\u00f0 stu\u00f0ningi Br\u00e6\u00f0ralagsins) og Hisbollah \u00ed L\u00edbanon fara a\u00f0 skj\u00f3ta flugskeytum yfir \u00e1 \u00cdsrael af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00cdsrael tekur hart \u00e1 sl\u00edku og eiga a\u00f0 gera \u00fea\u00f0. \u00de\u00e1 byrjar  sami s\u00f6ngurinn og gelti\u00f0 aftur -a\u00f0 ey\u00f0a \u00cdsrael -\u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 muni allt falla \u00ed lj\u00fafa l\u00f6\u00f0 \u00ed m\u00faslimal\u00f6ndunum sem og annars sta\u00f0ar. Kj\u00e1narnir sem eru me\u00f0virkir \u00feessum \u00f6flum gelta me\u00f0 -svo ver\u00f0ur allt enn\u00fe\u00e1 vitlausara \u00feegar \u00cdsrael hefja r\u00f3tt\u00e6kar a\u00f0ger\u00f0ir. \u00deeir eiga helst a\u00f0 l\u00e1ta ey\u00f0inguna ganga yfir sig eins og \"ekki m\u00faslimum\" ber a\u00f0 gera.", 
                        "id": "297301677124660", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.cnn.com/video/assets/CNN_viral_player.swf?site=cnnintl&profile=viral&context=facebook_intl&videoId=world/2014/09/26/intv-amanpour-iran-president-hassan-rouhani-air-a.cnn", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297296703791824", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297296703791824", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T13:24:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://edition.cnn.com/video/data/2.0/video/world/2014/09/26/intv-amanpour-iran-president-hassan-rouhani-air-a.cnn.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T13:07:03+0000", 
            "message": "\u00deegar forseti \u00cdrans er farin a\u00f0 kvarta yfir h\u00e6ttunni sem fylgir Islamista hry\u00f0uverjasamt\u00f6kunum er miki\u00f0 sagt, \u00feessi \u00e6tti a\u00f0 vita hvernig klukkan sl\u00e6r \u00e1 \u00feeim b\u00e6num....", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297296703791824", 
            "description": "Part 3 of Christiane Amanpour's interview with Iranian President Hassan Rouhani."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p118x90/10339583_650157125061208_4579184810155736969_n.jpg?oh=83135b76887a9e3b72827d661d23328f&oe=5530CA4A&__gda__=1430238776_a468c67f675b145a6ef41ac1f5b908f3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTWpZNE5ESXdORFl4TXpFNU9qRTBNVEl3TnpVME9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTWpZNE5ESXdORFl4TXpFNU9qRTBNVEl3TnpVME9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T11:11:24+0000", 
                        "message": "Svenskar a\u00f0 grafa s\u00edna gr\u00f6f \u00ed akkor\u00f0i.", 
                        "id": "297268420461319", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Ett bes\u00f6k i verklighetens Sverige...Hade ett \u00e4rende till en av stockholms f\u00f6rorter. Rinkeby.Inga svenskar syntes till och fr\u00e4mmande spr\u00e5k var det enda som h\u00f6rdes runt omkring. Minst 90% \u00e4r n\u00e4mligen invandrare. De har tagit \u00f6ver helt. K\u00e4ndes konstigt och olustigt att vara i minoritet i mitt eget land! :( H\u00e4lsar Christer/\nhttps://www.facebook.com/christer.hjelte.9 -N\u00e4tverket Sverige", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297081077146720", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297081077146720", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "N\u00e4tverket Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ettenatsverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ettenatsverige/photos/a.610227439054177.1073741828.610218622388392/650157125061208/?type=1", 
            "object_id": "650157125061208", 
            "created_time": "2014-09-29T19:47:52+0000", 
            "message": "SVONA ER \u00deETTA \u00c1 \u00d6LLUM TORGUM . MUSLIMAR SEM EKKI GERAEKKI NEITT NEMA NAU\u00d0GA OG F\u00c1 BORGA\u00d0 FIRIR \u00deA\u00d0 F\u00c1 MEIRI PEN\u00cdNG \u00cd HVERJUM M\u00c1NU\u00d0I EN \u00deEIR SEM ERU \u00c1 ELLISTIRK FY FAN", 
            "updated_time": "2014-09-30T11:11:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297081077146720", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296780880510073", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296780880510073", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T00:57:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzcxODQ5NjA2MjA2MjQ3", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "771849606206247", 
                        "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T23:32:42+0000", 
            "message": "einum aulanum f\u00e6rri", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296780880510073", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTVRVMk1EWTNNVE01TWpJeE9qRTBNVEl3TXpnMk16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTVRVMk1EWTNNVE01TWpJeE9qRTBNVEl3TXpnMk16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "765355403518370", 
                            "name": "Sturla \u00de\u00f3r\u00f0arson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T00:57:18+0000", 
                        "message": "Magna\u00f0 a\u00f0 svona laga\u00f0 skuli ekki geta fengi\u00f0 hausin \u00e1 \u00feessu li\u00f0i til a\u00f0 hugsa.", 
                        "id": "297156067139221", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297048673816627", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297048673816627", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T23:25:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T17:49:54+0000", 
            "message": "MEIRU AUMINGJAR\u00b4\u00de SSIR MUSLIMAR VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0UR \u00c1 \u00d6LLUM H\u00c6\u00d0UM SKO", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297048673816627", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTVRJek1EY3pPREE1TVRnM09qRTBNVEl3TXpNeE5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURRNU56YzNNVFE1T0RVd09qRTBNVEl3TVRNeE9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:53:05+0000", 
                        "message": "alveg hreint yndislegir \u00feessir menn", 
                        "id": "297049777149850", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T18:36:08+0000", 
                        "message": "Gat ekki horft a thetta. Sloekkti um leid og eg fattadi hvad var ad gerast \ud83d\ude08", 
                        "id": "297062517148576", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T20:31:10+0000", 
                        "message": "Var ekki veri\u00f0 a\u00f0 brennimerkja vesalings barni\u00f0 me\u00f0 \"nun\", kristi\u00f0?", 
                        "id": "297090787145749", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T23:25:47+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 hj\u00e1lpi m\u00e9r.", 
                        "id": "297123073809187", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQArMTmjPI-lJT3m&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.gravatar.com%2Fblavatar%2Fd2e519b2a11fe911a0380911f7c78f5e%3Fs%3D200", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sex m\u00e4n, 18-25 \u00e5r, h\u00e4ktade f\u00f6r inblandning i Gruppv\u00e5ldt\u00e4kt i Sundbyberg - Media verkar har m\u00f6rkat", 
            "caption": "antivansterbloggen.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297096547145173", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297096547145173", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T21:01:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://antivansterbloggen.wordpress.com/2014/09/29/sex-man-18-25-ar-haktade-for-inblandning-i-gruppvaldtakt-i-sundbyberg-media-verkar-har-morkat/", 
            "created_time": "2014-09-29T21:01:43+0000", 
            "message": "6 menn d\u00e6mdikr firir nau\u00f0gun  muslimar h\u00f3pnau\u00f0gun \u00e1 st\u00falkuni", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297096547145173", 
            "description": "Sex m\u00e4n i \u00e5drarna 18-25 \u00e5r har allts\u00e5 h\u00e4ktats f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt och detta medan de satt h\u00e4ktade f\u00f6r annan brottslighet. Samtliga \u00e4r icke-etniska personer. Fallet \u00e4r belagt med omfattande sekretess vilke..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "897592253606669", 
                "name": "Olafur Einarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297086983812796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297086983812796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T20:19:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURnM09Ua3pPREV5TmprMU9qRTBNVEl3TWpFNU5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURnM09Ua3pPREV5TmprMU9qRTBNVEl3TWpFNU5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "897592253606669", 
                            "name": "Olafur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T20:19:13+0000", 
                        "message": "<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<", 
                        "id": "297087993812695", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T20:12:07+0000", 
            "message": "Svo sannarlega s\u00f6mu lei\u00f0is", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297086983812796"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297086020479559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297086020479559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T20:06:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T20:06:46+0000", 
            "message": "T\u00cdMITIL A\u00d0 \u00cdSLEND\u00cdNGAR VAKNI OG GERI EIHVA\u00d0 TIL A\u00d0 ST\u00d6\u00d0VA MUSLIMA \u00c1 \u00cdSLANDI . VI\u00d0 VILJUM EKKI HALAL SL\u00c1TRUN VI\u00d0 VILJUM SV\u00cdNAKJ\u00d6T \u00cd SK\u00d3LUM OG HALDA KROSSINUM \u00cd OKKAR F\u00c1NA", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297086020479559"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBh8QAHZC7IAREa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fstoltenberg-abdule-3-Udklip-615.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u2018De vantro skal f\u00e5 lov til at smage helvede\u2019 \u2013 s\u00e5dan l\u00f8d det fra en mand, der var...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURnME16YzNNVFEyTXprd09qRTBNVEl3TWpBM01EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyT1RjMk56WXdORGt3TkRnMU9qRTBNVEU1T1RZME5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T13:14:14+0000", 
                        "message": "S\u00fa sem hann er kv\u00e6ntur n\u00fana er a.m.k. kona nr. 2.", 
                        "id": "296976760490485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T13:43:22+0000", 
                        "message": "Kona n\u00famer 3. hj\u00e1 Salla", 
                        "id": "296984053823089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:29:58+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00e6r eru allar \u00ferj\u00e1r amb\u00e1ttir andskotans, skilna\u00f0urinn er bara sj\u00f3narspil :D", 
                        "id": "297043453817149", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T18:10:20+0000", 
                        "message": "3 \u00edslenskar konur n\u00fa gr\u00ednisti \u00ed m\u00e9r hva\u00f0 er a\u00f0 konunum", 
                        "id": "297054400482721", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T18:32:26+0000", 
                        "message": "A\u00f0 \u00f3gleymdu \u00fev\u00ed a\u00f0 eftir a\u00f0 hafa b\u00fai\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi \u00ed 17 \u00e1r kominn me\u00f0 \u00edslenskan r\u00edkisborgarar\u00e9tt. F\u00f3r hann \u00ed forr\u00e6\u00f0isdeilu vi\u00f0 systur s\u00edna \u00fear sem h\u00fan gat ekki ali\u00f0 b\u00f6rn s\u00edn upp a\u00f0 m\u00fasl\u00edmskum si\u00f0 vegna \u00feess a\u00f0 ma\u00f0ur hennar var \u00edslenskur. \u00c1 \u00fev\u00ed s\u00e9st vel a\u00f0l\u00f6gun hans a\u00f0 \u00edslenskum si\u00f0um, venjum og l\u00f6gum.", 
                        "id": "297061773815317", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T19:58:24+0000", 
                        "message": "Rifrildi\u00f0 vi\u00f0 \"systurina\" er l\u00edka sj\u00f3narspil sem vir\u00f0ist hafa gengi\u00f0 heim \u00e1 Kj\u00e1na \u00cdslands :D", 
                        "id": "297084377146390", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296940863827408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296940863827408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T19:58:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/han-var-socialdemokraternes-kaeledaegge-nu-er-han-dod-i-kampen-mod-de-vantro-som-han-hadede/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204430330376650", 
                        "name": "Haukur Hannesson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202639054751645", 
                        "name": "Tholly Rosmunds"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T11:20:06+0000", 
            "message": "Hann var talinn hafa a\u00f0lagast samf\u00e9laginu mj\u00f6g vel og var talinn vera fyrirmynd fyrir a\u00f0ra innflytjendur. En reyndist s\u00ed\u00f0an sj\u00e1lfsmor\u00f0s\u00e1r\u00e1sarma\u00f0ur......\n\n\"Abdule fortalte i interviewet med al-Shabaab f\u00f8r sin d\u00f8d, at han i 13 \u00e5r har v\u00e6ret med i islamistgruppen al-Itihaad al-Islamiya (AIAI), som st\u00f8ttes af al-Qaeda, inden han blev en del af al-Shabaab.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296940863827408", 
            "description": "P\u00e5 billedet ser man Jens Stoltenberg, der dengang var Norges statsminister, sammen med Burhan Abdule, som var socialdemokraternes forbillede for indvandrere. Fire \u00e5r senere d\u00f8de Abdule som selvmordsbomber i Somalia. L\u00e6s mere ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10698708_696187067124880_49142755561025172_n.jpg?oh=92ae2af665ea94415137bacc2fa5e4ee&oe=553BF294", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Under helgen har det varit oroligheter i flera invandrart\u00e4ta f\u00f6rorter i Stockholm.Igen...Ser man p\u00e5 det med \u00f6ppet sinne, s\u00e5 \u00e4r f\u00f6ljande bara fakta: Fanns inte dessa \u00f6verfulla betonggetton, skulle inte heller n\u00e4mnda problem finnas. Det \u00e4r bara realism. Inte rasism. http://nyheteridag.se/fortsatt-oroligt-i-norsborg/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297080233813471", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297080233813471", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "N\u00e4tverket Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ettenatsverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ettenatsverige/photos/a.610227439054177.1073741828.610218622388392/696187067124880/?type=1", 
            "object_id": "696187067124880", 
            "created_time": "2014-09-29T19:44:03+0000", 
            "message": "OG MUSLIMAR HALDA \u00c1FRAM A\u00d0 BRENA B\u00cdLA OG SK\u00d3LA", 
            "updated_time": "2014-09-29T19:44:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297080233813471", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297079787146849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297079787146849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T19:41:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T19:41:24+0000", 
            "message": "H\u00daN ER REI\u00d0 . \u00deETTA VORU SVOKLA\u00d0IR FORELDA LAUS B\u00d6RN F\u00daLSKEGGA\u00d0IR", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297079787146849"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALcH6g5buSdJdx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F09%2F27%2F1411778854686_Image_galleryImage_Photo_of_Tariq_bin_al_Tah.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic State\u2019s \u201cEmir Of Suicide Bombers\u201d Raises $2 Million In Qatar", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297075913813903", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297075913813903", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T19:28:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/09/islamic-states-emir-of-suicide-bombers-raises-2-million-in-qatar.html/", 
            "created_time": "2014-09-29T19:28:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297075913813903", 
            "description": "Further proof that Qatar must be designated a state sponor of terrorism and the reason I joined the steering committee of the Qatar Awareness Campaign. We are a coalition of concerned independent journalists and publishers, for the purpose of signing onto letters addressed to companies and individuals who are accepting money from Qatar. The reason? [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAe8jG1Wxlg8SQJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.dailystar-uk.co.uk%2Fdynamic%2F1%2Fphotos%2F191000%2F620x%2FIS-terrorist-402235.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "60 British terrorists are banged up after attempting to sneak into the UK", 
            "caption": "www.dailystar.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297074123814082", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297074123814082", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T19:26:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailystar.co.uk/news/latest-news/402235/British-terrorists-jailed-after-attempt-sneak-UK", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3MTcxMzYzODIxNTY=", 
                        "before": "MTAyMDQ2NjMwNTY2MDc5MzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202717136382156", 
                        "name": "Johann D Egilsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T19:26:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297074123814082", 
            "description": "MORE than 60 alleged Brit Islamic State fighters have been arrested after sneaking back into the UK."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297073340480827", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297073340480827", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T19:23:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T19:23:04+0000", 
            "message": "HA HA HA", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297073340480827"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10698452_821475987904430_6239698051408322175_n.jpg?oh=fffc51e8da0a62f943a4ebdfd01dc5c6&oe=5504A6A0&__gda__=1426286150_3334b7b88d9e0e2a407d6a7b07d59525", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI0Njc2NTAxMDQ5ODkz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Paris ban on Muslim street prayers comes into effect.\n\nA ban on saying prayers in the street, a practice by French Muslims unable to find space in mosques, has come into effect in the capital, Paris.\n\nThe phenomenon of street prayers, which see Muslims spreading mats on footpaths, became a political issue after far right protests.\n\nThe French government obviously listens, first they banned the Niqab/Burqa now praying on the streets.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297072700480891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297072700480891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/821475987904430/?type=1", 
            "object_id": "821475987904430", 
            "created_time": "2014-09-29T19:20:32+0000", 
            "message": "SVONA VER\u00d0UR \u00c1 HLEMI OG \u00c1 ARNARH\u00d3LI BR\u00c1\u00d0UM", 
            "updated_time": "2014-09-29T19:20:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297072700480891", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10678913_1549713811910145_1549713525243507_11380_627_t.jpg?oh=cd94a14ba93e8b44f409d8a80bb2ab9d&oe=5504B125&__gda__=1429695376_81b8397298e4fb75c8d76daa50050eda", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzQxMTI4Njk5OTM=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "ICYMI from 'The Kelly File' on Fox News last night \u2013 watch and weigh in: http://bit.ly/1vmYqGq", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10560048_1549713795243480_762669435_n.mp4?rl=421&vabr=234&oh=fd6b7d040de9cc4b74b30ea97edc43e3&oe=549F1B4B&__gda__=1419709580_1d9308a632e2671f816e7c995a47ee00", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297061950481966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297061950481966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:59", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1549713525243507", 
            "object_id": "1549713525243507", 
            "created_time": "2014-09-29T18:33:36+0000", 
            "updated_time": "2014-09-29T18:33:36+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297061950481966", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjcKz7Bg53CzuC&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FMSq0BAZzHKg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "THIGHING OF FEMALE CHILDREN In Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/MSq0BAZzHKg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297050347149793", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297050347149793", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T17:56:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=MSq0BAZzHKg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T17:56:10+0000", 
            "message": "HLUSTI\u00d0 \u00c1 VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0IN", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297050347149793", 
            "description": "A quotation from my new book, The Child-Bride and the Old Man of Arabia... For more about his topic and how to Muslim justify this act of Muhammad.. read the..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCx-G6y_ep-tf73&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.expressen.se%2Fstatic%2Fimages%2Fwasp-for-facebook.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldt\u00e4ktsv\u00e5g i Sverige \u2013 21 fall p\u00e5 tre dagar", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297043737150454", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297043737150454", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T17:31:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/nyheter/valdtaktsvag-i-sverige--21-fall-pa-tre-dagar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T17:31:25+0000", 
            "message": "21 nau\u00f0ganir \u00e1 3 d\u00f0gum , m\u00faslimar g\u00e1nga bersesg\u00e1ng um landi\u00f0 og nau\u00f0ga s\u00e6nskum st\u00falkum sem ekki brea sl\u00e6\u00f0u \u00e1 hausnum . moskan leivir nau\u00f0ganir \u00e1 konum sem ekki hilja h\u00e1ri\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_297043737150454", 
            "description": "G\u00c4VLE/BOLLN\u00c4S. Sverige skakas av en m\u00e4ngd v\u00e5ldt\u00e4kter - mitt under h\u00f6gsommaren. 21 v\u00e5ldt\u00e4kter har anm\u00e4lts p\u00e5 bara tre dygn. \u2013 Det \u00e4r dubbelt s\u00e5 m\u00e5nga \u00f6verfallsv\u00e5ldt\u00e4kter under sommaren \u00e4n under resten av \u00e5ret, s\u00e4ger Niklas L\u00e5ngstr\u00f6m, forsklingsledare i kriminalv\u00e5rden."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1800338_287718858061390_789623864940843942_n.jpg?oh=f06311a6f21187f8b4ca238d99629b77&oe=54FFAF0C&__gda__=1430034607_4be0efa9040df6d1e53537fac8fa6b12", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Je connais pas ton nom,j'ai juste cette photo de toi avant que tu subisses le martyr...je voulais juste te dire que je vais jamais oublier ton visage ni ton sacrifice!JE te remercie et je te souhaite bon paradis mon fr\u00e8re!La Syrie aura la victoire gr\u00e2ce \u00e0 des gens comme toi! <3", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297041023817392", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297041023817392", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Chants sacr\u00e9s aram\u00e9en", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ChantsSacresArrameen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ChantsSacresArrameen/photos/a.115019165331361.22468.114998852000059/287718858061390/?type=1", 
            "object_id": "287718858061390", 
            "created_time": "2014-09-29T17:18:54+0000", 
            "message": "hven\u00e6r drepa \u00feeir okkar biskub og prestana \u00e1 \u00edslandi", 
            "updated_time": "2014-09-29T17:18:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297041023817392", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/6975_456996731028277_739531829_n.jpg?oh=b3a990194e2967e7dc01446b64be9f7d&oe=55415729", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURRd09ETXpPREUzTkRFeE9qRTBNVEl3TVRFd09USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURNd05qWXpPREU0TkRJNE9qRTBNVEl3TURnNU5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T16:42:27+0000", 
                        "message": "Usssss...:(", 
                        "id": "297030663818428", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:18:12+0000", 
                        "message": "Aumingja ma\u00f0urinn", 
                        "id": "297040833817411", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Pensjonist angrepet av utlendinger i sitt eget hjem.\r\n\r\nDen 67 \u00e5r gamle mannen \u00e5pnet d\u00f8ren og trodde han hadde \"loddselgere\" p\u00e5 d\u00f8ren. Istedenfor ble han banket opp, bundet fast og ranet.\r\n\r\nPolietiet g\u00e5r ut med beskrivelse av ranerne som \"\u00d8st-europeere\" som snakket gebrokkent norsk. (Dette er ofte en beskrivelse p\u00e5 sig\u00f8ynere som har denne typen brutale hjemmeran som sin spesialitet).\r\n\r\nhttp://www.nyhetene24.no/nyheter/mann-angrepet-og-ranet-i-sitt-hjem-i-halden-1\r\n\r\nPolitiet har i flere \u00e5r advart mot rom-bander fra Romania som har gjennomf\u00f8rt sv\u00e6rt brutale eldreran. De eldste ofrene har v\u00e6rt over 100 \u00e5r gamle:\r\n\r\nhttp://www.oblad.no/nyheter/politiet-advarer-mot-eldreran-1.5550441\r\n\r\nPoliti og myndigheter klarte forleden dag \u00e5 kontrollere b\u00e5de grenseoverganger og ha passkontroll n\u00e5r EU-toppene og internasjonale kjendiser bes\u00f8kte Norge i forbindelse med Fredsprisutdelingen. Da var ressurser ikke en sak, med avstengte gater, personkontroller, helikoptre, stengt luftrom over byen og 59 limousiner som ble hentet inn spesielt fra Tyskland med PST agenter  p\u00e5 100% overtid som passet p\u00e5 eliten slik at ingenting skulle skje med dem.\r\n\r\nV\u00e5re eldre som har jobbet og slitt i hele livet, betalt skatt og bygd opp landet, f\u00e5r ingen slik beskyttelse og er fritt vilt for voldsbander som kj\u00f8rer over grensene v\u00e5re som de vil og ser p\u00e5 norske fengsler som \"luksus-hoteller\" med varm mat og dagpenger.\r\n\r\nDet er p\u00e5 tide \u00e5 avsette den r\u00f8dgr\u00f8nne regjeringen ved neste valg.\r\n\r\n(Bildet er en illustrasjon).", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297022193819275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297022193819275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.429866270407990.98754.383221698405781/456996731028277/?type=1", 
            "object_id": "456996731028277", 
            "created_time": "2014-09-29T16:11:19+0000", 
            "message": "r\u00e6ndu hann og b\u00f6r\u00f0u \u00ed hakk", 
            "updated_time": "2014-09-29T17:18:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297022193819275", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10417363_899395893421702_899394900088468_48410_2400_t.jpg?oh=66db604ed5bbe7be6ae684277dd405dc&oe=552E56D6&__gda__=1429914239_64289bc51063f38bbadf150fbde2b074", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-29T17:17:50+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0628\u0647\u200c\u06a4\u06cc\u062f\u06cc\u06c6... \u062a\u0648\u0646\u062f\u0695\u0647\u200c\u0648\u0647\u200c\u0643\u0627\u0646 \u0626\u0647\u200c\u0645 \u0647\u0647\u200c\u06b5\u0645\u0647\u200c\u062a\u0647\u200c\u0634\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u0647\u200c\u0633\u062a\u067e\u06ce\u0643\u0631\u062f\u0648\u0648\u0647\u200c", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/t42.1790-2/10383345_899395836755041_770382084_n.mp4?rl=801&vabr=445&oh=34e0246611ff5887fd91964d89e18097&oe=549E1875", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297040713817423", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297040713817423", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:43", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=899394900088468", 
            "object_id": "899394900088468", 
            "created_time": "2014-09-29T17:17:50+0000", 
            "message": "muslimar halda s\u00ednum si\u00f0um og ei\u00f0ilegja kristna kirkjugar\u00f0a og r\u00edva ni\u00f0ur krossa . og brena s\u00e6nska f\u00e1nan . \u00feeir vilja takka krossin \u00far nor\u00f0urlanda f\u00e1num \u00feeir hata krossin .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_297040713817423", 
            "description": "KNNC.NET\n\u0647\u0647\u200c\u0631\u0648\u0647\u200c\u0643 \u0644\u0647\u200c \u06a4\u06cc\u062f\u06cc\u06c6\u0643\u0647\u200c\u062f\u0627 \u062f\u0647\u200c\u0631\u0643\u0647\u200c\u0648\u06ce\u062a\u060c \u0643\u06c6\u0645\u0647\u200c\u06b5\u06ce\u0643 \u0644\u0647\u200c \u0626\u06cc\u0633\u0644\u0627\u0645\u06cc\u06cc\u0647\u200c \u062a\u0648\u0646\u062f\u0695\u0647\u200c\u0648\u0647\u200c\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0647\u200c \u0628\u0647\u200c\u0631\u0647\u200c\u0628\u0627\u0646\u06ce\u0643\u062f\u0627 \u0647\u0647\u200c\u06b5\u06cc\u0627\u0646\u0643\u0648\u062a\u0627\u0648\u0647\u200c\u062a\u0647\u200c \u0633\u0647\u200c\u0631 \u06af\u06c6\u0695\u0633\u062a\u0627\u0646\u06ce\u0643\u06cc \u0643\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0647\u200c\u0643\u0627\u0646 \u0648 \u062e\u0627\u0686 \u0648 \u0643\u06ce\u0644\u06cc \u06af\u06c6\u0695\u0647\u200c\u0643\u0627\u0646\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u0647\u200c\u0634\u0643\u06ce\u0646\u0646.\n\u0628\u0647\u200c\u06b5\u0627\u0645 \u0646\u0647\u200c\u0632\u0627\u0646\u0631\u0627\u0648\u0647\u200c \u0626\u0647\u200c\u0645 \u0647\u06ce\u0631\u0634\u0647\u200c \u0644\u0647\u200c\u0643\u0648\u06ce \u0626\u0647\u200c\u0646\u062c\u0627\u0645\u062f\u0631\u0627\u0648\u0647\u200c."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297024523819042", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297024523819042", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T16:20:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NjkyNjc1MjE1MjU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204669267521525", 
                        "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T16:20:15+0000", 
            "message": "endurs\u00edni \u00feennan . g\u00f3\u00f0ur lemur st\u00falkuna hun beit hann \u00ed puttan . barnan\u00ed\u00f0 hann um 40 og h\u00fan 14 \u00e1ra", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_297024523819042"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p118x90/207736_465903630137587_1686521681_n.jpg?oh=38fd46a0d88ba0f50a0b4ad694c506f2&oe=5536B28A&__gda__=1425613525_c9279771872dd15e8d81a4dbf6a3bdbe", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDI5NjEwOTM5NjgxNTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202961093968155", 
                        "name": "Eydna D\u00e1njalsd\u00f3ttir Petersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURJek16SXpPREU1TVRZeU9qRTBNVEl3TURjek1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamszTURJeU5UazNNVFV5TlRZNE9qRTBNVEl3TURjeE9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203624204918855", 
                            "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T16:13:15+0000", 
                        "message": "kannski bara flugmi\u00f0a aftur heim ;)", 
                        "id": "297022597152568", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T16:15:25+0000", 
                        "message": "pres\u00eds . g\u00f3\u00f0", 
                        "id": "297023323819162", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Da var de p\u00e5'n igjen!\r\n\r\nIkke noe sier \"Godt nytt \u00e5r!\" her i v\u00e5r flerkulturelle nasjon mer enn asyls\u00f8kere som sl\u00e5r hverandre helsel\u00f8se.\r\n\r\nN\u00e6rmere 40 asyls\u00f8kere fra Somalia og Afghanistan som hadde f\u00e5tt nok av norsk julestemning og bestemte seg for \u00e5 innf\u00f8re en litt mer tradisjonell innf\u00f8dt stemning, barket sammen p\u00e5 et asylmottak i Mysen ig\u00e5r kveld. \r\n\r\nPolitiet ankom stedet hvor stemningen var \"amper\" og flere av flyktningene som har kommet fra krig og elendighet til v\u00e5rt land for \u00e5 kunne leve i fred ble sendt p\u00e5 legevakt og sykehus for \u00e5 behandle skadene etter masseslagsm\u00e5let.\r\n\r\nVi tror ikke at disse menneskene flyktet fra volden. Vi tror de tok den med seg. \r\n\r\nhttp://www.document.no/2012/12/masseslagsmal-pa-asylmottak/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297021257152702", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297021257152702", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.429866270407990.98754.383221698405781/465903630137587/?type=1", 
            "object_id": "465903630137587", 
            "created_time": "2014-09-29T16:06:29+0000", 
            "message": "takk firir a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti okkur . vi\u00f0 erum ekki \u00e1n\u00e6g\u00f0ir viljum meira af pen\u00edngum og betri mat og og", 
            "updated_time": "2014-09-29T16:15:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297021257152702", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/p130x130/224811_461321863929097_1778823669_n.jpg?oh=101b39d2e775da4b3a0547a597a04eaf&oe=5533CD00", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Untitled Album", 
            "caption": "Muslimsk skole i Toronto, Canada. Slik \u00f8nsker blant annet Islamnet \u00e5 drive i Norge, da de arrangerte m\u00f8te p\u00e5 H\u00f8yskolen i Oslo og Akershus sine lokaler og hadde separate innganger for menn og kvinner.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297021987152629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297021987152629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.446838205377463.102571.383221698405781/461321863929097/?type=1", 
            "object_id": "461321863929097", 
            "created_time": "2014-09-29T16:09:43+0000", 
            "message": "konur f\u00e1 ekki st\u00f3la ver\u00f0a bara a\u00f0 d\u00fasa \u00e1 g\u00f3lfinu", 
            "updated_time": "2014-09-29T16:09:43+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297021987152629", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/406656_467576919970258_235272801_n.jpg?oh=e1365c1444e2a0de3075244453b841b8&oe=54FF2538&__gda__=1426395039_545c6a51b7480f705d1e3cd3283b85b2", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Innvandrer voldtok 15 \u00e5r gammel jente i Sarpsborg. (Og media lyver igjen).\r\n\r\nDet som skulle v\u00e6re en fin kveld for en ung jente med feiring av det nye \u00e5ret, endte opp som jentas verste mareritt. Voldtekt.\r\n\r\nI et hus i Sarpsborg som 15 \u00e5ringen befant i, var ogs\u00e5 en 20 \u00e5r gammel innvandrer tilstede.\r\n\r\nInnvandreren gjorde som innvandrere gj\u00f8r, og voldtok jenta.\r\n\r\nFra sa.no:\r\n\r\n\"Jenta ble tatt h\u00e5nd om og kj\u00f8rt til voldtektsmottaket i Fredrikstad for unders\u00f8kelse der. Samtidig startet politiet jakten p\u00e5 den angivelige gjerningsmannen.\"\r\n\r\n\"Noen timer senere ble s\u00e5 en mann i 20-\u00e5rene p\u00e5grepet og siktet for ugjerningen. Etter det avisen kjenner til har siktede utenlandsk bakgrunn. Det skal v\u00e6re noe usikkert om mannen er bosatt i Sarpsborg eller ei.\" \r\n\r\nhttp://www.sa.no/lokale_nyheter/article6420855.ece\r\n\r\nVi advarer foreldre og unge mennesker her i landet \u00e5 passe p\u00e5. Her er noen r\u00e5d til spesielt unge jenter: Ikke g\u00e5 p\u00e5 fest alene hvor utlendinger befinner seg. Ikke g\u00e5 hjem med utlendinger. Ikke aksepter r\u00f8yk, alkohol eller gaver fra utlendinger. Hvis utlendinger kontakter dere, s\u00e5 lat som om dere snakker p\u00e5 telefonen og ikke se dem inn i \u00f8ynene. Kj\u00f8p voldtektsalarm og forsvarsspray. L\u00e6r dere basis selvforsvar.\r\n\r\nL\u00f8gnmedia p\u00e5 sin side starter ny\u00e5ret med \u00e5 fortsette \u00e5 lyve om de kriminelles bakgrunn:\r\n\r\nVG som har hentet saken sin fra Sarpsborg Arbeiderblad \"glemmer\" \u00e5 nevne at voldtektsmannen er en utlending. Der har han plutselig bare blitt \"20-\u00e5ringen\" og \"mannen\" p\u00e5 journalistenens nyspr\u00e5k.\r\n\r\nhttp://www.vg.no/nyheter/innenriks/artikkel.php?artid=10064231\r\n\r\nVi omtalte tidligere i\u00e5r saken om \"Voldtektssjokk i Fredrikstad\":\r\n\r\nhttp://www.f-b.no/nyheter/voldtektssjokk-i-fredrikstad-1.5476818\r\n\r\n100% av disse voltektene er beg\u00e5tt av innvandrere og 100% av ofrene er norske jenter.\r\n\r\nBildet er ikke av den arresterte mannen, men av en typisk overfalls voldtektsmann i Norge, if\u00f8lge politiets voldtektsstatistikker.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297020850486076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297020850486076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.429866270407990.98754.383221698405781/467576919970258/?type=1", 
            "object_id": "467576919970258", 
            "created_time": "2014-09-29T16:04:00+0000", 
            "message": "nau\u00f0ga\u00f0i noskri st\u00falku ha muslimi gat\u00fea\u00f0veri\u00f0", 
            "updated_time": "2014-09-29T16:04:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297020850486076", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/406013_468944899833460_974688559_n.jpg?oh=13ca98cfe8901667955e381f96f3bf94&oe=55378529", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Innvandringskriminaliteten koster det norske samfunnet \"astronomiske\" summer.\r\n\r\nDe siste ukene har vi tatt opp innvandrer-regnskapet og hvordan blant annet FrP \u00f8nsker dette for \u00e5 kunne beregne kostandene ved innvandringen til Norge.\r\n\r\nS\u00e5 langt har den r\u00f8dgr\u00f8nne regjeringen nektet for dette.\r\n\r\nEt aspekt ved dette innvandrer-regnskapet, bortsett fra hva det koster oss \u00e5 bosette, integrere, utdanne og st\u00f8tte innvandrere \u00f8konomisk, er den m\u00f8rke siden av innvandringen. Kriminaliteten.\r\n\r\nOg den er dessverre uforholdsmessig stor, i forhold til innvandrernes folketall.\r\n\r\nTo \u00f8konomer fra Sverige har regnet p\u00e5 hvor mye hver enkelt kriminelle handling koster:\r\n\r\n- Ett personr\u00e5n kostar samh\u00e4llet 226.000 kronor.\r\n\r\n- En \u201dmycket m\u00e5ttlig\u201d misshandel kostar 203.000 kronor.\r\n\r\n- En indrivning \u2013 n\u00e4r kriminella personer driver in en skuld \u2013 kostar 123.000 kronor.\r\n\r\n- Om en person blir s\u00e5 sv\u00e5rt misshandlad att den invalidiseras kan kostnaden hamna p\u00e5 50 miljoner kronor.\r\n\r\n\"I \u201dpriset\u201d ing\u00e5r r\u00e4ttsv\u00e4sende, sjukv\u00e5rd, rehabilitering och kostnader f\u00f6r inkomstbortfall. Betalar g\u00f6r staten via r\u00e4ttsv\u00e4sendet och f\u00f6rs\u00e4kringskassan, landstinget och kommunen. Siffrorna \u00e4r genomsnittliga och kostnaderna f\u00f6r kriminalv\u00e5rden av den eventuellt gripna f\u00f6r\u00f6varen ing\u00e5r inte.\"\r\n\r\n\"Det \u00e4r extremt sv\u00e5rt att f\u00e5 fram exakta summor och totalkostnader, men det h\u00e4r \u00e4r ett seri\u00f6st f\u00f6rs\u00f6k att visa alla kommuner vad det handlar om. Vi vill f\u00e5 dem att t\u00e4nka i termer av sociala investeringskalkyler, s\u00e4ger Christina Wahlstr\u00f6m, projektledare p\u00e5 Skandia Id\u00e9er f\u00f6r livet, som tillsammans med Allm\u00e4nna arvsfonden ekonomiskt st\u00f6ttat projektet.\"\r\n\r\nDet er store summer vi snakker om n\u00e5r vi vet at det i Oslo sentrum bare de 10 siste \u00e5rene har v\u00e6rt over 6 000 REGISTRERTE personran.\r\n\r\nVi har if\u00f8lge politiet 5-6 st\u00f8rre gjenger i Oslo omr\u00e5det, hver med rundt 30-50 aktive personer. If\u00f8lge utregningene til de svenske \u00f8konomene s\u00e5 koster EN person i dette milj\u00f8et staten n\u00e6rmere 80 millioner kroner frem til de har fylt 40 \u00e5r. \r\n\r\nVi snakker alts\u00e5 om MILLIARDER av kroner bare p\u00e5 hver enkelt av postene som omtales ovenfor! \r\n\r\nIgjen, vi skj\u00f8nner hvorfor den r\u00f8dgr\u00f8nne regjeringen nekter \u00e5 ha et regnskap p\u00e5 dette, for det ville vist det vi som bryr oss om landet v\u00e5rt har sagt i mange \u00e5r; INNVANDRINGEN TIL NORGE L\u00d8NNER SEG IKKE! \r\n\r\nhttp://www.document.no/2013/01/gatevold-kriminalitet-og-utenforskap-koster-astronomiske-summer/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297020133819481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/297020133819481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Folkebevegelsen mot innvandring", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FolkebevegelsenMotInnvandring/photos/a.429866270407990.98754.383221698405781/468944899833460/?type=1", 
            "object_id": "468944899833460", 
            "created_time": "2014-09-29T16:01:09+0000", 
            "message": "muslima str\u00e1kar kosta nosku \u00fej\u00f3\u00f0ina 100 milj\u00f3na \u00ed alskonar inbrotum og eiturlifja s\u00f0lu og og og", 
            "updated_time": "2014-09-29T16:01:09+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_297020133819481", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDi7nbLoAZOpHyk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FqZ-QX8LuKHA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "One Hour Compilation of how Islam is Ruining Europe and America", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyT1RFd05qSTNNVFl6TnpZMU9qRTBNVEU1T0RBeU16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTmpRd056VXdOVEkwTURnMk9qRTBNVEU1TVRNeE56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T14:06:13+0000", 
                        "message": "Sumir segja saga kristni var lj\u00f3t vi\u00f0 n\u00e1\u00f0um a\u00f0 komast yfir \u00fea\u00f0 \u00feetta islam rugl er en l\u00f3tt og mun meira en \u00fea\u00f0 en varla tr\u00fa bara, tr\u00fai \u00fev\u00ed Ekki!", 
                        "id": "296640750524086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T08:43:58+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er merkilegt af ma\u00f0ur horfir \u00e1 \u00feetta myndband a\u00f0 sj\u00e1 hvernig \u00feeir sem gangr\u00fdna Islam og m\u00fasl\u00edma, eru d\u00e6mdir fyrir haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur \u00fe\u00f3 \u00feeir hafi sannanir fyrir \u00fev\u00ed sem \u00feeir segja. \u00c1 sama t\u00edma eru m\u00fasl\u00edmar me\u00f0 \u00fev\u00edl\u00edkan haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn \u00feegnum landanna en ekkert er gert vi\u00f0 \u00fev\u00ed. \u00deeir eru ekki l\u00f6gs\u00f3ttir en \u00feeir hafa engin g\u00f6gn e\u00f0a sannanir fyrir s\u00ednu m\u00e1il einungis hatur sitt. Hvar endar \u00feetta \u00feegar ekki m\u00e1 segja \u00fea\u00f0 sem satt er \u00e1n \u00feess a\u00f0 eiga \u00e1 h\u00e6ttu a\u00f0 vera l\u00f6gs\u00f3ttur ...............er f\u00f3lk ekki a\u00f0 \u00e1tta sig \u00e1 \u00feeirri hr\u00e6\u00f0ilegu sta\u00f0reynd a\u00f0 \u00fea\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 vega a\u00f0 og ey\u00f0a tj\u00e1ningafrelsinu.", 
                        "id": "296910627163765", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qZ-QX8LuKHA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296636210524540", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296636210524540", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T08:43:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qZ-QX8LuKHA&feature=player_detailpage", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T13:47:27+0000", 
            "message": "\"Countless footage and evidence of how Islamic immigration to Western society will inevitably destroy it. No one can deny that Islam is a dangerous religion after watching this video. I AM NOT A RACIST. I AM NOT A NAZI. I simply believe Islam as a religion is dangerous and does not belong in any western or civilized society and my evidence in this video proves that statement. How can Islam be a religion of peace but cause so much sadness and devistation?\"\nhttps://www.youtube.com/watch?v=qZ-QX8LuKHA&feature=player_detailpage", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296636210524540", 
            "description": "Countless footage and evidence of how Islamic immigration to Western society will inevitably destroy it. No one can deny that Islam is a dangerous religion a..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1542229_659845780760616_659845487427312_59160_2438_t.jpg?oh=5169bdceecfcc636b193eee3951a8d59&oe=54FB80EF&__gda__=1429559751_92c0d823fe509532b852f94fa5b3966f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-29T00:02:50+0000", 
            "from": {
                "id": "10203491847324993", 
                "name": "Axel \u00de\u00f3rarinn Ice"
            }, 
            "name": "FUNNIEST VIDEO EVER!!!", 
            "source": "https://fbcdn-creative-a.akamaihd.net/hads-ak-xpa1/v/t42.1790-4/10508608_659845750760619_2109076666_n.mp4?oh=73972a584a0bac2c89ee0669c33ba7be&oe=549F2CB8&__gda__=1419722363_fb98c716056bbfd32cb3d2b2560b4d3c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296786500509511", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296786500509511", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:12", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=659845487427312", 
            "object_id": "659845487427312", 
            "created_time": "2014-09-29T00:02:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296786500509511", 
            "description": "THIS IS VERY FUNNY.. MUST WATCH!!!!!\nEC Twins in Vegas Friday at  Marquee Las Vegas DAY CLUB !!"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296780457176782", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296780457176782", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T23:30:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T23:30:21+0000", 
            "message": "2 \u00e1 n\u00e6turkl\u00fab", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296780457176782"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfleSF5jDh9KLJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feyjan.pressan.is%2Ffrettir%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2F95a730f30d-380x230_o.png", 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "\u00dar sakleysi \u00e6skunnar yfir \u00ed fremstu v\u00edgl\u00ednu \u00cdslamska r\u00edkisins: Hvernig ver\u00f0a \u00f6fgamenn til?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpnd05EUXdOVEV3TVRFM09qRTBNVEU1TkRjd01UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTmpNMU1ESXdOVEkwTmpVNU9qRTBNVEU1TVRFM09EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T13:43:06+0000", 
                        "message": "Svona er thetta bara.", 
                        "id": "296635020524659", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T14:22:49+0000", 
                        "message": "og gungurnar sem vi\u00f0 kusum stinga bara h\u00f6f\u00f0inu \u00ed sandinn :(", 
                        "id": "296645197190308", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:30:16+0000", 
                        "message": "\u00deetta er kennt \u00ed moskunum. \u00dear l\u00e6ra menn a\u00f0 b\u00faa til sj\u00e1lfsmor\u00f0ssprengjur, skera f\u00f3lk \u00e1 h\u00e1ls. Allt sem heitir me\u00f0aumkvun og sam\u00fa\u00f0 er \u00feurrku\u00f0 \u00fat \u00far \u00feessum ungu m\u00f6nnum sem s\u00e6kja messur immana \u00ed moskunum. Aldrei er \u00feetta sil trylltara og brj\u00e1lsemin og hatri\u00f0 jafn yfir\u00feyrmandi og eftir f\u00f6studagsb\u00e6nirnar sem \u00feeir s\u00e6kja \u00ed moskurnar s\u00ednar.", 
                        "id": "296780440510117", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "eyjan.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296620797192748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296620797192748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T23:30:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/09/27/ur-sakleysi-aeskunnar-yfir-i-fremstu-viglinu-islamska-rikisins-hvernig-verda-ofgamenn-til/#.VCbepRNIVEk.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T12:54:23+0000", 
            "message": "\u201e\u00deeir f\u00f3ru me\u00f0 mig heim eftir b\u00e6nirnar \u00ed moskunni. \u00dea\u00f0 var \u00fear sem \u00e9g var leiddur \u00e1 r\u00e9ttan veg.\u201c", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296620797192748", 
            "description": "Vi\u00f0 bjuggum \u00ed s\u00f6mu blokkinni, \u00e1ttum s\u00f6mu \u00e1hugam\u00e1l og foreldrar okkar komu fr\u00e1 sama sta\u00f0. Hann var\u00f0 \u00f6fgasinna\u00f0ur \u00edslamisti \u00ed S\u00fdrlandi og segir \u00fea\u00f0 \u201efallegt\u201c \u00feegar li\u00f0smenn \u00cdslamska r\u00edkisins h\u00e1lsh\u00f6ggva f\u00f3lk. \u00c9g var\u00f0 bla\u00f0ama\u00f0ur og skrifa um v\u00edgamenn eins og hann. Af hverju f\u00f3r \u00feetta svona?"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10628021_718437481557392_2935128899217688559_n.jpg?oh=df2f2826a816cbe26856c77fa32e77b0&oe=5532CE4E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202674112869993", 
                "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpjNU9ERXdOVEV3TVRnd09qRTBNVEU1TkRZM056RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpjNU9ERXdOVEV3TVRnd09qRTBNVEU1TkRZM056RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:26:11+0000", 
                        "message": "Why release him on bail? This is very dangerious man?", 
                        "id": "296779810510180", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Notorious hate preacher Anjem Choudary has been arrested by  British counter-terrorism police in an early morning raid last week. \n\nHe was arrested alongside his associate Trevor Brooks. \n\nHe is being investigated on suspicion of incitement to terrorism and was released on bail. \n\nAfter his release he immediately took to twitter, posting a warning that terror attacks could soon hit British streets.\n\nRead more: http://www.clarionproject.org/news/anjem-choudary-arrested-terror-charges-britain\n\nShare this to raise awareness of the hate being preached by radicals such as Choudary.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296765580511603", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296765580511603", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Clarion Project - Addressing Islamic Extremism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ClarionProject?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ClarionProject/photos/a.478916042176205.1073741828.424443217623488/718437481557392/?type=1", 
            "object_id": "718437481557392", 
            "created_time": "2014-09-28T22:11:01+0000", 
            "updated_time": "2014-09-28T23:26:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296765580511603", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296336463887848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296336463887848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T23:23:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpjNE5ESXpPRFF6TmpVeU9qRTBNVEU1TkRZMk1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTXpNNE1USXpPRGczTmpneU9qRTBNVEU0TXpVeE9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:26:29+0000", 
                        "message": "Hver er a\u00f0 bi\u00f0ja um \u00fea\u00f0 \u00d3skar minn. \u00de\u00fa hefur komi\u00f0 me\u00f0 margar skarpar \u00e1deilur og mer finnst ska\u00f0i ef \u00fe\u00fa h\u00e6ttir \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "296338123887682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:27:29+0000", 
                        "message": "takk . fjekk hv\u00f6rtun", 
                        "id": "296338370554324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T17:41:32+0000", 
                        "message": "Haltu \u00e1fram me\u00f0 \u00fe\u00edn innlegg \u00d3skar. \u00deessi s\u00ed\u00f0a v\u00e6ri t\u00f3mleg \u00e1n \u00fe\u00edn. \u00de\u00fa l\u00e6tur sko\u00f0anir \u00fe\u00ednar \u00ed lj\u00f3s umb\u00fa\u00f0alaust og ert ekki me\u00f0 neitt pjatt. \u00c1FRAM!!!", 
                        "id": "296357810552380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204380103121076", 
                            "name": "P\u00e9tur H Halldorsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T20:27:16+0000", 
                        "message": "Haltu \u00e1fram a\u00f0 p\u00f3sta, \u00fe\u00edn innlegg eru vel metin sem og \u00f6nnur", 
                        "id": "296744300513731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:00:17+0000", 
                        "message": "Haltu \u00e1fram a\u00f0 deila Oskar.", 
                        "id": "296773890510772", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:23:30+0000", 
                        "message": "Sumir hafa \u00fean h\u00e1ttinn \u00e1 a\u00f0 kalla okkur, sem deilum \u00e1 m\u00faslima/islamista, rasista og ekki s\u00ed\u00f0ur mannhatara. \u00de\u00e1 vil \u00e9g krefja \u00feetta sama f\u00f3lk um sv\u00f6r vi\u00f0 \u00fev\u00ed hva\u00f0 \u00fea\u00f0 kallar \u00fe\u00e1 sem myr\u00f0a a\u00f0ra en \u00fe\u00e1 sem eru islamistar me\u00f0 hin \"islamsr\u00e9ttu\" vi\u00f0horfin. \u00de\u00e1 sem drepa f\u00f3lk, alla jafnt, konur b\u00f6rn karla og f\u00f3lk \u00e1 \u00f6llum aldri, oft \u00e1 mj\u00f6g kvlafullan h\u00e1tt. Sj\u00e1 \u00feessir a\u00f0ilar sem eru svo gjarnir \u00e1 rasistastimpilinn ekkert athugavert vi\u00f0 \u00fea\u00f0? \u00c9g hef margoft veri\u00f0 kalla\u00f0ur rasisti og ma\u00f0ur fullur af mannvonsku og hatri. \u00c9g hef samt aldrei drepi\u00f0 neinn, ekki einu sinni valdi\u00f0 honum kvalr\u00e6\u00f0i af neinni sort, ekki vijandi svo \u00e9g viti. Eru sl\u00e1tranir m\u00faslima kannski vottur um manng\u00e6sku og k\u00e6rleik til me\u00f0br\u00e6\u00f0ra og me\u00f0systkina? \u00c9g vil f\u00e1 sv\u00f6r vi\u00f0 \u00feessu, bein sv\u00f6r \u00e1n m\u00e1lalenginga, eins og a\u00f0 h\u00e6gt s\u00e9 a\u00f0 benda \u00e1 1000 e\u00f0a 2000 \u00e1ra illvirki annarra en m\u00faslima. Vi\u00b4\u00f0 erum a\u00f0 tala um daginn \u00ed dag og \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 gerast einmitt n\u00fana. N\u00fa \u00feegar m\u00faslimar tr\u00fair k\u00f3raninum drepa f\u00f3lk unnv\u00f6rpum.", 
                        "id": "296778423843652", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T16:19:16+0000", 
            "message": "ef f\u00f3lk vill a\u00f0 \u00e9g h\u00c6tti a\u00f0 deila \u00e1 s\u00ed\u00f0una \u00fe\u00e1 geri \u00e9g \u00fea\u00f0 me\u00f0 f\u00fasumvilja ekki m\u00e1li\u00f0 . vil gjarna vita \u00fea\u00f0 TAKK", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296336463887848"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsVspoKnyd2O_-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fll_a_u%2Fthumbs%2F2014%2FMar%2F6%2Ff594ea2abbe5_sf_6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - ISLAMIC INVASION OF SWEDEN HAS LED TO RAPE CRISIS.", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296757190512442", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296757190512442", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T21:20:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=de1_1394099792#JQmgw4lFJhYRPEmA.99", 
            "created_time": "2014-09-28T21:20:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296757190512442", 
            "description": "Muslims raped over 300 Swedish children and 700 women in first 7 months of 2013 TIP OF THE ICEBERG as 90 percent of them go unreported In the first seven months of 2013, over 1,000 Swedish women repo"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-4Xl2aC8uhF3-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide%2Fpublic%2Faraber_0.jpg%3Fitok%3D6bRje1h-", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svenska IS-krigarna som sl\u00e5ss f\u00f6r att f\u00e5 v\u00e5ldta | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296748547179973", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296748547179973", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T20:44:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/svenska-krigarna-som-sl-ss-f-r-att-f-v-ldta", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "NjY3NDA5NzQwMDM2NzE3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "667409740036717", 
                        "name": "\u00de\u00f3r\u00f0ur Grettisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204663056607933", 
                        "name": "Johann Jacobson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T20:44:54+0000", 
            "message": "muslimar me\u00f0 s\u00e6nskan passa eru n\u00fana \u00ed str\u00ed\u00f0i me\u00f0 \u00feeim sem \u00feeir fl\u00fa\u00f0u fr\u00e1 . ok \u00fe\u00e1 geta \u00feeir bara veri\u00f0 \u00ed sk\u00edtnum og nau\u00f0ga\u00f0 \u00ed s\u00ednu heimalandi \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem lokkar \u00fe\u00e1 . bara loka \u00e1 svona pakk og henda \u00feeim \u00ed r\u00fatu og borga einalei\u00f0ina .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296748547179973", 
            "description": "Inrikes.De har f\u00e5tt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd och medborgarskap i Sverige dit de kommit som flyktingar. Nu \u00e4r de tillbaka och krigar i Mellan\u00f6stern. M\u00f6t de svenska medborgarna som strider f\u00f6r Isis \u2013 en arm\u00e9 d\u00e4r soldaterna har r\u00e4tt att v\u00e5ldta civila kvinnor som betalning f\u00f6r sin tj\u00e4nstg\u00f6ring."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296733540514807", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296733540514807", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T19:39:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T19:39:09+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00ed brei\u00f0holtinu alha er st\u00e6\u00f0stur  heila\u00fevottur hj\u00e1 \u00edslam", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296733540514807"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296733450514816", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296733450514816", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T19:38:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T19:38:43+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00ed brei\u00f0holtinu alha er st\u00e6\u00f0stur  heila\u00fevottur hj\u00e1 \u00edslam", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296733450514816"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296719403849554", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296719403849554", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T19:33:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T18:45:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296719403849554", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpNeU5UWXdOVEUwT1RBMU9qRTBNVEU1TXpJNE16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpFNU9UZ3dOVEUyTVRZek9qRTBNVEU1TXpBd016STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "747419255346691", 
                            "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T18:47:12+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00fe\u00e9r Oskar. \u00feetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur, sem hinn vestr\u00e6ni heimur \u00e1 ekki a\u00f0   l\u00e1ta va\u00f0a yfir sig.", 
                        "id": "296719980516163", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T18:47:52+0000", 
                        "message": "Manni fallast hendur   :(", 
                        "id": "296720127182815", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T18:52:36+0000", 
                        "message": "svona var \u00ed sk\u00f3la hj\u00e1 muslimum \u00ed gautaborg . en var stoppa\u00f0 og sk\u00f3lanum loka\u00f0 .", 
                        "id": "296721127182715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T19:18:29+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta kennslumyndband \u00ed isl\u00f6mskum si\u00f0um?", 
                        "id": "296728887181939", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T19:33:52+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekjki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk er svarbrj\u00e1la\u00f0 allir labdir \u00ed sk\u00f3lum b\u00b4\u00f0i st\u00falkur og str\u00e1kar . akram sem vann hj\u00e1 \u00fe\u00e9r var 7 \u00e1ra \u00feegar hann kom fr\u00e1 pakistan hann var \u00ed sk\u00f3la \u00fear \u00ed 2 \u00e1r . \u00feaug voru lamin til hl\u00ed\u00f0ni minst 2 \u00ed viku .", 
                        "id": "296732560514905", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB8uZ7hpbWyZsy5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fw.cdn-expressen.se%2Fimages%2F42%2F3d%2F423d02f43d2b4365a264803f95534d51%2Fannan%2F912%4070.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "De har l\u00e4mnat Sverige f\u00f6r att kriga f\u00f6r IS", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpJd056WTNNVGd5TnpVeE9qRTBNVEU1TXpBeU5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTnpJd056WTNNVGd5TnpVeE9qRTBNVEU1TXpBeU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T18:50:57+0000", 
                        "message": "Grimmdin gerir okkur a\u00f0 \u00f3freskjum.    :(  :(", 
                        "id": "296720767182751", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296686300519531", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296686300519531", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T18:50:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/nyheter/de-har-lamnat-sverige-for-att-kriga-for-is/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T16:45:50+0000", 
            "message": "\u00feessi f\u00f3r \u00ed str\u00ed\u00f0i\u00f0 me\u00f0 Isis", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296686300519531", 
            "description": "De har l\u00e4mnat tryggheten i Sverige f\u00f6r att strida f\u00f6r IS - v\u00e4rldens mest fruktade terrorn\u00e4tverk. L\u00f6nen \u00e4r krigsbytet, och d\u00e4r ing\u00e5r bland annat tillf\u00e5ngatagna kvinnor som utnyttjas som sexslavar. \u2013 Man kan inte bli muslim och samtidigt k\u00e4mpa f\u00f6r att f\u00e5 ett demokratiskt land, s\u00e4ger jihadisten \"Muhaji\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1009818_10204743334932968_6249492359068926727_n.jpg?oh=fbc0e26b389aba8f30ba41cdc0a04ac6&oe=54FC46D5&__gda__=1429356781_e75819231fd909331ca2fa759de50532", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296650230523138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296650230523138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T14:39:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204743334932968&set=gm.296650230523138&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204743334932968", 
            "created_time": "2014-09-28T14:39:35+0000", 
            "message": "love and peace man!", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296650230523138", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB0XMBcgLDXsM8I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fpeppa-pig-269x200.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00f6r\u00e4ldrar sj\u00f6ng om gris, l\u00e4ttkr\u00e4nkt muslim fick dem avsl\u00e4ngda fr\u00e5n bussen", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTmpJNU1qSXpPRFU0TlRjeU9qRTBNVEU1TVRFd01qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRRME9EZzNNakV3TXpNNU9qRTBNVEU0TmpFek56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T23:42:58+0000", 
                        "message": "\"En kvinnlig passagerare ikl\u00e4dd hijab blev vansinnig...\" \u00deetta hlj\u00f3ma eins \u00e1 \u00f6llum tungum\u00e1lum si\u00f0a\u00f0ra \u00fej\u00f3\u00f0a.", 
                        "id": "296444887210339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T13:30:05+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er undarlegt hve langt vesturl\u00f6nd ganga til a\u00f0 \u00fe\u00f3knast m\u00fasl\u00edmum http://news.bbc.co.uk/2/hi/uk_news/england/2818809.stm", 
                        "id": "296629160525245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T13:30:29+0000", 
                        "message": "http://m.jyllands-posten.dk/international/europa/ECE3927881/bank-fjerner-sparegris-af-hensyn-til-muslimer/", 
                        "id": "296629223858572", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296371733884321", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296371733884321", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T13:30:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/foraldrar-sjong-om-gris-lattkrankt-muslim-fick-dem-avslangda-fran-bussen/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202674112869993", 
                        "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T18:17:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "266334013554760_296371733884321", 
            "description": "Nick Barnfield och Sarah Cleaves sj\u00f6ng en s\u00e5ng om Peppa Pig f\u00f6r sin autistiska dotter Ett f\u00f6r\u00e4ldrapar sj\u00f6ng om en tecknad gris f\u00f6r sin 15-m\u00e5naders bebis p\u00e5 bussen. En l\u00e4ttkr\u00e4nkt muslim gick i taket och fick f\u00f6raren att sl\u00e4nga av familjen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1378744_205899622921377_1712710857_n.jpg?oh=69810f57d72ac494fe18b6cd69269eac&oe=553316D1&__gda__=1429484440_f63d678b166b2b9012b8bbf54d422fa2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-09-28T13:14:52+0000", 
            "from": {
                "id": "925506980797356", 
                "name": "Einar Robertson Nelson"
            }, 
            "name": "Religion of Peace", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTmpJMU56Z3pPRFU0T1RFMk9qRTBNVEU1TVRBd09USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsxTlRjek1EZ3dOak13T0RVek9qRTBNVEUyTkRFMk1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T10:40:24+0000", 
                        "message": ":(  :(", 
                        "id": "295573080630853", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T11:44:20+0000", 
                        "message": "OMG!", 
                        "id": "295586807296147", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:05:25+0000", 
                        "message": "Salman Tamimi Muslima M\u00falli \u00ed Reykjav\u00edk sag\u00f0i, \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum og afl\u00edfa mor\u00f0ingja  http://www.dv.is/frettir/2014/6/19/thjofur-ad-missa-hondina-fyrir-thjofnad/", 
                        "id": "295592670628894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:19:35+0000", 
                        "message": "\u00deega Salaman talar um a\u00f0 Bibl\u00edan segi ''Auga fyrir auga, t\u00f6nn fyrir t\u00f6nn,\u201c \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 \u00ed Gamla Testamentinu (Tora). Jes\u00fa kom til a\u00f0 uppfylla or\u00f0 Drottins me\u00f0 k\u00e6rleika og fyrirgefningu eins og segir \u00ed N\u00fdja Testamentinu. K\u00e6rleika og fyrirgefningu vi\u00f0urkenna M\u00faslimar ekki \u00fe\u00f3 Jes\u00fa s\u00e9 n\u00e6sts\u00ed\u00f0astur af meirih\u00e1ttar sp\u00e1m\u00f6nnum Islam og M\u00fahame\u00f0 s\u00e1  s\u00ed\u00f0asti. Sp\u00e1menn Islam eru, N\u00f3i,Abraham, M\u00f3se og Jes\u00fas og M\u00fahame\u00f0. Salaman er allur \u00ed hatri og a\u00f0 hefna eins og K\u00f3raninn segir og M\u00fahame\u00f0 skrifa\u00f0i.", 
                        "id": "295597263961768", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "925506980797356", 
                            "name": "Einar Robertson Nelson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:30:14+0000", 
                        "message": "He is a Jihad muslim he supports like others Jihad msulims organisations like Hamas,ISIS,Al-shabbab As well as Sveinn Runar and Sverrir Agnarsson Get those people out of iceland as soon as you can Jihad is like poison it Kills ..", 
                        "id": "295600197294808", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:30:17+0000", 
                        "message": "..muslies, go home !", 
                        "id": "295600207294807", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T16:29:38+0000", 
                        "message": "Jes\u00fas \u00feeirra m\u00fassana var skrifa\u00f0ur upp \u00e1 n\u00fdtt og a\u00f0laga\u00f0ur Islam.", 
                        "id": "296012900586871", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T18:57:53+0000", 
                        "message": "Stj\u00f3rnm\u00e1lamenn eru h\u00f3rur. Arabar bera \u00e1 \u00fe\u00e1 f\u00e9.", 
                        "id": "296052720582889", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204669267521525", 
                            "name": "Gu\u00f0laugur \u00c6var Hilmarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T08:45:15+0000", 
                        "message": "H\u00f6ggstokkur ver\u00f0ur settur \u00e1 plani\u00f0 fyrir framan Moskuna \u00ed Sogam\u00fdrinni. http://www.dv.is/frettir/2014/6/19/thjofur-ad-missa-hondina-fyrir-thjofnad/", 
                        "id": "296560000532161", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:58:59+0000", 
                        "message": "Nei, Helga min \u00fe\u00e6r eru meira en einskisvir\u00f0i. Sumsta\u00f0ar er \u00fea\u00f0 \u00feannig a\u00f0 ef/\u00feegar ma\u00f0ur deyr \u00fe\u00e1 erfir ekki konan hann heldur er \u00fea\u00f0 fj\u00f6lskylda hans sem erfir hann og \u00feau f\u00e1 einnig b\u00f6rnin hans.", 
                        "id": "296621793859315", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T13:02:44+0000", 
                        "message": "\u00deetta segir \u00ed raun allt um hvernig \u00feeir l\u00edta \u00e1 konur, \u00feess vegna er \u00fea\u00f0 enn undarlegra a\u00f0 m\u00e9r \u00feykir a\u00f0 feministar skuli sty\u00f0ja \u00feennan hrylling.\n\n\"The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere existence contradicted Sharia and the will of Allah. As the meeting concluded CII Chairman Maulana Muhammad Khan Shirani noted that women by existing defied the laws of nature, and to protect Islam and the Sharia women should be forced to stop existing as soon as possible.\"http://www.pakistantoday.com.pk/2014/03/15/comment/coucil-of-islamic-ideology-declares-womens-existence-anti-islamic/?t=Council+of+Islamic+Ideology+declares+women%E2%80%99s+existence+anti-Islamic", 
                        "id": "296622623859232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T13:14:52+0000", 
                        "message": "En er \u00fea\u00f0 ekki \u00feess vegna sem vi\u00f0 erum a\u00f0 berjast vi\u00f0 a\u00f0 vekja f\u00f3lk til vitundar um \u00fe\u00e1 v\u00e1 sem af \u00feessu starfar. \u00dea\u00f0 eru b\u00f6rnin okkar og barnab\u00f6rn sem ver\u00f0a fyrir \u00feessum hryllingi ef ekkert ver\u00f0ur a\u00f0 gert. M\u00e9r ver\u00f0ur einnig \u00e6 oftar hugsa\u00f0 til forfe\u00f0ra/m\u00e6r\u00f0a minna og \u00feeirrar bar\u00e1ttu sem \u00feau \u00e1\u00f0u til a\u00f0 vi\u00f0 hef\u00f0um \u00feann r\u00e9tt og \u00feau r\u00e9ttindi sem vi\u00f0 h\u00f6fum \u00ed dag. Sem s\u00ed\u00f0an \u00e1 a\u00f0 f\u00f3tumtro\u00f0a me\u00f0 og vegna til komu misvitra manna sem halda \u00ed hei\u00f0ri Islam og \u00feeirra r\u00e9ttindum en ekki okkar eigin.", 
                        "id": "296625783858916", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295572653964229", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/295572653964229", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Freedom & Faith by Brassy Tack", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BrassyTack?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BrassyTack/photos/a.235249843319688.1073741839.121882491323091/205899622921377/?type=1", 
            "object_id": "205899622921377", 
            "created_time": "2014-09-25T10:38:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_295572653964229", 
            "description": "\"Allah is our objective; the Quran is our law, the Prophet is our leader; Jihad is our way; and dying in the way of Allah is the highest of our aspirations.\" --Creed of the Muslim Brotherhood."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296411517213676", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296411517213676", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T13:03:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4NDk5MTQ5NjkwOTA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201849914969090", 
                        "name": "Dan\u00edel \u00deorsteinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T20:44:25+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00ed sogam\u00edrini ef moskan ver\u00f0ur reist", 
            "type": "status", 
            "id": "266334013554760_296411517213676", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTmpJeU5qa3dOVEkxT0RreU9qRTBNVEU1TURrek9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTkRZeU56SXpPRGMxTWpJeU9qRTBNVEU0TmpVME5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T00:50:59+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0slegt gaul.", 
                        "id": "296462723875222", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T01:52:05+0000", 
                        "message": "Stoppum \u00feetta rugl \u00ed f\u00e6\u00f0ingu, enga mosku \u00e1 \u00cdslandi takk.", 
                        "id": "296472607207567", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T09:31:02+0000", 
                        "message": "\u00cd Noregi var bygg\u00f0 moska \u00fear s\u00f6g\u00f0u m\u00faslmarnir a\u00f0 ekki yr\u00f0i neitt b\u00e6nakall en ger\u00f0u turn til \"skrauts\". \u00deegar moskan s\u00ed\u00f0an var opnu\u00f0 \u00fe\u00e1 byrju\u00f0u \u00feeir \u00e1 b\u00e6nakalli, \u00feetta olli svo miklu \u00f3n\u00e6\u00f0i a\u00f0 b\u00e6jarstj\u00f3rnin banna\u00f0i \u00feetta. \u00deeir st\u00f3\u00f0u vi\u00f0 banni\u00f0 \u00ed viku m\u00fasl\u00edmarnir og s\u00ed\u00f0an byrju\u00f0u \u00feeir aftur og \u00fea\u00f0 hefur ekki veri\u00f0 h\u00e6gt a\u00f0 st\u00f6\u00f0va \u00fe\u00e1. Spurning hvot ekki ver\u00f0ur eins \u00e1 \u00cdslandi me\u00f0 \u00feennan ris \"turn\" sem \u00e1 a\u00f0 vera \u00e1 moskunni.", 
                        "id": "296570720531089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:12:16+0000", 
                        "message": "Land sem a\u00f0 telur sig berjast fyrir mannr\u00e9ttindum hefur ekkert me\u00f0 \u00fea\u00f0 a\u00f0 gera a\u00f0 innlei\u00f0a mannr\u00e9ttingarbrot \u00ed formi mosku, \u00fea\u00f0 vita allir a\u00f0 m\u00faslimar eru ekki hlynntir mannr\u00e9ttindum \u00fea\u00f0 s\u00e9st n\u00fa bara t.d \u00e1 mi\u00f0austurl\u00f6ndum \u00fear er eina l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0isr\u00edki\u00f0 \u00cdsrael, \u00f6ll arabal\u00f6ndin \u00fear \u00ed kring hafa hafna\u00f0 l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0inu, \u00e6tti \u00fea\u00f0 ekki a\u00f0 vera n\u00e6gileg r\u00f6k fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 banna \u00feetta h\u00e9r \u00e1 landi?", 
                        "id": "296608993860595", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:18:54+0000", 
                        "message": "Vantar \u00feetta bara alls ekki vantar margt anna\u00f0 en \u00feessa steypu!", 
                        "id": "296610660527095", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:20:59+0000", 
                        "message": "Bara \u00feetta \u00e6tti a\u00f0 duga til a\u00f0 kve\u00f0a \u00feetta \u00e1 burt:   Hva\u00f0 er \u00ed gangi? Ma\u00f0ur f\u00e6r hroll bara! http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk ?\n?", 
                        "id": "296611127193715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:25:03+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta teki\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi??", 
                        "id": "296612187193609", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152339363480003", 
                            "name": "Sif Cortes"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:54:31+0000", 
                        "message": "Tveimur e\u00f0a \u00feremur vikum eftir a\u00f0 borgarstj\u00f3ratr\u00fa\u00f0urinn setti fram till\u00f6guna um l\u00f3\u00f0 undir mosku og h\u00fan sam\u00feykkt \u00fe\u00e1 var \u00feetta myndband sett \u00e1 youtube og er \u00fea\u00f0 teki\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi ... taki\u00f0 eftir textanum og merkingu hans  ...", 
                        "id": "296620833859411", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:55:53+0000", 
                        "message": "\u00deetta myndband f\u00e6r mig alltaf til a\u00f0 fyllast hrolli og hryllingi. \u00c6tti eiginlega a\u00f0 vera n\u00f3g til a\u00f0 opna augu f\u00f3lks.", 
                        "id": "296621090526052", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152331489073494", 
                            "name": "Margret Frikkadottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T12:58:12+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feetta er \u00f3hugnalegt, \u00feeir sj\u00e1 fyrir s\u00e9r mikla s\u00fdn me\u00f0 a\u00f0 allah v\u00e6\u00f0a landi\u00f0, \u00fea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st!! :/", 
                        "id": "296621590526002", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202674112869993", 
                            "name": "Fri\u00f0rik Ingvi J\u00f3hannsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T13:03:03+0000", 
                        "message": "\u00c9g f\u00e6 myndbandi\u00f0 l\u00e1na\u00f0", 
                        "id": "296622690525892", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuE7F6gOmLs8FT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fc6U2nrRJ4HU%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152331489073494", 
                "name": "Margret Frikkadottir"
            }, 
            "name": "Why Yemen Is Incapable Of Banning Child Marriage and Rape", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/c6U2nrRJ4HU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296618843859610", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296618843859610", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T12:47:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=c6U2nrRJ4HU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "925506980797356", 
                        "name": "Einar Robertson Nelson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T12:47:22+0000", 
            "message": "Hugr\u00f6kk st\u00falka..... https://www.youtube.com/watch?v=c6U2nrRJ4HU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "266334013554760_296618843859610", 
            "description": "The Youngest Bride: Renewed calls to end to Yemen's child brides For downloads and more information visit: http://www.journeyman.tv/65997/short-films/the-you..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10646808_10204741726852767_5331212779982722374_n.jpg?oh=b680589920615f36df16d0e694676b6c&oe=552F6386", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "324676501049893", 
                        "name": "Jens G. Jensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "773672526013103", 
                        "name": "Sverrir Sumarli\u00f0i Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTmpBME16WXdOVEkzTnpJMU9qRTBNVEU1TURVeU9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZNamsyTlRZNU5ESXpPRFkwTlRVeU9qRTBNVEU0T1RZek9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204418340121336", 
                            "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T09:26:23+0000", 
                        "message": "\u00e9g er viss um a\u00f0 \u00fea\u00f0 er eithva\u00f0 af svona li\u00f0i h\u00e9r! \u00c9g vona a\u00f0 f\u00f3lk vakni \u00e1\u00f0ur en ska\u00f0i hl\u00edst af", 
                        "id": "296569423864552", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T09:28:43+0000", 
                        "message": "Ekki gott", 
                        "id": "296570333864461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T09:34:08+0000", 
                        "message": "\u00deetta er kl\u00e1rlega eins, \u00fea\u00f0 er svo merkilegt me\u00f0 margan landann sem telur a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar \u00e1 \u00cdslandi ver\u00f0i e\u00f0a s\u00e9u \u00f6\u00f0ruv\u00edsi en \u00e1 hinum nor\u00f0url\u00f6ndunum e\u00f0a annarsta\u00f0ar \u00ed heiminum ef \u00fev\u00ed er a\u00f0 skipta. Hva\u00f0 vitum vi\u00f0 um hvort \u00fea\u00f0 s\u00e9u \"\u00edslenskir\" m\u00fasl\u00edmar a\u00f0 fylgja kalli ISIS?? Er \u00fea\u00f0 eitthva\u00f0 \u00f3l\u00edklegra en \u00feeir sem eru fr\u00e1 Noregi, Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0, Danm\u00f6rku osfr...", 
                        "id": "296571207197707", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T10:17:44+0000", 
                        "message": "Man ekki betur en \u00fea\u00f0 hafi veri\u00f0 ger\u00f0ur a\u00f0s\u00fagur a\u00f0 m\u00f3torhj\u00f3lam\u00f6nnun vegna tali\u00f0 \u00f3gn en liti\u00f0 framhj\u00e1 \u00fev\u00ed me\u00f0 islam sem ekki \u00f3gn \u00fe\u00e1?", 
                        "id": "296581340530027", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T10:52:28+0000", 
                        "message": "Muslimskur fadir, elur upp syni sina, kennir theim arasargirni og hophegdun. Fraskilin modir elur upp son (1) okkar vid Feminin gildi og umbudarlyndi. Hvernig aetlum vid ad vinna thetta strid ?", 
                        "id": "296588287195999", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T11:01:08+0000", 
                        "message": "\u00c9g las b\u00f3k sem \u00edslensk kona skrifa\u00f0i en h\u00fan var gift m\u00fasl\u00edma sem h\u00fan skildi s\u00ed\u00f0an vi\u00f0. H\u00fan \u00f3l upp b\u00f6rn \u00feeirra tv\u00f6 en hann bj\u00f3 \u00e1 \u00cdslandi og au\u00f0vita\u00f0 umgengust b\u00f6rnin hann eins og e\u00f0lilegt er. Hann kenni syni s\u00ednum g\u00f3\u00f0a m\u00fasl\u00edmska si\u00f0i og f\u00e9kk hann til a\u00f0 nj\u00f3sna um ger\u00f0ir m\u00f3\u00f0ur sinnar og d\u00f3ttur og f\u00e6ra honum s\u00ed\u00f0an \"sk\u00fdrslu\" um \u00fe\u00e6r. \u00deegar d\u00f3ttirnin var a\u00f0 mig minnir 14 \u00e1ra eigna\u00f0ist h\u00fan k\u00e6rasta sem var \u00edslenskur og \u00fear af lei\u00f0andi ekki \u00e6skilegur. \u00de\u00e1 voru \u00feau terrarseru\u00f0 b\u00e6\u00f0i hann, h\u00fan og foreldrar hans. \n\n\u00deetta enda\u00f0i me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 hann s\u00ed\u00f0an lokka\u00f0i hana til a\u00f0 fara me\u00f0 s\u00e9r til heimalands hans me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 segja a\u00f0 vinkona hennar k\u00e6mi me\u00f0. Sem h\u00fan og ger\u00f0i a\u00f0 \u00fevi leiti a\u00f0 \u00feegar kom a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 fara \u00ed flugvelina \u00fe\u00e1 sag\u00f0i vinkona hennar sag\u00f0 fyrirgef\u00f0u og svo f\u00f3r h\u00fan. Hann (pabbinn haf\u00f0i sem sagt fengi\u00f0 vinkonuna \u00ed li\u00f0 me\u00f0 s\u00e9r a\u00f0 blekkja d\u00f3ttur s\u00edna. Mamma hennar \u00feurfti s\u00ed\u00f0an a\u00f0 fara og r\u00e6na henni, \u00fea\u00f0 muna eflaust einhverjir eftir \u00feessu m\u00e1li. Sonurinn er m\u00fasl\u00edmi og fer eftir \u00feeirra si\u00f0um burt s\u00e9\u00f0 fr\u00e1 \u00fevi a\u00f0 vera \u00edslendingur sem er alinn upp a\u00f0 mestu \u00e1 \u00cdslandi af m\u00f3\u00f0ur sinni.", 
                        "id": "296589983862496", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "324676501049893", 
                            "name": "Jens G. Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T11:33:34+0000", 
                        "message": "Loeggjafinn tharf ad daema Koranninn sem \"ekki truarrit\" Koranninn er politiskt rit, \"stjornarskra\" sem er 1.500 ara gamalt og ekki samraemanlegt okkar loegfestu mannrettindum.", 
                        "id": "296598960528265", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T11:37:58+0000", 
                        "message": "s\u00fdnist l\u00f6ggjafinn vera b\u00fainn a\u00f0 legga blessun s\u00edna yfir \u00feetta yfirgengilega lyga fake \u00fe\u00e6lu \u00fe\u00f3 ekki s\u00e9 nema me\u00f0 \u00fe\u00f6gn og vita andi af eins og \u00feessu:  Er h\u00e9r veri\u00f0 a\u00f0 hvetja \u00fe\u00e1 til d\u00e1\u00f0a a\u00f0 geta sigra\u00f0 landi\u00f0 e\u00f0a? Hva\u00f0 er \u00ed gangi? Ma\u00f0ur f\u00e6r hroll bara! http://www.youtube.com/watch?v=l8GDLy9K2Fk ?", 
                        "id": "296600450528116", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T11:46:05+0000", 
                        "message": "Aldrei or\u00f0 fr\u00e1 el\u00edtuni \u00ed esb", 
                        "id": "296602300527931", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T11:54:49+0000", 
                        "message": "ur\u00f0u ekki kosningar og \u00fea\u00f0 li\u00f0 kosi\u00f0 burt? r\u00e1\u00f0a dagur b st og sa \u00f6llu h\u00e9r \u00e1 landi?", 
                        "id": "296604360527725", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296568987197929", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/266334013554760/posts/296568987197929", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T11:54:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "\u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "266334013554760"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204741726852767&set=gm.296568987197929&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204741726852767", 
            "created_time": "2014-09-28T09:23:28+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 \u00feetta er agaleg tilhugsun \u00feetta kommet var vi\u00f0 \u00f3mynd \u00feessa:  Ja, vi har noen skremmende d\u00e5rlige ledere, som med \u00e5pne \u00f8yner lar dette skje.\nLederne lar skipet synke og rottene overta. Vi vet alle hva rottene er i stand til \u00e5 gj\u00f8re! :(", 
            "type": "photo", 
            "id": "266334013554760_296568987197929", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }
    ]
}