{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1400169432&__paging_token=enc_AewEAwXOwGWlDP-9a_pv8Z7KxAJ1mR8Ob9jDeTQfC97clZGpJVtmHKCqW1C6jbi9KPekXQNhRX99duMygB-UzS7L_zuXGVgguyhsVQV0Tm2sIw", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AexEukisxmCTxM3IJy_h9uhCeSw5W681j2Qe-ob-bJDZzrAvB2SdEsiwCmYmiVrKn8V56HArnA4JqFuCo_VnPFRTWjD4kjSzwKMH8jWp515_Bg&since=1400664498&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfJo6DdvKcGAHQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources3.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F21%2F1226924%2F731271-7bd44aca-e034-11e3-9ab7-20f6e47ce045.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK man Mashudur Choudhury convicted of Syria terror offences after attempting to join terror...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5T1RrNE1ESTROelF5TlRjM09qRTBNREEyTmpRME9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5T1RrNE1ESTROelF5TlRjM09qRTBNREEyTmpRME9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T09:28:18+0000", 
                        "message": "Dug\u00f0i \u00feeim ekki Turnarnir \u00ed New York? 911 Paradise Now :/", 
                        "id": "712998028742577", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712747895434257", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712747895434257", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T09:28:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/world/uk-man-mashudur-choudhury-convicted-of-syria-terror-offences-after-attempting-to-join-terror-training-camp/story-fndir2ev-1226924732130", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T23:19:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712747895434257", 
            "description": "A 31-year-old man has become the first person to be convicted in Britain of terror offences related to the Syria conflict."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOFjuSZddX79_Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F23%2F87%2F2387c5ba46367ee17979da67eab50a5c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Slagsm\u00e1l \u00e1 Laugavegi: \u201eI'll take you on right here, right now.\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5T1RrME1UVTFOREE1TmpNeE9qRTBNREEyTmpReE1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TnpRMk9EYzFORE0wTXpVNU9qRTBNREEyTWpjMk9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T23:14:52+0000", 
                        "message": "j\u00e0 og sem fyrst bara...", 
                        "id": "712746875434359", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T09:17:01+0000", 
                        "message": "(Lovely)", 
                        "id": "712992772076436", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-21T09:21:49+0000", 
                        "message": "Og \u00feeim \u00e1 bara eftir a\u00f0 fj\u00f6lga   http://denkorteavis.dk/2014/rystende-flash-mob-roveri/  svona er \u00feetta or\u00f0i\u00f0 eftir nokkur \u00e1r", 
                        "id": "712994155409631", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712744985434548", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712744985434548", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T09:21:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/5/20/slagsmal-laugavegi-ill-take-you-right-here-right-now/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T23:09:33+0000", 
            "message": "bara senda \u00feessa h\u00e6lis aula \u00far landinu bara pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712744985434548", 
            "description": "Slagsm\u00e1l brutust \u00fat \u00e1 milli tveggja karlmanna \u00e1 Laugavegi \u00ed Reykjav\u00edk \u00ed dag. L\u00f6greglunni barst tilkynning um m\u00e1li\u00f0 og voru b\u00e1\u00f0ir menn handteknir og f\u00e6r\u00f0ir \u00ed fangageymslu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4lZD16_srYLGN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F03%2F2013-03-14-21-12-34_tjuv_inbrott_blatte_kriminell.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Uppeh\u00e5llstillst\u00e5ndss\u00f6kare stal tobak f\u00f6r 40 000 \u2013 slipper f\u00e4ngelse men utvisas", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712762182099495", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712762182099495", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-21T00:06:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VppS2", 
            "created_time": "2014-05-21T00:06:57+0000", 
            "message": "h\u00e6lis s\u00e6kjandi stal sigg firir 700 \u00fe\u00fasund \u00eds kr . \u00feetta ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 n\u00e6sta \u00e1 \u00eds b\u00ed\u00f0i\u00f0 bara tr\u00fai\u00f0 m\u00e9r .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712762182099495", 
            "description": "Den 32-\u00e5rige invandraren, vars etnicitet inte uppges i allehanda.se, br\u00f6t sig i april in p\u00e5 l\u00e5gprisvaruhuset MM i Sollefte\u00e5 och stal tobak f\u00f6r 40 000 kronor. Men han ertappades och har nu d\u00f6mts f\u00f6r st\u00f6ld. Han utvisas men slipper f\u00e4ngelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWhGkmk-iYbl1Q&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FNigeria-Wreckage-of-burnt-vehicle-011-300x180.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria: Islamic jihadists murder at least 118 with bombs in crowded Jos business district :...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712756385433408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712756385433408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T23:46:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/nigeria-islamic-jihadists-murder-at-least-118-with-bombs-in-crowded-jos-business-district", 
            "created_time": "2014-05-20T23:46:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712756385433408", 
            "description": "Clearly Boko Haram, officially known as the Party of the People of the Sunnah for Dawah and Jihad, is deeply rattled by Michelle Obama\u2019s hashtag campaign, and in full retreat everywhere. Anyway, even though international attention is currently focused on Boko Haram, the media is likely to ignore thi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFAaIP-zVnnDVt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FAJOS102-Nigeria%2BExplosions.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "2 Islamic Bomb Blasts in Nigeria Kill at Least 118", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712746415434405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712746415434405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T23:13:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/2-islamic-bomb-blasts-nigeria-kill-least-118.html/", 
            "created_time": "2014-05-20T23:13:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712746415434405", 
            "description": "Photo: The wreckage of a burnt vehicle and burning shops following a bomb blast at Terminus market in the central Nigerian city of Jos. Photograph: Str/AFP/Getty Image Jihad on steroids \u2013 mass slaughter and the enemedia is consumed with our ads. Astonishing. They should be thanking me for working to undo the incalcuable harm they [\u2026]\n\nThe post 2 Islamic Bomb Blasts in Nigeria Kill at Least 118 appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDou8s_NM5O8sbs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.cdn.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140519%2FFRETTIR01%2F140518886%2FAR%2F0%2Fsalmann.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10204690508254745", 
                "name": "Ingibj\u00f6rg Bjarnad\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Gagnr\u00fdnir skopmyndateikningar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TnpRMU9UazFORE0wTkRRM09qRTBNREEyTWpjMU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TnpRek5UUXlNVEF4TXpVNU9qRTBNREEyTWpjd016WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204690508254745", 
                            "name": "Ingibj\u00f6rg Bjarnad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T23:03:56+0000", 
                        "message": "vir\u00f0ir tr\u00fa og sko\u00f0anir ,algj\u00f6rt kjaft\u00e6\u00f0i hj\u00e1 honum.", 
                        "id": "712743542101359", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T23:12:49+0000", 
                        "message": "Einmitt", 
                        "id": "712745995434447", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712741682101545", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712741682101545", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T23:12:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/gagnrynir-skopmyndateikningar/article/2014140518886", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T22:55:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712741682101545", 
            "description": "\"H\u00e9r erum vi\u00f0 a\u00f0 tala um asnalegar teikningar af manni sem er mikils virtur af \u00feri\u00f0jungi mannkyns og getur ekki vari\u00f0 sig sj\u00e1lfur. Hann ger\u00f0i engum..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0SZmW1FngcXJx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fukcri.me%2Fc%2Fuploads%2F2014%2F05%2FYasir-Ali.jpg%3Fresize%3D480%252C640", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Two Muslim Child Rapists From Peterborough Found Guilty Of Grooming And Sexually Abusing 8...", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712721448770235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712721448770235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T22:04:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/20/two-muslim-child-rapists-from-peterborough-found-guilty-of-grooming-and-sexually-abusing-8-vulnerable-girls/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T22:04:44+0000", 
            "message": "gat \u00fea\u00f0 veri\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712721448770235", 
            "description": "Two more Islamic child rapists\u00a0convicted of a catalogue of grooming and sexual exploitation offences against under-age schoolgirls. Muslim nonces\u00a0Yasir Ali, 28, of Grange Road, Peterborough and Daa..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBO2i60r9iZZuKe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F5f%2F86%2F5f86d72445574fce2812e65042babf5a.jpg%3Fitok%3DvF5oY9Y1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dozens killed in Nigerian bomb blasts, Boko Haram connection uncertain", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712717018770678", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712717018770678", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T21:51:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/dozens-killed-nigerian-bomb-blasts-boko-haram-connection-uncertain", 
            "created_time": "2014-05-20T21:51:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712717018770678", 
            "description": "On Tuesday, multiple bomb blasts rocked the central Nigerian city of Jos, the UK Guardian reported, killing an estimated 46 people. Although the Islamist group"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDO-bCnwHY2quq2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F06%2F2013-06-01-08-05-15_somalier.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalier med uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd s\u00f6kte asyl p\u00e5 nytt f\u00f6r att f\u00e5 dubbla bidrag", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712716052104108", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712716052104108", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T21:47:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VgT6H", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T21:47:27+0000", 
            "message": "s\u00f3malir me\u00f0 dvalarleivi h\u00e9r s\u00f3ttu um dvalarleivi aftur til a\u00f0 f\u00e1 tv\u00f6falt borga\u00f0 fr\u00e1 fjel\u00f3 . s\u00f3malir eru zigunar afr\u00edku helv\u00edtis pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712716052104108", 
            "description": "Ordagrant skriver GD.se s\u00e5 h\u00e4r: Somalier som redan hade uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd s\u00f6kte asyl p\u00e5 nytt f\u00f6r att kunna kvittera ut bidrag.\u00a0Det avsl\u00f6jade Anna H\u00f6gberg, anst\u00e4lld vid Migrationsverket i G\u00e4vle, under en tr\u00e4ff med politiker i g\u00e5r."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnXBfSVjB8hefA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Formstaskolan.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skolbyggnad brann ner i Vallentuna", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712689432106770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712689432106770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T20:57:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VgK0r", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204620647150463", 
                        "name": "Kristr\u00fan J\u00f3nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T20:57:19+0000", 
            "message": "muslima l\u00ed\u00f0urin brendi sk\u00f3la \u00ed n\u00f3tt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712689432106770", 
            "description": "F.d. Ormstaskolan En kraftig brand br\u00f6t ut i Ormstaskolan i Vallentuna under natten mot tisdagen. Polisen tror att branden\u00a0kan vara anlagd.\u00a0Byggnaden gick inte att r\u00e4dda."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712688845440162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712688845440162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T20:55:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T20:55:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712688845440162"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712675042108209", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712675042108209", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T20:16:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM=", 
                        "before": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T20:16:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712675042108209"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712670348775345", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712670348775345", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T20:03:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T20:03:16+0000", 
            "message": "\u00e1fram brei\u00f0holt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712670348775345"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712669948775385", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712669948775385", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T20:02:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T20:02:17+0000", 
            "message": "\u00feetta heitir sl\u00f3\u00f0draga er \u00fea\u00f0 ekki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712669948775385"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712669378775442", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712669378775442", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T20:00:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T20:00:53+0000", 
            "message": "hall\u00f3 hall\u00f3 havi\u00f0 \u00fei\u00f0 s\u00e9\u00f0 hana h\u00fan er me\u00f0 br\u00fan augu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712669378775442"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8lWDAjtQjndTU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgopthedailydose.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FB%25C3%25B6deln.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "WARNING:12-YEAR OLD TALIBAN BOY\u2019S FIRST BEHEADING", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpZM09EWXlNVEE0T1RJM09qRTBNREEyTVRVNE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRjeU16azROemcxTVRRd09qRTBNREEyTURRMU5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T16:49:25+0000", 
                        "message": "Efnilegur \u00feessi, imam, Saliman Tamimi. \u00de\u00fa \u00fearft a\u00f0 f\u00e1 hann \u00ed heims\u00f3kn og kynna hann fyrir f\u00e9l\u00f6gum \u00fe\u00ednum \u00ed islam?", 
                        "id": "712572398785140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T17:57:50+0000", 
                        "message": "Hann ber islam fagurt vitni, e\u00f0a ,?", 
                        "id": "712606962115017", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T18:10:47+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0slegt islam.", 
                        "id": "712614192114294", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T19:56:46+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 veitir ekki af a\u00f0 f\u00e1 handlagna hausskerara hinga\u00f0 \u00feegar islamistar ver\u00f0a komnir me\u00f0 \u00f6ll v\u00f6ld h\u00e9rna. Upplagt a\u00f0 \u00e6fa drengi innan vi\u00f0 fermingaraldur kristinna drengja \u00ed a\u00f0 afhausa f\u00f3lk \u00e1\u00f0ur en \u00feeir flykkjast til \u00cdslands. H\u00e9r ver\u00f0ur n\u00f3g a\u00f0 gera fyrir \u00fe\u00e1 \u00feegar fram l\u00ed\u00f0a stundir.", 
                        "id": "712667862108927", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "gopthedailydose.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712565308785849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712565308785849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T19:56:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://gopthedailydose.com/2014/05/20/warning12-year-old-taliban-boys-first-beheading/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:38:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712565308785849", 
            "description": "Initiation into the Taliban starts early, in this case a 12-year old boy is being coached in the finer points of beheading. It takes him a while to saw through the head but notice the pride in his face when he finally holds up the severed head. What a..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712656182110095", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712656182110095", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T19:30:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T19:30:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712656182110095"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/988883_10152756149551729_8659576467524555331_n.jpg?oh=762a0a835ac1a53881bdd7550f0cc6be&oe=5546FBDA&__gda__=1430302084_864cebf922386f6fb4788c8f8b283a5c", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Violence is now escalating in Libya. No one \u2014 including President Obama himself \u2014 can explain his foreign policy, but we\u2019re living through the results globally. While it can't be explained, I need just one word to describe the Obama doctrine \u2014 as well as his economic policies http://allenbwest.com/2014/05/will-obamas-foreign-policy-missteps-allow-islamists-take-libya/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712655875443459", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712655875443459", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152756149551729/?type=1", 
            "object_id": "10152756149551729", 
            "created_time": "2014-05-20T19:30:05+0000", 
            "updated_time": "2014-05-20T19:30:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_712655875443459", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfeFtfQ8y6OLQt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FNkwQH9XQpBs%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Inside Iran's Nuclear Weapons Plan", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/NkwQH9XQpBs?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712653452110368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712653452110368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T19:25:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=NkwQH9XQpBs", 
            "created_time": "2014-05-20T19:25:49+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712653452110368", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10346001_10152755838886729_4490352012409325338_n.jpg?oh=4eb2f9314182a3a9a3a30df3ba71117c&oe=55447B3A&__gda__=1430783617_9fc60a4d4eee18e54ca34a3c4d94c212", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Fairly disturbing, but not surprising. The Clarion Project uncovers documents that show Obama's intel chiefs lied to Congress about Muslim Brotherhood connections http://allenbwest.com/2014/05/obamas-intel-chiefs-lied-congress-muslim-brotherhood-connections/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712651792110534", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712651792110534", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152755838886729/?type=1", 
            "object_id": "10152755838886729", 
            "created_time": "2014-05-20T19:22:39+0000", 
            "updated_time": "2014-05-20T19:22:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_712651792110534", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4-rdmGBv4jmq-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FIndonesiaShariaPolice2-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Young and in love in Indonesia? Beware, the Sharia police are watching : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712650945443952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712650945443952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T19:20:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/young-and-in-love-in-indonesia-beware-the-sharia-police-are-watching", 
            "created_time": "2014-05-20T19:20:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712650945443952", 
            "description": "Yet Islamic supremacist advocacy groups in the U.S., such as the Hamas-linked Council on American-Islamic Relations (CAIR), insist that there is nothing about Sharia that is incompatible with Western society and Western freedoms. They only get away with this by so demonizing and defaming those who t\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCccFbLe2K83eSg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FPAY-Anthony-Loyd-In-Hospital.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Awwwww\u2026'Dhimmi' Western journalist who thought Muslims were his friends, was nearly beaten to...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712559952119718", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712559952119718", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T18:38:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/19/awwwwwdhimmi-western-journalist-who-thought-muslims-were-his-friends-was-nearly-beaten-to-death-and-shot-by-his-muslim-friends-in-syria/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpJM01Ua3lNVEV5T1RrME9qRTBNREEyTVRFeE1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpJM01Ua3lNVEV5T1RrME9qRTBNREEyTVRFeE1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T18:38:25+0000", 
                        "message": "\u00feeim var n\u00e6r a\u00f0 vera vingast vi\u00f0 \u00feessa villimenn.", 
                        "id": "712627192112994", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:24:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712559952119718", 
            "description": "War reporter was bound, beaten and shot twice in Syria by a Muslim 'rebel' he considered a friend. Anthony Loyd and photographer Jack Hill were snatched by gun-toting Hakim Anza\u2019s gang - just hours..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQtZV2SQfatj3X&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F0sqFzQKlKKo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Women In Iran Divorce Iranian Style", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/0sqFzQKlKKo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712552732120440", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712552732120440", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T18:20:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=0sqFzQKlKKo&feature=share", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpFM09Ea3lNVEV6T1RJME9qRTBNREEyTVRBd05UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TmpFM09Ea3lNVEV6T1RJME9qRTBNREEyTVRBd05UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T18:20:55+0000", 
                        "message": "Aumingjans konurnar, en svona er a\u00f0 vera m\u00fastittlingur.", 
                        "id": "712617892113924", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:02:31+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712552732120440", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712614372114276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712614372114276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T18:11:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T18:11:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712614372114276"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCX-Q6dPsdJNCfm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3Dca761c3c-5a44-462e-8565-cbb1358c742a%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e5ldtagen kvinna satt i handbojor \u2013 tog sitt liv", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712612458781134", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712612458781134", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T18:06:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/nyheter/valdtagen-kvinna-satt-i-handbojor--tog-sitt-liv/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T18:06:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712612458781134", 
            "description": "Hon var 33 \u00e5r och det var sommar i Oslo. D\u00e5 \u00f6verf\u00f6lls kvinnan av tv\u00e5 m\u00e4n. De v\u00e5ldtog henne medan de h\u00f6ll ett h\u00e5rt grepp runt hennes hals. N\u00e4r hon uppr\u00f6rd och omskakad s\u00f6kte v\u00e5rd p\u00e5 akutkliniken tillkallades vakter som satte p\u00e5 kvinnan handbojor, skriver Aftenposten. Trots att sp\u00e5r s\u00e4krades efter v\u00e5l\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712611952114518", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712611952114518", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T18:05:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T18:05:07+0000", 
            "message": "mmmmm gott", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712611952114518"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712607868781593", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712607868781593", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T17:59:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T17:59:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712607868781593"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClv0RtGI5pLPvS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fs.wsj.net%2Fimg%2FWSJ_profile_lg.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Cleric Abu Hamza Found Guilty of Terrorism Charges - Law Blog - WSJ", 
            "caption": "blogs.wsj.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712564672119246", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712564672119246", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:37:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://blogs.wsj.com/law/2014/05/19/british-cleric-abu-hamza-found-guilty-of-terrorism-charges/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:37:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712564672119246", 
            "description": "Abu Hamza al-Masri, an Egyptian-born British cleric, was found guilty of 11 terrorism charges on Monday by a federal jury in Manhattan."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10292389_716159618426629_716159398426651_24352_1223_t.jpg?oh=09a8ee70f3ca9377f8d043354a22cfcf&oe=5502D7FF&__gda__=1429224248_0421a21a3e64314186060e041f1a953a", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Vem tar ansvar f\u00f6r alla flyktingar som drunknar i Medelhavet n\u00e4r de f\u00f6rs\u00f6ker ta sig in i Europa?\nKodjo bes\u00f6ker ett flyktingl\u00e4ger p\u00e5 Malta d\u00e4r m\u00e5nga av de som \u00f6verlever flykten \u00f6ver Medelhavet hamnar.\n\"Kodjos kval\" kl 21.00 i SVT1 och SVT Play.", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/t42.1790-2/10276654_716159598426631_1147810294_n.mp4?rl=691&vabr=384&oh=3caaf02e67209d76318aa92ba341c762&oe=549EE31E", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712564462119267", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712564462119267", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:33", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=716159398426651", 
            "object_id": "716159398426651", 
            "created_time": "2014-05-20T16:36:41+0000", 
            "updated_time": "2014-05-20T16:36:41+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712564462119267", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5xBFA0br_Ut-1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mideasttruth.com%2Fforumpics%2FRealApartheid.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Where is the REAL Apartheid in the Middle East? - MidEastTruth.com", 
            "caption": "mideasttruth.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712562268786153", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712562268786153", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:30:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mideasttruth.com/forum/viewtopic.php?t=11518&fb_source=message", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:30:11+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712562268786153", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZWnlwLlX38N7M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdrrichswier.com%2Fwp-content%2Fuploads%2Fblack-flag-of-jihad.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Message to Counter-Terrorism Experts: Islam Can't Be Reformed - Dr. Rich Swier", 
            "caption": "drrichswier.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712561038786276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712561038786276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:28:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bit.ly/1khIWA8", 
            "created_time": "2014-05-20T16:28:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712561038786276", 
            "description": "Today I received about 25 emails asking me if Islam can be reformed. Specifically they wanted to know if a Muslim could follow Islam and not Shariah law. T"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRBYfFph6tdRaz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fprepperchimp.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcbb27ccd5921_sf_4.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Muslims Force Christian To Convert To Islam, Then Brutally Behead Him (Extremely Graphic)", 
            "caption": "prepperchimp.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712557312119982", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712557312119982", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:28:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://prepperchimp.com/2014/05/09/video-muslims-force-christian-to-convert-to-islam-then-brutally-behead-him-extremely-graphic/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRZd09UWXlNVEU1TmpFM09qRTBNREEyTURNeU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRZd05qVTFORFV5T1RneE9qRTBNREEyTURNeU16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T16:27:15+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki \u00fea\u00f0 sem Salmann og a\u00f0rir m\u00fastittlingar eru a\u00f0 berjast fyrir.?", 
                        "id": "712560655452981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T16:28:11+0000", 
                        "message": "\u00c6tli \u00feeir Saliman Tamimi, Sverrir Agnarsson, Bjarni Randver og \u00deorleifur D\u00fakari hafi s\u00e9\u00f0 \u00feetta myndband. \u00dearna eru islamistar a\u00f0 verki, sama li\u00f0 og D\u00f6gun veitir fulltingi sitt. Kannski \u00e6ttu \u00feeir a\u00f0 horfa \u00e1 \u00feetta og athuga hva\u00f0a \u00f6fl \u00feeir eru a\u00f0 sty\u00f0ja?", 
                        "id": "712560962119617", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:17:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712557312119982", 
            "description": "This is the kind of killing that the mainstream media seems to hide. The brutality and yes, I will say it, backwardness of these Islamist Muslims is shocking. These are 6th Century people with 21st..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNbbOMu_akIKXr&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FMFE0qAiofMQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Barbara Lerner Spectre calls for destruction of Christian European ethnic societies", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/MFE0qAiofMQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712560802119633", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712560802119633", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:27:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/MFE0qAiofMQ", 
            "created_time": "2014-05-20T16:27:37+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712560802119633", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjxI0CeFVFVDSv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FZxA3gVcA1O0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muhammad Ali: \"It's nature to want to be with your own\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ZxA3gVcA1O0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712560628786317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712560628786317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:27:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/ZxA3gVcA1O0", 
            "created_time": "2014-05-20T16:27:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712560628786317", 
            "description": "Muhammad Ali talks about his racial and family beliefs."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1979639_580611098719554_4498281765114229648_n.jpg?oh=dbc7893d39d0a0832371fdd604fcec86&oe=5544BE2D", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "https://www.facebook.com/ettenatsverige", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712559655453081", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712559655453081", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/580611098719554/?type=1", 
            "object_id": "580611098719554", 
            "created_time": "2014-05-20T16:24:13+0000", 
            "updated_time": "2014-05-20T16:24:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_712559655453081", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAnRANNsGnj5uY7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.nzherald.co.nz%2Fwebcontent%2Fimage%2Fjpg%2F201421%2FSCCZEN_190514NZHDPISLAMIC07_620x310.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Jihad' threat to mosque security - National - NZ Herald News", 
            "caption": "www.nzherald.co.nz", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712556775453369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712556775453369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:15:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nzherald.co.nz/religion-and-beliefs/news/article.cfm?c_id=301&objectid=11257805&fb_source=message", 
            "created_time": "2014-05-20T16:15:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712556775453369", 
            "description": "A mosque in Auckland has been shut down indefinitely following violent attacks and the declaration of jihad, or holy war, against private security staff hired to guard the premises - New Zealand Herald"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCD0aV3AVDnCLdW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thelocal.no%2Fuserdata%2Fimages%2Farticle%2F3d6b8340e6b626b5ac5030a00cfb1393ef4cb01b4de42708c630afb5bba8579e.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Failed asylum seeker kills three on bus - The Local", 
            "caption": "www.thelocal.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712553182120395", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712553182120395", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T16:11:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thelocal.no/20131104/three-killed-in-norway-bus-hi-jack", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRVMU1Ua3lNVEl3TVRrME9qRTBNREEyTURJeU5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRVMU1Ua3lNVEl3TVRrME9qRTBNREEyTURJeU5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T16:11:06+0000", 
                        "message": "Sudanskur m\u00faslimi reikna \u00e9g me\u00f0.", 
                        "id": "712555192120194", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T16:04:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712553182120395", 
            "description": "The man accused of stabbing to death a woman and two men on an express bus in western Norway was an asylum seeker from South Sudan who was due to be deported fr"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8hDEr5Rz5uPlw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F01083%2FEfterlyst_1083147g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Efterlysning: 13-\u00e5rig pige forsvundet", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRNM01qQXlNVEl4T1Rrek9qRTBNREExT1Rrd01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRNM01qQXlNVEl4T1Rrek9qRTBNREExT1Rrd01URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T15:16:51+0000", 
                        "message": "Ekki ge\u00f0slegir \u00feessir m\u00faslimar.", 
                        "id": "712537202121993", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712392308803149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712392308803149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T15:16:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/112/article2287813.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T09:05:29+0000", 
            "message": "h\u00e9r er eitt hei\u00f0usmor\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712392308803149", 
            "description": "Politiet beder nu om hj\u00e6lp efter en 13-\u00e5rig pige, som 4. maj forsvandt fra et opholdssted ved N\u00e6stved"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyeKIoG6Bq_tTJ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fo_znVnOizU8%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sweden goes insane", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRNMk56azROemc0TnpBd09qRTBNREExT1RnNU5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRNMk56azROemc0TnpBd09qRTBNREExT1RnNU5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T15:15:42+0000", 
                        "message": "Pat Condell alltaf me\u00f0 \u00feetta \u00e1 hreinu.", 
                        "id": "712536798788700", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/o_znVnOizU8?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712392428803137", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712392428803137", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T15:15:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=o_znVnOizU8&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T09:06:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712392428803137", 
            "description": "Leading the suicidal \"progressive\" war on free speech. Swedish politician fined for hate speech against Islam http://chersonandmolschky.com/2014/05/11/swedis..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFrgAWeYVtlMnj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.europeandailynews.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fswedenflag4.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sweden: 14 year old girl pregnant after being raped by Gambian immigrant", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRJNE56TXlNVEl5T0RRd09qRTBNREExT1Rnd01ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRJNE56TXlNVEl5T0RRd09qRTBNREExT1Rnd01ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T15:00:02+0000", 
                        "message": "\u00deessi fangelsisvist er eins og h\u00f3teldv\u00f6l fyrir \u00feennan \u00f3\u00feverra. Svo byrjar hann bara aftur \u00feegar hann sleppur \u00fat. Svona er a\u00f0 fara fyrir allri Evr\u00f3pu.", 
                        "id": "712528732122840", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.europeandailynews.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712202572155456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712202572155456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T15:00:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.europeandailynews.org/2014/04/11/sweden-14-year-old-girl-pregnant-after-being-raped-by-gambian-immigrant/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:03:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712202572155456", 
            "description": "A 40-year-old Gambian immigrant has been sentenced to three years in prison for raping a 14 year old girl in a suburb of J\u00f6nk\u00f6ping, writes Highland News . The Gambianen immigrant came in contact wi..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712214535487593", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712214535487593", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T14:57:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:41:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712214535487593", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TlRJM056azROemc1TmpBd09qRTBNREExT1RjNE5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TXpFd05USTRPREV4TXpJM09qRTBNREExTlRjd05UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T03:37:34+0000", 
                        "message": "islam is the murdering and rape religion.", 
                        "id": "712310528811327", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T14:57:34+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 r\u00e9tt Gunnar og \u00fej\u00f3\u00f0arlei\u00f0togar vir\u00f0ast ekki taka eftir \u00feessu. E\u00f0a er bara sk\u00edtssama.", 
                        "id": "712527798789600", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUnvFQ0sgTNm9e&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F06%2F2013-06-11-20-56-51_skolbrand.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mordbrand p\u00e5 Ormstakolan i Vallentuna", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TkRFNU9ERXlNVE16TnpNeU9qRTBNREExT0RJMk9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TkRFNU9ERXlNVE16TnpNeU9qRTBNREExT0RJMk9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T10:44:54+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar brenna sk\u00f3lana. Kannski er \u00feetta a\u00f0fer\u00f0in til a\u00f0 leysa kennaradeiluna? Brenna sk\u00f3lana, ey\u00f0ileggja menntakerfi\u00f0 \u00ed landinu, Og \u00fev\u00ed n\u00e6st ver\u00f0a heilbrig\u00f0isvandinn einnig leystum me\u00f0 svipu\u00f0um a\u00f0fer\u00f0um? Drepa, nau\u00f0ga, myr\u00f0a. \u00dea\u00f0 er hins islamska fj\u00f6lmenning \u00ed framkv\u00e6md.", 
                        "id": "712419812133732", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712373848804995", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712373848804995", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T10:44:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VW3Nr", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T07:55:11+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00ed brei\u00f0holtinu muslimar a\u00f0 tj\u00e1 sig me\u00f0 a\u00f0 brena bila og sk\u00f3la", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712373848804995", 
            "description": "Vid halvetttiden natten mot tisdag, fick brandk\u00e5ren och polisen larm om att Omstaskolan brann i Vallentuna, Stockholm. Det var en frist\u00e5ende barackbyggnad som brann f\u00f6r fullt. Polisen misst\u00e4nker mordbrand. Flera polispatruller och brandm\u00e4n fr\u00e5n tre stationer finns p\u00e5 plats."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1609971_1450197925224296_5067558724469118796_n.jpg?oh=de1ca7a7cbc2a1feaa0a34f00d4dc162&oe=5540519D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "8 MILES PLAIN: SUPER MOSQUE knocked back by council:\n\nFrom our supporters in Eight Miles Plains\u2014\" the mega-mosque in Underwood Road, Eight Mile Plains has been knocked back by City Council on environmental, traffic and other grounds. This is a great victory!\"", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712392815469765", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712392815469765", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1450197925224296/?type=1", 
            "object_id": "1450197925224296", 
            "created_time": "2014-05-20T09:07:46+0000", 
            "updated_time": "2014-05-20T09:07:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_712392815469765", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBQ3656187rMDOH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa7.org%2Fpictures%2F466%2F466703.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "I'm Pro-Israel, Declares Leno Ahead of Israel Visit", 
            "caption": "www.israelnationalnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712391395469907", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712391395469907", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T09:01:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelnationalnews.com/News/News.aspx/180460#.U3sIaNKSxO0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T09:01:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712391395469907", 
            "description": "Iconic host Jay Leno not bothered by calls to boycott Israel, says \"it's a great honor\" to emcee the first Genesis Prize award ceremony."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCftJg3UiRMKhw_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F6238.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sandra Fluke: \u2018\u2018I\u2019d rather be a captive Nigerian girl than touched by a Republican\u2019\u2019", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712391292136584", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712391292136584", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T09:00:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/05/15/sandra-fluke-id-rather-be-a-captive-nigerian-girl-than-touched-by-a-republican/", 
            "created_time": "2014-05-20T09:00:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712391292136584", 
            "description": "Taking time out from her campaign to win California senate seat 28 in June, Sandra Fluke, who so famously called for women to be provided free contraception before a House Congressional panel in 2012, addressed the crisis in Nigeria involving over 200 kidnapped girls by the Is..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6xBPOxCth9sgd&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FP5oLXb9FtLA%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Brandeis Unbecoming: A New Video Defending Hirsi Ali, by Chloe Valdary", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/P5oLXb9FtLA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712380502137663", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712380502137663", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T08:22:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=P5oLXb9FtLA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T08:22:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712380502137663", 
            "description": "Brandeis University's 2014 commencement ceremony was marred by Brandeis President Fred Lawrence's disgraceful decision to deny Ayaan Hirsi Ali, the Somali-bo..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvdLfsCPerEJD2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fboko-haram-300x171.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria: Jihad/martyrdom suicide bomber murders 20 in Christian area : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712375918804788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712375918804788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T08:04:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/nigeria-jihadmartyrdom-suicide-bomber-murders-20-in-christian-area", 
            "created_time": "2014-05-20T08:04:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712375918804788", 
            "description": "Clearly the jihadists of Boko Haram, the Party of the People of the Sunnah for Dawah and Jihad, are quaking in their boots over the international media attention that is finally being focused on them, and the vows by all sorts of world leaders to hunt them down and stop them. No doubt they are laugh\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBilCY5Fqgu8jXQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FFiroozeh_Bazrafkan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Danish-Iranian Artist Shreds the Koran | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712375825471464", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712375825471464", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T08:04:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/mark-tapson/danish-iranian-artist-shreds-the-koran/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T08:04:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712375825471464", 
            "description": "A bold statement from an apostate."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKwDd_eKqw3e2_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FF5OnW0-HInI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kitty Werthmann Interview.m4v", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/F5OnW0-HInI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712374652138248", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712374652138248", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T07:58:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=F5OnW0-HInI", 
            "created_time": "2014-05-20T07:58:49+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712374652138248", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4v9g0s-8bFYDf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Flibertygb.org.uk%2Fv1%2Fimages%2Fcamel.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic 'Science' and Other Nonsense", 
            "source": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/5955-islamic-science-and-other-nonsense", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712374235471623", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712374235471623", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T07:56:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/5955-islamic-science-and-other-nonsense", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T07:56:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712374235471623", 
            "description": "Science and Islam are fundamentally incompatible, which is why, despite the propaganda, there are no Muslim scientists in the history of the Islamic world."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10312635_749617461756950_3186858477290058292_n.jpg?oh=2073c95efdb90ffe5c84460cf6983aef&oe=55302DA1&__gda__=1426466163_fc502dac941dc64cbc12250973f66058", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Abu Hamza to die behind bars: New York court finds hate preacher GUILTY of setting up terror training camps in US.\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2633025/London-cleric-convicted-NYC-terrorism-trial.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712373995471647", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712373995471647", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/749617461756950/?type=1", 
            "object_id": "749617461756950", 
            "created_time": "2014-05-20T07:55:50+0000", 
            "updated_time": "2014-05-20T07:55:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_712373995471647", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDxQIukMkDkoAW0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F333%2F333875%2F33387572%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00f8rst ble kvinnen voldtatt av to menn. S\u00e5 ble hun lagt i jern og avvist av politiet", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712372995471747", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712372995471747", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T07:50:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/05/20/nyheter/innenriks/voldtekt/overgrep/politiet/33387540/", 
            "created_time": "2014-05-20T07:50:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712372995471747", 
            "description": "- Det er helt sjokkerende. Jeg blir satt ut."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christian Pastor Looks Into The Eyes Of A Muslim And Says, \"[Jesus] said anyone that denied Him,...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712161555492891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712161555492891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T03:41:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/16/christian-pastor-looks-eyes-muslim-says-jesus-said-anyone-denied-hes-gonna-deny-presence-dad-heaven-muslim-shoots-death-2/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TXpFeE56QXlNVFEwTlRRek9qRTBNREExTlRjeU9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TXpFeE56QXlNVFEwTlRRek9qRTBNREExTlRjeU9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T03:41:29+0000", 
                        "message": "666", 
                        "id": "712311702144543", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T20:06:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712161555492891", 
            "description": "By Theodore Shoebat Three Muslims broke into the home of a Christian family in Nigeria, pulled the father, who was a pastor, out of the shower and told him to convert to Islam, he refused and they shot him to death. His fifteen year old daughter, Deborah Peters, who survived the attack, recounted ho\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFwUNy-BZPUZl5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.theblaze.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FCrimea-Jihad-YouTube-620x340.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Defeat the Infidels\u2019: Jihad Headed to Ukraine", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712242338818146", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712242338818146", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T03:31:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/defeat-infidels-jihad-headed-ukraine.html/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TXpBNU1EazFORGM0TVRNM09qRTBNREExTlRZM01USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TXpBNU1EazFORGM0TVRNM09qRTBNREExTlRZM01USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-20T03:31:52+0000", 
                        "message": "Hverju skyldi Geitaparnir vera a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la,? Skeggi\u00f0 ekki n\u00f3gu rytjulegt,?", 
                        "id": "712309095478137", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T00:02:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712242338818146", 
            "description": "I am sitting out rooting for any particular side in the Ukraine. Putin is not my cuppa but the global jihad is pox on humanity. Muslims in the Ukraine have been protesting against Russia. Think Beslan. There is no way I will aid or abet the global jihad. \u2018Defeat the Infidels\u2019: Could Jihad Be Headed [\u2026]\n\nThe post \u2018Defeat the Infidels\u2019: Jihad Headed to Ukraine appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpn6J3UgYAM-rA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupw-prod-images.global.ssl.fastly.net%2Fnugget%2F52fba8609c0cf134d1000030%2Fwoman-tortured-d0a4568889d6e4b8371d636085732423.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "This Bad-Ass Video About Bad-Ass Women Suggests A New Way To Celebrate Valentine\u2019s Day", 
            "caption": "www.upworthy.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712244895484557", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712244895484557", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T00:12:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.upworthy.com/this-bad-ass-video-about-bad-ass-women-suggests-a-new-way-to-celebrate-valentine-s-day-ma3-3d?g=2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-20T00:12:39+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 \u00feetta mindband", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712244895484557", 
            "description": "1 billion women and girls raped or beaten is an atrocity that we can fight together."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zigensk par utvisas efter kopplerih\u00e4rva \u2013 Advokatkostnader: 2 miljoner", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712242848818095", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712242848818095", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-20T00:04:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VovGP", 
            "created_time": "2014-05-20T00:04:41+0000", 
            "message": "\u00feetta var flott \u00fat me\u00f0 paki\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712242848818095", 
            "description": "\u00c4ven om det var den 28-\u00e5riga zigenskan som huvudsakligen utsatte den 18-\u00e5riga prostituerade rum\u00e4nska kvinnan f\u00f6r hot, v\u00e5ld och f\u00f6rnedrande behandling s\u00e5 har hennes zigenska f\u00e4stman varit b\u00e5de medveten och likgiltig inf\u00f6r detta."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712214018820978", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712214018820978", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T23:43:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:39:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712214018820978", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TWpNMU56QXlNVFV5TVRRek9qRTBNREExTkRNd016WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TWpFMk16UTFORGczTkRFeU9qRTBNREExTXprMU1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-19T22:45:27+0000", 
                        "message": "sprengja??", 
                        "id": "712216345487412", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-19T23:13:58+0000", 
                        "message": "j\u00e1 s\u00e9r\u00f0u lapinar af manninum sem spreingdi sig upp", 
                        "id": "712226228819757", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-19T23:43:56+0000", 
                        "message": "j\u00e1.", 
                        "id": "712235702152143", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBcUQHhesbMMd9M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fw300_panorama%2Fpublic%2Fnyttig_mat.png%3Fitok%3D9yrRd-MO", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Polism\u00f6rdare blir professionell antirasist | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712233485485698", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712233485485698", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T23:36:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/polism-rdare-blir-professionell-antirasist#.U3qVaX76mcE.facebook", 
            "created_time": "2014-05-19T23:36:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712233485485698", 
            "description": "Inrikes.Den \u00f6k\u00e4nde m\u00f6rdaren och krigsf\u00f6rbrytaren Jackie Arkl\u00f6v har f\u00e5tt anst\u00e4llning som antirasist p\u00e5 v\u00e4nsterextrema Exit, rapporterar flera medier."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712215568820823", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712215568820823", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T22:43:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:43:35+0000", 
            "message": "\u00feessi til h\u00e6gri var\u00f0 a\u00f0 taka islam tr\u00fa til a\u00f0 eignast vini hann se svo heimskur a\u00f0 hann kann ekki a\u00f0 halda uppi samr\u00e6\u00f0um .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712215568820823"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSddo8ShcZGC6C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FBrotherhood_Infiltration.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stealth Muslim Brotherhood Agent angrier with Bill Maher than with Boko Haram - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712214328820947", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712214328820947", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T22:40:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/14/stealth-muslim-brotherhood-agent-angrier-bill-maher-boko-haram/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:40:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712214328820947", 
            "description": "When 'comedian' Bill Maher said, 'Islam is the problem', Muslim Brotherhood agent Rabia Chaudry was more outraged with him than with Boko Haram."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712213872154326", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712213872154326", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T22:38:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:38:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712213872154326"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHpfRhOJI-D68h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Firanskor-298x200.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iranska kvinnor kastar hijaben i protest", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712213012154412", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712213012154412", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T22:36:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/iranska-kvinnor-kastar-hijaben-i-protest/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T22:36:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_712213012154412", 
            "description": "  Tillf\u00e4lligt frigjorda iranskor Kvinnor som tvingas leva under islams sl\u00f6ja g\u00f6r uppror, eftersom de vet av egen erfarenhet vilket f\u00f6rtryck den representerar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAT5S1g5pGwQc_0&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FD4QxfCCPKCk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jack Buckby: Multiculturalism is Designed to Destroy Culture", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/D4QxfCCPKCk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712197185489328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712197185489328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T21:47:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=D4QxfCCPKCk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T21:47:33+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1 \u00feetta gott f\u00f3lk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712197185489328", 
            "description": "Liberty GB's Jack Buckby on culturism, and the unifying power of a common culture. For further information about Liberty GB visit http://www.libertygb.org.uk"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Photographer Stephanie Sinclair and writer Cynthia Gorney investigate the world of prearranged child marriage, where girls as young as five are forced to wed.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/7c_zppPutQw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712172682158445", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712172682158445", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T20:40:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T20:40:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712172682158445", 
            "name": "National Geographic Live! - Too Young to Wed"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Writer Cynthia Gorney recounts the story of Nujood Ali, a young girl from Yemen who stood up to the tribal tradition of forced marriage.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/auJeMPoOyQE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712172578825122", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712172578825122", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T20:39:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T20:39:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712172578825122", 
            "name": "National Geographic Live! - Divorced at Age 10"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "The original video can be seen here - http://www.youtube.com/user/PulitzerCenter Every year, throughout the world, millions of young girls are forced into ma...", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_P3iCVyny-o?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712172498825130", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712172498825130", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T20:39:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T20:39:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712172498825130", 
            "name": "Too Young to Wed: The Secret World of Child Brides"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712168122158901", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712168122158901", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T20:25:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T20:25:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712168122158901"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712167698825610", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712167698825610", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-19T20:23:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-19T20:23:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_712167698825610"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1096020_586868264713758_586867678047150_43468_864_t.jpg?oh=e1193a812962ddff547656873e782d47&oe=5537C06F&__gda__=1429499955_08845f162f7c3bc865fcd3349e585029", 
            "updated_time": "2014-05-19T20:02:50+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0623\u064a \u0628\u0634\u0631 \u0647\u0624\u0644\u0627\u0621\u061f \u0623\u064a \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u061f", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TVRZd01qRTFORGt6TURJMU9qRTBNREExTWprM056QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV5TVRZd01qRTFORGt6TURJMU9qRTBNREExTWprM056QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-19T20:02:50+0000", 
                        "message": "Hvur andskotinn er \u00feetta ma\u00f0ur ?", 
                        "id": "712160215493025", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/854138_586868241380427_1218838983_n.mp4?rl=608&vabr=338&oh=f1f8ca0a4b3e53feb64b951846f61ae6&oe=549E0768&__gda__=1419699618_d34a9aabd96f29e52b70073e198b8698", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712158648826515", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/712158648826515", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:37", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=586867678047150", 
            "object_id": "586867678047150", 
            "created_time": "2014-05-19T19:59:44+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_712158648826515", 
            "description": "\u0623\u0628\u0634\u0639 \u062c\u0631\u064a\u0645\u0629 \u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 .. \u0641\u064a \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKkEyr-oEN56z7&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn2%2Ft1.0-9%2F10366161_1451500775093217_2547434263325475316_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Second MERS case confirmed in Netherlands", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TWpjMU9Ua3lNalE0TVRFME9qRTBNREF6TnpFd09EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TWpVek1EUXlNalV3TkRBNU9qRTBNREF6Tmpjd01qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-17T22:50:24+0000", 
                        "message": "Camel piss come to Netherlands?", 
                        "id": "711253042250409", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-17T23:05:58+0000", 
                        "message": "Gott m\u00e1l, spl\u00e6sum \u00ed hland handa \u00feeim \u00f6llum :D", 
                        "id": "711257108916669", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-17T23:58:06+0000", 
                        "message": "\u00deeir r\u00edfast um hlandi\u00f0 \u00far \u00falfaldakvend\u00fdrunum, allt eftir bo\u00f0um hins yfirskygg\u00f0a M\u00fahammeds og f\u00e1 svo MERS, hinn banv\u00e6na v\u00edrus \u00ed sta\u00f0inn. Megi Allah taka sem flesta islama til s\u00edn hi\u00f0 snarasta.", 
                        "id": "711275992248114", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800468962333", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800468962333", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T23:58:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.236/second-mers-case-confirmed-in-netherlands.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:25:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710800468962333", 
            "description": "A second case of the potentially deadly MERS virus has been identified in the Netherlands."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10173722_433502450128355_1254479667_n.jpg?oh=5fb5b7005a5c9d40fdc847ccd6f969c8&oe=553EC439", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TURJeU9UYzFOakEyTnpRNU9qRTBNREF6TXpVd05EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TURJeU9UYzFOakEyTnpRNU9qRTBNREF6TXpVd05EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-17T13:57:25+0000", 
                        "message": "P\u00fat\u00edn er minn ma\u00f0ur. Hann \u00feorir gegn islamistum, sem er ekki h\u00e6gt a\u00f0 segja um nema s\u00e1raf\u00e1a stj\u00f3rnm\u00e1lamenn \u00ed heiminum \u00ed dag. H\u00farra fyrir P\u00fat\u00edn!", 
                        "id": "711022975606749", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Well said Mr Putin.\n\nSHARE and LIKE!\n\nLike our page: www.facebook.com/britainfirstGB\nVisit website: www.britainfirst.org\nURGENT: Please add \"newsletter@britainfirst.org\" to your email contacts. Please also check your \"Spam\" or \"Junk\" folder for Britain First bulletins.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710859635623083", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710859635623083", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.346633882148546.1073741826.300455573433044/433502450128355/?type=1", 
            "object_id": "433502450128355", 
            "created_time": "2014-05-17T04:56:03+0000", 
            "updated_time": "2014-05-17T13:57:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710859635623083", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710848082290905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710848082290905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T13:38:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TURFMk1EWXlNamMwTVRBM09qRTBNREF6TXpNNU1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TURFMk1EWXlNamMwTVRBM09qRTBNREF6TXpNNU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-17T13:38:24+0000", 
                        "message": "Nazi was evil, Islam is a lot worse.", 
                        "id": "711016062274107", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T04:10:07+0000", 
            "message": "lesi\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710848082290905"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/529936_569087296444447_1661016093_n.jpg?oh=1b2e8ee160c0feed625d6e48f1844deb&oe=55320375&__gda__=1426385746_aca85aefa43d03920fdd13bbbf844bec", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TURBNE5qZzRPVFF4TlRFeE9qRTBNREF6TXpJNE9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV4TURBNE5qZzRPVFF4TlRFeE9qRTBNREF6TXpJNE9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-17T13:21:35+0000", 
                        "message": "Gelda sv\u00edni\u00f0!", 
                        "id": "711008688941511", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "En pastor i Chicago greps f\u00f6rra veckan f\u00f6r att ha f\u00f6rgripit sig p\u00e5 en nio\u00e5rig sl\u00e4kting tidigare denna m\u00e5nad. Han h\u00e4mtade tre unga sl\u00e4ktingar i sin bil den 15:e, och han ska ha tvingat sig p\u00e5 en av dem i sin egen s\u00e4ng vid tv\u00e5 olika tillf\u00e4llen under denna tid. Om han f\u00e4lls f\u00f6r brottet st\u00e5r han inf\u00f6r ett minimum av 30 \u00e5rs f\u00e4ngelse under delstaten Illinois lagar. Han h\u00e5lls mot en borgen p\u00e5 750 000 dollar, n\u00e5got han nog inte l\u00e4r ha r\u00e5d att betala.\r\n\r\nhttp://chicago.cbslocal.com/2013/02/23/la-grange-pastor-charged-with-child-sexual-assault/\r\nhttp://newsone.com/2244263/donald-jung/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710790905629956", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710790905629956", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "N\u00e4tverket Stoppa pedofilerna", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Natverket?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Natverket/photos/a.288900791129767.76366.285965598089953/569087296444447/?type=1", 
            "object_id": "569087296444447", 
            "created_time": "2014-05-17T00:50:38+0000", 
            "message": "PETOFIL OG PRESTUR HUMM", 
            "updated_time": "2014-05-17T13:21:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710790905629956", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10390486_747947241923972_5005820479189541086_n.jpg?oh=d924eba96260ad52f5d5bab3b21b2dae&oe=54FF5E57", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710860025623044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710860025623044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/747947241923972/?type=1", 
            "object_id": "747947241923972", 
            "created_time": "2014-05-17T04:57:56+0000", 
            "updated_time": "2014-05-17T04:57:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710860025623044", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10311349_747947898590573_5409534368707886437_n.jpg?oh=89d73c6ed74050c15a0d2f666b2116f8&oe=550088F0&__gda__=1429501120_ee933a48072c9e8520ca386342f10970", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710859895623057", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710859895623057", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/747947898590573/?type=1", 
            "object_id": "747947898590573", 
            "created_time": "2014-05-17T04:57:26+0000", 
            "updated_time": "2014-05-17T04:57:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710859895623057", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsGc_XNaZJFFY9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fsaudi_farmer_with_camel-450x298.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudis Protest Camel Kissing Ban by Kissing Camels | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710849082290805", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710849082290805", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T04:14:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/saudis-protest-camel-kissing-ban-by-kissing-camels/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T04:14:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710849082290805", 
            "description": "Nearly 500 people in the kingdom have been infected."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710849048957475", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710849048957475", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T04:13:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T04:13:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710849048957475"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800655628981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800655628981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:26:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:26:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710800655628981"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_CA2lF1eZvIFV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sloughexpress.co.uk%2Fimagelibrary%2FClient%2520Images%2FClient00010%2FResizeCache%2F01197000%2F01197740%2520-%2520210x273.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Police Release E-fit Image Of 'Asian' Male Wanted For Slough Sex Attack", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800555628991", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800555628991", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:25:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/16/police-release-e-fit-image-of-asian-male-wanted-for-slough-sex-attack/", 
            "created_time": "2014-05-17T01:25:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710800555628991", 
            "description": "Another predatory paedophile wanted for a sex attack on a schoolgirl E-fit released of man in connection with Slough sexual assault Thames Valley Police has today released an e-fit image of a man i..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmMat582CfOsyc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.images.express.co.uk%2Fimg%2Fdynamic%2F1%2F590x%2FScreen-Shot-2014-05-14-at-475917.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamist leader of Mega Mosque bid and ally of George Galloway picked as TORY candidate!", 
            "caption": "www.express.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800265629020", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710800265629020", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:24:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.express.co.uk/news/uk/475917/Islamist-leader-of-Mega-Mosque-bid-and-ally-of-George-Galloway-picked-as-TORY-candidate?fb_action_ids=862489920444114&fb_action_types=og.recommends&fb_ref=s%3DshowShareBarUI%3Ap%3Dfacebook-like", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:24:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710800265629020", 
            "description": "AN ISLAMIST leader of the campaign to build a \u201cmega mosque\u201d near Britain\u2019s Olympic Stadium is standing as a Tory in this month\u2019s council elections, raising concerns about the party\u2019s vetting procedures."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5YjJ91yfosmYe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.globalresearch.ca%2Fwp-content%2Fthemes%2Fglobalresearch%2Fimages%2FbannerShop.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"The True Story of the Bilderberg Group\" and What They May Be Planning Now", 
            "caption": "www.globalresearch.ca", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710799892295724", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710799892295724", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:23:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.globalresearch.ca/the-true-story-of-the-bilderberg-group-and-what-they-may-be-planning-now/13808", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:23:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710799892295724", 
            "description": "For over 14 years, Daniel Estulin has investigated and researched the Bilderberg Group's far-reaching influence on business and finance, global politics, war and peace, and control of the world's r..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCq0SFWVa3bmz-T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FBeverly_Hills_Hotel_Protest_Jay-6c2466e4d9d56f8ab8ef30d7c5ab8046.cf_-450x300.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vindicated | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710798975629149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710798975629149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:19:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/robert-spencer/vindicated/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:19:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710798975629149", 
            "description": "Jay Leno and Michelle Obama confirm: it\u2019s okay to oppose Sharia now."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJu9bn-egcizZR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fyh.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pregnant Christian Woman Married to U.S. Citizen Sentenced to Death in Sudan | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710798748962505", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710798748962505", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:18:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/faith-j-h-mcdonnell/christian-woman-married-to-u-s-citizen-sentenced-to-death-in-sudan/", 
            "created_time": "2014-05-17T01:18:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710798748962505", 
            "description": "Meriam Yahya Ibrahim pleads for help from America."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjzQvYskkW4csu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dagens.dk%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Ffield%2Fimage%2Fsaxenhoej2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "40-\u00e5rig socialr\u00e5dgiver d\u00f8d efter knivoverfald p\u00e5 Saxenh\u00f8j", 
            "caption": "www.dagens.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710796102296103", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710796102296103", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:11:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dagens.dk/krimi/40-\u00e5rig-socialr\u00e5dgiver-d\u00f8d-efter-knivoverfald-p\u00e5-saxenh\u00f8j", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:11:17+0000", 
            "message": "SVONA FER FIRIR EINHVERJUM HJ\u00c1 FJEL\u00d3 \u00c1 S\u00cdSLANDI . H\u00c9R \u00cd SVERGE F\u00c1 \u00deEIR SEM VINA \u00c1 S\u00c6NSKU FJ\u00c9L\u00d3 DAU\u00d0SH\u00d3T OG R\u00c1\u00d0IST \u00c1 \u00de\u00c1 \u00cd VINNUNI DAGS DAGLEGA MUSLIMAR HEIMTA MEIRI PEN\u00cdNGA", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710796102296103", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNg4bYlSK_5Ggo&bust=1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn1%2Ft1.0-9%2F10346314_1449263568651065_1083752332159093499_n.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egyptian TV Host Kicks Guest out of Studio for Expressing Controversial Ideas on Religion", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/-tCnNRilQ3w?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710794362296277", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710794362296277", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:06:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=-tCnNRilQ3w#t=25", 
            "created_time": "2014-05-17T01:06:20+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710794362296277", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAISXVjsOq5ga2l&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FQ5t9U9r9Kfs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pedophilia is OK in Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Q5t9U9r9Kfs?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710793515629695", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710793515629695", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:03:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Q5t9U9r9Kfs#t=46", 
            "created_time": "2014-05-17T01:03:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710793515629695", 
            "description": "Dr Ahmad Al-Mu'bi Saudi Marriage Officiant LBC TV (Lebanon) June 19 2008"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeLLHSTJYCyoJW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FAlfons_ledsen650.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Se tumultet n\u00e4r Alfons mamma blev slagen", 
            "caption": "nyheteridag.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710793312296382", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710793312296382", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:02:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nyheteridag.se/video-se-tumultet-nar-alfons-mamma-blev-slagen/", 
            "created_time": "2014-05-17T01:02:17+0000", 
            "message": "MUSLIMA ELSKARAR BERJA KONU OG BARNI\u00d0 HENAR S\u00c9R ALLT", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710793312296382", 
            "description": "KARLSTAD Trots v\u00e4djaden till polisen om att f\u00f6ra bort motdemonstranten, gjorde polisen ingenting. - Kan inte ni poliser ta bort henne, hon slog henne i ansiktet, s\u00e4ger en man i videon till polisen och pekar p\u00e5 motdemonstranten. Direkt efter att Tobias..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710793042296409", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710793042296409", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T01:00:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T01:00:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710793042296409"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710792825629764", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710792825629764", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T00:59:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T00:59:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710792825629764"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/529368_461007560585755_1703406997_n.jpg?oh=2c702ec14724338e91ce48ae889f205e&oe=5536018C", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u00c4nnu en g\u00e5ng p\u00e5minner jag er att vi kan ej h\u00e4nga ut personer med namn som inte \u00e4r d\u00f6mda!\r\nAlla inl\u00e4gg p\u00e5 personer som pekas ut som pedofiler men inte \u00e4r d\u00f6mda dvs. som inte har m\u00e5lnummer/domslut kommer att raderas!\r\nJust nu har vi otroligt mycket att g\u00f6ra d\u00e4rav ligger vi lite l\u00e5gt med v\u00e5r logg.\r\nMen vi finns och kommer inte att f\u00f6rsvinna!\r\nSakta men s\u00e4kert bygger vi upp detta!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710791548963225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710791548963225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "N\u00e4tverket Stoppa pedofilerna", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Natverket?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Natverket/photos/a.288900791129767.76366.285965598089953/461007560585755/?type=1", 
            "object_id": "461007560585755", 
            "created_time": "2014-05-17T00:53:59+0000", 
            "message": "MUSLIMAR ERU F\u00c6DIR BARNA NAU\u00d0GARAR EKKI MOSKU \u00c1 \u00cdSLANDI TAKK", 
            "updated_time": "2014-05-17T00:53:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710791548963225", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/s130x130/221608_632400693446440_1035170505_n.jpg?oh=41a5d56c15ff395c77493be4c64a1019&oe=5539F601", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Det stora landet i v\u00e4ster har \u00e4n en g\u00e5ng gjort ett omfattande tillslag mot pedofiler. Under juni m\u00e5nad greps 255 misst\u00e4nkta pedofiler som f\u00f6ljd av Operation iGuardian. Man har \u00e4ven identifierat 61 offer, av vilka fyra \u00e4r mindre \u00e4n tre \u00e5r gamla. \u00c5tskilliga videosnuttar och bilder finns att tillg\u00e5 h\u00e4r: http://www.ice.gov/news/releases/1307/130715washingtondc.htm\r\n\r\nTill skillnad fr\u00e5n den tidigare operation vi tipsade om f\u00f6r n\u00e5gra m\u00e5nader sedan har man dock inte g\u00e5tt ut med mer \u00e4n en br\u00e5kdel av de gripnas identitet \u00e4n. Men det g\u00e5r att l\u00e4sa mer bland annat p\u00e5 dessa l\u00e4nkar:\r\n\r\nhttp://www.washingtontimes.com/news/2013/jul/15/ice-operation-iguardian-arrests-255-suspected-chil/\r\nhttp://www.sbsun.com/news/ci_23666766/operation-iguardian-sting-nets-255-arrests-rescues-61\r\nhttp://www.cbs8.com/story/22848147/operation-iguardian-targets-online-child-predators\r\nhttp://usnews.nbcnews.com/_news/2013/07/15/19486786-sweep-snares-255-suspected-child-predators-rescues-61-children-officials-say?lite\r\n\r\nNu v\u00e4ntar vi bara p\u00e5 att \u00e4ven Sverige ska ta pedofilproblemet p\u00e5 lika stort allvar.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710790335630013", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710790335630013", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "N\u00e4tverket Stoppa pedofilerna", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Natverket?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Natverket/photos/a.288900791129767.76366.285965598089953/632400693446440/?type=1", 
            "object_id": "632400693446440", 
            "created_time": "2014-05-17T00:47:48+0000", 
            "updated_time": "2014-05-17T00:47:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710790335630013", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqwbptR6zLvF_y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3D9e16cb28-eab8-461f-b52e-81e17be1aba9%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Wissam El Souri f\u00e5r f\u00e4ngelse efter sexchatt", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710789708963409", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710789708963409", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T00:44:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/kvallsposten/wissam-el-souri-far-fangelse-efter-sexchatt/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-17T00:44:31+0000", 
            "message": "32 \u00c1RA PETOFIL D\u00c6MDUR \u00cd 2 \u00c1RA F\u00c1NGELSI MUSLIMIN HAF\u00d0I BROTI\u00d0 \u00c1 38 ST\u00daLKUM  S\u00da \u00cdNGSTA VAT 9 \u00c1RA . \u00daT ME\u00d0 PAKKI\u00d0 N\u00daNA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710789708963409", 
            "description": "Bara veckor efter att Wissam El Souri, 32, avtj\u00e4nat sitt f\u00e4ngelsestraff f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt mot barn tog han \u00e5ter kontakt med minder\u00e5riga. I fjol \u00e5talades 32-\u00e5ringen f\u00f6r att ha sexchattat med 28 unga flickor - den yngsta bara nio \u00e5r. Under tisdagseftermiddagen d\u00f6mdes han till tv\u00e5 \u00e5rs f\u00e4ngelse vid Malm\u00f6 tin..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNxzusreqG-yAQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fprogressive.netshow.ninemsn.com.au%2Fmedia2%2F664969388001%2F2014%2F05%2F664969388001_3570202237001_8038438-20140516-183427-VIDEO-STILL.jpg%3FpubId%3D664969388001%26w%3D380%26h%3D213", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sex offender on Vic child porn charge", 
            "caption": "news.ninemsn.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710784572297256", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710784572297256", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-17T00:22:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.ninemsn.com.au/national/2014/05/16/18/56/sex-offender-on-vic-child-porn-charge", 
            "created_time": "2014-05-17T00:22:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710784572297256", 
            "description": "A refugee convicted of child sex offences has admitted accessing child porn up to three hours a day, a court has heard."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10259854_747867475276359_5151333970731532192_n.jpg?oh=7f1f855b25b558fc86c003bacde1ac79&oe=550226C0&__gda__=1429510302_2084dee4b2c83ad890f29dbd3f686beb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TnpVNU5EQTFOak16TVRBMk9qRTBNREF5T0RBNE9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TnpVNU5EQTFOak16TVRBMk9qRTBNREF5T0RBNE9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T22:54:52+0000", 
                        "message": "Hahahah  hahahaha", 
                        "id": "710759405633106", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "\u0627\u0631\u0627\u062f \u0627\u0646 \u064a\u0636\u064a\u0621 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0628\u064a\u0648\u062a \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0641\u0623\u0637\u0641\u0626 \u0646\u0648\u0631 \u062d\u064a\u0627\u062a\u0647 \n\u0643\u0645 \u0634\u062e\u0635 \u0633\u064a\u0642\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u064a\u0631\u062d\u0645\u0647\n#\u0639\u0644\u064a_\u0627\u0644\u062f\u064a\u0648\u0627\u0646\u064a", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710695062306207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710695062306207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/747867475276359/?type=1", 
            "object_id": "747867475276359", 
            "created_time": "2014-05-16T20:33:01+0000", 
            "message": "hann \u00e6tla\u00f0i a\u00f0 l\u00edsa upp islam en . gud blesi hann . stendur h\u00e9r", 
            "updated_time": "2014-05-16T22:54:52+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710695062306207", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABPxNS7sZph2Y5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Flarge%2Fpublic%2Ffarage.jpg%3Fitok%3DtoXjHMem", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ukip rasistanklagas efter islamkritiskt uttalande | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710757898966590", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710757898966590", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T22:49:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/ukip-rasistanklagas-efter-islamkritiskt-uttalande", 
            "created_time": "2014-05-16T22:49:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710757898966590", 
            "description": "Utrikes.Ett mejl d\u00e4r en av Ukips kandidater uttalar sig kritiskt mot islam har utl\u00f6st en v\u00e5g av arga rasistanklagelser mot partiet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQARffHkfNqBGVJ0&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fci5.googleusercontent.com%2Fproxy%2FPmTTB8qzqvKXtBljw_PF-2s040lyMnyWPJIikt4sorIQcza8NnjAup5P6fUM7dPZ9_rtlqLgxqHlBFToQCFa4D2LOoxKQBckcq6hhDYd_QPMrA%3Ds0-d-e1-ft%23http%3A%2F%2Fmemri.convio.net%2Fimages%2Fcontent%2Fpagebuilder%2F05161.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistani Columnists On Boko Haram\u2019s Abduction Of Girls: \u2018There Is A Mini Boko Haram\u2026 In Every Neighborhood In Muslim Societies\u2019", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710752818967098", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710752818967098", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T22:34:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/pakistani-columnists-boko-harams-abduction-girls-mini-boko-haram-every-neighborhood-muslim-societies.html/", 
            "created_time": "2014-05-16T22:34:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710752818967098", 
            "description": "\u201cShameless apologia,\u201d journalist Kunwar Khuldune Shahid questioned the liberal Muslim apologists and Western leftists for describing liberal voices as \u201cIslamophobia.\u201d Will the Daily Beast, the NY Times, NBC, CBS et al listen to these Pakistani writers? New Yorkers throwing themselves out of the WTC from 100 stories high didn\u2019t convince them. The 9/11 jihadist\u2019s last [\u2026]\n\nThe post Pakistani Columnists On Boko Haram\u2019s Abduction Of Girls: \u2018There Is A Mini Boko Haram\u2026 In Every Neighborhood In Muslim Societies\u2019 appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEX8jRiRKMzeo1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FMuslims-slaughter-Jewish-children.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Terrorists Bomb Schoolbus of Jewish schoolgirls", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710748085634238", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710748085634238", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T22:18:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/islamic-terrorists-bomb-schoolbus-jewish-schoolgirls.html/", 
            "created_time": "2014-05-16T22:18:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710748085634238", 
            "description": "In any war between the civilized man and the savage, support the civilized man. Support Israel, defeat jihad. Palestinian is a euphemism for jihad. Period. It\u2019s a marketing term for Jewish slaughter. \u201cFirebombs on Bat Mitzva Girls\u2019 Bus, Only Arutz Sheva Reports It,\u201d Israel National News, May 15, 2014 Four terrorists hurl firebombs at bus [\u2026]\n\nThe post Islamic Terrorists Bomb Schoolbus of Jewish schoolgirls appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1394660_221170191416018_221170151416022_7080_986_t.jpg?oh=85f1bd3592dc5f863837b9a906d51e67&oe=55426446&__gda__=1426405087_d95f24a84a0213ce538cfbbf139eae6c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "arab fun", 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xaf1/v/t42.1790-2/1958857_221170178082686_1220466056_n.mp4?rl=451&vabr=251&oh=210f3ab966b849d30d51bcb66dee0091&oe=549ED484&__gda__=1419692059_669e06ae1d759f93102cbdff8f00f864", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710739755635071", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710739755635071", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:54", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=221170151416022", 
            "object_id": "221170151416022", 
            "created_time": "2014-05-16T21:55:40+0000", 
            "message": "hef altaf sagt \u00fea\u00f0 muslimar eru heilalausir og \u00farkinja\u00f0ir h\u00e1lvitar", 
            "updated_time": "2014-05-16T21:55:40+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710739755635071", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710736162302097", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710736162302097", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:48:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/663567510373023", 
            "created_time": "2014-05-16T21:48:11+0000", 
            "message": "\u00e9g spur\u00f0i afhverju eru\u00f0 \u00fei\u00f0 arabar  hann svara\u00f0i ertu me\u00f0 a\u00f0ra spurn\u00edngu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710736162302097", 
            "description": "\u0633\u0627\u0644\u0646\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0646\u0628 :\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0623\u0646\u062a\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628 \u062a\u062c\u064a\u0628\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0624\u0627\u0644\n\u0628\u0633\u0624\u0627\u0644 \u0622\u062e\u0631\u061f!\n\n\u0641\u0623\u062c\u0628\u062a\u0647: \u0645\u0646 \u0642\u0627\u0644 \u0644\u0643 \u0647\u0630\u0627 \u0648\u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0633\u0623\u0644\u061f\n\n\u0641\u0623\u062c\u0647\u0634 \u0628\u0627\u0643\u064a\u0627 \u0648\u0623\u0639\u0644\u0646 \u062a\u0648\u0628\u062a\u0647."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710725512303162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710725512303162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:36:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/732506480145792", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TnpNeE9UQXlNekF5TlRJek9qRTBNREF5TnpZeU1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TnpNeE9UQXlNekF5TlRJek9qRTBNREF5TnpZeU1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T21:36:47+0000", 
                        "message": "Ekki viljum vid ad einhver perra kall taki \u00ec hondina \u00e0 fallegum konum okkar med theirra sk\u00ectugu hondum? hehehe.", 
                        "id": "710731902302523", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T21:30:51+0000", 
            "message": "menn ver\u00f0a a\u00f0 hava hanska seigir alla kanski ver\u00f0ur \u00fe\u00fa a\u00f0 heilsa konu me\u00f0 handabandi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710725512303162", 
            "description": "\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0646 \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0627\u0644\u0642\u0641\u0651\u0627\u0632 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0646 \u064a\u0623\u0643\u0644 \u0632\u0646\u0648\u062f \u0627\u0644\u0633\u062a\u060c \u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0641\u064a \u0634\u0628\u0647\u0629 \u0645\u0635\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0627\u0644\u0623\u062c\u0646\u0628\u064a\u0629"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710717818970598", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710717818970598", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:27:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/728002610596179", 
            "created_time": "2014-05-16T21:27:04+0000", 
            "message": "muslimi m\u00e1 ekki donera heilan \u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 gertur hinn s\u00e9\u00f0 hva\u00f0 islam er mikil sk\u00edtur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710717818970598", 
            "description": "\u0644\u0627\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u0639 \u0628\u0644\u0627\u0639\u0636\u0627\u0621 \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627\u064b \u0627\u0644\u062f\u0645\u0627\u063a\n\u0644\u0627\u0646\u0647 \u064a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0635\u0648\u0631 \u0644\u0644\u0623\u0647\u0644 \n\n#\u062f_\u0627\u0645_\u0628\u0631\u0627\u0621"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710715915637455", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710715915637455", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:22:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/688060834590357", 
            "created_time": "2014-05-16T21:22:06+0000", 
            "message": "ef \u00fe\u00fa s\u00e9r\u00f0 konu sem hefur li\u00f0i\u00f0ivir l\u00e1tueins og \u00fe\u00fa sj\u00e1ir \u00fea\u00f0 ekki islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710715915637455", 
            "description": "\u0625\u0630\u0627 \u0631\u0623\u064a\u062a \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0645\u063a\u0645\u0649 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0648\u062a\u062d\u062a\u0627\u062c \u062a\u0646\u0641\u0633 \u0635\u0646\u0627\u0639\u064a\u060c #\u0627\u062d\u0630\u0631 \u0645\u0646 \u0630\u0644\u0643\u060c \u0641\u062f\u0639\u0647\u0627 \u062a\u0645\u0648\u062a \u0627\u0641\u0636\u0644 \u0645\u0646 \u0641\u0639\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0643\u0631.\n#\u0627\u062e\u062a\u0627\u0647_\u0645\u0648\u062a\u0649"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710715032304210", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710715032304210", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:19:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/685278061535301", 
            "created_time": "2014-05-16T21:19:05+0000", 
            "message": "muslimi m\u00e1 dreka v\u00edn til a\u00f0 gleima g\u00f6mlum sindum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710715032304210", 
            "description": "\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0633\u0644\u0645 \u0634\u0631\u0628 \u0627\u0644\u062e\u0645\u0631 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0646\u064a\u0629 \u0646\u0633\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0635\u064a"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710714648970915", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710714648970915", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:17:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/673116262751481", 
            "created_time": "2014-05-16T21:17:45+0000", 
            "message": "konuni er ekki leivilegt a\u00f0 fara til l\u00e6knis l\u00e6knirin er ekki \u00feesvir\u00f0i islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710714648970915", 
            "description": "\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0641\u0627\u0644\u0623\u0637\u0628\u0627\u0621 \u0644\u064a\u0633\u0648\u0627 \u0623\u0647\u0644\u0627\u064b \u0644\u0644\u062b\u0642\u0629 \u0641\u0647\u0645 \u064a\u0633\u062a\u063a\u0644\u0648\u0646 \u0645\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0648\u062c\u0647\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u0644\u0645\u0633 \u062c\u0633\u062f\u0647\u0627 \u0648\u0642\u062f \u064a\u0639\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0630\u0644\u0643 \u0641\u062a\u0645\u0631\u0636 \u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645\n#\u0627\u062e\u062a\u0627\u0647_\u0645\u0648\u062a\u064a"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/10153867_727846030611837_2749018179418396750_n.jpg?oh=10964b419c9e138a2e05db24a388641a&oe=55300F53&__gda__=1426048173_d62da91f50505e9c782d17638665c06e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710713628971017", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710713628971017", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T21:14:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/posts/665343190195455", 
            "created_time": "2014-05-16T21:14:42+0000", 
            "message": "alla seigir a\u00f0 okkar tr\u00fa upfilir mor\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710713628971017", 
            "description": "\u0633\u0646\u0642\u0637\u0639 \u0631\u0623\u0633 \u0643\u0644 \u0645\u0646 \u064a\u0642\u0648\u0644 \u0627\u0646 \u062f\u064a\u0646\u0646\u0627 \u064a\u062d\u0631\u0636 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u062a\u0644"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1549491_665390763524031_1907724836_n.jpg?oh=d2e5032a6c4e7303814c5863b203a363&oe=54FEB886", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0648\u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u0630 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0647", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710713262304387", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710713262304387", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/665390763524031/?type=1", 
            "object_id": "665390763524031", 
            "created_time": "2014-05-16T21:13:21+0000", 
            "message": "j\u00e1 gud banar", 
            "updated_time": "2014-05-16T21:13:21+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710713262304387", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1096899_654769927919448_654769734586134_9838_434_t.jpg?oh=773c01c821cf1619ef9bd20fa119f490&oe=553370DA&__gda__=1429945836_d6fea1b88759c4cfee2e4e40aa9374ef", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0632\u0648\u062c\u064a \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621 \u064a\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0645\u0628\u064a\u0627\u062f \u0648\u064a\u0641\u0648\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\n\u0628\u0627\u0631\u0643\u0648\u0627 \u0644\u0632\u0648\u062c\u064a \u0648\u0647\u0644\u0644\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0643\u0628\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0644\u0642\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633\u0641\u0629 \u0627\u062d\u062a\u0641\u0627\u0621\u0627\u064b \u0628\u0627\u0644\u0646\u0635\u0631 .", 
            "source": "https://fbcdn-video-b-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/761061_654769914586116_1144422294_n.mp4?rl=572&vabr=318&oh=a6262f8cf47de97ecccee10dacbcdf36&oe=549F1366&__gda__=1419643132_744d8042603675af5c23c5caa0a09276", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710711548971225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710711548971225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:11", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=654769734586134", 
            "object_id": "654769734586134", 
            "created_time": "2014-05-16T21:08:37+0000", 
            "message": "islam og muslimar vina altaf ef \u00feeir eru me\u00f0 bissu og hinir ekki . islam tr\u00fa fri\u00f0ar og k\u00e6rleigs", 
            "updated_time": "2014-05-16T21:08:37+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710711548971225", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/q86/s130x130/1488024_654189677977473_219169092_n.jpg?oh=ddc38d32a74980dccea72c6c171bb9d5&oe=553C4D97", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u062a\u0648\u0645 \u0648\u062c\u064a\u0631\u064a \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0647", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710709902304723", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710709902304723", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/654189677977473/?type=1", 
            "object_id": "654189677977473", 
            "created_time": "2014-05-16T21:06:29+0000", 
            "message": "b\u00f6rnin f\u00e1 a\u00f0 horva \u00e1 tom og jery ef \u00feeir eru \u00ed islam st\u00edl", 
            "updated_time": "2014-05-16T21:06:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710709902304723", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1513861_655737397822701_1206910828_n.jpg?oh=ef1b2e7c2252989287012039d94943e1&oe=552E7A01&__gda__=1429622865_35feb9398dad31967a23e4705f72ac3a", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0623\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0645\u0647\u0645\u0647 \u0631\u0633\u0645\u064a\u0647 \u0644\u0645\u0637\u0627\u0631\u062f\u0647 \u0628\u0639\u0636 \u0627\u0644\u0641\u0648\u0633\u064a\u0642\u0627\u0627\u062a\r\n\u0623\u062f\u0639\u0648\u0627 \u0644\u064a \u0628\u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642\r\n\r\n#\u0623\u0645_\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621_\u0628\u0627\u062a\u0645\u0627\u0627\u0646", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710709168971463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710709168971463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/655737397822701/?type=1", 
            "object_id": "655737397822701", 
            "created_time": "2014-05-16T21:04:08+0000", 
            "message": "\u00e9g var send \u00fat til a\u00f0 gera hluti passa\u00f0u \u00feig", 
            "updated_time": "2014-05-16T21:04:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710709168971463", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1505421_656068141122960_2075711120_n.jpg?oh=23107580ba14edb0de81202f4942b3b2&oe=55396393", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0639\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0628\u0633\u0648\u0646\u064a  \u064a\u0639\u0644\u0646 \u0627\u0633\u0644\u0627\u0645\u0647 \u0648\u064a\u0642\u0637\u0639 \u0631\u0623\u0633 \u062c\u0627\u0631\u0647 \u0627\u0644\u0635\u0644\u064a\u0628\u064a \u0627\u0644\u0643\u0627\u0641\u0631 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0646 \u0631\u0641\u0636 \u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u062c\u0632\u064a\u0629..", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710708325638214", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710708325638214", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/656068141122960/?type=1", 
            "object_id": "656068141122960", 
            "created_time": "2014-05-16T21:02:28+0000", 
            "message": "tilkin\u00edng fr\u00e1 \u00edslam ertu ekki muslimi \u00fe\u00e1 fer svona firir \u00fe\u00e9r", 
            "updated_time": "2014-05-16T21:02:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710708325638214", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1551674_660357224027385_526586726_n.jpg?oh=f16a4efc97198e23e67727e5ddc5727b&oe=5533C4DE", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0645\u0627\u0627\u062c\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0635\u0645\u0627\u0635 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0639\u064a", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710706782305035", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710706782305035", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/660357224027385/?type=1", 
            "object_id": "660357224027385", 
            "created_time": "2014-05-16T20:58:56+0000", 
            "message": "\u00fe\u00edn heims\u00f3k kom ekki \u00e1 r\u00e9ttumt\u00edma alha", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:58:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710706782305035", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/1530440_668676923195415_261808999_n.jpg?oh=3b101a26fa842525bbb3d23f1e750950&oe=5530234B&__gda__=1426047953_03d08faa439804a67e2a572780cf2986", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u062a\u062f\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0646\u0642\u0648\u062f \u0644\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062c\u0639\u0644 \u0628\u0634\u0631\u062a\u0647\u0627 \u0633\u0645\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u0648\u0646 \u0633\u062a\u062d\u0635\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643 \u0645\u062c\u0627\u0646\u0627\u064b \u0641\u064a \u062c\u0647\u0646\u0645 \u0623\u064a\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0641\u0627\u062c\u0631\u0629", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710702828972097", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710702828972097", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/668676923195415/?type=1", 
            "object_id": "668676923195415", 
            "created_time": "2014-05-16T20:54:12+0000", 
            "message": "h\u00fan ver\u00f0ur a\u00f0 borga firir a\u00f0 vera brr\u00fan \u00feegar h\u00fan hefur s\u00f3lina hj\u00e1 s\u00e9r h\u00e1lvitalegt .", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:54:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710702828972097", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10262153_729461243783649_6087155711536180142_n.jpg?oh=166a8f7e07b241085fb5108124337ad0&oe=5500415A&__gda__=1425937596_b95483b8ca69f20b33fa392f91f80ad9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0627\u062e\u062a\u0627\u0647 \u0642\u0648\u0645\u064a \u0628\u062a\u063a\u0637\u064a\u0629 \u0645\u0627 \u062a\u0637\u0628\u062e\u064a\u0646 \u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u063a\u0631\u064a \u0637\u0628 \u062e\u0643 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644 \u0641\u062a\u0642\u0639\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0635\u064a\u0628\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u0630 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0647", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710701828972197", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710701828972197", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/729461243783649/?type=1", 
            "object_id": "729461243783649", 
            "created_time": "2014-05-16T20:50:49+0000", 
            "message": "gud hva\u00f0 \u00e1 \u00e9g a\u00f0 lagafirir mat svo a\u00f0 menninir ekki ver\u00f0i gra\u00f0ir", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:50:49+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710701828972197", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q83/s130x130/10154094_733005996762507_8770164435055383444_n.jpg?oh=7d0ea1d819e79a9ce29be6b8a4f16006&oe=5500C3D3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0623\u0646 \u062a\u064f\u063a\u0631\u064a \u0632\u0648\u062c\u0647\u0627 \u0648\u0641\u0642 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0627\u0628\u0637 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0639\u064a\u0629 :#\u0627\u062e\u062a\u0627\u0647_\u0632\u0648\u062c\u0643\u0650", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710700912305622", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710700912305622", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/733005996762507/?type=1", 
            "object_id": "733005996762507", 
            "created_time": "2014-05-16T20:48:11+0000", 
            "message": "konan m\u00e1 t\u00e6la mannin . islam l\u00f6g leiva \u00fea\u00f0", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:48:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710700912305622", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10151765_733250016738105_4219615338834189540_n.jpg?oh=3453b6a630c9472c08c835415e7b3a52&oe=552ED524", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u062a\u0639\u0627\u0642\u062f\u062a \u0645\u0639 \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0644\u064a\u0632 \u0648\u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u0630\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0628\u0637\u0627\u0637\u0633 \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710700078972372", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710700078972372", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/733250016738105/?type=1", 
            "object_id": "733250016738105", 
            "created_time": "2014-05-16T20:46:26+0000", 
            "message": "gud a\u00f0 skapa n\u00edar potatis", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:46:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710700078972372", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/q83/s130x130/1505170_733499790046461_1425562727088419448_n.jpg?oh=f16b821eb38bf1ea1b31f0e05f789283&oe=5542B9DC&__gda__=1430736468_95b3e31096636c38bd2bdf63afcc2212", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u062e\u0648\u0627\u062a\u064a \u0627\ufefb\u0631\u0628\u0639\u0629 \u0648\u0647\u0646 \u064a\u0642\u0645\u0646 \u0628\u062a\u0645\u0627\u0631\u064a\u0646 \u0635\u0628\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0623\u0646 \u0628\u0637\u0634\u062a \u0628\u0647\u0645 \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0627\u0631\u062d\u0629", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710699432305770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710699432305770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/733499790046461/?type=1", 
            "object_id": "733499790046461", 
            "created_time": "2014-05-16T20:44:31+0000", 
            "message": "\u00fe\u00e6r halda upp\u00e1 k\u00fastin hann lamdi hana \u00ed g\u00e6r", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:44:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710699432305770", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10154407_733745926688514_6826965194711517819_n.jpg?oh=85a5487b8f47b6de08bfc05094b52ad1&oe=553FF9DE&__gda__=1429905465_287ce6da559084b586e4e540320e70fc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0647\u0630\u0647 \u0635\u0648\u0631\u0629 \u0644\u064a \u0641\u064a \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0645\u0646\u0627\u0646 \u0644\u0623\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0634\u0627\u062a\u0627\u062a\n\u062d\u062a\u0649 \u0646\u0633\u0627\u0647\u0645 \u0641\u064a \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062c\u0630\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0628\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0636\u0627\u0644\u064a\u0646\n\u0648\u0647\u062f\u0627\u064a\u062a\u0647\u0645 \u062d\u062a\u0649 \u0648\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0627\u063a\u0631\u0627\u0621 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0627\u062f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710698852305828", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710698852305828", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/733745926688514/?type=1", 
            "object_id": "733745926688514", 
            "created_time": "2014-05-16T20:42:48+0000", 
            "message": "\u00feessi mind af m\u00e9r er til a\u00f0 lokka unga menn", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:42:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710698852305828", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1544615_733820133347760_1302624414161591172_n.jpg?oh=891ad51a0f8a75345fb2e2215ccb149d&oe=55348745&__gda__=1429138066_b46de5267065391425b35dc1ca735e24", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0644\u0628\u0633 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0646\u062c\u0631\u064a \u0627\u0644\u0639\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0645\u0641\u0627\u062a\u0646\u0647\u0627\n#\u0627\u062e\u062a\u0627\u0647_\u0627\u062e\u062a\u0634\u0649", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710698295639217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710698295639217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/733820133347760/?type=1", 
            "object_id": "733820133347760", 
            "created_time": "2014-05-16T20:41:25+0000", 
            "message": "konur f\u00e1 bara a\u00f0 hava n\u00e6rf\u00f6t ef \u00fe\u00b4\u00e6r geta v\u00edsa\u00f0 k\u00e6rleik", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:41:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710698295639217", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/10173716_734197559976684_95494156641685766_n.jpg?oh=e4a2c319e76d0788234336f4d1e761e1&oe=54FFE3BC&__gda__=1429637161_f77702f98863c46e620f2db761f708e0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0627\u0644\u0639\u0634\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0639\u064a\u0627\u0630\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u0647", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710697548972625", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710697548972625", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/734197559976684/?type=1", 
            "object_id": "734197559976684", 
            "created_time": "2014-05-16T20:39:07+0000", 
            "message": "h\u00e9r stendur . bana\u00f0ur k\u00e6rleikur", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:39:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710697548972625", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10168089_742391029157337_690014739154100790_n.jpg?oh=d28d0711cc2a92e7cd344b8d9f497ad7&oe=5503C83B&__gda__=1429902430_eecc964d49e442772429a56163c47c31", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\u0623\u0639\u062c\u0628\u0646\u064a \u0641\u0623\u062d\u0628\u0628\u062a \u0623\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0643\u0647 \u0645\u0639\u0643\u0645", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710692065639840", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710692065639840", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062f.\u0623\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0621", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Mrs.Dr.Malbara/photos/a.579743338755441.1073741828.579666548763120/742391029157337/?type=1", 
            "object_id": "742391029157337", 
            "created_time": "2014-05-16T20:23:56+0000", 
            "message": "m\u00e9r l\u00edka\u00f0i og vil deila m\u00e9\u00f0 \u00fe\u00e9r", 
            "updated_time": "2014-05-16T20:23:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710692065639840", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKy_-lpPfT6noT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIe8JAXv50OI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sanningen bakom Sveriges massinvandring", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TmpjM05EZzRPVGMwTmpNeE9qRTBNREF5Tmprd056WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TmpBM01UY3lNekUwT1RrMk9qRTBNREF5TlRjd01ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T16:16:41+0000", 
                        "message": "\u00deEIR BARA HL\u00c6JA A\u00d0 VERA \u00cd F\u00c1NGELSINU ER LEIKST\u00daKA BARA GAMAN 190 F\u00c1NGAR OG \u00deAR AF MUSLINAR MEST EN BARA 30 SVENSKAR HITT INVARDRARI . UTLEND\u00cdNGAR", 
                        "id": "710607172314996", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T16:44:17+0000", 
                        "message": "Fangelsin \u00ed Nor\u00f0ur-Evr\u00f3pu eru hv\u00edldarheimili fyrir \u00feenna \u00f3\u00feverral\u00fd\u00f0. G\u00e1lginn er r\u00e9tti sta\u00f0urinn fyrir \u00fe\u00e1.", 
                        "id": "710617402313973", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T17:22:02+0000", 
                        "message": "Versta  refsingin  fyrir  \u00fe\u00e1  er  a\u00f0  senda  \u00fe\u00e1  til  baka  til    f\u00f6\u00f0urlandsins.", 
                        "id": "710631512312562", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T19:37:56+0000", 
                        "message": "MEINA BARA \u00cd \u00deESSU F\u00c1NGELSI OG \u00deA\u00d0 ER L\u00cdTI\u00d0 GLEIMDI \u00deV\u00cd", 
                        "id": "710677488974631", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ie8JAXv50OI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710590632316650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710590632316650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T19:37:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ie8JAXv50OI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T15:37:47+0000", 
            "message": "H\u00c9R ER SANLEIKURIN UM MUSLIMA \u00cd SVERGE . BRENA SK\u00d3LA B\u00cdLA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710590632316650", 
            "description": "En liten kort film som skulle kunna forts\u00e4tta i evigheter om sanningen bakom sveriges massinvandring."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710470518995328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710470518995328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T16:24:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T09:19:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710470518995328", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TmpBNU9EYzFOalE0TURVNU9qRTBNREF5TlRjME5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TmpBNU9EYzFOalE0TURVNU9qRTBNREF5TlRjME5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T16:24:13+0000", 
                        "message": "K\u00f3raninn, Handbook of Hate, \u00fearna kemur r\u00e9tta nafni\u00f0 \u00e1 \u00feessu \u00f3\u00feverrariti.", 
                        "id": "710609875648059", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/247447_216368161719935_4866873_n.jpg?oh=dbd6341580e327165d3b67b8489b289d&oe=553AA24E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-16T16:21:00+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamistisk slakt: \"Dhabiha\" (VARNING: STARKA BILDER!)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TmpBNE56Z3lNekUwT0RNMU9qRTBNREF5TlRjeU5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TWpBNU1EY3lNelUwT0RBMk9qRTBNREF4T0RBMU5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T19:02:32+0000", 
                        "message": "Eru \u00feetta \u00feakkirnar fyrir langa og dygga \u00fejonustu ?", 
                        "id": "710209072354806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T19:18:41+0000", 
                        "message": "J\u00c1 OG VONDA ME\u00d0FER\u00d0 INN \u00cd DAU\u00d0AN", 
                        "id": "710215605687486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T20:42:48+0000", 
                        "message": "Drullu pakk!", 
                        "id": "710252959017084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202185705483641", 
                            "name": "Reynir J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T22:04:57+0000", 
                        "message": "Kannski er veri\u00f0 a\u00f0 sl\u00e1tra greyinu s\u00f6kum elli e\u00f0a einhverra veikinda. A\u00f0 minnsta kosti l\u00edtur hann ekki vel \u00fat.  Kannski er hann blindur e\u00f0a haltur.  Kynna s\u00e9r m\u00e1li\u00f0 og d\u00e6ma svo !", 
                        "id": "710288312346882", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T22:14:18+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00fa ert greinilega ekki me\u00f0 \u00e1 hreinu um m\u00faslima \u00feetta er halal sl\u00e1trun d\u00edri\u00f0 l\u00ed\u00f0ur miki\u00f0 firir svona me\u00f0fer\u00f0 ekki manlegt a\u00f0 gera svona vi\u00f0 d\u00edrin sadista h\u00e1ttur", 
                        "id": "710291439013236", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T23:50:17+0000", 
                        "message": "Aumingja d\u00fdri\u00f0.Sumir geta bara ekki haft sam\u00fa\u00f0 me\u00f0 einu e\u00f0a neinu!", 
                        "id": "710318879010492", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T00:10:42+0000", 
                        "message": "Reynir hvad ertu ad gera h\u00e8rna ef eg maetti spyrja?", 
                        "id": "710325045676542", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T11:40:56+0000", 
                        "message": "\u00cd hv\u00edtum serk \u00e1 ilsk\u00f3m a\u00f0 drepa d\u00fdri\u00f0 \u00ed \u00edb\u00fa\u00f0ag\u00f6tu ? Bl\u00f3\u00f0 fl\u00e6\u00f0ir um allt,flugurnar ekki langt undan,ekkert rennandi vatn ? Forneskja. !", 
                        "id": "710505455658501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T16:21:00+0000", 
                        "message": "Sumir eru me\u00f0 \u00feeim \u00f3sk\u00f6pum f\u00e6ddir a\u00f0 \u00feeir finna \u00f6llum illvirkjum \u00feessara \u00f3menna einhverja afs\u00f6kun. Hva\u00f0 me\u00f0 s\u00fdrubrunann? Konum sem eru gr\u00fdttar til bana fyrir \u00fee\u00f0 eitt a\u00f0 \u00deEIM hefur veri\u00f0 nau\u00f0ga\u00f0? Hva\u00f0 me\u00f0 f\u00f3ki\u00f0 sem m\u00falimar drepa me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 skera af \u00feeimm h\u00f6fu\u00f0i\u00f0, e\u00f0a negla \u00e1 kross? Bara svona til a\u00f0 nefna eitthva\u00f0 handa \u00fe\u00e9r Reynir til a\u00f0 hugsa um..", 
                        "id": "710608782314835", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710109565698090", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710109565698090", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "* NEJ TACK - till islamisering av Sverige! *", 
                    "href": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam/photos/a.216367751719976.54298.208012582555493/216368161719935/?type=1", 
            "object_id": "216368161719935", 
            "created_time": "2014-05-15T15:54:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710109565698090", 
            "description": "ISLAMISTISK SLAKT: \"DHABINA\" - Halal-slakt\n(\u00c4ven kallat \"sk\u00e4ktning\" p\u00e5 svenska)\n\nMuslimers fascination av blod \u00e4r onekligen m\u00e4rklig...\nF\u00f6rst skall vi dock p\u00e5peka att ALL slakt givetvis \u00e4r obehaglig och det \u00e4r onekligen om\u00f6jligt att producera k\u00f6tt som livsmedel utan att d\u00f6da djur. Det handlar dock om p\u00e5 vilket S\u00c4TT man g\u00f6r det och hur mycket moral och medk\u00e4nsla man v\u00e4ger in. Vi vill ocks\u00e5 p\u00e5peka att denna form av slakt i stort sett \u00e4r lika vanlig inom judendomen d\u00e4r den kallas \"kosher\" och vi f\u00f6rd\u00f6mer den av samma anledning. Slutligen \u00e4r det ocks\u00e5 p\u00e5 sin plats att p\u00e5peka att det sker MYCKET \u00f6vergrepp p\u00e5 djur av m\u00e4nniskor inom ALLA kulturer, \u00e4ven v\u00e5r. Kastrering av kycklingar, p\u00e4lsindustrin, djurf\u00f6rs\u00f6k, osv. Men nu \u00e4r det islam vi utreder och vad som sker i religionens namn...\n\nHalal (\u062d\u0644\u0627\u0644, \u1e25al\u0101l, halaal) \u00e4r ben\u00e4mningen p\u00e5 vad som \u00e4r till\u00e5tet inom islam och omfattar allt m\u00e4nskligt handlande. Motsatsen till halal \u00e4r haram. I icke-muslimska och/eller icke-arabisktalande l\u00e4nder f\u00f6rknippas termen oftast med reglerna om till\u00e5tna livsmedel som i fallet kring just dhabiha (\u0630\u064e\u0628\u0650\u064a\u0652\u062d\u064e\u0629, dhab\u012b\u1e25ah) , som oftast kallas \"halalslakt\" i Sverige. Det finns allsk\u00f6ns regler kring halalslakt som delvis l\u00e5ter mer eller mindre humant och omt\u00e4nksamt. Dessa \u00e4r fr\u00e4mst:\n\n* Djur ska slaktas under f\u00f6rh\u00e5llanden som s\u00e4krar att djuret hanteras s\u00e5 skonsamt och omsorgsfullt som m\u00f6jligt.\n* Djuret vara friskt och utan skador.\n* Djuret behandlas med medlidande och v\u00e4nlighet.\n* Djuret f\u00e5 mat och vatten och lugnas innan det avlivas.\n* Djuret skall f\u00f6rsiktigt l\u00e4ggas ned p\u00e5 sidan och kniven skall vara dold fr\u00e5n djuret.\n* Kniven skall vara mycket vass, utan skador och m\u00e5ste unders\u00f6kas och slipas f\u00f6re och efter varje djur som slaktats.\n* Djuret f\u00e5r inte se eller h\u00f6ra andra djur d\u00f6 innan det avlivas.\n* Slaktaren skall v\u00e4nda sig sj\u00e4lv och djuret mot Mekka och uttala b\u00f6nen \"Bismillah\".\n* Djuret skall ej stickas. Matstrupen, luftstrupen och de stora blodk\u00e4rlen till och fr\u00e5n huvudet, arteria carotis respektive vena jugularis, sk\u00e4rs av i ett enda snitt utan att ryggm\u00e4rgen skadas. Blodet skall nu helt avtappas och djuret skall d\u00f6 av blodf\u00f6rlust.\n* Slakten ska utf\u00f6ras av en kunnig troende muslim som kan genomf\u00f6ra den p\u00e5 r\u00e4tt s\u00e4tt.\n\nProblemet med detta \u00e4r 3 till antalet:\n\n# 1) Detta \u00e4r en slaktmetod UTAN BED\u00d6VNING, som inneb\u00e4r ett st\u00f6rre och on\u00f6digt lidande med \u00f6kad \u00e5ngest f\u00f6r djuren! I v\u00e4stv\u00e4rlden anv\u00e4nde vi f\u00f6rr slaktmask och numera bultpistol, el eller gas f\u00f6r att d\u00f6va eller g\u00f6ra djuret fullst\u00e4ndigt medvetsl\u00f6st innan slakten. Detta anser islam \u00e4r n\u00e5got som g\u00f6r k\u00f6ttet s\u00e4mre och haram (f\u00f6rbjudet).\n\n# 2) Detta \u00e4r en RELIGI\u00d6S slaktmetod som t\u00e4nker p\u00e5 religionen f\u00f6re djurens b\u00e4sta! Att till\u00e5ta denna 1400 \u00e5r gamla religi\u00f6sa sed i icke-muslimska sekul\u00e4ra l\u00e4nder \u00e4r bara \u00e4nnu ett steg i en on\u00f6dig och destruktiv islamisering av samh\u00e4llet.\n\n# 3) I de flesta fall s\u00e5 f\u00f6ljer man inte ens h\u00e4lften av de mer \"humana\" regler som n\u00e4mns ovan. N\u00e5got som syns tydligt i de bilder vi samlat ihop, fr\u00e4mst fr\u00e5n Eid al-Adha festivalens galenskaper. (Eid al-Adha (arabiska: \u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0623\u0636\u062d\u0649), \u00e4r en islamisk h\u00f6gtidsfest firad av muslimer v\u00e4rlden \u00f6ver d\u00e4r man offrar djur som ett minne av Ibrahims (Abrahams) villighet att offra sin son enligt Guds order (se Koranen och Gamla Testamentet)). Notera s\u00e4rskilt hur BARN (som vanligt) deltar i muslimernas bloddr\u00e4nkta h\u00f6gtider!\n\nM\u00e5nga vetenskapligt betrodda forskarteam och veterin\u00e4rf\u00f6rbund har konstaterat att djuret lider av denna metod, och att det framg\u00e5r tydligt i den paniska blick och livr\u00e4dsla djuret ofta uppvisar i samband med transport till slaktplatsen. Och \u00e4ven under sj\u00e4lva processen. F\u00f6rbud mot slakt utan f\u00f6reg\u00e5ende bed\u00f6vning, vilket f\u00f6rhindrar sk\u00e4ktning, inf\u00f6rdes i Sverige 1937. Risken med islamiseringen \u00e4r att detta kommer \u00e4ndras d\u00e5 Reinfeldt \u00e4r positiv till halalslakt.\n\n\n------------------------------------------------------------------------\nKORANEN S\u00c4GER:\n\n- \"F\u00d6RBJUDET f\u00f6r er \u00e4r k\u00f6tt av sj\u00e4lvd\u00f6da djur och blod och svink\u00f6tt och s\u00e5dant [k\u00f6tt] som har slaktats i ett annat namn \u00e4n Guds; [vidare k\u00f6tt av] djur som strypts eller kv\u00e4vts eller d\u00f6dats genom ett h\u00e5rt slag eller [som] fallit utf\u00f6r ett stup eller st\u00e5ngats ihj\u00e4l eller rivits av ett rovdjur - om ni inte har slaktat djuret p\u00e5 f\u00f6reskrivet s\u00e4tt [medan det var vid liv] - och djur som slaktats p\u00e5 hedniska offeraltare. [F\u00f6rbjudet \u00e4r \u00e4ven] att genom teckentydning f\u00f6rs\u00f6ka utforska vad framtiden b\u00e4r i sitt sk\u00f6te; detta \u00e4r ett ogudaktigt f\u00f6retag. F\u00f6rnekarna av sanningen har nu misstr\u00f6stat om [att kunna g\u00f6ra slut p\u00e5] er tro. Oroa er d\u00e4rf\u00f6r inte f\u00f6r dem - frukta Mig! Denna dag har Jag fullbordat det religi\u00f6sa regelverket f\u00f6r er och sk\u00e4nkt er Min v\u00e4lsignelse i fullaste m\u00e5tt. Jag har beslutat att Islam skall vara er religion. Om n\u00e5gon drivs [att bryta mot f\u00f6rbuden ovan] av hunger, inte av lust att \u00f6vertr\u00e4da dem, [skall han finna] Gud st\u00e4ndigt f\u00f6rl\u00e5tande, barmh\u00e4rtig.\" \n\n(Surah 5:3)\n\n\n------------------------------------------------------------------------"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/548229_4337402524811_1201543673_n.jpg?oh=2254f24cbcc34dc20593d9c2e9e317aa&oe=5501144E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Photos of Mosk\u00e9 i min stad? NEJ, TACK", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710598755649171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710598755649171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kjell Svensson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kjell.svensson2", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=4337402524811&set=o.267773203340940&type=1", 
            "object_id": "4337402524811", 
            "created_time": "2014-05-16T15:58:23+0000", 
            "updated_time": "2014-05-16T15:58:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710598755649171", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710589818983398", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710589818983398", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T15:35:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T15:35:43+0000", 
            "message": "MUSLIMAR 6 ST R\u00c9\u00d0UST \u00c1 \u00deENAN MANN", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710589818983398"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAw871tHfop3SbO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fm6hKvAeO4Kc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svensk Ungdom - Fr\u00e5gor till far", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/m6hKvAeO4Kc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710589295650117", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710589295650117", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T15:34:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=m6hKvAeO4Kc&sns=fb", 
            "created_time": "2014-05-16T15:34:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710589295650117", 
            "description": "Nordisk.nu's musikvideo t\u00e4vling 2009. Bidrag 1"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710588632316850", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710588632316850", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T15:33:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T15:33:12+0000", 
            "message": "J\u00c6JA ENDURS\u00cdNI \u00deETTA . \u00deETTA ER \u00c1 ENSKU . HLUSTI\u00d0 VEL", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710588632316850"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDFefcV3m6_y9N1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nt.se%2Fimg%2F2013%2F10%2F31%2F8957699.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rektorn satte ner foten mot intolerans - Norrk\u00f6ping Lokala nyheter - Norrk\u00f6pings Tidningar", 
            "caption": "www.nt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710587822316931", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710587822316931", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T15:31:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nt.se/nyheter/artikel.aspx?articleid=9810773", 
            "created_time": "2014-05-16T15:31:33+0000", 
            "message": "T\u00cdMI TILKOMIN", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710587822316931", 
            "description": "Skolvalet p\u00e5 Curt Nicolin Gymnasiet 2010 blev en framg\u00e5ng f\u00f6r Sverigedemokraterna. Utslaget fick rektorn Anders S\u00f6dergren att reagera."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDeXKP8pQybWRZL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FQ9hXoM_3sRE%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tiggare i Sthlm", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Q9hXoM_3sRE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710578908984489", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710578908984489", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T15:16:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Q9hXoM_3sRE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T15:16:46+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710578908984489", 
            "description": "Han fungerade som en slags gruppledare och gick mellan tiggarna uppe p\u00e5 Klarabergsviadukten.Han satt ibland och h\u00f6ll ett \u00f6ga p\u00e5 dem. Vi h\u00f6ll ett \u00f6ga p\u00e5 honom..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1SKrNfk2qvRg7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FqHX80sPqd4c%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Problem Of Muslim Gang-Rapes Is Global - This Is Sydney, Australia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TlRRM01UVTRPVGczTmpZME9qRTBNREF5TkRjMk9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TlRRM01UVTRPVGczTmpZME9qRTBNREF5TkRjMk9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-16T13:41:29+0000", 
                        "message": "\u00c9g skil ekki af hverju fe\u00f0ur, br\u00e6\u00f0ur og n\u00e1in skyldmenni geri ekki neitt vi\u00f0 svona \u00f3\u00feverra! Hverskonar hugleysingjar og gungur eru \u00feessir menn? Komdu fram vi\u00f0 a\u00f0ra eins og a\u00f0rir koma fram vi\u00f0 \u00feig. \u00dea\u00f0 er bara l\u00f6gm\u00e1l sem \u00e1 a\u00f0 fara eftir. Fyrirgefningarmj\u00e1lm og svokalla\u00f0 skilningskjaft\u00e6\u00f0i vegna \u00fej\u00f3\u00f0arsi\u00f0a \u00feessa f\u00f3lks \u00e1 ekki vi\u00f0 h\u00e9rna. \u00deetta hyski er a\u00f0 afsi\u00f0a allan heiminn. Gera \u00fea\u00f0 einmitt \u00ed krafti \u00feessa skilningsrugls sem alltaf er veri\u00f0 a\u00f0 s\u00fdna \u00feeim. N\u00fa er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 hleypa nau\u00f0gurunum \u00far Brei\u00f0holtinu aftur \u00fat \u00e1 v\u00f6llinn. Vi\u00f0 eigum von \u00e1 annarri nau\u00f0gumn br\u00e1\u00f0lega, og ekki k\u00e6mi m\u00e9r \u00fea\u00f0 \u00e1 \u00f3vart a\u00f0 ekki ver\u00f0i langt \u00ed manndr\u00e1p fr\u00e1 \u00feessum kvikindum illra afla sem veri\u00f0 er a\u00f0 planta inn \u00ed \u00edslenskt \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lag.", 
                        "id": "710547158987664", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qHX80sPqd4c?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710480565660990", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710480565660990", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T13:41:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=qHX80sPqd4c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T10:06:56+0000", 
            "message": "hlusyi\u00f0 vel \u00e1 \u00feetta . svona er \u00feetta h\u00e9r \u00ed sverge muslinar meiga nau\u00f0ga \u00fea\u00f0 seigir koranin fy fan .", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710480565660990", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimer vil have bederum p\u00e5 gymnasium - rektor siger nej", 
            "caption": "www.dagens.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710483165660730", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710483165660730", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T10:15:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dagens.dk/indland/muslimer-vil-have-bederum-p\u00e5-gymnasium-rektor-siger-nej", 
            "created_time": "2014-05-16T10:15:33+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710483165660730", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/q81/s130x130/10296677_576880902419994_2409696851573541693_n.jpg?oh=f7d0579ddc131789a96e979876bccfef&oe=5534CC96", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710482272327486", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710482272327486", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamic Religion Now 2", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamic-Religion-Now-2/535962369845181?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/535962369845181/photos/a.536085839832834.1073741828.535962369845181/576880902419994/?type=1", 
            "object_id": "576880902419994", 
            "created_time": "2014-05-16T10:12:02+0000", 
            "updated_time": "2014-05-16T10:12:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710482272327486", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1796707_497366027040609_1485797327_n.jpg?oh=835319a6bebe81bba08b19fae9a4335e&oe=55041144", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710479902327723", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710479902327723", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "We Will March", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WeWillMarch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WeWillMarch/photos/a.366131703497376.1073741833.363210153789531/497366027040609/?type=1", 
            "object_id": "497366027040609", 
            "created_time": "2014-05-16T10:04:08+0000", 
            "updated_time": "2014-05-16T10:04:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710479902327723", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLqD7z1TBLIrL4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources1.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F03%2F03%2F1226843%2F658349-e367fe5a-a274-11e3-94c1-d923b8b77352.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afghan asylum seeker Mohammed Salem Nazari\u2019s \u2018hopes and aspirations\u2019 shattered by jail sentence...", 
            "caption": "www.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710479335661113", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710479335661113", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T10:02:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailytelegraph.com.au/news/nsw/afghan-asylum-seeker-mohammed-salem-nazaris-hopes-and-aspirations-shattered-by-jail-sentence-for-groping-teens-at-pool/story-fni0cx12-1226843658407?sv=71e2922c45945498c45957e51d2c8f7#.U29DX7x2QMk.facebook", 
            "created_time": "2014-05-16T10:02:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710479335661113", 
            "description": "AN Afghan asylum seeker jailed for 14 months for groping teenage girls in a Sydney Olympic Park Aquatic pool has been warned about the laws governing Australia."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB2PFpKT7Jx1QWJ&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-ash4%2Ft1.0-9%2F10371645_718793761491979_4569070148754272652_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "National newspaper is prejudiced and skewing halal debate, says MP", 
            "caption": "www.theboltonnews.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710474048994975", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710474048994975", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:36:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theboltonnews.co.uk/news/11216203.National_newspaper_is_prejudiced_and_skewing_halal_debate__says_MP/", 
            "created_time": "2014-05-16T09:36:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710474048994975", 
            "description": "MP Yasmin Qureshi has accused national newspapers of prejudice in the debate over the ethics of halal and kosher meat."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCW1A2Gj0Iix-SX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F502.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dutch Jihadists in Syria Pose Threat to the Netherlands", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710473758995004", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710473758995004", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:35:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4308/dutch-jihadists-syria", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-16T09:35:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710473758995004", 
            "description": "Many Moroccan youths in the Netherlands have \"no education, no prospects and are barely supervised. They are a ticking time bomb.\" Mustapha Abbou, former Labor Party councilor in the city of Eindhoven. The age of Dutch jihadists is decreasing constantly"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjp2moHEWh_nU8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.eveningtimes.co.uk%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F2014%2F5%2F24216084.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Toryglen: a community in shock after gang rape of woman, 33", 
            "caption": "www.eveningtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710472022328511", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710472022328511", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:27:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.eveningtimes.co.uk/news/cops-hunt-for-three-men-after-woman-gang-raped-163290n.24207277", 
            "created_time": "2014-05-16T09:27:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710472022328511", 
            "description": "A COMMUNITY has been left shocked after a woman was dragged up a close and gang raped."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10362359_1448995705344518_4268232981330879721_n.png?oh=f2b8de959ec66162f5e82e59db596404&oe=55419470", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MORE OBJECTIONS NEEDED\n\nThe application number is:   DP/937/2013\nThe address is:   Rowena Street, East Bendigo\nYou must put your all details, sign and date AND how it will effect you.\n\nIt is important to include planning issues as the reason for the objection.\n \nThese reasons can be about:\n \n(CHOOSE A FEW TO PUT ON EACH OPPOSITION FORM)\n \n- Lack of infrastructure to support volume of mosque attendees\n- Inadequate parking\n- Traffic congestion\n- Destruction of native vegetation and wildlife\n- Proximity to a wildlife corridor\n- Noise from call to prayer 5-6 times daily\n- Disruption of right to quiet and peaceful lifestyle\n- Grossly understated volume of people in relation to the capacity of the building (planning proposal claims 150 people but the mosque will have the capacity to hold 600-800 people)\n\nProposed mosque application indicates the intention of extending the building in the future which will magnify all of the above problems\n \nAs long as you include these legitimate planning issues or any others you can think of, the objections must be counted by council.\n \nIn my opposition, others added lots of other concerns about the social issues surrounding the introduction of Islam into communities. Although they are not strictly under planning guidelines, the council still has scope to acknowledge them and the Councillors are SUPPOSED to consider these aspects of oppositions to planning proposals.\n \n- Failure of council to properly address the concerns of the residents opposing the mosque\n- Loss of social cohesion\n- Increase in crime\n- Intimidation and threats\n- Refusal to assimilate\n- Fall in property values/prices\n- Creation of Islamic enclaves\n- Intolerance of everyone who is a non-muslim\n- Islam is a system of government that is diametrically opposed to our Australian system of government\n- Islam has its own Sharia law constitution and does not acknowledge our Australian Judeo Christian constitution\n- Uses violence and abuse as a method of control\n- Oppresses and abuses women and children\nEtc, etc\n\nOBJECTION FORM (Download)\nhttp://www.bendigo.vic.gov.au/Residents_and_Services/Planning_Services/Forms_and_checklists\n\nSend To:\nDepartment of Planning, Bendigo City Council,\nAddress: 15 Hopetoun Street, Bendigo VIC 3550\nEmail: planningenquiries@bendigo.vic.gov.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710471528995227", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710471528995227", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1448995705344518/?type=1", 
            "object_id": "1448995705344518", 
            "created_time": "2014-05-16T09:24:38+0000", 
            "updated_time": "2014-05-16T09:24:38+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710471528995227", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBQ-GFFdWjuaiiB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Frtr3o11t_79517_990x742.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Efforts Mount to Gloss Over Islamist Ideology of Boko Haram |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710470228995357", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710470228995357", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:17:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/efforts-mount-to-gloss-over-islamist-ideology-of-boko-haram/", 
            "created_time": "2014-05-16T09:17:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710470228995357", 
            "description": "The reason that Boko Haram believes its kidnapping of over 200 Nigerian girls is justified is because of Islamist teachings that the taking of female slaves is justified during jihad. And this jihad is not limited Nigeria. In a recent video, its leader said it is at war with Christianity and democra\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/988870_1423905451206853_2998417608380784267_n.jpg?oh=8fb45353a5d21b6739844514148c92b9&oe=553BEA54", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Bendigo - We draw the Line in the Sand Here.  \n\nWe will not let this town be turned into another Lakemba. \nAustralia get behind us. Remove Islam from our Nation!\nShare The Word!!  Share the Page!!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710469905662056", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710469905662056", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Patriots Defence League - Bendigo Chapter", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Patriots-Defence-League-Bendigo-Chapter/1408085082788890?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1408085082788890/photos/a.1408101886120543.1073741829.1408085082788890/1423905451206853/?type=1", 
            "object_id": "1423905451206853", 
            "created_time": "2014-05-16T09:15:58+0000", 
            "updated_time": "2014-05-16T09:15:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710469905662056", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAdEF8V41lyMYax&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02912%2FHaj-Yousef-courtho_2912124k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pregnant woman faces death in Sudan for apostasy - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710469772328736", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710469772328736", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:15:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/worldnews/africaandindianocean/sudan/10833226/Pregnant-woman-faces-death-in-Sudan-for-apostasy.html", 
            "created_time": "2014-05-16T09:15:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710469772328736", 
            "description": "Christian woman sentenced to death for refusing to convert to Islam after being raised as a Christian"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWDdx7ShiNkQso&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FOTinYeNE0VI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Child brides in New Zealand", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/OTinYeNE0VI?list=PLE93C410D6F785CD8&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710468502328863", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710468502328863", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:08:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OTinYeNE0VI&list=PLE93C410D6F785CD8", 
            "created_time": "2014-05-16T09:08:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710468502328863", 
            "description": "Part I of a three-part series shown on TVNZ news in March 2010 regarding underage Muslim marriages. One girl was forced by her own father to marry her rapist."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWDdx7ShiNkQso&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FOTinYeNE0VI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Child brides in New Zealand", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/OTinYeNE0VI?list=PLE93C410D6F785CD8&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710467738995606", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710467738995606", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:03:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=OTinYeNE0VI&list=PLE93C410D6F785CD8", 
            "created_time": "2014-05-16T09:03:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710467738995606", 
            "description": "Part I of a three-part series shown on TVNZ news in March 2010 regarding underage Muslim marriages. One girl was forced by her own father to marry her rapist."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQUjZ42kkk0GVh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F18893399%2F1000%2FfourByThree%2Fecd632247bbdb%2Fsudan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gravid kvinna d\u00f6md till d\u00f6den", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710467445662302", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710467445662302", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:01:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article18893401.ab", 
            "created_time": "2014-05-16T09:01:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710467445662302", 
            "description": "26-\u00e5riga Mariam Yahya Ibrahim ska h\u00e4ngas. Hennes brott: bytt islam mot kristendom. Hon ska ocks\u00e5 f\u00e5 100 piskrapp f\u00f6r att ha \u00e4ktat en kristen man."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAwU6zeQpWDtCvc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fq-yJp4EcZJA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "islam will destroy the world", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/q-yJp4EcZJA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710467232328990", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710467232328990", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T09:00:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=q-yJp4EcZJA", 
            "created_time": "2014-05-16T09:00:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710467232328990", 
            "description": "islam will destroy the world"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10256957_1448964888680933_8106954527240260805_n.jpg?oh=aae7a8b26af1a78356b5e1306836c3e6&oe=554425FD&__gda__=1429443884_51bedb0500502993d5bc22abc1b74a3d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MOROCCO TOMORROW delights in the working order of the USA's First Amendment legislation allowing all religions free establishment. \n\n\"900 new mosques have been built in the United States since 2000\u2014a period of increased scrutiny by government officials and increased controversy over mosque building. Of the 2,106 Muslim centres across the United States, a quarter of them were built in the last 10 years.\n\nThe first piece of good news in this discovery for non-Muslim Americans is that the First Amendment of the US Constitution\u2014the part stating \u201cCongress shall make no law respecting an establishment of religion, or prohibiting the free exercise thereof\u201d \u2013 is in considerably better working order than it appeared in the summer of 2010. At that time, protests raged against a planned Islamic centre near the site of the World Trade Center and erupted into a national debate; anti-mosque demonstrations stretched from Tennessee to California. The too-commonplace anti-Muslim vitriol on the airwaves and over the internet that summer \u2013 similar in content and tone to the anti-Catholic tirades of the early 19th century\u2014was, it now appears, a momentary setback in our 235 year on-going struggle for a more perfect union.\"\n\n(Perfect Union...read \"world submission under Islam\"\u2014the \"cause of Allah\" \u2014Is it time to have Islam reclassified as an Ideology yet?.)\n\nRead More\nhttp://www.moroccotomorrow.org/mosque-growth-study-good-news-for-americans/\nPhoto: Dearborn mosque, Michigan.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710324342343279", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710324342343279", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1448964888680933/?type=1", 
            "object_id": "1448964888680933", 
            "created_time": "2014-05-16T00:07:33+0000", 
            "updated_time": "2014-05-16T00:07:33+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710324342343279", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZYcS_eivtJmy5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.aljazeera.com%2Fmritems%2FImages%2F2014%2F5%2F15%2F201451595427375734_20.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sudan woman gets death sentence for apostasy", 
            "source": "http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9?isVid=1&isUI=1&publisherID=665003303001&playerID=1638546175001&domain=embed&autoStart=true&videoId=3568574933001", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710323689010011", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710323689010011", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T00:05:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aljazeera.com/news/middleeast/2014/05/sudan-woman-given-death-penalty-apostasy-20145159264775754.html", 
            "created_time": "2014-05-16T00:05:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710323689010011", 
            "description": "Judge orders Mariam Yahia Ibrahim Ishag to be hanged for apostasy and given 100 lashes for adultery, prompting protests."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSTKLylQqTJ0A3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F6241.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Obama Administration Threatened Nigeria With Sanctions in 2013 For Fighting Boko Haram", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710323465676700", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710323465676700", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-16T00:04:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/05/15/the-obama-administration-threatened-nigeria-with-sanctions-in-2013-for-fighting-boko-haram/", 
            "created_time": "2014-05-16T00:04:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710323465676700", 
            "description": "This is too monstrous for words. Here is yet more evidence of what I contended years ago: that Obama had switched sides in the war on terror \u2014 even before Benghazi. And the heads exploded on the left (here). And I was right."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCxYxkRGeRe8Pke&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thetimes.co.uk%2Ftto%2Fmultimedia%2Farchive%2F00699%2F23bd959a-db8d-11e3-_699661c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi divorces his wife for driving family car | The Times", 
            "caption": "www.thetimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710320122343701", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710320122343701", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:55:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thetimes.co.uk/tto/news/world/middleeast/article4089826.ece", 
            "created_time": "2014-05-15T23:55:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710320122343701", 
            "description": "A Saudi Arabian has divorced his wife after she sent him a video of herself driving the family car in defiance of the kingdom\u2019s ban on women drivers"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjfzEaLW_IVPLW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FThSMXv_y-sM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "How to stop mosques: Q Society of Australia Inc presents Gavin Boby", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ThSMXv_y-sM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710318509010529", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710318509010529", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:48:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ThSMXv_y-sM", 
            "created_time": "2014-05-15T23:48:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710318509010529", 
            "description": "Understand why a mosque is not just an Islamic church, synagogue or temple. Hear why an inappropriate mosque should be stopped; how you can do it; and what w..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkbi-QYWimtvpK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F15%2Farticle-2628895-1DDB34BD00000578-973_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sudanese woman who is eight-months pregnant to be flogged to death", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710317722343941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710317722343941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:45:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2628895/Sudanese-woman-eight-months-pregnant-flogged-death-unless-she.html", 
            "created_time": "2014-05-15T23:45:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710317722343941", 
            "description": "A pregnant woman in Khartoum, Sudan faces execution for \u2018leaving Islam\u2019 according to laws set down by the country's president Omar al-Bashir (pictured)."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGhwwLNVZS3j7w&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-prn1%2Ft1.0-9%2F1907336_1448954955348593_9176235118321425372_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sudan woman faces death for apostasy", 
            "caption": "www.bbc.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710317445677302", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710317445677302", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:44:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.com/news/world-africa-27424064", 
            "created_time": "2014-05-15T23:44:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710317445677302", 
            "description": "A Sudanese court sentences a woman to hang for apostasy after she converted from Islam to Christianity and married a Christian man."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10298672_576667885774629_6678308314401094366_n.jpg?oh=f16194e9b6dae311cadec3d0c9154c14&oe=55448305", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710315655677481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710315655677481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamic Religion Now 2", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islamic-Religion-Now-2/535962369845181?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/535962369845181/photos/a.536085839832834.1073741828.535962369845181/576667885774629/?type=1", 
            "object_id": "576667885774629", 
            "created_time": "2014-05-15T23:38:24+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T23:38:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710315655677481", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNJxjv6aV4zNVq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.skynews.com%2Fmedia%2Fimages%2Fgenerated%2F2013%2F6%2F24%2F244427%2Fdefault%2Fv1%2Fgirl-1-522x293.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Female Genital Mutilation A 'Major UK Problem'", 
            "caption": "news.sky.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710314685677578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710314685677578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:35:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.sky.com/story/1258007/female-genital-mutilation-a-major-uk-problem", 
            "created_time": "2014-05-15T23:35:38+0000", 
            "message": "j\u00e1 fy fan islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710314685677578", 
            "description": "The NSPCC warns many thousands of children are at risk of being taken abroad to be cut, as its helpline is inundated with calls."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-R3dD79ZWl4Li&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FDeborah-Peters-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christian teen whose father and brother were murdered by Boko Haram denied U.S. visa : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710313522344361", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710313522344361", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:31:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/christian-teen-whose-father-and-brother-were-murdered-by-boko-haram-denied-u-s-visa", 
            "created_time": "2014-05-15T23:31:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710313522344361", 
            "description": "Meanwhile, the U.S. is importing whole communities of Muslims from Somalia and elsewhere, and dropping them down in American communities without any attempt to discern if any of the immigrants thus brought in have jihadist tendencies, and without equipping the host communities to deal with what they\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuG3zLmhka00Pp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Fimage%2F5252972-1x1-700x700.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim leaders hold closed meetings with police to discuss our laws with regard to Syria.", 
            "caption": "www.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710313399011040", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710313399011040", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:31:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abc.net.au/news/2014-05-14/muslim-leaders-hold-closed-meetings-with-police/5451094", 
            "created_time": "2014-05-15T23:31:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710313399011040", 
            "description": "Muslim leaders say the Foreign Incursion Act is preventing humanitarian funds from reaching Syria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFpuJSQBnKj9Qd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FEzekiel-Kemboi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svart OS-stj\u00e4rna tror sig ha r\u00e4tt till kvinnors kroppar", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710312585677788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710312585677788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:27:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SPK3H", 
            "created_time": "2014-05-15T23:27:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710312585677788", 
            "description": "OS-hj\u00e4lten\u00a0Ezekiel Kemboi anklagas f\u00f6r att ha tvingat till sig sex och f\u00f6rsummat sin egen tv\u00e5\u00e5rige son. Men det \u00e4r ju vita m\u00e4n som f\u00f6rtrycker kvinnor??? Med tv\u00e5 OS-guld och tre VM-guld \u00e4r Ezekiel Kemboi en av Kenyas allra st\u00f6rsta friidrottsstj\u00e4rnor."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpb-vLW3rgFxae&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcanadafreepress.com%2Fimages%2Fuploads%2Fdardick051414.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obama Administration Threatened Nigeria with Sanctions in 2013 for Fighting Boko Haram", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710311925677854", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710311925677854", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:25:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/obama-administration-threatened-nigeria-sanctions-2013-fighting-boko-haram.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T23:25:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710311925677854", 
            "description": "This is too monstrous for words. Here is yet more evidence of what I contended years ago: that Obama had switched sides in the war on terror \u2014 even before Benghazi. And the heads exploded on the left (here). And I was right. \u201cObama Administration Threatened Nigeria with Sanctions in 2013 for Fighting Boko Haram,\u201d [\u2026]\n\nThe post Obama Administration Threatened Nigeria with Sanctions in 2013 for Fighting Boko Haram appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3Bx36UnDVh4GH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fl3.yimg.com%2Fbt%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FblZu5PKlOZlWQMP8sRDwEQ--%2FYXBwaWQ9eW5ld3M7cT04NTt3PTYwMA--%2Fhttp%3A%2F%2Fmedia.zenfs.com%2Fen_us%2FNews%2Fap_webfeeds%2Fef4ac79a2eb109084d0f6a706700952c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egypt army 'AIDS detector' instead finds ridicule", 
            "caption": "news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710310929011287", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710310929011287", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:23:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.yahoo.com/egypt-army-aids-detector-instead-finds-ridicule-214317040.html", 
            "created_time": "2014-05-15T23:23:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710310929011287", 
            "description": "CAIRO (AP) \u2014 Egypt's military leaders have come under ridicule after the chief army engineer unveiled what he described as a \"miraculous\" set of devices that detect and cure AIDS, hepatitis and other viruses."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBv2uO32SW0thkP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fatlasshrugs2000.typepad.com%2F.a%2F6a00d8341c60bf53ef019b016800e3970d-700wi", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Holiday Ashoura: Islamic Blood Rituals on American Streets | The D.C. ClotheslineThe D.C....", 
            "caption": "dcclothesline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710310479011332", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710310479011332", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:21:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://dcclothesline.com/2013/11/21/muslim-holiday-ashura-blood-american-streets/", 
            "created_time": "2014-05-15T23:21:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710310479011332", 
            "description": "Ashoura is a bloody Shi?ite Muslim ritual where the men beat themselves to a bloody pulp."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCq8LSx_uDPh_SC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FDrNoda-300x208.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egypt: Woman kicked off TV show for expressing skepticism about Islam : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710309722344741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710309722344741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T23:19:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/egypt-woman-kicked-off-tv-show-for-expressing-skepticism-about-islam", 
            "created_time": "2014-05-15T23:19:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710309722344741", 
            "description": "Note also how fervently the unhijabbed host expresses her desire that the fullness of Sharia be implemented, \u201calcohol banned, and the cabarets..shut down. I am a Muslim and, therefore, I must implement Allah\u2019s shari\u2019a.\u201d Will Muslim leaders in the West jet over to Cairo and explain to Riham Said that\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/l/t1.0-9/s130x130/10356355_10152744504086729_2658641628454627622_n.jpg?oh=00a0a11fc422885eeb05b2920c765f55&oe=553A305B", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Another horrific story of the Muslim war on women. I wonder if Michelle Obama will create a hashtag campaign about this 27-yr-old pregnant Christian facing the death penalty in Sudan?  http://allenbwest.com/2014/05/will-michelle-obama-create-hashtag-27-year-old-pregnant-christian-facing-death-penalty-sudan/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710309179011462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710309179011462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152744504086729/?type=1", 
            "object_id": "10152744504086729", 
            "created_time": "2014-05-15T23:18:11+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T23:18:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710309179011462", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-rlHkVr3UA8cH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.cdn.turner.com%2Fdr%2Fcnnarabic%2Fcnnarabic%2Frelease%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimage%2F108097346.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CNN Arabic - \u0633\u0641\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u0631\u0628\u064a\u0629 \u062a\u062d\u062a\u062c \u0648\u0645\u062d\u0627\u0645\u064a\u062a\u0647\u0627 \u062a\u0642\u0631\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0626\u0646\u0627\u0641: \u0633\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a\u0629 \u062a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0647\u0645\u062a\u064a \"\u0627\u0644\u0631\u062f\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0632\u0646\u0627\"", 
            "caption": "arabic.cnn.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710297322345981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710297322345981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T22:37:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://arabic.cnn.com/middleeast/2014/05/15/sudan-christian-apostasy", 
            "created_time": "2014-05-15T22:37:12+0000", 
            "message": "\u00f3l\u00e9tt \u00ed 8 m\u00e1nu\u00f0i", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710297322345981", 
            "description": "\u0627\u0644\u062e\u0631\u0637\u0648\u0645\u060c \u0627\u0644\u0633\u0648\u062f\u0627\u0646 (CNN)\u2014\u062a\u0648\u0627\u062c\u0647 \u0627\u0645\u0631\u0623\u0629 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u062d\u062a\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0625\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0633\u0648\u062f\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0639\u0648\u062f \u0639\u0646 \u0627\u0639\u062a\u0646\u0627\u0642\u0647\u0627 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0627\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u064a\u0646\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644\u064a \u0648\u0647\u0648 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u060c \u062d\u064a\u062b \u0623\u0645\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0645\u0647\u0644\u0629 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0645\u064a\u0633 \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u0623\u0648\u0631\u062f\u062a\u0647 \u062a\u0642\u0627\u0631\u064a\u0631 \u0645\u062d\u0644\u064a\u0629."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDEyoS4h0oBKO-h&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-frc3%2Ft1.0-9%2F10366114_558167010967082_6334620911315300506_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sweden and the Cost of Mass Immigration", 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710296689012711", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710296689012711", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T22:34:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6412-sweden-and-the-cost-of-mass-immigration", 
            "created_time": "2014-05-15T22:34:13+0000", 
            "message": "lesi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710296689012711", 
            "description": "In early 2014 Jan Tullberg, a researcher with a background from the Stockholm School of Economics, published a book about the impact mass immigration is having on Sweden."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVBo0x1cwRUXue&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F08%2Farticle-2623739-1DAE682F00000578-645_154x115.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim husbands with more than one wife to get extra benefits as ministers recognise polygamy", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710295302346183", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710295302346183", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T22:27:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-512043/Muslim-husbands-wife-extra-benefits-ministers-recognise-polygamy.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T22:27:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710295302346183", 
            "description": "Husbands living in a 'harem' with multiple wives have been cleared to claim state benefits for all their different partners. A Muslim man with four spouses - which is permitted under Islamic law - could receive \u00a310,000 a year in income support alone"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710280805680966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710280805680966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T21:56:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T21:41:38+0000", 
            "message": "h\u00e9r \u00ed sverge . muslimar skilja vi\u00f0 konur og n\u00e1 s\u00e9r \u00ed ingri st\u00falku og \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur firi konan a\u00f0 f\u00e1 \u00edb\u00fa\u00f0 sem fjel\u00f3 borgar . allir muslimar sem \u00e9g hef kinst hafa skili\u00f0 vi\u00f0 konunar s\u00edna og n\u00e1\u00f0 s\u00e9r \u00ed \u00edngri stulku og h\u00fan er fr\u00e6nka hanns . giftast bara innan fj\u00f6lskildunar ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feetta pakk er \u00farkinja\u00f0 og me\u00f0 hjartagalla sem kostar s\u00e6nska f\u00f3lki\u00f0 mikla pen\u00ednga og halda \u00feessu pakki uppi me\u00f0 mar og kl\u00e6\u00f0um + h\u00fasn\u00e6\u00f0i", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710280805680966", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TWpnMU1EWTFOamd3TlRRd09qRTBNREF4T1RFd01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TWpnMU1EWTFOamd3TlRRd09qRTBNREF4T1RFd01EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T21:56:40+0000", 
                        "message": "Vel maelt.", 
                        "id": "710285065680540", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASkFJawCaIhCTU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.wtop.com%2Femedia%2Fwtop%2F34%2F3471%2F347152.jpeg%3Ffilter%3Dwtop_article", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "DC Media: \u201cMore anti-Islamic Metro bus ads on the way\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710256145683432", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710256145683432", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T20:49:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/dc-media-anti-islamic-metro-bus-ads-way.html/", 
            "created_time": "2014-05-15T20:49:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710256145683432", 
            "description": "Funny how ads that are factual and true are called \u201canti-Islamic\u201d or \u201canti-Muslim.\u201d That just about says it all. Islamic Jew-hatred is all but accepted by the media and cultural elites \u2014 it\u2019s talking about that\u2019s the problem. Interesting how the media never looks into what is said in the ad \u2014 that Islamic Jew-hatred [\u2026]\n\nThe post DC Media: \u201cMore anti-Islamic Metro bus ads on the way\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10268459_574102949370369_8327110987846560055_n.png?oh=ace22b3dc7f12a1b9695a21fa63a03ed&oe=54FC37A4&__gda__=1429065538_b6b9c65d95fda00bd93be9b1e1d7de0d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Det har varit f\u00f6rv\u00e5nande tyst i massmedia g\u00e4llande det bestialiska dubbelmordet p\u00e5 en 14-\u00e5rig pojke och hans 57-\u00e5riga mamma trots medias fascination f\u00f6r j\u00e4rnr\u00f6r.\n\nIdag d\u00f6mdes dock den 34-\u00e5rige Doudou Ahoka till Livstids f\u00e4ngelse i Link\u00f6pings tingsr\u00e4tt.\n\nhttp://www.aftonbladet.se/nyheter/article18845627.ab", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710248709017509", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710248709017509", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/574102949370369/?type=1", 
            "object_id": "574102949370369", 
            "created_time": "2014-05-15T20:34:40+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T20:34:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710248709017509", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAryoNA8KgwH5_f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Ftaxiannons-630x354.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taxiannons v\u00e4cker raseri p\u00e5 n\u00e4tet", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710247692350944", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710247692350944", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T20:33:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/taxiannons-vacker-raseri-pa-natet/", 
            "created_time": "2014-05-15T20:33:37+0000", 
            "message": "muslimar keira miki\u00f0 taxi og nau\u00f0ga \u00fangum st\u00falkum . ef barni\u00f0 \u00feit ekur taxi veistu hva\u00f0 ........", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710247692350944", 
            "description": "En annons f\u00f6r f\u00f6retaget Taxijakt riktad mot muslimska f\u00e4der som vet hur v\u00e4rdefull deras dotters m\u00f6dom \u00e4r, och f\u00f6rmodligen ocks\u00e5 \u00e4r mycket medvetna om hur det g\u00e5r till i svarttaxibranschen, m\u00f6ter h\u00e5rd kritik p\u00e5 sociala medier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-q_fPkv0b5ECn&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-ams.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-frc3%2Ft1.0-9%2F1549332_576020489178615_4861990369998132324_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asyls\u00f6kandes brott utreds inte: \u201dDe har lite mer r\u00e4ttigheter\u201d | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710246089017771", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710246089017771", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T20:30:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/asyls-kandes-brott-utreds-inte-de-har-lite-mer-r-ttigheter", 
            "created_time": "2014-05-15T20:30:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710246089017771", 
            "description": "Granskning Sverige tar i sitt senaste avsnitt upp asylbedr\u00e4gerier och intervjuar f\u00f6re detta justitieministern Thomas Bodstr\u00f6m."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1375686_466675086779823_1933323670_n.jpg?oh=4490a07140914e449f5c0362b489cfb4&oe=553F23A9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710244655684581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710244655684581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/466675086779823/?type=1", 
            "object_id": "466675086779823", 
            "created_time": "2014-05-15T20:26:26+0000", 
            "message": "F\u00e1nin \u00fein kreingir mina tr\u00fa    kondu \u00fe\u00e9r \u00fe\u00e1 bara \u00far m\u00ednu landi muslima \u00e1nskoti", 
            "updated_time": "2014-05-15T20:26:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710244655684581", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710236222352091", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710236222352091", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T20:03:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T20:03:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710236222352091"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYcV9yIHMce2ar&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FScreen-Shot-2014-03-25-at-2.05.51-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas-CAIR Goes after FBI Agent who shot Marathon Bombing Accomplice who attacked FBI Agent(s) -...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710229859019394", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710229859019394", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T19:49:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/hamas-cair-goes-fbi-agent-shot-marathon-bombing-accomplice-attacked-fbi-agents.html/", 
            "created_time": "2014-05-15T19:49:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710229859019394", 
            "description": "Hamas-CAIR is smearing and defaming a decorated FBI officer after failing to indict the agency after one of the Boston jihad bomber\u2019s accomplices lunged at his FBI interrogators with a weapon and was shot and killed. After a year of smears and libel, the FBI was exonerated in the relentless CAIR pub\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/1921791_866223436727584_866220120061249_47713_2214_t.jpg?oh=e0d57a99451b1d0e3021267912638a6a&oe=554009A6&__gda__=1430325303_b61fdfd11b0215671a37749a85383f47", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-l-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10312319_866223390060922_1553068671_n.mp4?rl=779&vabr=433&oh=a3424a46bf1be9a0efc81a8d1211fcd0&oe=549F2BAA&__gda__=1419718317_34259f7c9db44d99ea555a558eafb2c0", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710228552352858", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710228552352858", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:52", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=866220120061249", 
            "object_id": "866220120061249", 
            "created_time": "2014-05-15T19:46:15+0000", 
            "message": "EKKI SKR\u00cdTI\u00d0 A\u00d0\u00deETTA ER KLIKA\u00d0 F\u00d3LK KENA B\u00d6RNUM SP\u00d6RK OG \u00d3\u00deVERAH\u00c1T", 
            "updated_time": "2014-05-15T19:46:15+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710228552352858", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcLAfrBH6xeh0u&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140515%2FFRETTIR02%2F140519315%2FAR%2F0%2FAR-140519315.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - D\u00e6md til dau\u00f0a komin \u00e1tta m\u00e1nu\u00f0i \u00e1 lei\u00f0", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710217359020644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710217359020644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T19:24:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/daemd-til-dauda-komin-atta-manudi-a-leid/article/2014140519315", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T19:24:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710217359020644", 
            "description": "27 \u00e1ra kona \u00ed S\u00fadan var einnig d\u00e6md til a\u00f0 hlj\u00f3ta 100 svipuh\u00f6gg fyrir hj\u00faskaparbrot."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710216962354017", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710216962354017", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T19:22:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T19:22:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710216962354017"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710215002354213", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710215002354213", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T19:16:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T19:16:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_710215002354213"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p110x80/1977423_602309329850640_3291911235043290032_n.jpg?oh=b82715a824b3887c896bf216faadd2cf&oe=554065E2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TVRZMk9EVTFOamt5TXpZeE9qRTBNREF4TnpReE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TVRZMk9EVTFOamt5TXpZeE9qRTBNREF4TnpReE9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T17:16:37+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 segja \u00edslenskir islamistar vi\u00f0 \u00feessu? Er \u00feetta kannski l\u00edka l\u00fdgi hj\u00e1 \u00feeim sem ekki vilja f\u00e1 \u00feessi \u00f3menni til \u00cdslands? \u00dea\u00f0 er fari\u00f0 a\u00f0 heyrast a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 allt lygi, allur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn sem fylgir \u00feessum \u00e1rum Satans og eru farnir a\u00f0 tr\u00f6llr\u00ed\u00f0a allri heimsbygg\u00f0inni.", 
                        "id": "710166855692361", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Rayhaneh is to be reportedly executed on Tuesday \n\nIT HAS NOW BEEN REPORTED THAT RAYHANEH\u2019S EXECUTION DATE HAS BEEN SET FOR THIS TUESDAY. WE MUST STOP IT.\n\nOn Saturday 7 April 2014 or Farvardin 17, 1393 on the Persian calender a meeting was held in Tehran in the name of peace and reconciliation with regards to Rayhaneh\u2019s death sentence. Everyone one around the world was hoping to hear of Rayhaneh\u2019s imminent release. Unfortunately, the news we have just received from Iran has shattered our hopes\u2026\n\nhttp://freethoughtblogs.com/maryamnamazie/2014/04/11/rayhaneh-is-to-be-reportedly-executed-on-tuesday/\n\nVia: Ex-Muslims of North America\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710128359029544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710128359029544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/602309329850640/?type=1", 
            "object_id": "602309329850640", 
            "created_time": "2014-05-15T16:30:32+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T17:16:37+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710128359029544", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmVO1mJVzmANuH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F03%2F2013-03-04-14-15-42_daniela_blogg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrad amerikansk antirasist m\u00f6tte islams r\u00e4tta ansikte och blev SD:are", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710165535692493", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710165535692493", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T17:12:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/jiNvt", 
            "created_time": "2014-05-15T17:12:53+0000", 
            "message": "FLEIRI OG FLEIRI SN\u00daA BAKI VI\u00d0 \u00cdSLAM . OG SV\u00cdAR A\u00d0 FATTA HVA\u00d0A F\u00d3LK ISLAM OG MUSLIMAR ERU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710165535692493", 
            "description": "Daniela p\u00e5 bilden \u00e4r en 38-\u00e5rig mamma som bor p\u00e5 V\u00e4stkusten sedan 1995, \u00e4r sambo, f\u00f6dd i USA, musiker, songcoach, grafisk designer och antirasist. Hon ville skapa en mer nyanserad bild av muslimer i Sverige, d\u00e5 hon i sin villfarelse trodde att detta beh\u00f6vdes. Men ack vad hon bedrog sig och"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5j_zemnaNPftP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F05%2F2013-05-17-19-43-09_valdtakt_rape_neger_afrikan_nigger.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afrikan bet s\u00f6nder ansiktet p\u00e5 kvinnan han t\u00e4nkte v\u00e5ldta", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710164509025929", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710164509025929", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T17:10:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/afrikan-bet-sonder-ansiktet-pa-kvinnan-han-tankte-valdta/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T17:10:15+0000", 
            "message": "\u00deESSI S\u00cd\u00d0A ER F\u00d3LK A\u00d0 KREVAST A\u00d0 \u00deEIR SEM BRJ\u00d3TA AFS\u00c9R VER\u00d0I SENDIR \u00daT \u00daR SVERGE . MUSLIMAR OG NEGRAR SKILJA EKKI OR\u00d0I\u00d0 NEI NEI OG NAUU\u00d0GA KONUM H\u00c9R \u00cd SVERGE", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710164509025929", 
            "description": "Susanne blev nerbrottad av den afrikanska v\u00e5ldt\u00e4ktsmannen \u2013 sedan bet han henne blodig i ansiktet. Nu tror polisen att det kan finnas kopplingar mellan det aktuella brottet och tidigare v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rs\u00f6k i G\u00f6teborg. Promenaden hem blev en mardr\u00f6m f\u00f6r Susanne. N\u00e4r hon passerade Guldheden i"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAtDtKw-X_l3UZa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F05%2F2013-05-18-22-38-32_polisbild_vapen.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sm\u00e5barnspappa misshandlades och sk\u00f6ts av invandrare", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710163565692690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710163565692690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T17:07:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Z6S4S", 
            "created_time": "2014-05-15T17:07:46+0000", 
            "message": "MUSLIMAR VOPNA\u00d0IR VI\u00d0 S\u00d6LU \u00c1 EITURLIVUM OG R\u00c6NA SJOPPUR \u00cd ST\u00d3RUM ST\u00cdL .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710163565692690", 
            "description": "Amir Hossein Astyani och Santiago Gomez, b\u00e5da 34 \u00e5r, kidnappade den 30-\u00e5riga sm\u00e5barnspappan, k\u00f6rde ut honom i skogen \u2013 och sk\u00f6t honom i huvudet och ryggen. Men mannen \u00f6verlevde mirakul\u00f6st. Nu \u00e5talas invandrarna f\u00f6r bland annat mordf\u00f6rs\u00f6k och m\u00e4nniskorov. Sm\u00e5barnspappan var ute och"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10345778_617023085045931_8201162042642607549_n.png?oh=d290563fbfbbafb7279f060c1acad728&oe=550192CB&__gda__=1425668501_f55c0ec0a07412385801c6e2bc2594cd", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Education of girls/women is the kryptonite of Taliban and BokoHaram.\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710160485692998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710160485692998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/617023085045931/?type=1", 
            "object_id": "617023085045931", 
            "created_time": "2014-05-15T16:59:59+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:59:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710160485692998", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbWsBooQiV7RTR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FYJaBqbE-Z3E%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "iBelieve: Defilers", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/YJaBqbE-Z3E?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710117895697257", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710117895697257", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T16:59:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=YJaBqbE-Z3E&feature=share", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TVRZd05EYzFOamt5T1RrNU9qRTBNREF4TnpNeE9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TVRZd05EYzFOamt5T1RrNU9qRTBNREF4TnpNeE9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T16:59:51+0000", 
                        "message": "D\u00e6migert   upp  \u00e1  tv\u00edskinnunginn  \u00ed  \u00cdslam.", 
                        "id": "710160475692999", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-15T16:13:04+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 og horvi\u00f0 \u00e1 \u00feetta g\u00f3\u00f0 l\u00eds\u00edng \u00e1 musl\u00edmum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_710117895697257", 
            "description": "Corrections: Women are below men: Sahih Bukhari 7:33, Sahih Muslim 1034, Tabari I:280, Sahih Bukhari 1:2:29, Sahih Bukhari 2:24:541, Mishkat Al-Masabih: Vol ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/v/t1.0-9/s130x130/1003916_558618614219712_893118778_n.jpg?oh=fea2b303587e51ca3e1f541c83c15440&oe=5541033E&__gda__=1429889877_03d14bb32eea4a2040396876df98534f", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Kohistan 'honour' killing: Pakistani woman Rukhsana Bibi relives horror:\r\n\r\n// The code is simple: Any contact, even just communication between a man and a woman outside of customary wedlock is considered a breach of the honour of the woman's family, and gives it the right to seek bloody revenge.\r\n\r\nThe woman's family must first kill her and then go after the man.\r\n\r\nThe mere expression of suspicion by the woman's family is enough evidence and the community demands no further proof.\r\n\r\nOnce such a suspicion has been expressed, local custom prevents the family of the man killed in this way from avenging his death or reporting it to the police.\r\n\r\nBy their very nature, \"honour killings\" are particularly difficult to prove or to prosecute. There are frequently no witnesses to the crime and little motivation for the police to pursue any suspects, irrespective of the evidence. //\r\n\r\nRead more: http://www.bbc.co.uk/news/world-asia-24540073\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710159902359723", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710159902359723", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/558618614219712/?type=1", 
            "object_id": "558618614219712", 
            "created_time": "2014-05-15T16:58:15+0000", 
            "message": "OG SVONA ISLAM VILL SUMT F\u00d3LK F\u00c1 TIL \u00cdS . NEI TAKK EKKI MOSKU OG NEINA MUSLIMA \u00cd BORGARSTJ\u00d3RN NEI TAKK", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:58:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710159902359723", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1010415_564522613629312_326711696_n.jpg?oh=1ee7d25517a623515da27f6d18c6d38a&oe=55443350&__gda__=1429170039_196d30bff2b860ec96affcc2f59643b3", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Must read: \r\nReligiously sanctioned misogyny is alive and well\r\nBy Hayat Alvi\r\n\r\n// Although this is the year 2014, the security and legal safety nets for women worldwide, and especially in most of the Middle East, Africa, South Asia and particularly Islamic societies, resemble something out of the Dark Ages.\r\nIt's bad enough when an Afghan Taliban commander straps an explosives vest to his innocent 9-year-old sister, whose family wants her back after the police detained her, but it's also grossly misogynistic and regressive for the resident of the Maldives to veto a bill criminalizing marital rape.\r\n\r\n==================\r\n\r\nClearly, the Islamist misogynists like the Fiqh Academy and juvenile court judge need education and training in recognizing what exactly is rape, and who is responsible and criminally accountable in rape cases.\r\n\r\nFar too many Islamic societies distort the definition of rape in favor of men, thanks to twisted, illogical and misogynistic provisions in Islamic law pertaining to adultery and fornication. Most of the women in Afghan prisons are there due to \u201cmoral transgressions,\u201d rather than real hard crimes. This is a statistical fact based on research (see Canadian Women for Women in Afghanistan: http://www.cw4wafghan.ca/RuleOfLaw). Too many victims of rape in Afghanistan, Pakistan and a number of Islamic societies worldwide, get punished and in some cases even forced to marry their rapists, instead of punishing the rapist himself. More often than not, the men who are the real culprits in such cases get away with rape and assaults. President Yameen's veto is not helping progress in the fight against religiously sanctioned misogyny. Such mentalities and policies only take society countless steps backward, regressing centuries behind the 21st century. Progress is in a dusty coffin. //\r\n\r\nFrom: http://www.todayszaman.com/blog/hayat-alvi_337166_religiously-sanctioned-misogyny-is-alive-and-well.html\r\n\r\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710158432359870", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710158432359870", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/564522613629312/?type=1", 
            "object_id": "564522613629312", 
            "created_time": "2014-05-15T16:55:40+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:55:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710158432359870", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1005395_568876093193964_66695809_n.jpg?oh=a7dbd4eadf154a07540b4b1743effbef&oe=554287D6&__gda__=1430478729_d4070431b3bf21640b28d40e49e1e9af", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Women in the United Arab Emirates must breastfeed their children, or their husbands could sue them, according to a new law.\n\nThe legislation passed this month, requires all able Emirati women to breastfeed their children for at least two years.\nThe Federal National Council included a clause in the new Child Rights Law which states that it is a human right for a child to be breast fed, and that nursing is now mandatory.\n\nVia: Women's Rights News\n\nhttp://www.huffingtonpost.com/2014/01/30/united-arab-emirates-breastfeeding-law_n_4689740.html?utm_hp_ref=fb&src=sp&comm_ref=false#sb=5195902b=facebook\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710157675693279", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710157675693279", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/568876093193964/?type=1", 
            "object_id": "568876093193964", 
            "created_time": "2014-05-15T16:54:00+0000", 
            "message": "EN EF H\u00daN EKKI HEVUR MJ\u00d3LK HVA\u00d0 GERIST \u00de\u00c1 DREPUR HANN HANA \u00de\u00c1 .", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:54:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710157675693279", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q85/s130x130/75670_570291563052417_174316506_n.jpg?oh=c54f94e7fd97e45c7ac393e4bc28bdb7&oe=553063FF&__gda__=1426029127_8fa9d05872d735517c8f7e540da71881", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "New Afghanistan law to silence victims of violence against women\n\n//A new Afghan law will allow men to attack their wives, children and sisters without fear of judicial punishment, undoing years of slow progress in tackling violence in a country blighted by so-called \"honour\" killings, forced marriage and vicious domestic abuse.\n\nThe small but significant change to Afghanistan's criminal prosecution code bans relatives of an accused person from testifying against them. Most violence against women in Afghanistan is within the family, so the law \u2013 passed by parliament but awaiting the signature of the president, Hamid Karzai \u2013 will effectively silence victims as well as most potential witnesses to their suffering.\n\n\"It is a travesty this is happening,\" said Manizha Naderi, director of the charity and campaign group Women for Afghan Women. \"It will make it impossible to prosecute cases of violence against women \u2026 The most vulnerable people won't get justice now.\"\n\nUnder the new law, prosecutors could never come to court with cases like that of Sahar Gul, a child bride whose in-laws chained her in a basement and starved, burned and whipped her when she refused to work as a prostitute for them. Women like 31-year-old Sitara, whose nose and lips were sliced off by her husband at the end of last year, could never take the stand against their attackers.\n\n\"Honour\" killings by fathers and brothers who disapprove of a woman's behaviour would be almost impossible to punish. Forced marriage and the sale or trading of daughters to end feuds or settle debt would also be largely beyond the control of the law in a country where the prosecution of abuse is already rare.//\n\nRead more: http://www.theguardian.com/world/2014/feb/04/afghanistan-law-victims-violence-women\n\nWith shit like this happening in this world, it seems like the only important issue facing Muslim women (according to Muslim 'feminists') is the issue of hijab. That's why we have Hijab Day, but no anti honour killing day or anti FGM/MGM day or anti-acid attack day or anti rape day. There is no much discussion or anger expressed by Islamic 'feminists' about legislations like this either. \nNope, nothing. The point is, the most important problem Muslim women are facing is the right to wear hijab. (slow clap)\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710156522360061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710156522360061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/570291563052417/?type=1", 
            "object_id": "570291563052417", 
            "created_time": "2014-05-15T16:51:44+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:51:44+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710156522360061", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1009961_574835465931360_776606040_n.jpg?oh=8da9bf2fe9776b634feb8a9da927c645&oe=54F9B01D&__gda__=1429416351_ba19e2a2f6a019ac26bc0d0f17a58b9b", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MUST READ: Embracing shame: turning honour on its head\n\n// Honour (namus, onur, \u015feref, izzat) has many meanings in the context of these societies: modesty, shyness, decency, virginity, decorum, virtue, reputation, and pride. Upholding honour through arranged or forced marriages, zero tolerance for homosexuality, killings, female genital mutilation, women\u2019s confinement to the private sphere, and loyalty to an abusive husband and/or in-laws, is meant to guarantee a healthy society; one in which the family unit is strong, giving respect to the heritage and history of the people carrying out the ways of generations that came before. In practice and reality though, honour has been, and still is, the justification for long-established, community-sanctioned violence against women.\n\nThe absence of honour or a breach of the honour code, whether real or projected, is shame. Shame threatens the stability of a society as it upends the traditional powerbrokers (tribal elders, religious leaders, women whose livelihood is female cutting, passive or vindictive family members), and jeopardizes the status quo. Persistent incidents that result in shame are even more feared under suspicion that, perhaps, such occurrences are intentional efforts to effect change. And indeed, in recent years more and more women and men are embracing shame \u2013 having discovered that, within the shame, lies the key to individual human rights and dignity. Within shame - and the challenge that embracing shame poses to the longstanding perversion of honour - is the struggle for women\u2019s rights, the realization of which will result in the entire community\u2019s advancement and healing. //\n\nRead more: http://www.opendemocracy.net/5050/heidi-basch-harod/embracing-shame-turning-honour-on-its-head\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710154279026952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710154279026952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/574835465931360/?type=1", 
            "object_id": "574835465931360", 
            "created_time": "2014-05-15T16:48:28+0000", 
            "message": "VER\u00d0I\u00d0 A\u00d0 LESA", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:48:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710154279026952", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1888644_575523452529228_1501648398_n.jpg?oh=bc27b51e6f17f398b7fafefcd1d17fb7&oe=552E6DA7&__gda__=1426119834_5bc3db6b102abc89a97e83c8e78d224b", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Saudi Cleric Scolds Women For Going To Doctor Alone\n(No, this is not from The Onion)\n\n//A top Saudi cleric has scolded women who visit male doctors without being accompanied by a male guardian, claiming that is prohibited by Islam, Al-Hayat daily reported Thursday.\n\nHis remarks follow the death of a university student last week after paramedics were denied access to her campus because they were not accompanied by a male guardian, or close relative, a must according to the strict segregation rules in the Muslim kingdom.\n\n\"Women are becoming negligent in consulting doctors without a mahram (male guardian), and this is prohibited,\" Al-Hayat quoted Sheikh Qays al-Mubarak, a member of the Council of Senior Ulema (Muslim scholars), as saying.\n\nA medical check-up could include \"a woman showing parts of her body to a doctor. This is not permissible... unless urgent,\" he said.\n\nWomen \"must seek help from a male doctor only when a female medic is not available. When this happens, they must not be alone and the doctor must only look at the pain\" part of the body, he said.\n\nThe Council of Senior Ulema is the highest religious authority in the ultra-conservative kingdom.\n\nAl-Hayat said the notorious religious police in Eastern Province have enforced restrictions on women entering several private medical centres without a male guardian.//\n\nRead more: http://www.huffingtonpost.com/2014/02/13/saudi-cleric-women-doctor_n_4781871.html\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710153805693666", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710153805693666", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/575523452529228/?type=1", 
            "object_id": "575523452529228", 
            "created_time": "2014-05-15T16:47:14+0000", 
            "message": "SVONA VANDAM\u00c1L KOMA H\u00c9R KONAN ME\u00d0 KVI\u00d0SLIT OG \u00c1 A\u00d0 GERA A\u00d0GER\u00d0 \u00c1 KONUNI . \u00de\u00c1 VILJA EIGINMENN VERA ME\u00d0 VI\u00d0 A\u00d0GER\u00d0INA . HA HA HA L\u00c6KNIRIN G\u00c6TI SKO\u00d0A\u00d0 PJ\u00d6LLUNA \u00c1 KONUNI HANNS . KLIKA\u00d0 F\u00d3LK MUSLIMAR", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:47:14+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710153805693666", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1920194_576761582405415_236652399_n.jpg?oh=fab3eacb7cbba22db8e206d836ab380e&oe=55382735", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "//Dr al-Haddad, who gained a PhD at SOAS, has described homosexuality as a \u201ccriminal act\u201d and said there is a \u201cproper\u201d way of performing FGM.\n\nHe has also argued that the authorities should not become involved in domestic disputes, saying: \u201cA man should not be questioned why he hit his wife, because this is something between them.\u201d//\n\nFrom: http://www.standard.co.uk/news/london/anger-as-preacher-who-supports-fgm-speaks-at-soas-campus-debate-9137997.html\n\nI DON'T understand why nutjobs like this man are allowed in academic spaces. To think of the women in his family... *shivers*\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710145142361199", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710145142361199", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/576761582405415/?type=1", 
            "object_id": "576761582405415", 
            "created_time": "2014-05-15T16:43:24+0000", 
            "message": "sendi\u00f0 borgarstj\u00f3ranum \u00feetta  hann vill mosku og fult af muslimum til \u00edslands . muni\u00f0 kj\u00f3si\u00f0 ekki D\u00d6GUN", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:43:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710145142361199", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1016806_588121911269382_1405439023_n.jpg?oh=291dbbab5996b2c4b0e25fa6562778c1&oe=54F9453F&__gda__=1425698678_7b147ba5d2c92609e1da630999d23c6d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710139369028443", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710139369028443", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/588121911269382/?type=1", 
            "object_id": "588121911269382", 
            "created_time": "2014-05-15T16:39:47+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:39:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710139369028443", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1939474_591598684255038_690255478_n.jpg?oh=5bece84b33215316bf4d4c7407e54216&oe=5546F7BC&__gda__=1430724251_ada3afe3b40b0c035a89046b5282eb09", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "The lies of 'Islamic Feminism', by Lua:\n\n//Back in the day, I, too, was a Muslim feminist - like many \u201crevert\u201d women are. Like many revert women need to be.\n\nIn person, I was charismatic and a quick talker. I had a healthy supply of hadith and Quranic quotes up my sleeve. I had historical examples. I was ready to go at any moment. \n\nI'd patiently listen to a non-Muslim critic cite things like the veil, things like the mahrem system, smiling to myself, ready when they completed to bury them with examples of how women were respected and revered in Islam - how Islam came along and kept the female babies from being buried, how it came along and guaranteed rights for women to protection, to property, to inheritance, to respect. \n\nHow, in the modern day, I had the freedom to work, to not work, to hoard my money and sleep on it like a dragon and keep it from my husband if I so choose - and how many Western women get to do that? \n\nI'd tell them that, for everything that looked like the men had control over us, we, in some other way, had advantages and control over him. That, when our souls are being judged, we will be completely equal. That, when you hear of extreme cases of women being controlled and subjugated, that is not Islam. It is the culture. It is the faults of men. In fact, those men were anti-Islam. Their behavior flew in the face of it. \n\nAnd those non-Muslims who were not very educated on the matter were dazzled, were confused, surrendered quickly and politely, agreed that the Islam they see and hear and read about must not be the one that is the true Islam. \n\nAnd, of course, every Muslim who heard me saying these things agreed enthusiastically, beaming, excited to hear their beliefs so justified, gave me their mashallahs and alhamdullilahs and thank God there are still some proper Muslims in the world who know the truth, and young people like you are just what we need in the future. \n\nWe need some converts who cast away their bikinis in the west to don the hijab, who rejected Western ideas of freedom and found true freedom in Islam. We need some fucking champions. \n\nBut the truth finally caught up with me: even if I could lie to these people, I couldn't lie to myself. \n\nI never believed in the feminist nature of Islam because the rights of women were so compelling; I had to search and justify and scrape together evidence of our rights, dust them off and cling to them because I believed in Islam.\n\nEventually, I had to reconcile with the fact that not a single feminist trick I had was without its counterbalance in Islam that negated it, that belittled it, that made it impossible to achieve unless I were lucky. \n\nAnd even if rights were unconditionally allowed to us, were gifts from God, He passed the gifts onto the men and lets them decide whether to deliver them to us or to hold them over our heads. \n\nI think the most perfect example of the disconnect for me is when I talked non-Muslims into surrender.\n\nThey surrendered easily, with only a few examples. But why? Was it because I was just that great of a debater? \n\nWas it because I had my act together? \n\nNo. It was because they very often knew the true meaning of respect. Of freedom. Of rights. They truly knew and truly believed that I had every right to my religion, that I could elect to wear the veil, that I could be happy and somehow in control under the watch of my guardian. \n\nThey were always ready to allow me to make my own decisions, even if they sounded so foreign, so strange, so backwards, even if they disapproved of it, even if they rejected the very premise of my beliefs. They never denied me respect, they never denied me alliance, they were still eager to treat me as an equal and as a friend.\n\nBut what becomes of all the rights of a Muslim woman when she doesn't toe the line in Islam?\n\nWhat becomes the right of a woman in a Muslim country, a Muslim marriage, a Muslim family when she makes up her own mind? \n\nThe right to believe what you want to believe is never the right of a Muslim, and there are consequences for trying to seize it. \n\nThe novel rights of a Muslim woman are only hers if she earns them and has been blessed by a decent circumstance. She earns them not by being a woman, not by being a human being, but by being a good Muslim. If she deviates too far, the rights are gone.\n\nThey are taken from us, and then some. They were never ours to begin with.//\n\nSource: http://www.councilofexmuslims.com/index.php?topic=26045.msg740021\n\nThis is beautiful! And it hauntingly sounds like #MuslimahPride, doesn't it? \n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710138775695169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710138775695169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/591598684255038/?type=1", 
            "object_id": "591598684255038", 
            "created_time": "2014-05-15T16:37:47+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:37:47+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710138775695169", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/q81/s130x130/1798581_592071324207774_1152652352_n.jpg?oh=4e97216e966d1b1a685b82b7a65f582a&oe=553F8F12&__gda__=1429628784_1fe88573700e7d5916e2df4ec7c1802e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MUST READ: Unveiled. Three Former Muslim Women Look Back on the Hijab. Part 1: Introduction \u2014 Politics and Piety\n\nIn the series of deeply personal interviews that follow this introduction, three women look back on their combined 32 years in the hijab, telling the beautiful and painful stories that inform their perspectives on the current debate.\n\nRead more: http://awaypoint.wordpress.com/2014/03/18/unveiled-three-former-muslim-women-look-back-on-the-hijab-part-1-introduction/\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710133392362374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710133392362374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/592071324207774/?type=1", 
            "object_id": "592071324207774", 
            "created_time": "2014-05-15T16:36:03+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:36:03+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710133392362374", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1743454_601278233287083_1281512335542161818_n.jpg?oh=6dfe094a307d496db5ad99ab935bc2ed&oe=5540CCCC&__gda__=1430127010_a7c57141c1935af9ad37c8867a5fc61a", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Afghan Elections 2014 - Women VS Tyrants \n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710132739029106", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710132739029106", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/601278233287083/?type=1", 
            "object_id": "601278233287083", 
            "created_time": "2014-05-15T16:34:46+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:34:46+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710132739029106", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p118x90/10177237_603526046395635_5126319366734334262_n.jpg?oh=5f3858937c9f2851a55f89bb3e4bb2b8&oe=550526FC&__gda__=1429571993_0f01f97480d8875ce8b495c8ccb1bf80", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Caption this.\n\n~ Yasmeen", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710126689029711", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710126689029711", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/603526046395635/?type=1", 
            "object_id": "603526046395635", 
            "created_time": "2014-05-15T16:25:16+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:25:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710126689029711", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10154098_607184542696452_1147773400843261822_n.jpg?oh=aa180ccfbaa495e8d65a6199ff145f2b&oe=5542E161", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "When I asked this question as a little girl, here is the answer I was given: \"Women are just created by Allah in such a way that the responsibility lies with them. With great beauty comes great responsibility.\"\n\nHahaha, what the fuck, honestly.\n\nI understand that there are women who haven't known any other way, they may have not reached the level of awareness that I have (perhaps). Many women who adorn genuinely aren't aware of the harm it does. That's because a lot of what it stands for has been \"normalized\" now. But that's precisely why questions like this need to be brought up again and again, so that the debate keeps going on, and awareness keeps growing. \n\nAs far as the question on the meme is concerned: It is because men cannot stand the idea of being deprived of their identity or not being able to show it. It is only the powerless who should be faceless as well. If veil was actually empowering - men would adorn it with pride as well. But, no.\n\n~Alala", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710126015696445", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710126015696445", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/607184542696452/?type=1", 
            "object_id": "607184542696452", 
            "created_time": "2014-05-15T16:24:26+0000", 
            "message": "m", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:24:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710126015696445", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1538820_607190092695897_8622155508473428113_n.jpg?oh=a587afa3830ac3af0e9c737929ebb5c3&oe=553AC04F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "You know what needs to stop happening? People need to stop treating oppression as something to be embarrassed about. They need to treat it as a reality, a global reality that needs to be done away with as much as possible. Oppression may not be something to be \"proud\" of but it is not something to be embarrassed about either. It just is. \n\nThere is so much talk about how media promotes that image of the oppressed Muslim woman. But very little attention paid to oppression itself. It all just turns into a battle about who is right about the magnitude of oppression and who isn't. And this way, the real issue of oppression is pretty much dumped. Being oppressed does not, by default, mean that you are weak. It just means you are treated as the weaker one. It means the world is messed up, not you. But unless we can recognize oppression as a reality and not just some embarrassing thing to be shoved under the rug, there will be no solidarity, no change. \n\nWhy, by the way, is nuance the hardest thing of all? Whenever oppression in Muslim cultures comes up, people see it as either the media \"stereotyping\" or when a woman herself talks about her oppression, she is also shoved under the rug because she's feeding some stereotype...\n\n~Alala", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710125749029805", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710125749029805", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/607190092695897/?type=1", 
            "object_id": "607190092695897", 
            "created_time": "2014-05-15T16:23:33+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:23:33+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710125749029805", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1480762_610402862374620_4551174836939128232_n.jpg?oh=aa09392b7fbadc2ab24894a33e4f05ca&oe=553F799C&__gda__=1426454091_4ba9b6ff37f3040201197d294413ba35", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "What if we substituted the word 'stereotype' for 'reality' for a few moments. Not that 'stereotyping' is really ever justified, nor am I denying that there is actual stereotyping that goes on. But oppression is a reality for a lot of Ex/Muslim women, it is not simply a stereotype. FGM is a reality, not a stereotype. Forced marriages are a reality and not a stereotype. Forced veiling is a reality, not a stereotype. The obsession with virginity is a reality, not a stereotype. Laws justifying rape are a reality, not a stereotype. But every freaking time you bring up any of these realities, they just shout 'STEREOTYPE'. Again, I am not undermining that stereotyping is a problem that men and women from Muslim cultures face. But there have been so many times when you are accused of 'stereotyping' just because you brought up a dominant, crushing REALITY. I am sick of it.\n\n~Alala", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710124739029906", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710124739029906", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/WomenForFemen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/photos/a.435064836575091.1073741826.434945959920312/610402862374620/?type=1", 
            "object_id": "610402862374620", 
            "created_time": "2014-05-15T16:21:20+0000", 
            "updated_time": "2014-05-15T16:21:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710124739029906", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfa1/v/t1.0-1/p100x100/1911801_585938298154410_1217098160_n.jpg?oh=95c6e2c7dc0a61940f28b759396bf779&oe=553F16B1&__gda__=1429139210_b19df6d6d452d46a8e0d42d309f72fed", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim & Exmuslim Women for Secularism", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710114962364217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710114962364217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T16:06:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/WomenForFemen/posts/613516528729920", 
            "created_time": "2014-05-15T16:06:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_710114962364217", 
            "description": "RANT:\n\n\"I abducted your girls,\" a man claiming to be Abubakar Shekau, the group's leader, said in a video seen by the Guardian. \"I will sell them in the market, by Allah. I will sell them off and marry them off. There is a market for selling humans.\n\n\"Women are slaves. I want to reassure my Muslim brothers that Allah says slaves are permitted in Islam,\" he added, in an apparent reference to an ancient tradition of enslaving women captured during jihad, or holy war.\n- Boko Haram's leader\n\nHow come we don't see any muslims protesting or actively condemning their actions like how they did when the cartoons depicting Muhammad were released? And how dare some people claim that our page \"has no concern for the girls and we want to spread hatred and bigotry\"? Why do you try to silence us when we call out on the terror fanatics and their underlying motivation behind it (I.e. Islam)? Oh and if you're going to say they are not 'true muslims' or this isn't 'true Islam' or 'Islam is perfect Muslims are not' kind of pathetic excuses, I kindly invite you to Google this term: No True Scottsman Fallacy.\n\nEverytime, EVERY DAMN TIME a terrorist attack happens, Muslims will rush to defend the honour of Islam but RARELY, VERY RARELY do they actually call out on their bullshit! I just don't understand why the criticism of Islam causes more outrage (even among many moderate Muslims) instead of the violence and bloodbath and war and slavery caused by the terrorist groups? \n\nThis page believes that not all Muslims are responsible for the terror attacks carried out by Islamists so stop framing us okay? Instead, you should call out and condemn their Islamists instead od US. Everytime you try to silence or censor criticism of Islam and Islamism, and keep silent about the horror attacks, you are ONLY enabling these terrorists and fundies to continue their crimes against huamnity. Be part of the solution, not the problem.\n\nAlso, read the name of this page and the description. This page exists to criticise Islam and Islamism. So don't come crying to us that we don't criticise other religions. We have every right to criticise Islam. If you have confidence that your religion/ideology can move mountains, it should be able to withstand heavy analysis and criticism. \n\nGrow a brain please.\n\n~ Yasmeen"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/226617_211285482228203_7018137_n.jpg?oh=f3c9d02a61c98649f62f447453ee5358&oe=5538D370&__gda__=1430578461_dfac4971173b854608c7c00b14913119", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-15T15:57:12+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Karikatyrer", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710110415698005", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710110415698005", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "* NEJ TACK - till islamisering av Sverige! *", 
                    "href": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam/photos/a.211285225561562.52520.208012582555493/211285482228203/?type=1", 
            "object_id": "211285482228203", 
            "created_time": "2014-05-15T15:57:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710110415698005", 
            "description": "KARIKATYRER\n\nHumor & provokation - f\u00f6r att det \u00e4r oerh\u00f6rt viktigt att etablera en fast st\u00e5ndpunkt kring att ALLA religioner M\u00c5STE t\u00e5la att utmanas med humor! Om s\u00e5 INTE \u00e4r fallet, som med islam - d\u00e4r teckningar bem\u00f6ts med UPPLOPP, HOT, V\u00c5LD och MORD - s\u00e5 torde det vara en grandios och tydlig varning f\u00f6r SAMTLIGA intelligenta m\u00e4nniskor om att islam INTE g\u00e5r att integrera med frihet och demokrati, och s\u00e5ledes INTE h\u00f6r hemma i v\u00e4stv\u00e4rlden! I synnerhet inte i ett litet fredligt och sekul\u00e4rt land som Sverige!\n\n\n\n\n\n\n\n\nKORANEN S\u00c4GER:\n\n- \"Troende! V\u00e4lj inte till bundsf\u00f6rvanter dem som g\u00f6r er tro till f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r h\u00e5n och sk\u00e4mt, vare sig de h\u00f6r till dem som mottog uppenbarelsen f\u00f6re er tid eller till f\u00f6rnekarna - men frukta Gud, om ni \u00e4r sanna troende.\" \n\n(Surah 5:57)\n\n\n- \"de som, n\u00e4r kallelsen till b\u00f6n ljuder, h\u00e5nar och g\u00f6r narr av den, d\u00e4rf\u00f6r att de \u00e4r m\u00e4nniskor som inte anv\u00e4nder sitt f\u00f6rst\u00e5nd\"\n\n(Surah 5:58)\n\n------------------------------------------------------------------------"
        }
    ]
}