{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1404572560&__paging_token=enc_Aezrpr8YTLkv8PWaZGfqzfbTyLIT_APyaPAWsgMj-gSIs9n5yZjPC1onXZetjQzS7csnBbJoMggAz-2CJ6Pe85yFr4qf4xdaPoOAcINVPw3OnQ", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AezcBFM6jwYdfTvbeHVvhduBDwf1JoOfoq6yTLlxwkmCmgpXDgTlPVG-5CyW_9LbsUTxv5X-ACZ89-cUYQRZQ96L8BNrUJeo0r-j_-5CI-IM2A&since=1407534813&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrL1w1oSYletpL&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fassets-news.vice.com%2Fimages%2Fvideos%2Fmeta%2F2014%2F08%2F07%2Fthe-spread-of-the-caliphate-the-islamic-state-part-1-1407441987.jpg%3Fcrop%3D0.568695652173913xw%253A1xh%253B0.26956521739130435xw%252C0xh", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Islamic State (Part 1) | VICE News", 
            "caption": "news.vice.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754294517946261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754294517946261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T21:53:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://news.vice.com/video/the-islamic-state-part-1", 
            "created_time": "2014-08-08T21:53:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_754294517946261", 
            "description": "VICE News reporter Medyan Dairieh spent three weeks embedded with the Islamic State. In part one, he heads to the frontline in Raqqa, Syria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1oKo4xcnvV92A&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcnsnews.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimages%2Fsharia-ISIS.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Leader: ISIS is \u2018Systematically Beheading Children' in 'Christian Genocide'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTWpnNU1qTTNPVFEyTnpnNU9qRTBNRGMxTXpNMk9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTWpnNE5ETTBOakV6TlRNMk9qRTBNRGMxTXpNME9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T21:31:31+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er a\u00f0 heyra af s\u00edfellt fleiri \u00cdslendingum sem a\u00f0hyllast \u00feessa hugmyndafr\u00e6\u00f0i", 
                        "id": "754288434613536", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T21:34:40+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 f\u00f3lk \u00e1 b\u00e1t og eru ekki me\u00f0 allt \u00e1 hreinu me\u00f0 islam", 
                        "id": "754289237946789", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.cnsnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754277711281275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754277711281275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T21:34:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.cnsnews.com/mrctv-blog/barbara-boland/leader-isis-systematically-beheading-children-christian-genocide", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T20:54:07+0000", 
            "message": "flott tr\u00fa \u00edslam fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_754277711281275", 
            "description": "\u201cChristianity in Mosul is dead, and a Christian holocaust is in our midst,\u201d said Mark Arabo, a Californian businessman and Chaldean-American leader. In an interview with CNN\u2019s Jonathan Mann, he called"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10417326_314469122046378_314468612046429_63495_1004_t.jpg?oh=c43daf469a147c0de7de22b4b76032f6&oe=5538E808&__gda__=1426368417_8427db62fce6bc75b2b478987b297b3e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "This is what The Islamic State looks like.\n\nWatch a new preview of what we saw before the premiere on August 7: http://bit.ly/1rTICN9", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10486761_314469092046381_2094628636_n.mp4?rl=703&vabr=391&oh=e171100a54ae76048cd107d5be90d812&oe=549F1408", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754276247948088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754276247948088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:11", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=314468612046429", 
            "object_id": "314468612046429", 
            "created_time": "2014-08-08T20:49:31+0000", 
            "message": "aular", 
            "updated_time": "2014-08-08T20:49:31+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_754276247948088", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754270481281998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754270481281998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T20:28:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T20:28:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754270481281998"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753539554688424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753539554688424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T19:11:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T14:53:35+0000", 
            "message": "m\u00fasl\u00edma konur a\u00f0 stela . m\u00fasl\u00edmar eru pakk \u00ed allasta\u00f0i pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753539554688424", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTWpReE1USXhNamcwT1RNME9qRTBNRGMxTWpVeE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TmpZeE9UYzBOamMyTVRneU9qRTBNRGMwTXpBNE1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T17:00:16+0000", 
                        "message": "Gott kennsku myndband", 
                        "id": "753661974676182", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T19:11:53+0000", 
                        "message": "V\u00f6ruver\u00f0 h\u00e6kkar me\u00f0 \u00feessu", 
                        "id": "754241121284934", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCAV4-tX8lVFnhG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F08%2F07%2F1407418464820_Image_galleryImage_Newsnight_06_08_2014_Will.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British jihadi fighting with Isis poses in front of beheaded man", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/08/1418450360_3718789127001_Pixie-Lott-2.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753828801326166", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753828801326166", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T16:57:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2718816/Shocking-moment-British-jihadi-fighting-Isis-Iraq-stands-beheaded-man-boasts-s-people-want-see.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTVRnMk9EZ3hNamt3TXpVNE9qRTBNRGMxTVRjd01qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6T1RBMU5EWTNPVGcxTVRZMk9qRTBNRGMwTnpBek1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T03:58:25+0000", 
                        "message": "j\u00e1 j\u00e1 fri\u00f0samir Muslimar \u00ed l\u00f6ndum Kristinna manna breytast \u00ed \u00f3freskjur \u00e1 v\u00edgst\u00f6\u00f0um Muslimanna", 
                        "id": "753905467985166", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T03:59:39+0000", 
                        "message": "Atta sem var foringinn og flaug fyrstu Flugv\u00e9linni \u00e1 WT var talin fri\u00f0samur og yndislegur ma\u00f0ur en hann drap ekki nema um 8000 \u00f3breitta borgara USA  \u00e1 1 degi", 
                        "id": "753905727985140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T16:57:00+0000", 
                        "message": "Tryggvi hvar f\u00e6r\u00f0 \u00fe\u00fa 8000 borgara \u00ed USA sem \u00feessi Atta \u00e1 a\u00f0 hafa drepi\u00f0? 11. september 2001 l\u00e9tust r\u00e9tt um 3000 manns.", 
                        "id": "754186881290358", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T00:05:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_753828801326166", 
            "description": "WARNING GRAPHIC CONTENT: Abu Abdullah Al-Habashi, 20, has said he has 'no sympathy' for the executed man and and believes 'people love to see heads on spikes'."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10549500_829265603762978_829264703763068_19870_1005_t.jpg?oh=345b7118d81932f8c76d14f8f599dcec&oe=55439B9A&__gda__=1426456925_a1ab5e24dad6203bb26df94e214932bc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Caught on camera: A Hamas squad assembles and fires a rocket right across the street from a reporter's hotel room in Gaza. Watch this exclusive report from New Delhi Television. Then share it.", 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xaf1/v/t42.1790-2/10284188_829265573762981_271822840_n.mp4?rl=754&vabr=419&oh=960f14b8950639b31b86a9e6d07534f0&oe=549EFB95&__gda__=1419722954_c0ec62e47abf4ecadee48612a78d5714", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753829421326104", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753829421326104", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:23", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=829264703763068", 
            "object_id": "829264703763068", 
            "created_time": "2014-08-08T00:07:39+0000", 
            "updated_time": "2014-08-08T00:07:39+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_753829421326104", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "www.youtube.com", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753716771337369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753716771337369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:48:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=tcs_Ek_xr4Y&feature=share", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TnpNek5qWXhNek0xTmpnd09qRTBNRGMwTkRBNU1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TnpFM016WTBOamN3TmpRek9qRTBNRGMwTXpnME9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:08:16+0000", 
                        "message": "www.youtube.com\nyoutube.com          getur mar bara vali\u00f0?", 
                        "id": "753717364670643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:12:00+0000", 
                        "message": "HVA\u00d0 VILTU A\u00d0 \u00c9G VELJI FIRIR \u00deIG VINUR", 
                        "id": "753718331337213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:14:34+0000", 
                        "message": "http://www.ruv.is/frett/segja-thjodarmord-framid-i-irak \u00f6rv\u00e6nti\u00f0 ekki:  Yazidar, einn elsti tr\u00faarh\u00f3pur heims, segjast standa frammi fyrir tort\u00edmingu eftir a\u00f0 \u00edslamskir v\u00edgamenn \u00ed \u00cdrak h\u00f3fu a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00feeim \u00e1 skipulag\u00f0an h\u00e1tt. aka satan. \u00deetta hl\u00fdtur a\u00f0 reddast!", 
                        "id": "753719011337145", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:15:33+0000", 
                        "message": "j\u00e1 m\u00fasl\u00edmar eru \u00f3\u00feverar", 
                        "id": "753719678003745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:17:02+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru svo spennandi (tr\u00faarh\u00f3par) e\u00f0a hva\u00f0 \u00feetta allt er?", 
                        "id": "753720101337036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:20:44+0000", 
                        "message": "hl\u00e6pa hiski og kr\u00f3nefur og sverrir eru me\u00f0 \u00ed \u00feeim h\u00f3pi", 
                        "id": "753721474670232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:31:27+0000", 
                        "message": "\u00ed \u00fea\u00f0 minnsta st\u00f3r \u00f3gn sem \u00e1 ekkert erindi upp \u00ed island bara, 0.", 
                        "id": "753725038003209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:48:29+0000", 
                        "message": "hef oft huga\u00f0 islam d\u00e6mir sig sj\u00e1lft en n\u00fa segi \u00e9g bara \u00edslam d\u00e6mir sig sj\u00e1lft fake lyga hva\u00f0 \u00feetta er og m\u00e9r sem l\u00edka\u00f0i svo vel vi\u00f0 fri\u00f0inn.", 
                        "id": "753733661335680", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T19:06:30+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_753716771337369", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753724208003292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753724208003292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:29:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T19:29:19+0000", 
            "message": "aular", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753724208003292"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753718774670502", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753718774670502", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:13:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T19:13:38+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753718774670502"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753535701355476", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753535701355476", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:04:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T14:43:48+0000", 
            "message": "arabbar eru sv\u00edn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753535701355476", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TnpFMk1ESXhNek0zTkRRME9qRTBNRGMwTXpneU5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRjeE5ERTRNREU0TlRjeE9qRTBNRGMwTWpjd01qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:57:06+0000", 
                        "message": "Af hverju eru \u00feeir a\u00f0 skeyta skapi s\u00ednu \u00e1 saklausum d\u00fdrum.???er \u00fea\u00f0 vegna a\u00f0 d\u00fdrin eru m\u00e1ttvana gagnvart mannskepnunni???", 
                        "id": "753571418018571", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:04:15+0000", 
                        "message": "BARA M\u00daSL\u00cdMA SK\u00cdTUR \u00deEIR ERU EKKI MENN HELDUR \u00d3\u00deVERAR ALLUR HAUHUTINN", 
                        "id": "753716021337444", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753534641355582", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753534641355582", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T15:11:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "MTAxNTIxNTYwMDcyMTMyNzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152497748808999", 
                        "name": "J\u00f3nas Gu\u00f0laugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T14:40:43+0000", 
            "message": "svona \u00e1 a\u00f0 taka barnan\u00ed\u00f0\u00ednga sko", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753534641355582", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRRMk5ERTBOamczTnpNNE9qRTBNRGMwTWpReU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRRMU9ETXhNelUwTkRZek9qRTBNRGMwTWpReE9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:09:59+0000", 
                        "message": "flokkast islam me\u00f0al fl undir \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "753545831354463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:11:31+0000", 
                        "message": "j\u00e1 a\u00f0 vera barinn me\u00f0 sk\u00f3 er mi\u00f0url\u00e6g\u00edng hj\u00e1 \u00edslam", 
                        "id": "753546414687738", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDn8o9Z-SYnRhjl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fisis11.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "\u00de\u00fasundir kristinna manna fl\u00fdja \u00edslamistana", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRNeU5USTRNREl5TkRZd09qRTBNRGMwTWpJeE5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRNeU5USTRNREl5TkRZd09qRTBNRGMwTWpJeE5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T14:35:59+0000", 
                        "message": "ISIS er \u00e1 lei\u00f0 til \u00cdSLANDS , eru b\u00fanir a\u00f0 f\u00e1 leigt gamla Sendir\u00e1\u00f0sh\u00fas USA \u00e1 mikil fagnarl\u00e6ti \u00ed H\u00fasinu vi\u00f0 Tj\u00f6rnina , menning menning fj\u00f6lmenningur klappa Kommarnir \u00fear !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
                        "id": "753532528022460", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753511544691225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753511544691225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T14:35:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/thusundir-kristinna-manna-flyja-islamistana", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T13:40:36+0000", 
            "message": "http://www.ruv.is/frett/thusundir-kristinna-manna-flyja-islamistana", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_753511544691225", 
            "description": "Lei\u00f0togar kristinna manna \u00ed \u00cdrak bi\u00f0ja Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0irnar og Evr\u00f3pusambandi\u00f0 um a\u00f0sto\u00f0 eftir a\u00f0 allt a\u00f0 100 \u00fe\u00fasund kristnir \u00edb\u00faar \u00ed Nor\u00f0ur-\u00cdrak fl\u00fa\u00f0u heimili s\u00edn \u00ed morgun vegna s\u00f3knar v\u00edgasveita \u00edslamista \u00far samt\u00f6kunum \u201e\u00cdslamska r\u00edki\u00f0 \u00cdrak og Levant\u201c e\u00f0a ISIS."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10549406_813522595338838_813521135338984_57406_2167_t.jpg?oh=e4f0eeb60ca5c0ba721cced4eecb21ca&oe=5542DA60&__gda__=1430078631_377e16b44e133875e43f44c6f8cf3467", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u05e2\u05d9\u05ea\u05d5\u05e0\u05d0\u05d9\u05ea \u05de\u05d3\u05d5\u05d5\u05d7\u05ea \u05d1\u05e9\u05d9\u05d3\u05d5\u05e8 \u05d7\u05d9 \u05de\u05d1\u05d9\u05ea \u05d4\u05d7\u05d5\u05dc\u05d9\u05dd '\u05e9\u05d9\u05e4\u05d0' \u05d1\u05e2\u05d6\u05d4 \u05d5\u05d1\u05e8\u05e7\u05e2 \u05e9\u05d9\u05d2\u05d5\u05e8\u05d9\u05dd \u05e9\u05dc \u05e8\u05e7\u05d8\u05d5\u05ea \u05dc\u05e2\u05d1\u05e8 \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWprMk56QTRNVFEyTURReU9qRTBNRGN5TURBeE9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWprMk56QTRNVFEyTURReU9qRTBNRGN5TURBeE9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T00:56:30+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/embed/m6hKvAeO4Kc", 
                        "id": "752296708146042", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-c-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/10496387_813522565338841_628794467_n.mp4?rl=455&vabr=253&oh=16d7a9f844fc69152af86f6ae1ada716&oe=549F095B&__gda__=1419688477_f7fac7bd6549ef820a7d7a04c727792c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752236404818739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752236404818739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:28", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=813521135338984", 
            "object_id": "813521135338984", 
            "created_time": "2014-08-04T21:52:15+0000", 
            "message": "miki\u00f0 er \u00fea\u00f0 gott a\u00f0 hreinsa heiminn af muslimum og araba draslinu", 
            "updated_time": "2014-08-05T00:56:30+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_752236404818739", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752228261486220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752228261486220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-05T00:34:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:25:16+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur hei takk ekki muslima \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752228261486220", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWprd056WXhORGM1T1Rjd09qRTBNRGN4T1RnNE56RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWpJNU1ERTRNVFV5T0RFeE9qRTBNRGN4T0RjMk5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T21:27:30+0000", 
                        "message": "Nei takk", 
                        "id": "752229018152811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T22:05:59+0000", 
                        "message": "NEI TAKK!", 
                        "id": "752241408151572", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T00:34:31+0000", 
                        "message": "nei takk enga mosku.", 
                        "id": "752290761479970", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752258701483176", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752258701483176", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-04T22:56:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T22:56:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752258701483176"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752233931485653", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752233931485653", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-04T21:43:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:43:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752233931485653"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10442655_10152338223743717_10152338212848717_18226_1184_t.jpg?oh=cff81bf48f8a8053c565b5acd74c5fb6&oe=55429418&__gda__=1429387336_0e95e82f82ed5cb9779ef7c700fc2838", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-08-04T21:28:03+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Israel - Big in Japan #TokyoStandsWithIsrael", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10367376_10152338223638717_1737894482_n.mp4?rl=788&vabr=438&oh=ef2be95e23dcf35388e7f72b22b63ac0&oe=549EBC5D", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752229174819462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752229174819462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:34", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152338212848717", 
            "object_id": "10152338212848717", 
            "created_time": "2014-08-04T21:28:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_752229174819462", 
            "description": "They don't just support Israel in Tokyo, they come out and show it!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCs21AIrkj8DQhg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2013%2F05%2F29%2Farticle-2332998-1A0E49F8000005DC-517_634x754.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Empty Pews, Bursting Mosques", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TnpNeE1UZzRNakF5TlRrME9qRTBNRGN3T1RNMU1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1T0RZek1qRXhOekl5TnpJMU9qRTBNRFkzTlRRMU16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T21:08:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er kj\u00f6ri\u00f0 a\u00f0 nota valtarann \u00fearna. \u00c9g skil ekki hva\u00f0 \u00feessum stj\u00f3rnv\u00f6ldum \u00ed \u00feessum l\u00f6ndum gengur til a\u00f0 leyfa \u00feessa vitleysu?", 
                        "id": "749863211722725", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T21:10:43+0000", 
                        "message": "pen\u00edngar \u00feeir sem eiga h\u00fasn\u00e6\u00f0i til a\u00f0 leija \u00feessu pakki pen\u00edngar r\u00e1\u00f0a", 
                        "id": "749863815055998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-31T05:44:57+0000", 
                        "message": "Skeinidropar Alheimsins.", 
                        "id": "750035978372115", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T19:18:23+0000", 
                        "message": "Vad ska de ut p\u00e5 gatorna f\u00f6r ? \nF\u00f6rst kr\u00e4ver de moskeer p\u00e5 kristen otrogen mark,  sen ska de ut p\u00e5 gatorna\u2026 \nDom har f\u00e5tt sina moskeer d\u00e5 kan dom h\u00e5lla sig d\u00e4r. \nJag m\u00e5r illa n\u00e4r jag ser dom", 
                        "id": "751731188202594", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "enzaferreri.blogspot.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749857365056643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749857365056643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T19:18:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.enzaferreri.blogspot.co.uk/2014/07/empty-pews-bursting-mosques.html#axzz38lthxD9E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:52:58+0000", 
            "message": "hlemur eftir nolkkur \u00e1r", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749857365056643", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750680301641016", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750680301641016", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T15:45:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TmpRM01EWTBPRGMzTmpjek9qRTBNRGN3T0RBM016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T0RRM01EWTBPVFUzTmpjek9qRTBNRFk1TXpVeU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T23:20:31+0000", 
                        "message": "Villimenn illskunnar.", 
                        "id": "750847064957673", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T00:16:24+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "750865768289136", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T15:45:34+0000", 
                        "message": "S\u00e6k\u00f3,,,", 
                        "id": "751647064877673", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T14:10:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750680301641016"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10442656_1479704875606934_1479704378940317_48947_314_t.jpg?oh=ef006f592662671ce5805ea147f0889f&oe=5535108B&__gda__=1425963971_a534c9ec5df59c6043c0834b228fd5e0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "LAKEMBA: Australia's first call to Prayer.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TmpRMk1URTRNakV4TVRBeE9qRTBNRGN3T0RBMk1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TURJNE5qVTRNamN5T0RRM09qRTBNRFk1TnpNek56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T09:56:19+0000", 
                        "message": "ALLDREI mosku \u00e1 \u00cdslandi. \u00deetta er n\u00fa meirir \u00f3f\u00f6gnu\u00f0urinn.", 
                        "id": "751028658272847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T15:43:20+0000", 
                        "message": "S\u00e6k\u00f3,,,,,", 
                        "id": "751646118211101", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10489378_1479704865606935_562792282_n.mp4?rl=696&vabr=387&oh=6bf3c5bb2604e3e8ab36e541d0d358f9&oe=549F27E0", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735561635490", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735561635490", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:28", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1479704378940317", 
            "object_id": "1479704378940317", 
            "created_time": "2014-08-01T17:18:02+0000", 
            "updated_time": "2014-08-03T15:43:20+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_750735561635490", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751499961559050", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751499961559050", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T11:01:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202185705483641", 
                        "name": "Reynir J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-03T09:25:46+0000", 
            "message": "zigunar og \u00feetta ver\u00f0ur svona \u00e1 \u00eds ef \u00edsland geingur \u00ed esb EU", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_751499961559050", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJNU56WTBPRGc1TkRBek9qRTBNRGN3TmpNM01UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJNU56WTBPRGc1TkRBek9qRTBNRGN3TmpNM01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T11:01:59+0000", 
                        "message": "H\u00fan er me\u00f0 heila verslun \u00ed pilsfaldinum.", 
                        "id": "751529764889403", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBPDdr9-4MI1SPk&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FJGrZ3GJkK9Q%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Horrifying: Video Of ISIS Militants Executing 1500 Iraqi Army POWs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJeE5EQXhOVFUyT1RBMk9qRTBNRGN3TmpJeE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJeE5EQXhOVFUyT1RBMk9qRTBNRGN3TmpJeE9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T10:36:37+0000", 
                        "message": "S\u00e6k\u00f3........", 
                        "id": "751521401556906", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/JGrZ3GJkK9Q?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751498741559172", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751498741559172", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T10:36:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/JGrZ3GJkK9Q", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-03T09:21:38+0000", 
            "message": "og \u00feetta vilja sumir til \u00eds fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_751498741559172", 
            "description": "An extremely graphic and never-before-seen HD video was recently uncovered, the ISIS (Islamic State in Iraq and the Levant) terrorists brutally capturing and..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751513434891036", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751513434891036", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T10:26:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-03T10:12:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_751513434891036", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRFNE1EUTRNakl6T1RBNE9qRTBNRGN3TmpFMU9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRFNE1EUTRNakl6T1RBNE9qRTBNRGN3TmpFMU9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T10:26:32+0000", 
                        "message": "bara ef allir myndu hugsa eins og thessi hugrakka kona", 
                        "id": "751518048223908", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750772201631826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750772201631826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-02T09:53:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T19:22:55+0000", 
            "message": "J\u00c1 SKO\u00d0I\u00d0 \u00deETTA", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750772201631826", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TURJM09ERTRNamN5T1RNeE9qRTBNRFk1TnpNeU1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TURJM09ERTRNamN5T1RNeE9qRTBNRFk1TnpNeU1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T09:53:28+0000", 
                        "message": "Flott fj\u00f6lskyldumynd.", 
                        "id": "751027818272931", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750773741631672", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750773741631672", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-02T06:27:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T19:27:55+0000", 
            "message": "\u00feetta eru s\u00f3mal\u00edu f\u00f3lk a\u00f0 smita heila afer\u00edku me\u00f0 og er komi\u00f0 til eu landa l\u00edka", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750773741631672", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T1RjMU1EWTRNamM0TWpBMk9qRTBNRFk1TmpBNE5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TnpjMk5EZzBPVFkwTnpNeE9qRTBNRFk1TWpFMU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:32:34+0000", 
                        "message": "\u00d3skar minn bara plz", 
                        "id": "750776484964731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:42:06+0000", 
                        "message": "L\u00e1rus, ert \u00fe\u00fa einhver s\u00e9rstakur verjandi m\u00faslima og annars \u00f3\u00fej\u00f3\u00f0al\u00fd\u00f0s h\u00e9r \u00e1 landi? \u00dea\u00f0 er alveg sama hvar \u00feetta er nefnt \u00fe\u00e1 ert \u00fe\u00fa kominn me\u00f0 umvandanir?", 
                        "id": "750779754964404", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:44:42+0000", 
                        "message": "nei honum l\u00edkar ekki \u00feessi minb\u00f6nd og mindir . hann er \u00e1 m\u00f3ti muslimum og \u00feeira vi\u00f0bj\u00f3\u00f0", 
                        "id": "750780481630998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:47:16+0000", 
                        "message": "ja nema s\u00ed\u00f0ur s\u00e9 bara finnst samt h\u00e6gt a\u00f0 fara yfir striki\u00f0  en \u00fei\u00f0 megi\u00f0 hafa \u00feetta eins og \u00fei\u00f0 vilji\u00f0 \u00fea\u00f0 eru ekki en komin sari\u00fa log kannsk ekki langt \u00ed \u00fea\u00f0 en  eb\u00f3la hj\u00e1lpar engum!", 
                        "id": "750781161630930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:48:12+0000", 
                        "message": "\u00d3k venur. G\u00f3\u00f0a helgi.", 
                        "id": "750781521630894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:51:46+0000", 
                        "message": "Eb\u00f3la er a\u00f0 koma um allt \u00fev\u00ed mi\u00f0ur og eitt gott vi\u00f0 \u00feessar myndir sem vi\u00f0 skulum ekki gleyma \u00fe\u00e6r s\u00fdna okkur hvernig eb\u00f3lan er \u00feannig a\u00f0 ef vi\u00f0 sj\u00e1um svona \u00fe\u00e1 koma s\u00e9r \u00ed burtu og \u00fea\u00f0  hratt.", 
                        "id": "750782624964117", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:52:47+0000", 
                        "message": "Lesi\u00f0 \u00feessa grein; http://scgnews.com/ebola-what-youre-not-being-told", 
                        "id": "750783061630740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T20:22:13+0000", 
                        "message": "L\u00fdsir eb\u00f3luv\u00edrusinn s\u00e9r \u00ed svona \u00fatbrotum?", 
                        "id": "750793434963036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204662310789288", 
                            "name": "Ragnhei\u00f0ur J\u00f3nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T00:31:23+0000", 
                        "message": "Eb\u00f3la smitast ekki vi\u00f0 \u00f6ndun e\u00f0a snertingu nema a\u00f0 \u00fe\u00fa s\u00e9rt a\u00f0 koma vi\u00f0 eitthva\u00f0 sem smita\u00f0 bl\u00f3\u00f0 liggur \u00e1", 
                        "id": "750871241621922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T01:28:18+0000", 
                        "message": "S\u00f3mal\u00edu f\u00f3lk? hehehe... ask kj\u00e1ni getur\u00f0u veri\u00f0. ;)", 
                        "id": "750891404953239", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T06:27:45+0000", 
                        "message": "\u00d3j barasta ;(", 
                        "id": "750975068278206", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750769671632079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750769671632079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T23:40:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T19:20:12+0000", 
            "message": "eru muslimar pakk J\u00c1", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750769671632079", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T0RVek5UQTRNamt3TXpZeU9qRTBNRFk1TXpZME1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T0RVek5UQTRNamt3TXpZeU9qRTBNRFk1TXpZME1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T23:40:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru n\u00fa meiri snyrtimennin \u00feessir M\u00fasl\u00edmar fulln\u00fdta afur\u00f0ina af sl\u00e1turd\u00fdrunm og bor\u00f0a svi\u00f0ahausa. VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0UR.", 
                        "id": "750853508290362", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlRXvMJZUCmA5H&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2F_cdn%2Feditorial%2Farticle_dont_miss%2F073014Zimmerman400.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "As Muslim population grows, what can happen to a society?", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750785641630482", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750785641630482", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T20:00:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/as-muslim-population-grows-what-can-happen-to-a-society", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T20:00:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_750785641630482", 
            "description": "What happens to society's as the Muslim population grows in percentage of the total? In the book, Slavery, Terrorism and Islam: The Historical Roots and Contem"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSn2S1_fWyp0U1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.frieord.no%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fasylmottak_sladda%2Btittel.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Narkodealeren Mosa Hydara voldtok norsk 16-\u00e5ring - Frieord", 
            "caption": "www.frieord.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735088302204", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735088302204", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T17:15:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frieord.no/innenriks/narkodealeren-mosa-hydara-voldtok-norsk-16-aring/", 
            "created_time": "2014-08-01T17:15:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_750735088302204", 
            "description": "Den 28 \u00e5r gamle asyls\u00f8keren fra Gambia er tidligere b\u00f8telagt for overtredelse av narkotikalovgivningen. Det var i juli m\u00e5ned i fjor at den da 27 \u00e5r gamle asyls\u00f8keren m\u00f8tte den 16 \u00e5r gamle norske jenta ved..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750673224975057", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750673224975057", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T16:46:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TnpJNE9ERTBPVFk1TkRrNE9qRTBNRFk1TVRFMk1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TmpjMU1qY3hOalF4TlRFNU9qRTBNRFk1TURFek5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T13:56:07+0000", 
                        "message": "Horror.", 
                        "id": "750675271641519", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T16:46:57+0000", 
                        "message": "S\u00e6ko,,,,,,", 
                        "id": "750728814969498", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T13:49:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750673224975057"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749769485065431", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749769485065431", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-31T17:21:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T16:57:48+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749769485065431", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TWprek56SXhOamM1TmpjME9qRTBNRFk0TWpjeU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TWprek56SXhOamM1TmpjME9qRTBNRFk0TWpjeU9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-31T17:21:31+0000", 
                        "message": "F\u00falt a\u00f0 geta ekki deilt \u00feessu.", 
                        "id": "750293721679674", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmSLWNi4Xn7mPx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FM7upM_Ks9ok%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Lebanese Family Encourage their Son to Beat a Syrian Boy ENGLISH SUBTITLES", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1T0RjMk1UUXhOekl4TkRNeU9qRTBNRFkzTlRZNU1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1T0RVd09EazRNemt3TmpJek9qRTBNRFkzTlRJME5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T20:34:27+0000", 
                        "message": "falsa\u00f0 tegstin \u00feetta eru muslimar ekki isarel", 
                        "id": "749850898390623", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T21:48:40+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6furlsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur er \u00feetta. \u00deessir hundar ala \u00e1 hatri  ofbeldi og Rasisma.", 
                        "id": "749876141721432", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/M7upM_Ks9ok?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749848045057575", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749848045057575", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T21:48:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M7upM_Ks9ok", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:28:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749848045057575", 
            "description": "The video shows a boy being instructed by his family to repeatedly beat a young Syrian boy. The video has been verified due to the accents and dialects used ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749865051722541", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749865051722541", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T21:13:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T21:13:35+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749865051722541"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7xCXZxD1c-tGB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnewsimg.bbc.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F67373000%2Fjpg%2F_67373987_09f1654a-e583-4b5f-bfc4-f05850c6d3ce.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Blast at northern Nigeria college", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749844575057922", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749844575057922", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:19:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-africa-28571037", 
            "created_time": "2014-07-30T20:19:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749844575057922", 
            "description": "Casualties after blast at college in northern Nigeria in city previously targeted by Islamist Boko Haram militants"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkYUul7zv0iEn0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fw336_4x3%2Fpublic%2F0600928907216_1921.jpg%3Fitok%3DWdchwPzt", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Storbritannien stryper invandrarbidrag | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749841981724848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749841981724848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:14:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/storbritannien-stryper-invandrarbidrag", 
            "created_time": "2014-07-30T20:14:31+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 harnar \u00e1 dalnum hj\u00e1 m\u00fasl\u00edmum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749841981724848", 
            "description": "Utrikes.Storbritanniens premi\u00e4rminister David Cameron, pressad av Ukip som han \u00e4r, lovar nu att f\u00f6rbjuda bidrag till invandrare fr\u00e5n andra EU-l\u00e4nder som inte har skaffat sig ett arbete efter att ha lyft ers\u00e4ttning fr\u00e5n skattebetalarna under tre m\u00e5nader."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJDCQpeAP_hFki&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F07%2Fisis-muslimah-jihadis-in-homs-syria.png%3Fw%3D1254%26h%3D750", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Devout Muslim Women Call on Islamic State for More Slaughter: ISIS Answers the Call", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749840935058286", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749840935058286", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:11:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/video-devout-muslim-women-call-islamic-state-slaughter-isis-answers-call.html/", 
            "created_time": "2014-07-30T20:11:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749840935058286", 
            "description": "More sharia! More female genital mutilation! More honor killing and honor violence! More misogyny! More child marriage! More forced marriage! More subjugation! More slavery! More creed apartheid! More gender apartheid! More Jew hatred! And Islamic State staged massive attack in response to the Sisters call for jihad.\n\nThe post VIDEO: Devout Muslim Women Call on Islamic State for More Slaughter: ISIS Answers the Call appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDRPPpXYHm-XH-Z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F07%2F30%2F1406735667567_wps_1_Picture_Device_Independen.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Outrage as Muslim mayor of Tower Hamlets orders the Palestinian flag to fly over town hall 'in...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749840801724966", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749840801724966", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:10:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2710998/Tower-Hamlets-Mayor-Lutfur-Rahman-orders-Palestinian-flag-fly-town-hall-solidarity-Gaza.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:10:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749840801724966", 
            "description": "Barely 24 hours after it emerged Mr Rahman is to face trial over claims he committed widespread voting fraud, he ordered the flag to fly \u2018in support of a ceasefire and peace\u2019."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBG9_Cijy13MWuJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F07%2F30%2Farticle-2710590-2020C9B800000578-501_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cruel treatment meted out to staff by Saudi royals revealed", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749839175058462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749839175058462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:05:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/femail/article-2710590/Vile-abuse-vicious-beatings-constant-intimidation-religious-police-Shocking-extent-cruel-treatment-meted-expat-staff-Saudi-royals-revealed.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:05:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749839175058462", 
            "description": "Cay Garcia, from Cape Town, worked for a Saudi princess but left in disgust after four months because of the appalling treatment."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM1P6G43JxLNat&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fpolisbricka_personran.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Milj\u00f6hus br\u00e4ndes ner i invandrart\u00e4ta Arabygettot", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749800265062353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749800265062353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T18:25:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/LcjTN", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T18:25:49+0000", 
            "message": "muslimar brena ni\u00f0ur h\u00fas og b\u00edla , pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749800265062353", 
            "description": "Under natten till tisdagen var det oroligt i det \u00f6k\u00e4nda och invandrart\u00e4ta stadsdelen Araby i V\u00e4xj\u00f6, som vi skrivit om flera g\u00e5nger tidigare. Bland annat utsattes v\u00e4ktare f\u00f6r stenkastning, och ett milj\u00f6hus br\u00e4ndes ned. Strax efter midnatt fick polisen samtal om att n\u00e5gra ungdomar p\u00e5 Araby i V\u00e4xj\u00f6 h\u00f6l\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5x95C7MqoYKIR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jonkopingsposten.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fnyhet_480x320%2Fpublic%2Fnyhetsbilder%2F_dsc3132.jpg%3Fitok%3DiJjTwpGh", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Utspelet: \"400 svenskar \u00e4r jihadister\"", 
            "caption": "www.jonkopingsposten.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749796415062738", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749796415062738", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T18:14:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jonkopingsposten.se/artikel/29648/utspelet-400-svenskar-ar-jihadister", 
            "created_time": "2014-07-30T18:14:53+0000", 
            "message": "og hva\u00f0 eru margir \u00e1 \u00edslandi . j\u00fa \u00feeir eru komnir til \u00eds \u00fea\u00f0 er m\u00e1li\u00f0 .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749796415062738", 
            "description": "Hur ska Socialdemokraterna f\u00f6rh\u00e5lla sig till politisk islam? Det undrar Carina H\u00e4gg. - Politisk islam \u00e4r en viktigare fr\u00e5ga att hantera \u00e4n vinster i v\u00e4lf\u00e4rden, menar hon."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDOwNCM3aNi6czq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F19293700%2F1200%2FfourByThree%2F29eb69ee29e97%2FHEALTH-EBOLA_BRITAIN_2.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Storbritannien h\u00e5ller krism\u00f6te om ebolaviruset", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749795751729471", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749795751729471", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T18:12:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article19292618.ab", 
            "created_time": "2014-07-30T18:12:51+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 varmiki\u00f0 a\u00f0 \u00feeir vakna", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749795751729471", 
            "description": "Det extremt farliga ebolaviruset forts\u00e4tter sk\u00f6rda offer i V\u00e4stafrika. Nu varnar brittiska folkh\u00e4lsomyndigheten f\u00f6r att det d\u00f6dliga viruset kan spridas till Europa \u2013 via flygresen\u00e4\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p100x100/10502132_743546819042202_1312553575415830661_n.jpg?oh=94dc6fa1dca174bf9a5c52c03445df41&oe=5530397E&__gda__=1430144152_976897599e062d8ed96babb0308f750e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "L\u00f6greglan \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749785901730456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749785901730456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T17:44:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/logreglan/posts/743547039042180", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T17:44:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749785901730456", 
            "description": "L\u00f6greglan \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu \u00f3skar eftir a\u00f0 n\u00e1 tali af m\u00f6nnunum \u00e1 me\u00f0fylgjandi myndum vegna m\u00e1ls sem h\u00fan hefur til ranns\u00f3knar. Ef einhverjir \u00feekkja til \u00feeirra, e\u00f0a vita hvar \u00fe\u00e1 er a\u00f0 finna, eru hinir s\u00f6mu vinsamlegast be\u00f0nir um a\u00f0 hringja \u00ed l\u00f6gregluna \u00ed s\u00edma 444-1000. Uppl\u00fdsingum m\u00e1 einnig koma \u00e1 framf\u00e6ri \u00ed einkaskilabo\u00f0um \u00e1 f\u00e9sb\u00f3kars\u00ed\u00f0u L\u00f6greglunnar \u00e1 h\u00f6fu\u00f0borgarsv\u00e6\u00f0inu."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749772151731831", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749772151731831", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T17:05:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T17:05:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749772151731831"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749770008398712", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749770008398712", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T16:59:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T16:59:04+0000", 
            "message": "Ledande politiker erk\u00e4nner planer att g\u00f6ra muslim\u2026: http://youtu.be/SDNfXjJUoxM", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749770008398712"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSYDR-BILgR0Dy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.reuters.com%2Fresources%2Fmedia%2Frcom%2FReutersAfrica-Banner_07%255B2%255D.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "U.N. says more rockets found at one of its Gaza schools | News by Country | Reuters", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TnpVeU5qY3hOek16TnpjNU9qRTBNRFkzTXpZMk16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TnpVeU5qY3hOek16TnpjNU9qRTBNRFkzTXpZMk16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T16:10:36+0000", 
                        "message": "\u00deetta kemur manni ekkert \u00e1 \u00f3vart", 
                        "id": "749752671733779", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "af.reuters.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749638818411831", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749638818411831", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T16:10:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://af.reuters.com/article/egyptNews/idAFL6N0Q45TO20140729", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T10:49:37+0000", 
            "message": "http://af.reuters.com/article/egyptNews/idAFL6N0Q45TO20140729", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749638818411831", 
            "description": "GAZA, July 29 (Reuters) - The United Nations agency that looks after Palestinian refugees said on Tuesday it had found a cache of rockets at one of its schools in the Gaza Strip and deplored those who"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749282458447467", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749282458447467", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T09:22:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T17:30:07+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00ed brei\u00f0holtinu br\u00e1\u00f0um . nei takk ekki mosku og musl\u00edna \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749282458447467", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TmpBeE56WTROREUxTlRNMk9qRTBNRFkzTVRJeE16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TWpnMU16SXhOemd3TlRFME9qRTBNRFkyTlRVMU5UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T17:39:15+0000", 
                        "message": "og/en \u00e1ttu von \u00e1 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i s\u00f3l og \u00feurrt me\u00f0?", 
                        "id": "749285321780514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T09:22:11+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 hj\u00e1lpi okkur Ussssssss", 
                        "id": "749601768415536", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBXaM2cz66-miTi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fflyktingar_asylsokande_sverige_mangder_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "Syriska asylanters nya kryph\u00e5l \u2013 s\u00f6ker som studenter", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749457435096636", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749457435096636", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T02:13:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/syriska-asylanters-nya-kryphal-soker-som-studenter/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T02:13:15+0000", 
            "message": "http://www.exponerat.net/syriska-asylanters-nya-kryphal-soker-som-studenter/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749457435096636", 
            "description": "Sex g\u00e5nger s\u00e5 m\u00e5nga syrier s\u00f6kte in till BTH i \u00e5r i j\u00e4mf\u00f6relse med f\u00f6rra \u00e5ret. Enligt Blekinge L\u00e4ns tidning kan \u00f6kningen bero p\u00e5 att akademiker f\u00f6rs\u00f6ker hitta en s\u00e4krare v\u00e4g till Sverige \u00e4n genom dyr m\u00e4nniskosmuggling."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZjNWc8CW8K3MJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fvalkommen_malmoe_slutar_svensk_lag_stor_skylt_bild_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Malm\u00f6polisen unders\u00f6ker risk f\u00f6r ny v\u00e5ldsam sl\u00e4ktfejd mellan invandrare", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TkRJeE56WTFNVEF3TWpBek9qRTBNRFkyTnpnMk16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TkRJeE56WTFNVEF3TWpBek9qRTBNRFkyTnpnMk16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T00:03:59+0000", 
                        "message": "\u00e9g er heppin a\u00f0 b\u00faa h\u00e9r \u00e1 island :)", 
                        "id": "749421765100203", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749383838437329", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749383838437329", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T00:03:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/LujcR", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T21:58:39+0000", 
            "message": "str\u00ed\u00f0 \u00e1 n\u00e6stuni \u00ed malm\u00f6", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749383838437329", 
            "description": "Polisen unders\u00f6ker risken f\u00f6r att en v\u00e5ldsam sl\u00e4ktfejd mellan invandrare i Malm\u00f6 ska flamma upp igen med full kraft.\u00a0De som var inblandade i mordf\u00f6rs\u00f6ken i Hindby f\u00f6r tv\u00e5 veckor sedan tillh\u00f6r den v\u00e5ldsdrabbade sl\u00e4..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749329671776079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749329671776079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T23:55:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T19:33:01+0000", 
            "message": "muslimar eru sv\u00edn og aum\u00edngja", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749329671776079", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TkRFNU1EQXhOelkzTVRRMk9qRTBNRFkyTnpneE1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TXpNek1qUTFNVEE1TURVMU9qRTBNRFkyTmpNd016WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T19:43:56+0000", 
                        "message": "Veit einhver fr\u00e1 hva\u00f0a pl\u00e1netu \u00feessir menn eru,  \u00e9g tr\u00fai \u00fev\u00ed ekki a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u mannlegir,", 
                        "id": "749333245109055", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T20:25:32+0000", 
                        "message": "\u00deetta er botnfalli\u00f0 \u00ed sk\u00f3pl\u00f6gnunum \u00ed helv\u00edti.", 
                        "id": "749352128440500", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T20:26:32+0000", 
                        "message": "Af hverju get \u00e9g ekki deilt \u00feessu?", 
                        "id": "749353275107052", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T20:27:47+0000", 
                        "message": "klika\u00e5u \u00e4a uppi og f\u00e4a\u00e5u orgonali\u00e5", 
                        "id": "749353651773681", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T20:28:15+0000", 
                        "message": "uppi \u00fe\u00e1 kemur s\u00ed\u00f0an", 
                        "id": "749353841773662", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T20:55:57+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "749364358439277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T21:12:18+0000", 
                        "message": "Karl L\u00f6ve. \u00fe\u00fa getur deila \u00feessu myndin.", 
                        "id": "749369621772084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T21:25:01+0000", 
                        "message": "sama og vi\u00f0 fyrra myndband! og er a\u00f0 k\u00fagast oj bara...", 
                        "id": "749373685105011", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T22:02:12+0000", 
                        "message": "Aumingjar J\u00e0. En af hverju sv\u00edn?", 
                        "id": "749384925103887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T22:03:26+0000", 
                        "message": "j\u00e1 lj\u00f3tt a\u00f0 blanda sv\u00ednonum \u00ed \u00feetta ha ha . bacon er gott", 
                        "id": "749385371770509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T22:05:02+0000", 
                        "message": "Ber meiri virdingu fyrir sv\u00ecnum heldur en Islamistum. Svo eru sv\u00ecn l\u00ecka toluvert g\u00e0fadri.", 
                        "id": "749385788437134", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T23:55:05+0000", 
                        "message": "Jes\u00fas minn", 
                        "id": "749419001767146", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD7PlcJX4aUIscS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FSwedenburningcars-300x226.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sweden: Policeman caught by violent mob inside Muslim area left alone by colleagues for fear of...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749416695100710", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749416695100710", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T23:46:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/sweden-policeman-caught-by-violent-mob-inside-muslim-area-left-alone-by-colleagues-for-fear-of-riots", 
            "created_time": "2014-07-29T23:46:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749416695100710", 
            "description": "The decision to leave their colleague alone in the hands of these barbarians was probably taken by leaders inside the police department. What I heard from a usually well-informed source is that the quickest way to make a career inside the police force is to be pro-multicultural and pro-appeasement,\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749286948447018", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749286948447018", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T21:39:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T17:43:12+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749286948447018", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TXpjM05qZ3hOemN4TWpjNE9qRTBNRFkyTmprNU5UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TXpjM05qZ3hOemN4TWpjNE9qRTBNRFkyTmprNU5UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T21:39:18+0000", 
                        "message": "Huleisingjar og aumingjar.", 
                        "id": "749377681771278", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/p128x128/10417668_10152159183542331_7651974032136135765_n.jpg?oh=dea18def20e8643958d8be6b0e8dc0e3&oe=5500E4F0&__gda__=1426452229_f83dfd59b8d1278a0b3031ecbf1927a9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Photos of Stop Islam", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749367968438916", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749367968438916", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vostok Hazard", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Vostok.Hazard", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152159183542331&set=o.654157881302909&type=1", 
            "object_id": "10152159183542331", 
            "created_time": "2014-07-29T21:06:27+0000", 
            "updated_time": "2014-07-29T21:06:27+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_749367968438916", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAp4L47ciyB-7c5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.vf.se%2Fsites%2Fvf.se%2Ffiles%2Fvf-fblogo.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "De inblandade smet fr\u00e5n sjukhuset", 
            "caption": "www.vf.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749367288438984", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749367288438984", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T21:04:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vf.se/nyheter/allman/de-inblandade-smet-fran-sjukhuset#.U9gL6ucEexY.facebook", 
            "created_time": "2014-07-29T21:04:42+0000", 
            "message": "\u00feessir sem lentu \u00ed slisinu fl\u00fa\u00f0u fr\u00e1 sj\u00fakah\u00fasinu . eihva\u00f0 hava \u00feeir haft \u00e1samviskuni", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749367288438984", 
            "description": "Fyra av de sex m\u00e4n som f\u00f6rdes till sjukhus ig\u00e5r efter att de k\u00f6rt av E18 \u00e4r nu p\u00e5 rymmen. En f\u00f6rsvann redan ig\u00e5r kv\u00e4ll innan patrull hann komma till sjukhuset, och tre har f\u00f6rsvunnit under natten. Av de tv\u00e5 som har lyckats identifierats s\u00e5 \u00e4r en 27 \u00e5r och en 34 \u00e5r. 27-\u00e5ringen \u00e4r asyls\u00f6kande och \u00e4r f\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10513519_10152139185662364_4228579690049865517_n.jpg?oh=abe840fc2653bc4c5dac5f5c13bbdc8c&oe=55411FAC", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Photos from Elad E Azar's post in \u00c1 Islam nokku\u00f0 nokkurnt\u00edma heima \u00e1 \u00cdslandi?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TXpZMk5qZzRORE01TURRME9qRTBNRFkyTmpjM056TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TXpZMk5qZzRORE01TURRME9qRTBNRFkyTmpjM056TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T21:02:53+0000", 
                        "message": "Eru fleiri uppl\u00fdsingar um thetta m\u00e1l..fleiri myndir e\u00f0a video?", 
                        "id": "749366688439044", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "please help me to spread this Photo....Hamas Use children as Human Shileds!!! look how they suffer!!! the whole world should know about it!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749364208439292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749364208439292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Elad E Azar", 
                    "href": "https://www.facebook.com/elad.e.azar", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152139185662364&set=gm.268465780008250&type=1", 
            "object_id": "10152139185662364", 
            "created_time": "2014-07-29T20:55:29+0000", 
            "updated_time": "2014-07-29T21:02:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_749364208439292", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDYK39bX_hRMGN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3D3084e807-9b60-4976-88a1-6bab0f675c46%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ambulanspersonal skyddades av polis", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749365985105781", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749365985105781", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T21:01:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/gt/ambulanspersonal-skyddades-av-polis/", 
            "created_time": "2014-07-29T21:01:06+0000", 
            "message": "sj\u00fakra b\u00edlin fjekk hj\u00e1lp af l\u00f6ggumi svona er \u00feetta muslima pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749365985105781", 
            "description": "Efter den allvarliga trafikolyckan p\u00e5 E18 uppstod vilt tumult p\u00e5 platsen. De inblandade personerna var aggressiva och hotfulla och polisen tvingades \u00e5ka med i ambulanserna f\u00f6r att skydda ambulanspersonalen. \u2013 De l\u00e5g med nackkragar p\u00e5 b\u00e5ren och visade finger. Det var en ovanlig situation, s\u00e4ger Bjarn\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBBdaQyHXK-whNS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.cdn.tv2.no%2Fimages%2F%3FimageId%3D5841376%26width%3D450", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadist-terror som ble avverget i siste liten - TV2.no", 
            "caption": "www.tv2.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749351465107233", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749351465107233", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T20:24:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/2014/07/24/nyheter/terrortrussel-i-norge/5839428", 
            "created_time": "2014-07-29T20:24:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749351465107233", 
            "description": "Over 49 planlagte terrorangrep fra jihadister i Europa har blitt stoppet siden 2008."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhybF_VudKGPPv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fgammal_aldre_kvinna_dam_rollator_ranas_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dMopedliga\u201d i invandrart\u00e4ta f\u00f6rorter r\u00e5nar 90-100-\u00e5ringar \u2013 media m\u00f6rkar signalement", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749343498441363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749343498441363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T20:11:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/LqYhh", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T20:11:27+0000", 
            "message": "muslimar r\u00e6na gammla f\u00f3lki\u00f0 \u00ed st\u00f3rumst\u00edl", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749343498441363", 
            "description": "Den i Aftonbladet bland \u00e5ldringar beryktade och skr\u00e4ckinjagande Mopedligan r\u00e5nade h\u00e4romdagen ett nytt offer, en 87-\u00e5rig dam. Inte s\u00e4llan best\u00e5r dessa mopedburna kriminella av invandrarungdomar och troligen \u00e4r det samma visa igen."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/p100x100/10525384_10152572355704096_1827206086993013338_n.jpg?oh=f7d5f98b0a38e8f7da22934f28880462&oe=552E952A", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Lotfi DK", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749339671775079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749339671775079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T20:01:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/doublekanon2/posts/10152572358689096", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T20:01:17+0000", 
            "message": "konur mat nei nei bara kallp\u00fanganir muslimar eru pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749339671775079", 
            "description": "\u0647\u0630\u0647 \u0648\u062c\u0628\u0629 \u0641\u0637\u0648\u0631\u0647\u0645 ! \n\u0631\u0628\u064a...................... \u0631\u062d\u0645\u062a\u0643 \u0628\u063a\u0632\u0629"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502987_821554697867402_821554454534093_10327_674_t.jpg?oh=890dff31c2f083029c9970627990ed18&oe=553BB2E3&__gda__=1429727691_a99a8c044bad03282ecddd78c2972e7d", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "An inside look at a Hamas tunnel leading into Israel. This tunnel, which would have enabled terrorists to infiltrate Israel and carry out attacks, was detonated by IDF forces.", 
            "source": "https://fbcdn-video-p-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10368043_821554691200736_190894041_n.mp4?rl=603&vabr=335&oh=660dbeeafaf84edd30d82b22615faad0&oe=549ED206&__gda__=1419692668_6e65898f5ec6f5f8cebf6a6ce61deb20", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749338261775220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749338261775220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:07", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=821554454534093", 
            "object_id": "821554454534093", 
            "created_time": "2014-07-29T19:57:01+0000", 
            "updated_time": "2014-07-29T19:57:01+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749338261775220", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-1myo5zqTIDtt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.samharris.org%2Fimages%2Fuploads%2FWaking_Up_Cover_Small.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Why Don\u2019t I Criticize Israel? : : Sam Harris", 
            "caption": "www.samharris.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749336785108701", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749336785108701", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:53:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.samharris.org/blog/item/why-dont-i-criticize-israel", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T19:53:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749336785108701", 
            "description": "Sam Harris, neuroscientist and author of the New York Times bestsellers, The End of Faith, Letter to a Christian Nation, and The Moral Landscape."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6v-dZun4hqJgv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F07%2F29%2Farticle-2709433-20189B8200000578-72_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS terror group releases horrifying video showing victims executed", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/07/1418450360_3702527772001_ISIS--1.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749332381775808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749332381775808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:41:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2709433/The-Islamic-State-Killing-Fields-Terror-group-releases-horrifying-video-showing-drive-shootings-suicide-bombings-dozens-victims-rounded-executed.html", 
            "created_time": "2014-07-29T19:41:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749332381775808", 
            "description": "WARNING: GRAPHIC CONTENT Jihadists posted the footage, apparently taken in Tikrit in Iraq, as Muslims celebrated Eid to mark the end of Ramadan."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10417296_10152271892036723_10152271890546723_48278_1448_t.jpg?oh=b08e63272db0ac2ffe840d94825cddd5&oe=5543C932&__gda__=1430662498_2f5ee452d40eba11f2582fb00004a863", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "A man has been arrested for making sexual advances at two young girls at a Gold Coast bus stop. Police swooped on the man at Surfers Paradise this afternoon and took him into custody.", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/t42.1790-2/10427465_10152271891976723_1051317740_n.mp4?rl=621&vabr=345&oh=6969014d03edae8388a7c9b321edb8f4&oe=549F25C5", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749331695109210", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749331695109210", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:46", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152271890546723", 
            "object_id": "10152271890546723", 
            "created_time": "2014-07-29T19:38:41+0000", 
            "message": "SJ\u00c1I\u00d0 \u00deETTA", 
            "updated_time": "2014-07-29T19:38:41+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749331695109210", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFReK2akgVt8B6&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FKakxXN5Z-XI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mosab Hassan Yousef (Son of Hamas Founder) tells the truth about Hamas.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/KakxXN5Z-XI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749327381776308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749327381776308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:27:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=KakxXN5Z-XI", 
            "created_time": "2014-07-29T19:27:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749327381776308", 
            "description": "Mosab Hassan Yousef (Son of Hamas Founder) reveals the truth about how Hamas Terror group aims to kill civilians and uses Palestinian Children as human shiel..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10549474_10153411191252316_10153411188902316_28424_2321_t.jpg?oh=b7e1927682d825f952834a00d86884f7&oe=5539AF6E&__gda__=1426308102_1476b027101505dceba7fd99aed13e07", 
            "updated_time": "2014-07-29T19:26:49+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Supplies for Terror", 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10537864_10153411191172316_142343951_n.mp4?rl=610&vabr=339&oh=401fe1c17fd35fd7982cd979128e6afd&oe=549F3C8B&__gda__=1419697031_980229c0940f21f427e30a360f7dc896", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749327071776339", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749327071776339", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:32", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10153411188902316", 
            "object_id": "10153411188902316", 
            "created_time": "2014-07-29T19:26:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749327071776339", 
            "description": "WATCH: How did Hamas get the supplies to build its terror tunnels? By taking materials from international donors and diverting use from its own people's needs.\n\nTell Washington: Don't Give In To Terror. Sign the petition here http://www.theisraelproject.org/dont-give-in-to-terror/"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJZSNDkCGEj9pS&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4RaKpf4Mhg4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "No Go Areas for Non-Muslims in England", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4RaKpf4Mhg4?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749323068443406", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749323068443406", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:15:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4RaKpf4Mhg4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T19:15:56+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um \u00e1 \u00edslandi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749323068443406", 
            "description": "Pakistani gangs have turned Derby's historic Arboretum Park into a no-go zone for non-Muslims, according to local residents who have asked the BNP's News Tea..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQpgzhy5QhkVdL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FP2NLQvCZ5zI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Israeli drone captures Hamas Forces Having Sex With Goats", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/P2NLQvCZ5zI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749322368443476", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749322368443476", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:14:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=P2NLQvCZ5zI", 
            "created_time": "2014-07-29T19:14:03+0000", 
            "message": "msm\u00e1 porno hj\u00e1 muslimum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749322368443476", 
            "description": "infidel goats infidel goats infidel goats Israeli drone captures Hamas Forces Having Sex With Goats Israeli drone captures Hamas Forces Having Sex With Goats..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAay8pGTkV8pkxJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fv%2Fall%2Fimg%2Ffn_128x128.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Arafat Horrified by Attacks, but Thousands of Palestinians Celebrate; Rest of World Outraged", 
            "caption": "www.foxnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749321671776879", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749321671776879", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:13:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.foxnews.com/story/2001/09/12/arafat-horrified-by-attacks-but-thousands-palestinians-celebrate-rest-world/", 
            "created_time": "2014-07-29T19:13:13+0000", 
            "message": "9/11 Arafat Horrified by Attacks, but Thousands of Palestinians Celebrate;\n\nAs thousands of Palestinians celebrated in the West Bank and in Lebanese refugee camps, governments across the globe offered condolences to an America that looked more vulnerable than ever after Tuesday's terror attacks.\n\nPeople on every continent watched in horror as astonishing images of terror in the United States filled their television screens. But in the West Bank town of Nablus, Palestinians cheered and distributed candy to passers-by, and Iraqi television played a patriotic song that began \"Down with America!\" as it showed the World Trade Center towers collapsing. \n\nhttp://www.foxnews.com/story/2001/09/12/arafat-horrified-by-attacks-but-thousands-palestinians-celebrate-rest-world/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749321671776879", 
            "description": "As thousands of Palestinians celebrated in the West Bank and in Lebanese refugee camps, governments across the globe offered condolences to an America that looked more vulnerable than ever after Tuesday's terror attacks."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749319448443768", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749319448443768", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T19:09:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T19:09:00+0000", 
            "message": "hven\u00e6r \u00e6tli \u00edslensk TV s\u00edni svona fr\u00e9tt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749319448443768"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10381960_1520184594879405_1520184128212785_58078_298_t.jpg?oh=a4839fea233384bf5f9b9cf3b1708ebc&oe=5532A90C&__gda__=1430197433_1894ba6fc432f9b0c0bb8adfae1bd19e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "and when they arent killing innocent people, they are kicking animals off cliffs for fun :v\nThanks for sharing this with us Mario", 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10490458_1520184591546072_2011642177_n.mp4?rl=642&vabr=357&oh=a1310b59c3ef7597fd993225d1ad6d37&oe=549EF68B&__gda__=1419641279_868d948423ec2d45689f8161eb950033", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749308565111523", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749308565111523", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:37", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1520184128212785", 
            "object_id": "1520184128212785", 
            "created_time": "2014-07-29T18:46:53+0000", 
            "message": "muslimar eru vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00ed allasta\u00f0i", 
            "updated_time": "2014-07-29T18:46:53+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_749308565111523", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749286071780439", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749286071780439", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T17:40:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T17:40:55+0000", 
            "message": "muslimer \u00ed vinnuni", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749286071780439"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAC_knBwZChJZUf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.frieord.no%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2F0lbhDm8s8hV2-25SdHZ-_w3wjsmarrhXi98DnKPro60g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "1000 muslimer p\u00e5 ramadan-avslutning i Stavanger", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TWpnMU5UYzRORFEzTVRVMU9qRTBNRFkyTlRVMk1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TWpnMU5UYzRORFEzTVRVMU9qRTBNRFkyTlRVMk1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T17:40:06+0000", 
                        "message": "Hvernig eiga \u00edslendingar a\u00f0 framfleita \u00f6llum \u00feessum h\u00f3p \u00feegar hann kemur \u00e1 atvinnuleysisb\u00e6tur e\u00f0a \u00f6rorku , \u00feurfum vi\u00f0 \u00fe\u00e1 vinnuf\u00e6rt f\u00f3lk a\u00f0 vinna allan s\u00f3lahringimm. til a halda velfer\u00f0ar kerfinu vi\u00f0. ???", 
                        "id": "749285578447155", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frieord.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749284855113894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749284855113894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T17:40:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frieord.no/innenriks/1000-muslimer-pa-ramadan-avslutning-i-stavanger/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T17:37:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_749284855113894", 
            "description": "Ordf\u00f8rer Christine Sagen Helg\u00f8 var glad for \u00e5 bli invitert til sin f\u00f8rste id-b\u00f8nn. Kledd i hvitt og med skjerf p\u00e5 hodet holdt hun en tale om den muslimske"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746927438682969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746927438682969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T13:44:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TVRnME9ETTRORFUzTWpJNU9qRTBNRFkyTkRFME5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TVRnME9ETTRORFUzTWpJNU9qRTBNRFkyTkRFME5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T13:44:07+0000", 
                        "message": "Hvar er thetta n\u00e0kvaemlega? (getum utilokad Faereyjar...)", 
                        "id": "749184838457229", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T21:52:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746927438682969"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748911541817892", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748911541817892", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T02:24:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-28T22:41:14+0000", 
            "message": "\u00feeir eru m\u00faslimar \u00f3ge\u00f0slegt ,,berja berja gamlar  f\u00f3lki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748911541817892", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0T1Rnd016VTRORGMzTmpjM09qRTBNRFkyTURBMk9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0T1Rnd016VTRORGMzTmpjM09qRTBNRFkyTURBMk9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T02:24:45+0000", 
                        "message": "J\u00e1 ma\u00f0ur er \u00f6fga eitthva\u00f0 \u00fev\u00ed ma\u00f0ur er \u00e1 m\u00f3ti islam og \u00f6llum vibbanum sem \u00fev\u00ed fylgir", 
                        "id": "748980358477677", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBv_T7xl9v-QHSK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FScreen-Shot-2014-07-28-at-8.16.59-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Here is the Hamas that the world just fell in love with\u2026take a good look at this culture, this...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0T1RjNE1ERXhPREV4TWpRMU9qRTBNRFkyTURBeE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0T1RNNU1USTFNVFE0TkRZM09qRTBNRFkxT1RJME9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T00:08:14+0000", 
                        "message": "Hvernig geta fullor\u00f0nir menn lagst svo l\u00e1gt a\u00f0 giftast sm\u00e1 b\u00f6rnum, skil \u00feetta ekki.", 
                        "id": "748939125148467", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-29T02:16:38+0000", 
                        "message": "http://www.hoax-slayer.com/mass-muslim-marriage.shtml hverju \u00e0 madur ad tr\u00f9a?", 
                        "id": "748978011811245", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748931155149264", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748931155149264", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-29T02:16:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/07/28/here-is-the-hamas-that-the-world-just-fell-in-love-with-take-a-good-look-at-this-culture-this-is-what-the-world-is-supporting/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-28T23:43:01+0000", 
            "message": "palestina.", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748931155149264", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDH8831S_QtMAs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F56%2F756152.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Frakkar bj\u00f3\u00f0a kristnum \u00cdr\u00f6kum h\u00e6li", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0T1RFd05UazRORGcwTmpVek9qRTBNRFkxT0Rjd056WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0T1RFd05UazRORGcwTmpVek9qRTBNRFkxT0Rjd056WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-28T22:37:56+0000", 
                        "message": "j\u00e1 betra kristnum..ekki m\u00faslimar :)", 
                        "id": "748910598484653", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748881448487568", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748881448487568", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-28T22:37:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/28/frakkar_bjoda_kristnum_irokum_haeli_2/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-28T21:21:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748881448487568", 
            "description": "Stj\u00f3rnv\u00f6ld \u00ed Frakklandi segjast tilb\u00fain til a\u00f0 veita \u00feeim kristnu \u00cdr\u00f6kum h\u00e6li sem voru neyddir til a\u00f0 fl\u00fdja borgina Mosul \u00ed Nor\u00f0ur-\u00cdrak af hersk\u00e1um \u00edslamistum. Margir fl\u00fa\u00f0u Mosul eftir a\u00f0 ISIS-samt\u00f6kin settu kristnum \u00fe\u00e1 kosti a\u00f0 taka \u00edslamstr\u00fa, borga s\u00e9rstakt gjald e\u00f0a vera teknir af l\u00edfi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkjMvbVlNgENyQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nowtheendbegins.com%2Fblog%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fthousands-of-jews-forced-to-flee-france-germany-as-pro-palestinians-riot-in-streets-israel.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Thousands Of Jews Flee France And Germany As Muslims Become The New Nazis - Now The End Begins", 
            "caption": "www.nowtheendbegins.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748880328487680", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748880328487680", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-28T21:18:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nowtheendbegins.com/blog/?p=23707", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-28T21:18:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748880328487680", 
            "description": "An anti-Israel demonstration at the French capital\u2019s Bastille Square turned violent after protesters attacked a synagogue, trapping scores of people inside as police fought to protect them."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANhfNDkdE3mNfn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F56%2F756079.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vakta moskur \u00ed \u00d3sl\u00f3", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748646845177695", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748646845177695", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-28T10:56:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/28/vakta_moskur_i_oslo/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-28T10:56:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748646845177695", 
            "description": "Norska l\u00f6greglan vaktar s\u00e9rstaklega moskur \u00ed \u00d3sl\u00f3 \u00ed dag vegna yfirvofandi hry\u00f0juverka\u00f3gnar. S\u00ed\u00f0degis hefur l\u00f6greglan bo\u00f0a\u00f0 til bla\u00f0amannafundar um m\u00e1li\u00f0."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748309738544739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748309738544739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T23:38:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T17:20:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748309738544739", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TkRVeE5UZzROVE13TlRVME9qRTBNRFkxTURRek1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXpjd056Z3hPRGN4T1RZNE9qRTBNRFkwT1RBMU56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T19:49:39+0000", 
                        "message": "islam d\u00e6mir sig sj\u00e1lft! \u00feetta er dau\u00f0i og dj\u00f6luf", 
                        "id": "748370781871968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T21:15:17+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis villimenn!", 
                        "id": "748402741868772", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T23:38:27+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "748451588530554", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDh-Wzb9LIYFFXw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140727%2FFRETTIR02%2F140729135%2FAR%2F0%2FAR-140729135.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u00c1standi\u00f0 \u00ed L\u00edb\u00edu fer enn versnandi", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748429858532727", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748429858532727", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T22:33:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/astandid-i-libiu-fer-enn-versnandi/article/2014140729135", 
            "created_time": "2014-07-27T22:33:24+0000", 
            "message": "islam...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748429858532727", 
            "description": "\u00cdslamistar hafa b\u00fai\u00f0 um sig \u00ed skotkr\u00f6fum \u00ed borginni Benghazi og hafa \u00e1t\u00f6kin \u00fear har\u00f0na\u00f0 til muna s\u00ed\u00f0astli\u00f0na viku."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748391331869913", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748391331869913", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T21:01:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T20:45:04+0000", 
            "message": "\u00deetta er agalega lj\u00f3t s\u00ed\u00f0a samt ekki vegna s\u00ed\u00f0an s\u00e9 lj\u00f3t. Heldur efni\u00f0!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748391331869913", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXprM05UQTROVE0xT1RZeU9qRTBNRFkwT1RRNE9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXpreE56azFNakF6TWpBd09qRTBNRFkwT1RNNU9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T20:46:25+0000", 
                        "message": "j\u00e1 svona er \u00feetta muslima pakk og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir", 
                        "id": "748391795203200", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T21:01:35+0000", 
                        "message": "Sannleikurinn er oft lj\u00f3tur", 
                        "id": "748397508535962", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4OyYyQA4zVUQg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FkfXHjguvs40%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tiggare attackerar folk p\u00e5 stan", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kfXHjguvs40?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748350325207347", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748350325207347", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T20:42:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kfXHjguvs40", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXprd016UTFNakF6TXpRMU9qRTBNRFkwT1RNM05qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXprd016UTFNakF6TXpRMU9qRTBNRFkwT1RNM05qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T20:42:42+0000", 
                        "message": "Las \u00feetta \u00e1\u00f0an. Venstre ideologi g\u00e5r hand i hand med islam!", 
                        "id": "748390345203345", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T19:03:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_748350325207347", 
            "description": "En zigensk tiggare utanf\u00f6r Nordstan i G\u00f6teborg g\u00e5r till attack i juli 2014 ."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5wGZaUOp0yy4d&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F277061_125316150824707_629847945_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Muslim Mafia\u2019 author: Muslims working with Facebook to silence critics of Islam |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748386188537094", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748386188537094", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T20:29:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/muslim-mafia-author-muslims-working-with-facebook-to-silence-critics-of-islam/", 
            "created_time": "2014-07-27T20:29:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748386188537094", 
            "description": "\u201cThey are asking these groups to close the accounts of anyone who is critical of Islam,\u201d he said. \u201cThis is considered serious hate speech and should not be allowed on the Internet.\u201d"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748319171877129", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748319171877129", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T20:17:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T17:41:51+0000", 
            "message": "svona konur viljum vi\u00f0 ekki \u00e1 \u00edslandi", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748319171877129", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXpneE16UTROVE0zTlRjNE9qRTBNRFkwT1RJeU16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE0TXpJd016QTROVFF6TmpneU9qRTBNRFkwT0RNd016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T17:43:54+0000", 
                        "message": "er \u00feetta pott\u00fe\u00e9tt, kona?", 
                        "id": "748320308543682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T17:45:11+0000", 
                        "message": "k\u00edgtu undir og l\u00e1tu muig vita er svo forvitin n\u00fana flj\u00f3tur str\u00e1kur", 
                        "id": "748320901876956", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-27T20:17:17+0000", 
                        "message": "\u00c9g hlusta\u00f0i \u00e1 umr\u00e6\u00f0u\u00fe\u00e1tt fr\u00e1 Bretlandi um kr\u00f6fur kvenna sem velja a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast svona. Merkilegt fannst m\u00e9r a\u00f0 hlusta \u00e1 r\u00f6ksemdarf\u00e6rslur \u00feeirra en engin \u00feeirra vildi svar e\u00f0a reyndu a\u00f0 komast hj\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 svara \u00feeirri spurningu hvort \u00fe\u00e6r v\u00e6ru \u00e1n\u00e6g\u00f0ar eftir a\u00f0 \u00fe\u00e6r byrju\u00f0u a\u00f0 kl\u00e6\u00f0a sig svona a\u00f0 \u00fe\u00e6r \u00feurftu a\u00f0 h\u00e6tta a\u00f0 vinna. \u00deetta voru sumar hverjar h\u00e1mennta\u00f0ar konur sem h\u00f6f\u00f0u veri\u00f0 \u00ed g\u00f3\u00f0um st\u00f6rfum. Taki\u00f0 eftir a\u00f0 \u00fe\u00e6r eru einnig me\u00f0 hanska \u00fev\u00ed eins og \u00fei\u00f0 viti\u00f0 \u00fe\u00e1 getur \u00fea\u00f0 vaki\u00f0 kynfer\u00f0islegarkendir hj\u00e1 k\u00f6rlum ef \u00feeir sj\u00e1 bert hold \u00e1 \u00falnli\u00f0 \u00e1 konum kannski \u00e1 \u00feetta einnig vi\u00f0 um fingur \u00feeira.", 
                        "id": "748381348537578", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBVbCn0ts5mplrg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FIms4r1fCExY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Generation Identity' Wages War on France Islamization - CBN.com", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ims4r1fCExY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748361198539593", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748361198539593", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T19:26:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Ims4r1fCExY", 
            "created_time": "2014-07-27T19:26:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_748361198539593", 
            "description": "CBN News has been the leader in reporting on the steady Islamization of France. Now there is another sign that France is breaking down: the rise of 'Generati..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZakZz0VCHne2c&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F179%2F179449%2F17944953%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "- Norske bistandspenger g\u00e5r til \u00e5 l\u00f8nne terrorister", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748335645208815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748335645208815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T18:25:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ipad.dagbladet.no/2011/09/04/nyheter/israel/palestinske_selvstyremyndigheter/terrorisme/utenriks/17941848/", 
            "created_time": "2014-07-27T18:25:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_748335645208815", 
            "description": "Abdallah Barghoutis bomber drepte 66 mennesker. N\u00e5 f\u00e5r han utbetalt 6000 kroner i m\u00e5neden mens han sitter i fengsel."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZv4eHktWfavBu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FM4ZllIoagsQ%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norwegian Muslims want beheading for failing to observe the fast inIslamic schools", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/M4ZllIoagsQ?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748334945208885", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748334945208885", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T18:22:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=M4ZllIoagsQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T18:22:57+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_748334945208885", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10540027_690492281030501_690491894363873_65094_725_t.jpg?oh=57af922f532d68c80c46b3df08291270&oe=55426835&__gda__=1430327011_cc61e2dad92cf2901b1d6b6b89e65cf6", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Ce soir encore, le D\u00f4me de Fer a intercept\u00e9 des roquettes au dessus du centre d'Isra\u00ebl.", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xaf1/v/t42.1790-2/10529947_690492261030503_2008639354_n.mp4?rl=300&vabr=157&oh=84fcba0ffdc7aca329d0c023fc7cfa20&oe=549EFD97", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748328411876205", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748328411876205", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:25", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=690491894363873", 
            "object_id": "690491894363873", 
            "created_time": "2014-07-27T18:05:30+0000", 
            "updated_time": "2014-07-27T18:05:30+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_748328411876205", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748323728543340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748323728543340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T17:51:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T17:51:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748323728543340"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748322798543433", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748322798543433", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T17:49:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T17:49:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748322798543433"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10325635_10154447711080637_4440504706162695505_n.jpg?oh=33dda657e74dc7c6e0ec1b197596fe35&oe=554453CB&__gda__=1429184820_4fed1d44d15bf872afedf8fbd497d2b2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "After 2000 years, the last Christian was forced to leave Mosul, Iraq.\n\nMosul, the ancient Nineveh, was the home of one of the most ancient Christian communities in the world, the Assyrian Christians. Last Friday ISIS gave the Christians the ultimatum:\n\u2022 convert to Islam, \n\u2022 pay an impossibly high monthly protection tax in gold, \n\u2022 leave, \n\u2022 or die. \nBy Saturday night the last Christians were gone.\nPray their faith will remain strong, and their witness will be clear. Ask the Lord to speak light into the darkness of this persecution and to glorify His name even in the face of this evil. \nFor more information> http://goo.gl/ZPGOyl\nhttp://www.precept.org/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748311558544557", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748311558544557", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Precept Ministries International", 
                    "href": "https://www.facebook.com/precept.org?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/precept.org/photos/a.192185930636.250385.82911320636/10154447711080637/?type=1", 
            "object_id": "10154447711080637", 
            "created_time": "2014-07-27T17:24:30+0000", 
            "updated_time": "2014-07-27T17:24:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_748311558544557", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDMn72F7bstZlIz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fsumo.tv2.no%2Fimageapi%2Fv2%2Fimg%2F535908f284ae8f552258f31d%2Bv2%3Fwidth%3D1024%26height%26location%3Dnull&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Disse styrer FNs menneskerettighetsr\u00e5d", 
            "source": "http://static.cdn.tv2.no/s/resources/vimond/tv2no-1.5.3-1/resources/VimondPlayer.swf?configuration=http://static.cdn.tv2.no/s/resources/vimond/tv2no-1.5.3-1/resources/flash-config-external.xml&src=https://sumo.tv2.no/api/web/asset/809501/&autoPlay=true", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748310875211292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748310875211292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T17:23:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/v/809501/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T17:23:13+0000", 
            "message": "lesi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_748310875211292", 
            "description": "Det er ikke Norge, Canada eller Sverige. Det er heller en tvilsom gjeng med stater - blant annet en som halshugger kvinner med sverd."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748308621878184", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/748308621878184", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-27T17:16:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-27T17:16:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_748308621878184"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAn02qiDFEaVV7z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FRAPE.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims Take Hundreds Of Underage Christian Girls, Film Themselves Brutally Gang Raping Them...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEzT1RZNE5UYzFNalExTlRJeU9qRTBNRFkwTVRneU56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF3TnpneE5UTTVNamszTlRVNU9qRTBNRFV4TWpnd056QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T01:21:10+0000", 
                        "message": "\u00deetta ver\u00f0ur s\u00edfellt \u00f3huggulegra og skelfilegra, mannvonskan er hr\u00e6\u00f0ileg.", 
                        "id": "740781539297559", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T01:29:46+0000", 
                        "message": "Eins og samf\u00f3istar segja allt \u00edsraelum a\u00f0 kennna...", 
                        "id": "740783482630698", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T04:17:13+0000", 
                        "message": "Erum vi\u00f0 ekki b\u00fain a\u00f0 f\u00e1 n\u00f3g af m\u00faslimum???", 
                        "id": "740829355959444", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T09:11:59+0000", 
                        "message": "Nei, Helga \u00feeir ford\u00e6ma \u00fe\u00e1 n\u00e1nast hvergi \u00feessir \"h\u00f3fs\u00f6mu\" og \u00feeir f\u00e1u m\u00fasl\u00edmar sem gera \u00fea\u00f0 eru \u00e1litnir \u00f6fgamenn af \u00f6\u00f0rum m\u00fasl\u00edmum og eru jafnvel \u00e1 \"dau\u00f0alista\" \u00feeirra. Enda ef f\u00f3lk hefur fylgst me\u00f0 \u00fev\u00ed sem Sverrir hefur veri\u00f0 a\u00f0 kommenta e\u00f0a tj\u00e1 sig \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 \u00e1valt vi\u00f0kv\u00e6\u00f0i\u00f0 hj\u00e1 honum \u00feegar vitna\u00f0 er \u00ed \u00fe\u00e1 m\u00fasl\u00edma sem hafa veri\u00f0 a\u00f0 gagnr\u00fdna og e\u00f0a ford\u00e6ma a\u00f0ger\u00f0ir \u00feeirra. Og j\u00fa Magn\u00fas \u00e9g er alveg komin me\u00f0 n\u00f3g af \u00feeim og r\u00famlega \u00fea\u00f0, einnig komin me\u00f0 n\u00f3g af gagnr\u00fdnsleysi stj\u00f3nm\u00e1laf\u00f3lks \u00e1 \u00fe\u00e1.", 
                        "id": "740919955950384", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T09:27:38+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru t\u00edskutr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 \u00ed Evr\u00f3pu, f\u00e1t\u00e6kir hry\u00f0verkamenn sem f\u00f3rna s\u00ednu f\u00f3lki til a\u00f0 helga m\u00e1lsta\u00f0inn....... og f\u00f3lk h\u00e9r heima kaupir \u00feetta hr\u00e1tt.....so sorry en \u00feetta er bara rugl!!!!", 
                        "id": "740926552616391", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T10:01:12+0000", 
                        "message": "Hef hlusta\u00f0 \u00e1 og lesi\u00f0 um a\u00f0 Imamar \u00e1 vesturl\u00f6ndum s\u00e9u a\u00f0 hvetja m\u00fasl\u00edma til a\u00f0 fytja til landanna og fara \u00e1 velfer\u00f0akerfin. Eiga helst ekki a\u00f0 eiga f\u00e6rri en fimm b\u00f6rn og taka alla \u00e6ttingjana me\u00f0. \u00deetta gera \u00feeir til a\u00f0 n\u00e1 fyrr yfirh\u00f6ndinni \u00ed l\u00f6ndunum. Hva\u00f0 heldur f\u00f3lk a\u00f0 \u00feeir ver\u00f0i flj\u00f3tir a\u00f0 n\u00e1 yfirh\u00f6ndinni \u00e1 320 \u00fe\u00fasund manna \u00fej\u00f3\u00f0 og hvernig heldur f\u00f3lk a\u00f0 \u00e1standi ver\u00f0i \u00fe\u00e1 \u00feegar kerfi\u00f0 getur ekki s\u00e9 almennilega fyrir \u00feegnum landsins sem hafa jafnvel byggt \u00fea\u00f0 upp me\u00f0 bl\u00f3\u00f0i, svita og t\u00e1rum eins og eldriborgara landsins hafa gert. http://www.dailymail.co.uk/femail/article-2688663/Shameless-Slovak-mother-11-gets-handouts-430-WEEK-says-wont-job-stay-UK-forever.html#ixzz37DFemXsO", 
                        "id": "740935142615532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T11:10:53+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f6ggunin,hr\u00e6\u00f0slan og undirl\u00e6gjuh\u00e1tturinn er me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum, \u00fea\u00f0 er eins og meirihlutinn for\u00f0ist a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \u00feessa hluti. Polly\u00f6nnu syndr\u00f3mi\u00f0 er allsr\u00e1\u00f0andi \u00feegar kemur a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 taka afst\u00f6\u00f0u. \u00e9g hef ekki hitt neinn einasta mann sem er j\u00e1kv\u00e6\u00f0ur gagnvart mosku byggingu, frekar er \u00fea\u00f0 a\u00f0 f\u00f3lk l\u00e6tur \u00ed lj\u00f3s \u00e1hyggjur yfir \u00feessu \u00f6llu saman en alltaf \u00ed \u00fer\u00f6ngum h\u00f3pi e\u00f0a \u00ed tveggjamanna tali. Hva\u00f0 skyldi \u00feurfa til svo f\u00f3lk breg\u00f0ist vi\u00f0 obinberlega og ford\u00e6mi islamska si\u00f0i og framkomu. Og afhverju \u00e6ttu \u00edslendingar ekki a\u00f0 geta haldi\u00f0 haus og sagt OK \u00fea\u00f0 er tr\u00fafrelsi en \u00fea\u00f0 frelsi m\u00e1 aldrei misnota til \u00feess a\u00f0 krefjast breytinga \u00e1 samf\u00e9laginu. Muslimar geta i\u00f0ka\u00f0 s\u00edna tr\u00fa undir feldi en \u00feeir eiga ekki a\u00f0 vera \u00e1berandi \u00ed \u00edslensku samf\u00e9lagi", 
                        "id": "740952332613813", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T11:19:57+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 hefur islam a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a vestr\u00e6num \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9l\u00f6gum, n\u00e1kv\u00e6mlega ekkert anna\u00f0 en endalausar kr\u00f6fur um a\u00f0 vera virtir fyrir tr\u00fa s\u00edna,hatur,upp\u00feot,frekju og yfirgang vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir n\u00e1 a\u00f0 spila \u00e1 umbur\u00f0alyndi \u00fej\u00f3\u00f0a og f\u00f3lk kaupir \u00feetta hr\u00e1tt a\u00f0 \u00feeir eigi svo b\u00e1gt og s\u00e9u \u00ed hr\u00e6\u00f0ilegum minnihluta. St\u00f3rir h\u00f3par eru sem af\u00e6tur \u00e1 kerfinu", 
                        "id": "740954775946902", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T11:25:51+0000", 
                        "message": "J\u00e1 eins og hefur komi\u00f0 fram 80% af \u00feeim eru \u00e1 kerfinu, a\u00f0lagast engu heldur bara kr\u00f6fur um a\u00f0 samf\u00e9l\u00f6gin a\u00f0lagist \u00feeim. Hitt er svo sem skelfir mig meira og \u00fea\u00f0 er allt ofbeldi\u00f0, nau\u00f0ganirnar og grimmdin sem fylgir \u00feeim og s\u00e1 samf\u00e9lagslegi kostna\u00f0ur sem af \u00feessu \u00f6llu hl\u00fdst og ey\u00f0ilegging. Hver er f\u00f3rnarkostna\u00f0urinn sem f\u00f3lk er tilb\u00fai\u00f0 a\u00f0 grei\u00f0a fyrir a\u00f0 vera tali\u00f0 \"v\u00ed\u00f0s\u00fdnt\", \"umbur\u00f0alynt\", \"r\u00e9tttr\u00fana\u00f0ar\" og \"r\u00e9ttsko\u00f0ana\" f\u00f3lk.", 
                        "id": "740956715946708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T11:30:56+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er alveg komin me\u00f0 upp \u00ed kok yfir \u00feessari gegndarlausu undirl\u00e6gju gagnvart islam, \u00fea\u00f0 er hreinlega mannskemmandi a\u00f0 vi\u00f0a a\u00f0 s\u00e9r uppl\u00fdsingum um \u00fe\u00e1 og \u00fev\u00ed meira sem ma\u00f0ur sko\u00f0ar \u00fev\u00ed erfi\u00f0ar \u00e1 ma\u00f0ur me\u00f0 a\u00f0 sj\u00e1 heilbrig\u00f0a skynsemi \u00ed \u00fevi", 
                        "id": "740958069279906", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T11:32:41+0000", 
                        "message": "Alveg er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r og \u00fev\u00ed \u00f3huggulegri finnst m\u00e9r stj\u00f3rnm\u00e1last\u00e9ttin vera \u00ed s\u00ednu andvaraleysi ef h\u00e6gt er a\u00f0 segja svo.", 
                        "id": "740958625946517", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T01:03:55+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar sl\u00edta alltaf hlutina \u00far samhengi og byrja alltaf upp\u00e1 n\u00fdttt sem p\u00edslarvottar svona allt \u00ed einu!!!", 
                        "id": "742307865811593", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T08:04:24+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru snillingar \u00ed p\u00edslarvottar/f\u00f3rnarlambs hlutverkinu.", 
                        "id": "742424495799930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204583149233749", 
                            "name": "Kristinn Hrannar Hjaltason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-26T23:44:35+0000", 
                        "message": "m\u00fasl\u00edma helv\u00edti \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 springja \u00fe\u00e1 alla upp og skj\u00f3ta restina", 
                        "id": "747968575245522", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740778032631243", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740778032631243", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-26T23:44:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/07/11/muslims-take-hundreds-underage-christian-girls-film-brutally-gang-raping-butcher-one-christian-girl-curls-ball-begs-mercy/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-12T01:08:44+0000", 
            "message": "\"Muslims in Nigeria kidnapped 250 underage Christian girls, and brutally gang raped them over and over again before butchering them. One Christian girl curled up into a ball and begged for mercy. The Muslims got all of this on film, to boastfully record their own evils.\"\n\nhttp://shoebat.com/2014/07/11/muslims-take-hundreds-underage-christian-girls-film-brutally-gang-raping-butcher-one-christian-girl-curls-ball-begs-mercy/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_740778032631243", 
            "description": "By Theodore Shoebat Muslims in Nigeria kidnapped 250 underage Christian girls, and brutally gang raped them over and over again before butchering them. One Christian girl curled up into a ball and begged for mercy. The Muslims got all of this on film, to boastfully record their own evils. Senator Za\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAIAatLEXpbOLVL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F23%2F623682.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Nor\u00f0menn hagi s\u00e9r eins og venjulega", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/747230395319340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/747230395319340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-25T13:30:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/25/nordmenn_hagi_ser_eins_og_venjulega/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-25T13:30:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_747230395319340", 
            "description": "\u00d6ryggisl\u00f6greglan \u00ed Noregi, PST, hyggst auka enn \u00e1 vi\u00f0b\u00fana\u00f0 \u00ed landinu vegna yfirvofandi hry\u00f0juverka\u00f3gnar. Yfirv\u00f6ld vita litlu meira en \u00ed g\u00e6r um hva\u00f0 h\u00f3tunin g\u00e6ti fali\u00f0 \u00ed s\u00e9r. Almenningur er be\u00f0inn um a\u00f0 halda \u00e1fram me\u00f0 sitt daglega l\u00edf en vera \u00fe\u00f3 \u00e1 var\u00f0bergi. \u00deetta kom fram \u00e1 bla\u00f0amannafundi \u00ed \u00d3sl\u00f3 n\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10292230_356599104497821_356598397831225_61654_464_t.jpg?oh=ddf1288f2a0b575e98ae86bec567390b&oe=553336A8&__gda__=1430370176_b40ce690a13b533568ac1cd5ae5c8972", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-07-25T00:56:17+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tek g\u00f6zl\u00fc o\u011flak!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEzTURBME9UQTFNelF4T0RnNU9qRTBNRFl5TkRrM056YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEzTURBME9UQTFNelF4T0RnNU9qRTBNRFl5TkRrM056YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T00:56:17+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hinn t\u00fdndi f\u00f3stursonur M\u00fahamme\u00f0s barnan\u00ed\u00f0ings..;-)", 
                        "id": "747004905341889", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/1606150_356599101164488_1170996685_n.mp4?rl=423&vabr=235&oh=4bde5680eea32bc018dc1fafc8f76e95&oe=549EF7BA", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746989412010105", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746989412010105", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:36", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=356598397831225", 
            "object_id": "356598397831225", 
            "created_time": "2014-07-25T00:30:15+0000", 
            "message": "svona kemur undan rollu og muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_746989412010105", 
            "description": "G\u00f6zlerinize inanamayacaks\u0131n\u0131z!"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746931365349243", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746931365349243", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-25T00:24:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T22:05:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746931365349243", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT1RnMk5qSXlNREV3TXpnME9qRTBNRFl5TkRjNE56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT1RnMk5qSXlNREV3TXpnME9qRTBNRFl5TkRjNE56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T00:24:34+0000", 
                        "message": "Svona skepna er r\u00e9ttdr\u00e6p.", 
                        "id": "746986622010384", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746969995345380", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746969995345380", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-25T00:23:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MTAyMDM0NDc3NTI2MTU3NTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203447752615755", 
                        "name": "Hjalti B\u00fai \u00d6nnuson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T23:50:36+0000", 
            "message": "h\u00fan seigir til muhamed a\u00f0 halal er bana\u00f0 og islam er sk\u00edtur .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746969995345380", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT1RnMk16VXlNREV3TkRFeE9qRTBNRFl5TkRjNE1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT1Rnek5EVTFNelEwTURNME9qRTBNRFl5TkRjeU5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T00:14:16+0000", 
                        "message": "H\u00fan er a\u00f0 kvarta um a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 svo l\u00edti\u00f0 undir \"\u00e1stmanninum\"..;-)", 
                        "id": "746983455344034", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T00:23:48+0000", 
                        "message": "j\u00e1 muslimar fr\u00e1 s\u00f3mal\u00edu sauma saman liluna og hava sm\u00e1 gat firir lillan ha ha", 
                        "id": "746986352010411", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s228x119/10565278_665542736847886_2717497552579333859_n.jpg?oh=f9fd491a463b3b93453d8b210556029c&oe=55456BA9&__gda__=1429239961_9a31df18dff2f32803bccdf1b20546b0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT1RjNE9EQTFNelEwTkRrNU9qRTBNRFl5TkRZNE16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT1RRd01qTTROamd4TmpnNU9qRTBNRFl5TkRBek16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-24T22:18:58+0000", 
                        "message": "ver\u00f0 alltaf jafnbrj\u00e1la\u00f0ur \u00feegar \u00e9g les svona,andskotans vesalingar,drullisti til a\u00f0 vera \u00ed sk\u00edtaholunum \u00fea\u00f0an sem \u00fei\u00f0 eru\u00f0.", 
                        "id": "746940238681689", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-25T00:07:18+0000", 
                        "message": "Menn \u00feurfa a\u00f0 fara a\u00f0 setja saman h\u00f3pa sem m\u00e6tti kalla heimavarnarli\u00f0. \u00deegar svona gerist \u00fe\u00e1 skreppa \u00feeir me\u00f0 vi\u00f0komandi \u00ed dimmt h\u00fasasund og berja hann \u00ed hj\u00f3last\u00f3l. \u00c1g\u00e6tt v\u00e6ri l\u00edka a\u00f0 brenna \u00far honum augun og m\u00f6lva hendur \u00feannig a\u00f0 hann muni ekki einu sinni geta skeint sig hj\u00e1lparlaust. Hann mun aldrei geta bori\u00f0 kennsl \u00e1 \u00fe\u00e1 sem ger\u00f0u \u00feetta \u00fev\u00ed hann ver\u00f0ur me\u00f0 t\u00f3mar augnt\u00f3ftir. \u00c6tli \u00fea\u00f0 myndi draga \u00far nau\u00f0gunum?", 
                        "id": "746978805344499", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Why do people keep calling people racist when they say this. It's the truth!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746939738681739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746939738681739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "This is Scandinavia", 
                    "href": "https://www.facebook.com/TISDEK?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/TISDEK/photos/a.624182094317284.1073741828.624180424317451/665542736847886/?type=1", 
            "object_id": "665542736847886", 
            "created_time": "2014-07-24T22:17:02+0000", 
            "updated_time": "2014-07-25T00:07:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_746939738681739", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCKjSxuaaQvhJ94&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmeritwager.files.wordpress.com%2F2014%2F07%2Futanfocc88r-boendet.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syriska asyls\u00f6kande: \"They come to the Sweden because the Sweden promise everything for them:...", 
            "caption": "meritwager.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746968398678873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746968398678873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T23:44:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://meritwager.wordpress.com/2014/07/19/syriska-asylsokande-they-come-to-the-sweden-because-the-sweden-promise-everything-for-them-the-house-the-money-the-school-that-is-why-they-come/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T23:44:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746968398678873", 
            "description": "Sverige har, som enda land i EU, lovat alla syrier (!) permanenta uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd om de tar sig till Sverige. Varje syrier vet det, b\u00e5de den som sedan l\u00e4nge bor n\u00e5gon annanstans och inte alls fl..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10381940_10152255408392689_10152255402747689_28954_2456_t.jpg?oh=9245a39fff9d250ea005f9b107b51a34&oe=5532DBA5&__gda__=1430125301_8d74728fb3825117f12f1d9fb2b41986", 
            "updated_time": "2014-07-24T23:41:58+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Howard Stern's rant about anti-Israel activism", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10532190_10152255407547689_1845579920_n.mp4?rl=423&vabr=235&oh=aa9186196b394288fe5560adab8338bc&oe=549F1065&__gda__=1419701518_70f3b73ef73b6b32fbb8702c29420f5d", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746967452012301", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746967452012301", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:07", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152255402747689", 
            "object_id": "10152255402747689", 
            "created_time": "2014-07-24T23:41:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_746967452012301", 
            "description": "Howard Stern gives the notorious Israel-hater Roger Waters a verbal lashing on his radio show, and tells it like it is when it comes to the Israeli-Palestinian conflict. WATCH:\n\n\"Israel is the only country in the Middle East willing to fight for what's right\"\n\n*please excuse language"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAz6yhIjQf1s3u6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3Dd610a834-d747-4713-a5d7-6ec3cfa9d24e%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "S\u00e5 kan vi bek\u00e4mpa jihad-terroristerna", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746954308680282", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746954308680282", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T23:05:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/debatt/sa-kan-vi-bekampa-jihad-terroristerna/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T23:05:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746954308680282", 
            "description": "H\u00e4r \u00e4r fem \u00e5tg\u00e4rder som kr\u00e4vs f\u00f6r att hindra att Sverige blir en terrorbas, skriver Caroline Szyber och Lars Adaktusson."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746945175347862", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746945175347862", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T22:34:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T22:34:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746945175347862"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKZ5Wfcv5LS57C&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fx2m338cRXRM%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ex-Muslim spills all", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/x2m338cRXRM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746944442014602", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746944442014602", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T22:32:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=x2m338cRXRM&app=desktop", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T22:32:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_746944442014602", 
            "description": "Finally the truth tis exposed. This is the MUST WATCH about Islam for all people in the WEST: from someone with no agenda to protect Islam."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746940185348361", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746940185348361", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T22:18:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T22:18:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746940185348361"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746932105349169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746932105349169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T22:07:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T22:07:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746932105349169"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBA4HX8MhUoPhLN&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fci6.googleusercontent.com%2Fproxy%2FYDQOEu_occr1_KivssgUjo0BtJpa79exym92KGpEr8naR0Z5OmyzoLAP4l2HYjnYlx0Kdr7B9lICDspwMiZ1v6ZCud_YyQF0w9bqGY6CJFp6bVw--fqVUU9pYHfDXoptrohlRiWxwnHrXZz7dEDKF0OWCnexRAk%3Ds0-d-e1-ft", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas TV: Dead Gaza civilians privileged to have die so that they can blame the Jews - Pamela...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746928478682865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746928478682865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T21:55:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/hamas-tv-dead-gaza-civilians-privileged-die-can-blame-jews.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T21:55:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746928478682865", 
            "description": "It\u2019s a good death if they can blame the murder on the Jews. Islamic Jew hatred \u2014 it\u2019s in the quran. Consumed with a blinding hatred based on a religious imperative. Lethal. On ABC\u2019s This Week with George Stephanopoulos, Israeli Prime Minister Benjamin Netanyahu accused Hamas of a \u201cdouble war crime,\u201d\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746872205355159", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746872205355159", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T20:03:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT0RnM05EWTROamcyT1RZMk9qRTBNRFl5TXpJeE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyT0RnM05EWTROamcyT1RZMk9qRTBNRFl5TXpJeE9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-24T20:03:02+0000", 
                        "message": "Allahballar.", 
                        "id": "746887468686966", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T19:13:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746872205355159"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10564994_547732308686613_666801138022290649_n.jpg?oh=2d799024c99bc8fba587e53d3b99e3b3&oe=5501ED2E&__gda__=1429181177_d11951c06059cd1a49b2b52f3d878d7b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10153062977567089", 
                        "name": "Kolbr\u00fan J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203447752615755", 
                        "name": "Hjalti B\u00fai \u00d6nnuson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203983047150553", 
                        "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746887148686998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746887148686998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T20:01:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=547732308686613&set=gm.746887148686998&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "547732308686613", 
            "created_time": "2014-07-24T20:01:59+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_746887148686998", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746887068687006", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746887068687006", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T20:01:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T20:01:25+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746887068687006"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBX5ukhDua2fvjG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FypIt2kJRO3w%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Declaration of War From the Youth of France English subs) YouTube", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ypIt2kJRO3w?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746862572022789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746862572022789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T18:47:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ypIt2kJRO3w", 
            "created_time": "2014-07-24T18:47:41+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_746862572022789", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBbqzn0cynC5Ppy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F8e%2F46%2F8e465105b35ff01ba44a7551f74b0011.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Fr\u00e9ttir af kynf\u00e6ralimlestingum ISIS sag\u00f0ar vera gabb - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746852522023794", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746852522023794", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T18:19:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/7/24/frettir-af-kynfaeralimlestingum-isis-sagdar-vera-gabb/", 
            "created_time": "2014-07-24T18:19:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746852522023794", 
            "description": "Sta\u00f0h\u00e6fing Jacqueline Badcock, n\u00e6st h\u00e6st setta emb\u00e6ttismanns Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna, um a\u00f0 \u00edsl\u00f6msku \u00f6fgasamt\u00f6kin ISIS hafi fyrirskipa\u00f0 a\u00f0 allar konur \u00e1 aldrinum 11 til 46 \u00ed \u00edr\u00f6sku borginni Mosul undirgangist kynf\u00e6ralimlestingu g\u00e6ti veri\u00f0 r\u00f6ng. Margir virtustu fj\u00f6lmi\u00f0lar heims hafa haft sta\u00f0h\u00e6finguna eft\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhzpVZGLxWMGM7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FsVtrmF3hUMJ0zeCNlreXjAdR7srsauM_BzHMwBqwqCKg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vil ikke kaste nikaben", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746841808691532", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746841808691532", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T17:45:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/ostlandssendingen/vil-ikke-kaste-nikaben-1.11832665", 
            "created_time": "2014-07-24T17:45:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746841808691532", 
            "description": "De reiser fra Norge eller overlater alle ute\u00e6rend til mannen hvis det blir forbudt \u00e5 bruke heldekkende hodeplagg. N\u00e5 tar de et oppgj\u00f8r med politikerne og sender brev til Stortinget."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALzWLwTKnN_PTv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140724%2FFRETTIR01%2F140729454%2FAR%2F0%2FAR-140729454.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Salmann \u00ed \u00edsraelskum mi\u00f0li: \u201eFari\u00f0 til helv\u00edtis, ef gu\u00f0 lofar\u201c", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746840115358368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746840115358368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T17:40:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/salmann-i-israelskum-midli---farid-til-helvitis,-ef-gud-lofar-/article/2014140729454", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T17:40:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746840115358368", 
            "description": "\"Fari\u00f0 til helv\u00edtis, ef gu\u00f0 lofar. Vinir ykkar munu fylgja ykkur \u00feanga\u00f0. Frj\u00e1ls Palest\u00edna. Megi Hamas og Jihad Islami sigra,\u201c segir Salmann..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTMKF1iM2Z-8Ty&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140724%2FFRETTIR01%2F140729491%2FAR%2F0%2FAR-140729491.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Bi\u00f0ur f\u00f3lk um a\u00f0 d\u00e6ma ekki \u00cdsraela", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746718468703866", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746718468703866", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T12:01:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/bidur-folk-um-ad-daema-ekki-israela/article/2014140729491", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NDc0NDI4MTU2OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "995032657179140", 
                        "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T12:01:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746718468703866", 
            "description": "\"H\u00e9r er l\u00edtil \u00e1r\u00f3\u00f0ursmask\u00edna sem er \u00f3\u00fereytandi vi\u00f0 a\u00f0 brei\u00f0a \u00fat \u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn \u00cdsrael. \u00deetta er f\u00e1mennur en h\u00e1v\u00e6r h\u00f3pur, sem \u00e9g kalla au\u00f0tr\u00faa \u00cdslendinga, ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746671462041900", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746671462041900", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T09:35:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T09:35:25+0000", 
            "message": "http://www.theguardian.com/politics/2014/jun/06/michael-gove-trojan-horse-islam", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_746671462041900"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsyiQgT-ODgiPX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FGuardian%2FPix%2Fpictures%2F2014%2F6%2F6%2F1402074859400%2FMichael-Gove-009.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204418340121336", 
                "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
            }, 
            "name": "Michael Gove book offers clue to Trojan horse row and his views on Islamism", 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746671245375255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746671245375255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-24T09:34:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/politics/2014/jun/06/michael-gove-trojan-horse-islam", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-24T09:34:29+0000", 
            "message": "http://www.theguardian.com/politics/2014/jun/06/michael-gove-trojan-horse-islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746671245375255", 
            "description": "Celsius 7/7, published in the aftermath of the London bombings, provides insights into political outlook of education secretary"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAmDdJh6DymAdxc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F67%2F667335.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hamas sam\u00feykkja ekki vopnahl\u00e9", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746487995393580", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746487995393580", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T22:59:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/23/hamas_samthykkja_ekki_vopnahle/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-23T22:59:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_746487995393580", 
            "description": "Hamas-samt\u00f6kin neita a\u00f0 sam\u00feykkja vopnahl\u00e9 fyrr en fallist ver\u00f0ur \u00e1 kr\u00f6fur \u00feeirra um ni\u00f0urfellingu efnahagslegra hindrana \u00e1 Gaza-sv\u00e6\u00f0inu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAA_V7oh5bFWZBP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F07%2F13%2Farticle-2690349-1F9B767B00000578-48_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Gay people must be stoned to death': Channel 4 probe at Muslim school", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyTkRZME56WTROekk1TWpNMk9qRTBNRFl4TlRFNU16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TnpZek1qVTFOalkyTURVME9qRTBNRFUyTmpnd016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-18T07:20:34+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a sko\u00f0un hefur Island-Palest\u00edna \u00e1 \u00feessu???", 
                        "id": "743763255666054", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T20:40:52+0000", 
                        "message": "http://www.telegraph.co.uk/education/educationnews/10977187/Christians-lie-and-wives-must-have-sex-or-go-to-hell-Trojan-Horse-pupils-told.html", 
                        "id": "745967185445661", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T20:42:56+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=P2MWom1i_sY", 
                        "id": "745968072112239", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T20:43:24+0000", 
                        "message": "Hvers vegna er ekkert fjalla\u00f0 um \u00feetta \u00ed \u00edslenskum fj\u00f6lmi\u00f0lum.", 
                        "id": "745968215445558", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T20:46:18+0000", 
                        "message": "Fr\u00e1farandi forma\u00f0ur Samtaka 78 Anna P\u00e1la er \u00ed stj\u00f3rn Island-Palest\u00ednu sem er ansi skr\u00edti\u00f0 m.v. hvernig \u00feeir fara me\u00f0 samkynhneig\u00f0a \u00fear. En svo gat h\u00fan \u00e6pt \u00feegar yfir umm\u00e6lum P\u00fat\u00edns og a\u00f0 islenskir \u00feingmenn \u00e6tlu\u00f0u \u00feanga\u00f0. Ekki or\u00f0 um e\u00f0a m\u00f3tm\u00e6li \u00feegar samkynhneig\u00f0ir eru gr\u00fdttir e\u00f0a hengdir \u00ed Palest\u00ednu.", 
                        "id": "745969418778771", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T21:27:18+0000", 
                        "message": "http://news.bbc.co.uk/2/hi/uk_news/england/2818809.stm", 
                        "id": "745982088777504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T14:45:37+0000", 
                        "message": "Hvers vegna eru esb l\u00f6ndin a\u00f0 ver\u00f0a svona \u00fatsett \u00ed m\u00faslimam\u00e1lunum", 
                        "id": "746304745411905", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T14:50:43+0000", 
                        "message": "ERU M\u00daSLIMAR A\u00d0 VER\u00d0A EINS OG ENGISPRETTUR, SEM SKILJA EFTIR SVI\u00d0NA J\u00d6R\u00d0 ??????", 
                        "id": "746306608745052", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T16:51:23+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er ekki eitt \u00fea\u00f0 er allt \u00fev\u00edl\u00edk steypa \u00feetta islam", 
                        "id": "746352252073821", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T20:34:47+0000", 
                        "message": "M\u00e9r var\u00f0 hugsa\u00f0 til bannsins um sv\u00ednas\u00f6gur \u00feegar \u00e9g var a\u00f0 lesa fyrir d\u00f3tturson minn s\u00f6guna af \u00falfinum og \u00ferem sv\u00ednabr\u00e6\u00f0rum sem bygg\u00f0u s\u00e9r h\u00fas.", 
                        "id": "746436762065370", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T20:36:52+0000", 
                        "message": "bara hverjir vilja \u00feetta og hvers vegna? bara vegna \u00ed nafni fri\u00f0ar? Why??", 
                        "id": "746437382065308", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T20:38:40+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar segja a\u00f0 \u00feetta misbj\u00f3\u00f0i \u00feeim eins og krossinn, enda vilja \u00feeir banna hann \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e1num \u00feeirra landa sem hafa hann og \u00feeir flutt til.", 
                        "id": "746438068731906", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T20:38:59+0000", 
                        "message": "http://youtu.be/aV9M3mmqOII", 
                        "id": "746438138731899", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T21:45:37+0000", 
                        "message": "Og hvar endar rugli\u00f0 og \u00fej\u00f3nkunin vi\u00f0 m\u00fasl\u00edma http://m.jyllands-posten.dk/international/europa/ECE3927881/bank-fjerner-sparegris-af-hensyn-til-muslimer/", 
                        "id": "746464768729236", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741707589204954", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741707589204954", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T21:45:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2690349/Gay-people-stoned-death-Staff-room-gossip-Muslim-school-overheard-TV.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-13T21:36:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_741707589204954", 
            "description": "Footage was obtained for a Channel 4 documentary at The Olive School (pictured) - a Muslim faith primary for 600 pupils in Blackburn, Lancashire."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10549496_594445303987163_594444693987224_39795_2543_t.jpg?oh=194ded4cc936d80f674e1464e1c29e6d&oe=55411E32&__gda__=1429896437_a47f13d3043785047433250e7f18ffa4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\ufeb7\ufeae\ufea1 \ufe91\ufe8e \ufeb7\ufee4\ufe8e", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyTXpnek5qa3lNRGN3TmpjM09qRTBNRFl4TXpreU56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelExT1RVNE5qVTFORFEyTlRFME9qRTBNRFl3TmpBeU56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T20:17:50+0000", 
                        "message": "\u00feetta er Hamas a\u00f0 safna \u00ed varnarm\u00farinn sinn.", 
                        "id": "745958655446514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T22:57:48+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3l\u00f6glega heimskt. Finnum upp t\u00edmav\u00e9l og sendum allt \u00feetta pakk aftur fyrir kristbur\u00f0. \u00de\u00e1 geta \u00feeir lami\u00f0 hvorn annan \u00ed hausinn me\u00f0 kylfum.", 
                        "id": "746007378774975", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T18:14:38+0000", 
                        "message": "N\u00fa bregst m\u00e9r viti\u00f0 til a\u00f0 skilja, eru \u00feeir a\u00f0 farga t\u00fapusj\u00f3nvarpinu og taka upp flatskj\u00e1i e\u00f0a er veri\u00f0 a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la t\u00e6kninni ( kannksi Satan sj\u00e1lfur s\u00e9 \u00ed t\u00e6kinu ) en ef \u00feeir eru a\u00f0 a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la t\u00e6kninni er \u00fea\u00f0 ekki d\u00e1l\u00edti\u00f0 skakkt a\u00f0 taka svo herleg heitin upp \u00e1 smarts\u00edmana", 
                        "id": "746383692070677", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10310231_594445273987166_832885930_n.mp4?rl=628&vabr=349&oh=9e8a172c252bea929d442ccc76b96a07&oe=549F0862&__gda__=1419708994_bee027738d4ba86605e7214259303561", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/745955615446818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/745955615446818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:25", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=594444693987224", 
            "object_id": "594444693987224", 
            "created_time": "2014-07-22T20:09:19+0000", 
            "updated_time": "2014-07-23T18:14:38+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_745955615446818", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_5G3F8EVqehUB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140719%2FFRETTIR01%2F707199959%2FAR%2F0%2FAR-707199959.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - L\u00edst vel \u00e1 sameiginlegt gu\u00f0sh\u00fas \u00e1 moskul\u00f3\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEyTXpVME5qZzFOREEyT1RFeE9qRTBNRFl4TXpRMk56STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelExTURZME5UTXlNakF5TlRrek9qRTBNRFU1TURJNU5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-21T00:36:02+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "745064532202593", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-21T13:29:58+0000", 
                        "message": "H\u00e6ttum a\u00f0 sp\u00e1 \u00ed mosku \u00ed reykjavik og vi\u00f0 getum sem \u00fej\u00f3\u00f0 sagt eftir 100 \u00e1r hven\u00e6r kom islam til islands. Never: og s\u00f3lin fer a\u00f0 l\u00e1ta sj\u00e1 sig :)", 
                        "id": "745287635513616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-21T20:30:05+0000", 
                        "message": "Setja grill \u00e1 l\u00f3\u00f0ina, og \u00fear m\u00e1 grilla \u00f6ll tr\u00faarrit Mannsins, nema \u00fea\u00f0 sem  sag\u00f0i, s\u00e1 y\u00f0ar sem syndlaus er, kasti fyrsta steininum.", 
                        "id": "745447902164256", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-23T16:57:52+0000", 
                        "message": "MARGIR MUNU KOMA \u00cd M\u00cdNU NAFNI ,OG LEI\u00d0A Y\u00d0UR \u00cd VILLU. EN  \u00c1  \u00c1V\u00d6XTUNUM SKULU \u00deI\u00d0 \u00deEKKJA \u00de\u00c1,,,,,,,,,", 
                        "id": "746354685406911", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/744298302279216", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/744298302279216", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T16:57:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/list-vel-a-sameiginlegt-gudshus-a-moskulod/article/2014707199959", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-19T13:02:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_744298302279216", 
            "description": "Fr\u00e1b\u00e6rt a\u00f0 hafa kirkju, mosku og s\u00fdnag\u00f3gu undir sama \u00feaki. Byggingin g\u00e6ti risi\u00f0 \u00e1 moskul\u00f3\u00f0inni, segir Salmann Tamimi, forst\u00f6\u00f0uma\u00f0ur F\u00e9lags m\u00fasl\u00edma. Biskup..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10401433_10204237538248367_2868928499857053993_n.jpg?oh=2639b6de171de09296de0ad30c8e9d42&oe=5545675E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTEwMTgzODM5MDg4MjI2", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204418340121336", 
                        "name": "Kristjan Johann Matth\u00edasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "510183839088226", 
                        "name": "Gr\u00e9ta Gr\u00e9tarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746352415407138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/746352415407138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-23T16:52:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204237538248367&set=gm.746352415407138&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204237538248367", 
            "created_time": "2014-07-23T16:52:03+0000", 
            "message": "\"Are you going to bury your head in the...\"", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_746352415407138", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/745947482114298", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/745947482114298", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-22T19:44:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-22T19:44:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_745947482114298"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDR1NEjTT1AtA7u&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fc7%2Ffa%2Fc7fabd9d80b88fc504746b697311a74f.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "D\u00f3ttir Salmanns f\u00e6r send nafnlaus hatursskilabo\u00f0: \u201eDrulli\u00f0 ykkur til Gaza\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelExTlRNd05qVTRPREl5TmpRM09qRTBNRFU1T1RBMk16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelExTlRNd05qVTRPREl5TmpRM09qRTBNRFU1T1RBMk16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-22T00:57:12+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "745530658822647", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/745521388823574", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/745521388823574", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-22T00:57:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/7/21/dottir-salmanns-faer-send-nafnlaus-hatursskilabod-drullid-ykkur-til-gaza/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-22T00:22:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_745521388823574", 
            "description": "\u201e\u00de\u00fa og pabbi \u00feinn geti\u00f0 tro\u00f0i\u00f0 mosku upp \u00ed rassgati\u00f0 \u00e1 ykkur og drulli\u00f0 ykkur til Gaza,\u201c segir me\u00f0al annars \u00ed hatursfullum sm\u00e1skilabo\u00f0um sem Nadia Tamimi, d\u00f3ttir formanns F\u00e9lags m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00cdslandi, hefur fengi\u00f0 send nafnlaust af vefs\u00ed\u00f0unni Nova.is. H\u00fan segist f\u00e1 sl\u00edk skilabo\u00f0 send reglulega, en \u00fe\u00f3 s\u00e9\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCe5QfJ_3TEAvER&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sydsvenskan.se%2FImages2%2F2012%2F10%2F16%2Fhixb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "S\u00e4po h\u00e5ller koll p\u00e5 islamistparti", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTWpBMk5qYzRPVFUxTURRMU9qRTBNRFUzTmpFMU1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TnpVME9UUXlNek16TlRVeU9qRTBNRFUyTmpVek9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-18T06:36:35+0000", 
                        "message": "... R\u00e9tt \u00d3skar ... Sk\u00edtsei\u00f0in, reyna, a\u00f0 koma s\u00e9r fyrir, \u00fat um allt... B\u00d6NNUM \u00deESSI KVIKINDI.. \u00dea\u00f0 hl\u00fdtur a\u00f0 vera til Skord\u00fdraeitur, sem h\u00e6gt er a\u00f0 nota \u00e1 Kakkalakka, sem smj\u00faga um Allt... Hreinsum Heiminn af \u00feessum \u00f3\u00feverra V\u00edrus \u00ed Kakkalakka Mynd .. p\u00fafffffffff", 
                        "id": "743754942333552", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T09:18:23+0000", 
                        "message": "er ekki veri\u00f0 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a islam velkomi\u00f0 \u00e1 landinu bl\u00e1a sem hefur veri\u00f0 laust vi\u00f0 tr\u00fa \u00feessa e\u00f0a hva\u00f0 \u00feetta er \u00ed hva\u00f0 2014 \u00e1r ca so far ?", 
                        "id": "744206678955045", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.sydsvenskan.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743749779000735", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743749779000735", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-19T09:18:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sydsvenskan.se/sverige/sapo-haller-koll-pa-islamistparti/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-18T06:09:33+0000", 
            "message": "sk\u00edta flokkur fer vaxandi \u00ed er l\u00f6ndum . er bana\u00f0ur \u00ed m\u00f6rgum l\u00f6ndum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_743749779000735", 
            "description": "\"Frihetspartiet\" Hizb ut-Tahrir h\u00e5ller p\u00e5 att etablera sig i Sverige. I s\u00f6ndags anordnade partiet en stor skandinavisk konferens i Bella Center i K\u00f6penhamn..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCAk0yqIC1kpMDQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Fmblvideo%2Fafp%2F20%2F94496_125206160.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hamas sam\u00feykkja ekki vopnahl\u00e9", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelEwTVRBME16RTFOak14T1RRNE9qRTBNRFUzTXpZMk9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TmpNNE5UZzFOemM0TlRJeE9qRTBNRFUwTkRrM05ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T18:42:23+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru m\u00faslimar \u00ed heil\u00f6gu str\u00ed\u00f0i vi\u00f0 gy\u00f0inga og Israel, svo a\u00f0 \u00feeir mega ekki gefast upp samkv\u00e6mt k\u00f3raninum.", 
                        "id": "742638585778521", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205248254943934", 
                            "name": "Amal Tamimi"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T00:19:21+0000", 
                        "message": "Helga? Heldur \u00fe\u00fa a\u00f0 2 vikna barn var sent \u00fat \u00ed g\u00f6tu \u00feegar \u00fea\u00f0 var drepi\u00f0 ? \nGunnar ... Gy\u00f0ingar eru a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la \u00e1r\u00e1sir \u00edsraela \u00e1 Gaza, gy\u00f0ingar eru \u00e1 m\u00f3ti \u00cdsrael! Vegna \u00feess a\u00f0 \u00edsrael er hry\u00f0juverkar\u00edki....", 
                        "id": "744070078968705", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T00:23:07+0000", 
                        "message": "Amal Tamimi. Eru \u00fe\u00e1 Hamas g\u00f3\u00f0u kallarnir \u00ed \u00feessu str\u00ed\u00f0i?", 
                        "id": "744071475635232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205248254943934", 
                            "name": "Amal Tamimi"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T00:27:11+0000", 
                        "message": "\u00c9g er a\u00f0 sty\u00f0ja Palest\u00ednsk f\u00f3lk, Hva\u00f0 heldur \u00fe\u00fa Gunnar, hva\u00f0 eru margir sem eru drepnir \u00ed \u00cdsrael... Er \u00cdsrael g\u00f3\u00f0u kallarnir n\u00fana? Ertu a\u00f0 sty\u00f0ja a\u00f0 drepa b\u00f6rn, konur og eldri f\u00f3lk?", 
                        "id": "744073272301719", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205248254943934", 
                            "name": "Amal Tamimi"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T00:39:35+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var Hitler, \u00ed \u00edslam tr\u00fa \u00fe\u00faert ekki m\u00faslimi ef \u00fe\u00fa tr\u00faar ekki \u00e0 kristintr\u00fanig gy\u00f0ingatr\u00fa. Um a\u00f0 speyngja sig \u00fea\u00f0 er aldrei krakkar  ! Og \u00fea\u00f0 var gert \u00ed Japan \u00e1 WW2. \u00dea\u00f0 er ekker lausn \u00e0 me\u00f0an \u00edsrael er hernema Palest\u00ednu, \u00e9g \u00e6tla a\u00f0 minna \u00feig ...\u00fea\u00f0 var vesturl\u00f6ndum sem dr\u00e1pu gy\u00f0ingar ..ekki arabar e\u00f0a m\u00faslimar, og \u00feau g\u00e0fu \u00feeim Palest\u00edna bara til a\u00f0 losna vi\u00f0 gy\u00f0ingar fr\u00e1 Evr\u00f3pu ...\n\u00deetta er \u00e0\u00e6tlun til a\u00f0 losna vi\u00f0 gy\u00f0ingar fr\u00e1 Evr\u00f3pu og \u00feetta var l\u00f6ngu \u00e1\u00f0ur en Hitler byrja\u00f0i me\u00f0 ww2\n\nThe Balfour Declaration may be d the most extraordinary document produced by any Government in world history. It took the form of a letter from the Government of His Britannic Majesty King George the Fifth, the Government of the largest empire the world has even known, on which -- once upon a time -- the sun never set; a letter to an international financier of the banking house of Rothschild who had been made a peer of the realm.\n\nArthur Koestler wrote that in the letter \"one nation solemnly promised to a second nation the country of a third.\" More than that, the country was still part of the Empire of a fourth, namely Turkey.\n\nIt read:\n\nForeign Office, November 2nd,1917\n\nDear Lord Rothschild,\n\nI have much pleasure in conveying to you on behalf of His Majesty's Government the following declaration of sympathy with Jewish Zionist aspirations, which has been submitted to and approved by the Cabinet:\n\n\"His Majesty's Government view with favour the establishment in Palestine of a national home for the Jewish people, and will use their best endeavours to facilitate the achievement of this object, it being clearly understood that nothing shall be done which may prejudice the civil and religious rights of existing non-Jewish communities in Palestine or the rights and political status enjoyed by Jews in any other country.\"\n\nI should be grateful if you would bring this Declaration to the knowledge of the Zionist Federation.\n\nYours sincerely,\n\nArthur James Balfour.[1]\n\nIt was decided by Lord Allenby that the \"Declaration\" should not then be published in Palestine where his forces were still south of the Gaza-Beersheba line. This was not done until after the establishment of the Civil Administration in", 
                        "id": "744076312301415", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T00:40:24+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a Palest\u00ednu f\u00f3lk ert \u00fe\u00fa a\u00f0 sty\u00f0ja? Palestinu kristna sem Fri\u00f0ar N\u00f3bels ver\u00f0launahafinn Yasser Arafat l\u00e9t drepa nokkrar \u00fe\u00fasundir af? E\u00f0a Palest\u00ednu gy\u00f0inga sem fengu sitt r\u00edki, e\u00f0a Palest\u00ednu m\u00faslima sem vilja drepa alla hina samkv\u00e6mt k\u00f3raninum? Hamas samt\u00f6kin eru dugleg vi\u00f0 a\u00f0 drepa f\u00f3lk \u00e1 Gaza str\u00f6ndinni, og dr\u00e1pu br\u00fa\u00f0kaupsgesti ekki alls fyrir l\u00f6ngu. Haft er eftir einum \u00edb\u00faa \u00e1 Gaza, a\u00f0 eftir a\u00f0 Hamas t\u00f3k vi\u00f0 v\u00f6ldum, hafi \u00e1standi\u00f0 st\u00f3rversna\u00f0. \u00dea\u00f0 var l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i \u00e1 Gaza, en \u00edb\u00faarnir kusu yfir sig \u00f6fgafulla islamista sem er sama um allt og alla. Ekki \u00f3svipa\u00f0 og \u00dej\u00f3\u00f0verjar kusu yfir sig Nazista \u00e1 s\u00ednum t\u00edma.", 
                        "id": "744076572301389", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205248254943934", 
                            "name": "Amal Tamimi"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T00:47:05+0000", 
                        "message": "Far\u00f0u og lestu b\u00e6kur um Palest\u00ednu....\u00e9g held a\u00f0 \u00fea\u00f0 er h\u00e6gt a\u00f0 r\u00e6\u00f0a m\u00e1li\u00f0 vi\u00f0 ykkur en \u00eag held a\u00f0 \u00fe\u00fa Gunnar er ekki til a\u00f0 hlusta og er bara a\u00f0 segja setningar sem \u00fe\u00fa vill segja ... \u00c1n a\u00f0 hl\u00fasta og svara me\u00f0 fr\u00e6\u00f0ilega h\u00e1tt... Ertu a\u00f0 spyrja Hva\u00f0a Palest\u00ednu f\u00f3lk!!!! \u00dea\u00f0 f\u00f3lk sem \u00fe\u00fa ert a\u00f0 sty\u00f0ja a\u00f0 drepa .", 
                        "id": "744078312301215", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T01:05:12+0000", 
                        "message": "\u00c9g er ekki a\u00f0 sty\u00f0ja \u00fea\u00f0 a\u00f0 nokkur s\u00e9 drepinn.  Gy\u00f0ingahatur  er aldagamalt fyrirb\u00e6ri, og er geti\u00f0 s\u00e9rstaklega \u00ed k\u00f3raninum.  M\u00faslimar l\u00f6g\u00f0u Palest\u00ednu undir sig eftir a\u00f0 Bizanska r\u00edki\u00f0 f\u00e9ll. \u00cdb\u00faar vestast \u00ed Bizanska r\u00edkinu l\u00f6g\u00f0u fram kv\u00f6rtun vi\u00f0 P\u00e1fan \u00ed R\u00f3m \u00feess efnis a\u00f0 m\u00faslimar v\u00e6ru stanslaust a\u00f0 herja \u00e1 \u00fe\u00e1, og \u00ed framhaldi voru Krossfer\u00f0irnar far\u00f0ar, og s\u00fa fyrsta 1095. Og \u00fe\u00ednar fullyr\u00f0ingar um a\u00f0 \u00e9g vilji ekki hlusta er bara v\u00e6l og sk\u00e6l \u00ed \u00fe\u00e9r manneskja.", 
                        "id": "744082102300836", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T01:10:49+0000", 
                        "message": "Jes\u00fas var mikill snillingur. Hann f\u00e9kk gy\u00f0inga til a\u00f0 l\u00e1ta af \u00fev\u00ed a\u00f0 gr\u00fdta konur, en islam er enn a\u00f0 kasta fyrsta steininum", 
                        "id": "744083935633986", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T01:14:43+0000", 
                        "message": "Palest\u00edna er landsv\u00e6\u00f0i er var kalla\u00f0 Filistea \u00e1 s\u00ednum t\u00edma.", 
                        "id": "744084775633902", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-19T02:24:43+0000", 
                        "message": "Amal Tamimi. Israel var sam\u00feykkt \u00e1 fundi Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna 1948, en Arabar\u00edkin neitu\u00f0u og r\u00e9\u00f0ust \u00e1 Israel \u00ed framhaldi. \u00deetta str\u00ed\u00f0 er enn \u00ed gangi me\u00f0 hl\u00e9um \u00e1 milli. Hven\u00e6r \u00feessu str\u00ed\u00f0i l\u00fdkur er ekki gott a\u00f0 segja um. Israel var tilb\u00fai\u00f0 a\u00f0 l\u00e1ta land \u00ed sta\u00f0inn fyrir fri\u00f0, en \u00fea\u00f0 var ekki sam\u00feykkt.  \u00dea\u00f0 vir\u00f0ist sem a\u00f0 gy\u00f0ingar og m\u00faslimar geti ekki lifa\u00f0 \u00ed s\u00e1tt, \u00fev\u00ed mi\u00f0ur.  Svo er ein spurning, af hverju Arabar\u00edkin hafa ekki sam\u00feykkt mannr\u00e9ttinda s\u00e1ttm\u00e1la Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna.?", 
                        "id": "744104315631948", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742290225813357", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742290225813357", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-19T02:24:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/14/hamas_samthykkja_ekki_vopnahle/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-14T23:59:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_742290225813357", 
            "description": "Hamas-samt\u00f6kin hafa hafna\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed vopnahl\u00e9 sem Egyptar l\u00f6g\u00f0u til a\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 hefjast klukkan sex \u00ed fyrram\u00e1li\u00f0. \u201eVopnahl\u00e9 \u00e1n \u00feess a\u00f0 n\u00e1\u00f0st hafi samningar er hafna\u00f0, menn leggja ekki ni\u00f0ur vopn og semja \u00ed kj\u00f6lfari\u00f0,\u201c sag\u00f0i Fawzi Barhum, talsma\u00f0ur Hamas-samtakanna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10549459_855593941120106_855592507786916_31502_447_t.jpg?oh=27bf6eb46ca908b280e57b9e83ac1e57&oe=55378D5B&__gda__=1429393293_aac4f712233e3f224e383fa1085b7e3e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-07-18T14:59:41+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a\u064a\u0646 \u064a\u0647\u0627\u062c\u0645\u0648\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f \u0646\u0635\u0631\u0627 \u0644\u063a\u0632\u0629 \u0628\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6T0RnNU1qYzFOalV6TkRVeU9qRTBNRFUyT1RVMU9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6T0RnNU1qYzFOalV6TkRVeU9qRTBNRFUyT1RVMU9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-18T14:59:41+0000", 
                        "message": "Russlaral\u00fd\u00f0ur.", 
                        "id": "743889275653452", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10510818_855593927786774_887578395_n.mp4?rl=727&vabr=404&oh=7806625367e4e2819dc21221e813117a&oe=549EF2EF&__gda__=1419697456_1b1b856f21f2ef4437aaedf5b6d29fc0", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743751135667266", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743751135667266", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:35", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=855592507786916", 
            "object_id": "855592507786916", 
            "created_time": "2014-07-18T06:16:02+0000", 
            "message": "bara muslimir a\u00f0 \u00e1nskotast", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_743751135667266", 
            "description": "\u0634\u0627\u0647\u062f \u0627\u0644\u062c\u0632\u0627\u0626\u0631\u064a\u064a\u0646 \u064a\u0647\u0627\u062c\u0645\u0648\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f \u0646\u0635\u0631\u0627 \u0644\u063a\u0632\u0629 \u0628\u0642\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0635\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629 . \n\n\u0627\u0644\u064a\u0647\u0648\u062f \u0627\u0644\u0635\u0647\u0627\u064a\u0646\u0629 \u0646\u0632\u0644\u0648\u0627 \u064a\u0631\u062f\u062f\u0648\u0646 \u0634\u0639\u0627\u0631\u0627\u062a \u0636\u062f \u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646 \u0648 \u064a\u062d\u0637\u0645\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0647\u064a . . . . . \u0641\u0646\u0632\u0644 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0631\u0627\u0631 \u0631\u062f\u0627 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 . \u0648 \u0647\u064a \u0644\u064a\u0633\u062a \u0647\u0645\u062c\u064a\u0629 \u0645\u0642\u0627\u0631\u0646\u0629 \u0628\u0645\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0641\u064a \u063a\u0632\u0629 \u0628\u0644 \u0623\u0636\u0639\u0641 \u0627\u0644\u0625\u064a\u0645\u0627\u0646 . \u0648 \u062a\u0628\u0627 \u0644\u0643\u0644 \u0644\u0645\u0646 \u0644\u0645 \u064a\u0639\u062c\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644 . \n\nDzrap.com\n\n\u0623\u0645\u064a\u0646 \u062f\u064a\u0632\u0627\u062f \u0631\u0627\u0628"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD35a2CB5iLb8q5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F53%2F753200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Krefjast \u00feess a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 umskera", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TnpZeE5qQXlNek15T0RnMk9qRTBNRFUyTmpjMU9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TnpZeE5qQXlNek15T0RnMk9qRTBNRFUyTmpjMU9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-18T07:13:15+0000", 
                        "message": "islam er t\u00edmakekkja nema fyrir sj\u00fakt f\u00f3lk a\u00f0 f\u00e1 \u00fatr\u00e1s \u00e1 \u00f3e\u00f0li s\u00ednu!!!", 
                        "id": "743761602332886", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742730829102630", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742730829102630", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-18T07:13:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/15/krefjast_thess_ad_fa_ad_umskera/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-15T23:17:15+0000", 
            "message": ":(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_742730829102630", 
            "description": "Kynsl\u00f3\u00f0abil hefur myndast hj\u00e1 Maasai-\u00e6ttb\u00e1lknum \u00ed Afr\u00edku vegna \u00feeirrar aldag\u00f6mlu hef\u00f0ar a\u00f0 skera burt ytri kynf\u00e6ri kvenna. \u00c1 hitafundi Maasai-kvenna \u00ed Ken\u00fda \u00ed j\u00fal\u00ed andm\u00e6ltu margar eldri kvenna har\u00f0lega banni gegn sl\u00edkri limlestingu. Yngri konur og karlar eru hinsvegar m\u00f6rg fr\u00e1hverf umskur\u00f0i."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZYdNPJWhyInky&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fhrydjuverk.files.wordpress.com%2F2014%2F07%2Fkarin-enstrc3b6m-varnarm-sv.jpg", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "L\u00d6GREGLAN  G\u00c6TI  \u00deURFT   A\u00d0STO\u00d0   HERSINS   \u00cd  HVERJUM  M\u00c1NU\u00d0I.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TnpVek56YzVNREF3TXpNMU9qRTBNRFUyTmpRNU9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TnpVek56YzVNREF3TXpNMU9qRTBNRFUyTmpRNU9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-18T06:29:48+0000", 
                        "message": "\u00d3 J\u00e1.. \u00dea\u00f0 hyllir undir Borgarast\u00ed\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0... S\u00e6nska f\u00f3lki\u00f0 eru l\u00f6ngu b\u00fa\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 sig full satt, a\u00f0 \u00feessum \u00f3fyrirleitna fjanda.. Svona \u00feakka \u00feessir \u00f3\u00feverrar fyrir alla hj\u00e1lpina, og halda \u00e1fram a\u00f0 ey\u00f0ileggja Allt... Til Fjandans me\u00f0 \u00de\u00e1....... Verjum okkur og menningu okkar, sem er um 15000 \u00e1ra g\u00f6mul, me\u00f0 t\u00e1rum og bl\u00f3\u00f0i, herur forf\u00f3lki\u00f0 okkar \u00feurt a\u00f0 verjast, \u00f3\u00feverranum, \u00ed \u00f6llum myndum.. \u00deetta er s\u00ed\u00f0asti \u00d3\u00feverrinn, sem verjast Ver\u00f0ur... Sk\u00f6mmin sj\u00e1lf Hrynji yfir \u00feetta, heila\u00fevegna, heimska li\u00f0.. p\u00faffffffff", 
                        "id": "743753779000335", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "hrydjuverk.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743673282341718", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743673282341718", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-18T06:29:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://hrydjuverk.com/2014/07/09/logreglan-gaeti-thurft-adstod-hersins-i-hverjum-manudi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-18T01:17:51+0000", 
            "message": "Svona er \u00e1standi\u00f0 or\u00f0i\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 vegna innflytjenda fr\u00e1 m\u00fasl\u00edmal\u00f6ndunum:\n\nhttp://hrydjuverk.com/2014/07/09/logreglan-gaeti-thurft-adstod-hersins-i-hverjum-manudi/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_743673282341718", 
            "description": " Myndin  er  af   Karin Enstr\u00f6m,  varnarm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra  Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0ar   2014.  M\u00fasl\u00edmar  gera   au\u00f0vita\u00f0  \u00fea\u00f0  sem   Allah  skipar  \u00feeim  a\u00f0  gera.   Sl\u00edkt  er   innbrennt  \u00ed    hugsun   barna  fr\u00e1  blau..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxm3IMG4GqBN5Y&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Funiversalfreepress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FScreenshot-173.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "[Graphic] ISIS Muslims Publicly Crucify Young Men For Leaving Islam", 
            "source": "http://youtube.com/v/IGUJpzebBqo", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743752032333843", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743752032333843", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-18T06:21:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://universalfreepress.com/graphic-isis-muslims-publicly-crucify-young-men-for-leaving-islam/", 
            "created_time": "2014-07-18T06:21:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_743752032333843", 
            "description": "Despite the Mainstream Media's attempt to paint Islam as a misunderstood, well-intentioned religion, the uncovered truth of the matter is\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1khrg35fB-Vn9&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Fwww.viewbix.com%2Fthumb%2F0afb424e6c2e425e985a243c98fd317d%2F1280%2F720%2F1280%2F720%2F130500838658359672", 
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "name": "Know Hamas", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TlRNd05qSTVNREl5TmpVd09qRTBNRFUyTWpReE5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF6TkRZeE9UazVNREk1TlRFek9qRTBNRFUyTVRJeE56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-17T15:49:38+0000", 
                        "message": "Use Love.. Not War......<3 ...", 
                        "id": "743461999029513", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-17T18:56:44+0000", 
                        "message": "J\u00e1. Helga.. \u00dea\u00f0 er \u00f3skiljanlegt og hr\u00e6\u00f0ilegt.. \u00d3gn \u00far \u00d6llum \u00c1ttum..... B\u00e6\u00f0i \u00feessi N\u00e1skyldu tr\u00faarh\u00f3par, Gy\u00f0igar og M\u00faslimar, nota: Auga fyrir Auga,, T\u00f6nn fyrir t\u00f6nn. \u00fe.e. Hefndina.. Engin Fyrirgefning.. sem fyrirfinnst \u00ed Kristni, sem er af \u00feeim ors\u00f6kum meiri k\u00e6rleikstr\u00fa en \u00feeirra, \u00fe\u00f3 svo a\u00f0 Kristnin haf l\u00edka veri\u00f0 misnotu\u00f0, hr\u00e6\u00f0ilega, \u00ed gegnum aldirnar.... Hr\u00e6\u00f0ilegt Gu\u00f0last .....", 
                        "id": "743526329023080", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-17T19:09:00+0000", 
                        "message": "Einmitt... J\u00fa.. Lausn ykkar \u00e1 \u00cdslandi er a\u00f0 halda M\u00fasalimunum Langt fr\u00e1 \u00cdslandi, og koma \u00feeim \u00ed s\u00e6luna, \u00feanga\u00f0, sem \u00feeir fl\u00fa\u00f0u fr\u00e1, \u00ed Jallal\u00f6ndunum .... N\u00daNA ..", 
                        "id": "743530629022650", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.viewbix.com/0afb424e6c2e425e985a243c98fd317d.swf?ap=true&rp=true&m=e98acdb1-fa39-4f1f-bd13-8d2c925e80a6", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743452199030493", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743452199030493", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-17T19:09:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.viewbix.com/v/Know-Hamas/0afb424e6c2e425e985a243c98fd317d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-17T15:26:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_743452199030493", 
            "description": "A glimpse behind the rhetoric."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwmoY2quiy1EvX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140716%2FFRETTIR02%2F140719233%2FAR%2F0%2FAR-140719233.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - T\u00edmabundi\u00f0 hl\u00e9 \u00e1 \u00e1r\u00e1sum \u00e1 Gaza", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743171472391899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743171472391899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-16T22:44:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/timabundid-hle-a-arasum-a-gaza/article/2014140719233", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTEwMTgzODM5MDg4MjI2", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "510183839088226", 
                        "name": "Gr\u00e9ta Gr\u00e9tarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-16T22:44:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_743171472391899", 
            "description": "\u00cdsraelsmenn hafa l\u00fdst \u00fev\u00ed yfir a\u00f0 hl\u00e9 ver\u00f0i gert \u00e1 \u00e1r\u00e1sum \u00e1 Gaza \u00e1 morgun og mun \u00fea\u00f0 standa yfir \u00ed fimm klukkustundir, fr\u00e1 klukkan 10 a\u00f0 morgni til klukkan ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10492450_341462446009708_4709857487239994652_n.png?oh=fb3d375a377d8763c6993dc8890a9890&oe=54F94C49", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Something to share, stronger than words:", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743140432395003", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/743140432395003", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Anonymous", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ArmyAnonymous?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ArmyAnonymous/photos/a.193243504164937.1073741828.190759221080032/341462446009708/?type=1", 
            "object_id": "341462446009708", 
            "created_time": "2014-07-16T21:09:57+0000", 
            "updated_time": "2014-07-16T21:09:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_743140432395003", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502913_10202333627884145_10202333620203953_5154_314_t.jpg?oh=e16ae70dff970bbff8ca91c7d2cc4012&oe=553468A7&__gda__=1430200818_d9d6ba6177e9f38307833f0029ba91ac", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "995032657179140", 
                        "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "description": "\u0627\u064a\u0646 \u0647\u0645 \u064a\u0647 \u062c\u0648\u0631\u0634\u0647 :D :D", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TmpNM01qQXlORFExTXpJMk9qRTBNRFUwTkRrME9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TlRZME5qUTFOemcxT1RFMU9qRTBNRFUwTXpreU1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "289100717967494", 
                            "name": "Busted Knuckle Garage"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T15:47:05+0000", 
                        "message": "burt me\u00f0 \u00feessa helvitis villimenn", 
                        "id": "742564645785915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T18:38:03+0000", 
                        "message": "\u00deeim er ekki vi\u00f0bjargandi.", 
                        "id": "742637202445326", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10546035_10202333627684140_352744878_n.mp4?rl=505&vabr=281&oh=f031f4e6b5f267ec66d57546c7624e82&oe=549DF9AF", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742562705786109", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742562705786109", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:31", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10202333620203953", 
            "object_id": "10202333620203953", 
            "created_time": "2014-07-15T15:39:57+0000", 
            "message": "sj\u00e1\u00f0u...", 
            "updated_time": "2014-07-15T18:38:03+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_742562705786109", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10381979_555239027954696_6839276222814153224_n.jpg?oh=2c5f748721e194888bf10ec7c8a893d7&oe=550080FC", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TmpNMU5qa3lORFExTkRjM09qRTBNRFUwTkRreU5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TURnek16WTVNVFkzTXpjMk9qRTBNRFV6TlRFMk1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-14T15:27:03+0000", 
                        "message": "Blautir   draumar  fantas\u00edukarla.", 
                        "id": "742083369167376", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-14T15:27:37+0000", 
                        "message": "j\u00e6ks.", 
                        "id": "742083569167356", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-14T15:41:41+0000", 
                        "message": "L\u00e1rus   -   \u00deetta  er  \u00fea\u00f0  sem  Allah   skipar  m\u00fasl\u00edmum  a\u00f0  gera.   A\u00f0  leggja    undir  sig   l\u00f6nd   tr\u00faleysingjanna.   \u00dea\u00f0  er    hins  vegar  spurning   hvort  \u00fea\u00f0  tekst  \u00ed  \u00feetta  skipti\u00f0,   \u00fer\u00e1tt    fyrir  samstarf   Rau\u00f0ku  og  M\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "742088439166869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-14T15:51:27+0000", 
                        "message": "\u00d3gn.", 
                        "id": "742092059166507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T18:34:04+0000", 
                        "message": "God shave the Queen.", 
                        "id": "742635692445477", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Who thinks the death penalty should be restored for treason?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742067385835641", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/742067385835641", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.346633882148546.1073741826.300455573433044/555239027954696/?type=1", 
            "object_id": "555239027954696", 
            "created_time": "2014-07-14T14:47:36+0000", 
            "updated_time": "2014-07-15T18:34:04+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_742067385835641", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741044719271241", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741044719271241", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-15T01:01:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTU2NDc5NjUwMzc1NDcyMw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1564796503754723", 
                        "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-12T15:28:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_741044719271241", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TXpBM01qazVNVFEwT1Rnek9qRTBNRFV6T0RZeE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF5TXpBM01qazVNVFEwT1Rnek9qRTBNRFV6T0RZeE1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-15T01:01:53+0000", 
                        "message": "For\u00f0i\u00f0 \u00fei\u00f0 b\u00f6rnunum fr\u00e1 \u00feessu vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slega tr\u00faarofst\u00e6ki!!!", 
                        "id": "742307299144983", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAq2A6yWss4cS4z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140710%2FFRETTIR02%2F140719877%2FAR%2F0%2FAR-140719877.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \"\u00c1standi\u00f0 er skelfilegt\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4T1RJMU9EY3lOVEUyTkRVNU9qRTBNRFV6TWpRMU56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF3TXpBeU1EYzVNelExTlRBMU9qRTBNRFV3TXpNek9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-10T23:03:10+0000", 
                        "message": "island -israel :)", 
                        "id": "740302079345505", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T17:15:55+0000", 
                        "message": "V\u00e6li\u00f0  \u00ed  \u00feessum  manni.", 
                        "id": "741086159267097", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T20:56:01+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 heyr\u00f0ist ekkert  \u00ed Sveini R. \u00feegar piltunum \u00feremur var r\u00e6nt og \u00fear me\u00f0 h\u00f3fst \u00feessi atbur\u00f0ar\u00e1s. \u00dea\u00f0 heyr\u00f0ist heldur ekkert \u00ed \u00feessum manni \u00feegar flugskeytum var skoti\u00f0 af og til \u00e1 \u00cdsrael.", 
                        "id": "741160375926342", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T21:53:56+0000", 
                        "message": "\"Hamas chiefs are telling the people of Gaza to become human shields. Innocent civilian deaths provide good photo ops to incite even more vicious hatred against the Jews. Why don\u2019t these savages take their own advice?\n\nHamas has instructed Gaza residents to ignore text messages and phone calls urging them to evacuate buildings, in an apparent effort to increase its supply of \u201chuman shields.\u201d\n\n http://pamelageller.com/2014/07/idf-kills-gaza-jihadist-said-responsible-rocket-fire-tel-aviv.html/#sthash.CX0tKQIz.dpuf", 
                        "id": "741177612591285", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-14T07:56:14+0000", 
                        "message": "Sveinn? afhverju reynir \u00fe\u00fa  ekki frekar a\u00f0 for\u00f0a \u00feessu f\u00f3lki fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 vera eina v\u00f6rn Hamas hry\u00f0juverkamanna??? En vissulega \u00e1 \u00fea\u00f0 alla m\u00edna sam\u00fa\u00f0!!!", 
                        "id": "741925872516459", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740300529345660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740300529345660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-14T07:56:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-astandid-er-skelfilegt-/article/2014140719877", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-10T23:01:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_740300529345660", 
            "description": "Sveinn R\u00fanar Hauksson l\u00e6knir og forma\u00f0ur \u00cdsland-Palest\u00edna segir \u00e1standi\u00f0 skelfilegt. Hann telur \u00e1r\u00e1sirnar beinast gegn \u00f3breyttum borgurum til a\u00f0 vekja..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10342898_893344737346939_5653357215144435197_n.jpg?oh=eaef2bcf33b35ff8363e8f3b1227aa45&oe=55038A8A&__gda__=1429746284_164cdb3e1558499fd9d7b97baff1a1b8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTU2NDc5NjUwMzc1NDcyMw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1564796503754723", 
                        "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "812441528799125", 
                        "name": "\u00d6rn R\u00fanarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TnpReE9UVXlOVE0wT0RVeE9qRTBNRFV5T1RFd05UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TVRrNU1UVTVNalUxTnprM09qRTBNRFV5TURVeU56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T22:47:50+0000", 
                        "message": "\u00c9g fyrirl\u00edt m\u00faslima en z\u00edonista fj\u00f6ldamor\u00f0ingjana sem eru si\u00f0blindir me\u00f0 \u00f6llur fyrirl\u00edt \u00e9g \u00fat \u00ed hi\u00f0 \u00f3endanlega. \u00d3tr\u00faleg heimska kristinna a\u00f0 sty\u00f0ja \u00feessa mor\u00f0ingja sem senda mor\u00f0sveitir um allan heim og drepa \u00fe\u00e1 sem \u00feeim s\u00fdnist. Sj\u00e1lfir hata \u00feeir og fyrirl\u00edta kristi\u00f0 f\u00f3lk. \u00dea\u00f0 er ekki bar\u00e1ttu gegn mosku til framdr\u00e1ttar a\u00f0 sty\u00f0ja \u00feennan andskotans \u00f3f\u00f6gnu\u00f0.", 
                        "id": "741199159255797", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T15:16:16+0000", 
                        "message": "Ert \u00fe\u00fa ekki alveg h\u00e6fur \u00ed a\u00f0 fylgjast me\u00f0 umheimnum.....Kalli minn?", 
                        "id": "741546382554408", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T16:12:27+0000", 
                        "message": "\u00c9g tel mig nokku\u00f0 vel uppl\u00fdstan um hva\u00f0 raunverulega er \u00ed gangi L\u00edsa. \u00c9g hef l\u00edka augu \u00ed h\u00f6f\u00f0inu \u00feegar \u00fea\u00f0 \u00e1 vi\u00f0 og \u00fea\u00f0 er engin tr\u00faarvitleysa a\u00f0 rugla m\u00edna d\u00f3mgreind.", 
                        "id": "741569045885475", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T22:26:16+0000", 
                        "message": "Helga m\u00edn tr\u00fa er pers\u00f3nuleg reynsla sem \u00e9g skipti m\u00e9r ekkert af hj\u00e1 f\u00f3lki. \u00c9g vil bara a\u00f0 tr\u00fa f\u00f3lks og \u00f6llum opinberum stofnunum s\u00e9 haldi\u00f0 alfari\u00f0 a\u00f0skyldum. \u00deessi Tamini \u00fearna er strax farinn a\u00f0 heimta a\u00f0 \u00fatb\u00fain ver\u00f0i s\u00e9rst\u00f6k \"b\u00e6naherbergi\" \u00ed sk\u00f3lum, teki\u00f0 s\u00e9 tillit til ramadam og a\u00f0rir nemendur ver\u00f0i sviptir sv\u00ednakj\u00f6ti \u00ed m\u00f6tuneytum. Svona \u00feoli \u00e9g ekki. M\u00e9r skilst a\u00f0 allavega tveir sk\u00f3lar hafi l\u00e1ti\u00f0 undan var\u00f0andi sv\u00ednakj\u00f6ti\u00f0 \u00fe\u00f3 nemendur sem eru m\u00faslima \"tr\u00faar\" s\u00e9u teljandi \u00e1 fingum annarrar handar.", 
                        "id": "741734645868915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T22:37:35+0000", 
                        "message": "Hjartanlega samm\u00e1la \u00fev\u00ed Helga.", 
                        "id": "741741952534851", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "The difference between us is simple: We develop missile-defense systems to protect our citizens, while they use their citizens to protect their missiles. And this is what makes all the difference.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741178175924562", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741178175924562", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Prime Minister of Israel", 
                    "href": "https://www.facebook.com/IsraeliPM?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/IsraeliPM/photos/a.155541071127313.32231.124149704266450/893344737346939/?type=1", 
            "object_id": "893344737346939", 
            "created_time": "2014-07-12T21:55:51+0000", 
            "message": "\"The difference between us is simple: We develop missile-defense systems to protect our citizens, while they use their citizens to protect their missiles. And this is what makes all the difference.\"", 
            "updated_time": "2014-07-13T22:37:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_741178175924562", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD83u5HSIr-zgSp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FParisrioters.jpg", 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "name": "www.jihadwatch.org", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741721432536903", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741721432536903", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-13T22:02:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/wp-content/uploads/2014/07/Parisrioters.jpg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-13T22:02:38+0000", 
            "message": "http://www.jihadwatch.org/wp-content/uploads/2014/07/Parisrioters.jpg", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_741721432536903", 
            "description": "http://www.jihadwatch.org/wp-content/uploads/2014/07/Parisrioters.jpg"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741704172538629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741704172538629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-13T22:02:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-13T21:26:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_741704172538629", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TnpJeE16RXlOVE0yT1RFMU9qRTBNRFV5T0RnNU5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TnpJeE16RXlOVE0yT1RFMU9qRTBNRFV5T0RnNU5ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T22:02:21+0000", 
                        "message": "http://www.jihadwatch.org/wp-content/uploads/2014/07/Parisrioters.jpg", 
                        "id": "741721312536915", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/10442732_729453723779332_729453037112734_20130_2467_t.jpg?oh=8386b6346fe0d41d7462d8a71521d1be&oe=55405439&__gda__=1426283292_293e0d975f9ff19a8c1576a712b1566a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "NjQzMDI4NDk5MDg1ODA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-07-13T19:49:25+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "6 ya\u015f\u0131ndaki \u00e7ocuklara falaka", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TmpVMU9UTXlOVFF6TkRVek9qRTBNRFV5T0RBNU5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TlRVd05EQTFPRGczTXpNNU9qRTBNRFV5TmpVd05EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T15:24:00+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta grunnsk\u00f3li \u00ed Tyrklandi?", 
                        "id": "741550405887339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T19:04:18+0000", 
                        "message": "Miki\u00f0 v\u00e6ri \u00e9g til \u00ed a\u00f0 tala mannam\u00e1l vi\u00f0 svona dj\u00f6furlsins barna B\u00d6\u00d0LA", 
                        "id": "741639932545053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-13T19:49:25+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki einhver misskilningur eins og vant er,, au\u00f0vita er \u00feetta eina \u00e1stin sem \u00feeri \u00feekkja.   ala upp str\u00ed\u00f0smenn, ??", 
                        "id": "741655932543453", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-creative-a.akamaihd.net/hads-ak-xpa1/v/t42.1790-4/10528338_729453690446002_2009419749_n.mp4?oh=e0f38385085c10d22e7024e34e9575cb&oe=549EF55F&__gda__=1419721052_746891fbd4c663c6063adef94c72da5d", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741545129221200", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741545129221200", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:35", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=729453037112734", 
            "object_id": "729453037112734", 
            "created_time": "2014-07-13T15:13:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_741545129221200", 
            "description": "SEN\u0130N G\u0130B\u0130 KADININ CANI CEHENNEME! L\u00dcTFEN PAYLA\u015eALIM HERKES G\u00d6RS\u00dcN!"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741458345896545", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741458345896545", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-13T12:40:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-13T12:40:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_741458345896545"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6pCXxwyTeoDdV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FLeon-Richmond.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "UK police have nothing better to do than to arrest people who write anti-Islam comments on the...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741436722565374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741436722565374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-13T11:55:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/07/12/uk-police-have-nothing-better-to-do-than-to-arrest-people-who-write-anti-islam-comments-on-the-internet/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-13T11:55:00+0000", 
            "message": "http://www.barenakedislam.com/2014/07/12/uk-police-have-nothing-better-to-do-than-to-arrest-people-who-write-anti-islam-comments-on-the-internet/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_741436722565374", 
            "description": "A TEENAGER has been arrested after allegedly posting a 'racist' (What 'race' is Islam?) threat against a proposed new mega-mosque eyesore and Islamic Indoctrination Center on Facebook. Leon Richmon..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10302096_679349658808571_2424763275223859874_n.jpg?oh=42b480e60c7e546bf8ce7a33e0337437&oe=55331F2A&__gda__=1425690650_3a926a9282c9533db03d4ae76a57de28", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TVRZME1EVTVNalU1TXpBM09qRTBNRFV4T1Rrek5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TVRZME1EVTVNalU1TXpBM09qRTBNRFV4T1Rrek5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T21:09:05+0000", 
                        "message": "Enda eiga \u00feeir a\u00f0 ljuga a\u00f0 ekki-m\u00fasl\u00edmum.", 
                        "id": "741164059259307", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Hamas propaganda uses Hollywood!\n\nToday, July 11th, this photo was posted on a Facebook page called \"Palestine Photos\" with the writing: \"Israeli Air Force kills children in Gaza\". Truth is, this photo was taken from the Hollywood horror movie \"The Final Destination\" (also known as \"Final Destination 4\") from 2009.\n\nUnfortunately, this is just one of many examples of the photos used in these type of posts, and not just from Hollywood, but from the Syrian Civil War and other conflicts that has nothing to do with the Gaza Strip. FYI.\n\nPlease share and help expose the lies!\n\nOriginal post can be found here: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152135987565213&set=a.10151957957580213.1073741993.247425020212&type=1&theater", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741158152593231", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741158152593231", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Israel Under Fire", 
                    "href": "https://www.facebook.com/IsraelUnderFireLive?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/IsraelUnderFireLive/photos/a.270022616407946.61972.269844029759138/679349658808571/?type=1", 
            "object_id": "679349658808571", 
            "created_time": "2014-07-12T20:46:26+0000", 
            "message": "\"July 11th, this photo was posted on a Facebook page called \"Palestine Photos\" with the writing: \"Israeli Air Force kills children in Gaza\". Truth is, this photo was taken from the Hollywood horror movie \"The Final Destination\" (also known as \"Final Destination 4\") from 2009.\"", 
            "updated_time": "2014-07-12T21:09:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_741158152593231", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCPLH3_g42KE5l7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.l-a.no%2Fincoming%2Farticle189527.ece%2Falternates%2Fw1024c169%2Ffoto%25201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "F\u00f8ler seg truet av Taliban Norge", 
            "caption": "www.l-a.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741050112604035", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/741050112604035", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-12T20:42:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.l-a.no/nyheter/Foler-seg-truet-av-Taliban-Norge-189524.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TVRVM01qRTVNalU1T1RreE9qRTBNRFV4T1RjM05UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TVRVM01qRTVNalU1T1RreE9qRTBNRFV4T1RjM05UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T20:42:39+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er huggulegt hvernig \u00feessir ofbeldismenn komast upp me\u00f0 a\u00f0 h\u00f3ta endalaust. Hvers vegna eru \u00feeir ekki sendir heim me\u00f0 fr\u00edmerki \u00e1 afturendanum.", 
                        "id": "741157219259991", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-12T15:44:39+0000", 
            "message": "\u00deessi var T\u00falkur fyrir Norksuhermennina \u00ed Afganistan og \u00feegar hermennirnir f\u00f3ru heim \u00fe\u00e1 var\u00f0 \u00feessi a\u00f0 fl\u00fdja Afganistan \u00fear sem hann \u00e1tti yfir h\u00f6f\u00f0i s\u00e9r a\u00f0 ver\u00f0a drepinn, n\u00fa er hann h\u00e9r \u00ed Noregi og Talibanarnir h\u00e9r h\u00f3ta a\u00f0 taka hann af l\u00edfi.\n\nhttp://www.l-a.no/nyheter/Foler-seg-truet-av-Taliban-Norge-189524.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_741050112604035", 
            "description": "Organisasjonen Taliban Norge henger ut Faizullah Muradi som forr\u00e6der p\u00e5 sin nettside. De hevder Taliban vil henrette den tidligere kamptolken om han vender tilbake til hjemlandet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDxyagTgJmPeNC2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FxoiCYwoJKrE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islamic Rape Wave in Norway / Islamsk Voldtekt Epidemien i Norge", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF4TURRMk1EZ3lOakEwTkRNNE9qRTBNRFV4TnpreE5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelF3T1RRek5USTVNamd4TXpZd09qRTBNRFV4TmpFeU1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T10:33:43+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 \u00fearf \"a\u00f0 spyrja hvers vegna R\u00favfylkingingar\u00fatvarpi\u00f0 hefur aldrei teki\u00f0 upp afbrot m\u00faslima \u00ed n\u00e1grannal\u00f6ndunum \u00ed Speglinum e\u00f0a Kastlj\u00f3si e\u00f0a \u00ed s\u00e9r \u00fe\u00e6tti, sem vir\u00f0ist eiga a\u00f0 \u00feagga og a\u00f0 fara me\u00f0 sem eitthvert herna\u00f0arleyndarm\u00e1l vegna k\u00fagunar m\u00faslimana sj\u00e1lfra og ekki s\u00edst gr\u00fapp\u00eda sem telja sig handhafa sannleikans. Eitthva\u00f0 sem au\u00f0vita\u00f0 skiptir \u00fej\u00f3\u00f0ina miklu m\u00e1li a\u00f0 er r\u00e6tt til hl\u00edtar \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 vinstriflokkarnir hugsa s\u00e9r gott til gl\u00f3\u00f0arinnar me\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 atkv\u00e6\u00f0i innflytjenda, sem td. ver\u00f0a flj\u00f3tlega fleiri en 12,9% \u00f6rflokkurinn f\u00e9kk seinast.\"", 
                        "id": "740943529281360", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T11:54:02+0000", 
                        "message": "R\u00fav er eign almennings og \u00e1 \u00fear af lei\u00f0andi a\u00f0 vera \u00f3h\u00e1\u00f0ur fj\u00f6lmi\u00f0ill sem \u00e1 a\u00f0 endurspegla vilja almennings en ekki sj\u00f3narmi\u00f0 f\u00e1nennrar kl\u00edku.", 
                        "id": "740964785945901", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T15:20:42+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 stendur einnig \u00ed reglum \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi a\u00f0 vera \u00f3h\u00e1\u00f0, en hefur hinga\u00f0 til ekki sta\u00f0i\u00f0 sig sem sl\u00edkt. Hvar er svo umfj\u00f6llunin um a\u00f0 \u00feau l\u00f6nd sem m\u00fasl\u00edmar hafa flutt til og moskur hafa veri\u00f0 reistar eru \u00f6ll \u00ed alvarlegum vanda vegna \u00feeirra. \u00deau eru a\u00f0 reyna a\u00f0 losna vi\u00f0 \u00fe\u00e1 einnig \u00f6ll \u00feau skelfilegu samf\u00e9lagslegu vandam\u00e1l sem \u00feeim fylgja og g\u00edfurlegs kostna\u00f0ar.", 
                        "id": "741042202604826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-12T15:32:22+0000", 
                        "message": "\u00deessi \u00f3heyrilegi kostna\u00f0ur er a\u00f0 li\u00f0a Evr\u00f3pu \u00ed sundur og skapa meiri f\u00e1t\u00e6kt hj\u00e1 \u00feeim sem minst og \u00fe\u00e0 er \u00e9g ekki a\u00f0 tala um innflytjendur.", 
                        "id": "741046082604438", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/xoiCYwoJKrE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740943245948055", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740943245948055", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-12T15:32:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=xoiCYwoJKrE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-12T10:32:49+0000", 
            "message": "Hvar er umr\u00e6\u00f0an um \u00feessi vandam\u00e1l \u00ed Noregi, hvar er R\u00daV \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feessu, hvers vegna er \u00feessi \u00fe\u00f6ggun? Walid al-Kubaisi f\u00e6ddur sem m\u00fasl\u00edmi r\u00e6\u00f0ir \u00feetta en er talinn \u00f6fgama\u00f0ur af flestum m\u00fasl\u00edmum vegna \u00feess a\u00f0 hann gangr\u00fdni Islam og varar st\u00f6\u00f0ugt vi\u00f0 \u00feeirri \u00f3gn sem af \u00feeim safar. \u00deetta er fr\u00e9ttask\u00fdring fr\u00e1 CBS fr\u00e1 \u00e1rinu 2012 um \u00e1standi\u00f0 \u00ed Noregi.  \nhttps://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=xoiCYwoJKrE", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_740943245948055", 
            "description": "At least one member of Parliament, Andr\u00e9 Oktay Dahl of the Conservative Party, calls the situation \"critical\" and is brave enough to acknowledge that many of..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1095997_1412120029010610_1412119895677290_46108_390_t.jpg?oh=984952730a82ac3ff48ce92ff2bc5b4e&oe=5500D230&__gda__=1429385850_7297b2a684becbc1f82cf09486b5c85d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-07-12T10:41:00+0000", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hamas founder's son Stand With Israel", 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/722331_1412120012343945_2093097495_n.mp4?rl=513&vabr=285&oh=e44533af2ae15abf10f42cc07b45d458&oe=549F1420&__gda__=1419703036_a4051717a29042b9e4eb275694ea56e9", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740945332614513", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/740945332614513", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:43", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1412119895677290", 
            "object_id": "1412119895677290", 
            "created_time": "2014-07-12T10:41:00+0000", 
            "message": "Son Of One Of The Founders Of Hamas Stand With Israel ... he says; \"Hamas is terrorist organisation and it is our duty to protect Israel that seeks life over death, but Hamas Palestinian seek death over life ... Israel is the solution, not the problem ! \"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_740945332614513", 
            "description": "Son Of One Of The Founders Of Hamas Stands With Israel\n\nThe eldest son of Sheikh Hassan Yousef, a charismatic founding member of Hamas, Mosab Yousef makes his new found faith public and risks everything to expose the secrets of the extremist Islamic organization and reveals the amazing double life he lived trying to prevent the killing of innocents by working with Hamas\u2019 enemies.\n\nThe information Yousef supplied prevented dozens of suicide attacks and assassinations of Israelis, exposed numerous Hamas cells, and assisted Israel in hunting down many militants, including his own father. In March 2010, he published his autobiography titled Son of Hamas.\n\nSharing Is Caring\n\nYoutube link: http://youtu.be/oaptb1KxTcs"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739888526053527", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739888526053527", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-10T04:41:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-10T02:56:22+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?v=10154255706370012 J\u00e1 n\u00fa skil \u00e9g??? Ger\u00f0u \u00fea\u00f0 \"please\" seg\u00f0u \u00feetta aftur me\u00f0 paradisin : /", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739888526053527", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01T1RFNE16QTJNRFV3TlRRNU9qRTBNRFE1TmpjeU5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01T0RreE1qUXlOekU1T1RJeU9qRTBNRFE1TmpFMU5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-10T03:05:52+0000", 
                        "message": "Oh I just really got what Islam is.Islam is only killing non Muslims in order only to have sex with 70 virgins in the heaven.", 
                        "id": "739891242719922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-10T04:41:00+0000", 
                        "message": ":D", 
                        "id": "739918306050549", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739835199392193", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739835199392193", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-10T00:38:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTU4NDk1OTA3MTczNjI5Ng=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1584959071736296", 
                        "name": "Hafsteinn Bj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-10T00:09:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739835199392193", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01T0RRMk9EYzVNemt4TURJMU9qRTBNRFE1TlRJM016QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01T0RRMk9EYzVNemt4TURJMU9qRTBNRFE1TlRJM016QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-10T00:38:50+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=tk4uDNSPlXE&feature=share", 
                        "id": "739846879391025", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAuQFr6DmMkCZFo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-09-17-54-36_islam_burka_muslimska_sloja_niqab.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dansk Folkeparti f\u00f6resl\u00e5r sl\u00f6jf\u00f6rbud efter sommaren", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TnpnM01qUTJNRFl6TmpVMU9qRTBNRFE1TkRVM01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TmpjNE9EWTVOREEzT0RJMk9qRTBNRFE1TXpFd016VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-09T18:37:15+0000", 
                        "message": "Er h\u00e6gt a\u00f0 ni\u00f0url\u00e6gja konu meira en \u00feetta ,", 
                        "id": "739678869407826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-09T22:41:48+0000", 
                        "message": "Gerast hommi :D", 
                        "id": "739787246063655", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739201446122235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739201446122235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-09T22:41:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/NHnji", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T21:02:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739201446122235", 
            "description": "N\u00e4r Europadomstolen nyligen glasklart beslutade att Frankrikes sl\u00f6jf\u00f6rbud inte bryter mot n\u00e5gra m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter har b\u00e5de Norge, \u00d6sterrike och Danmark \u00f6ppnat f\u00f6r att komma att f\u00f6rbjuda helt\u00e4ckande sl\u00f6ja.\u00a0Dansk Folkeparti f\u00f6resl\u00e5r burkaf\u00f6rbud\u00a0efter sommaren."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739542552754791", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739542552754791", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-09T22:28:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-09T14:20:16+0000", 
            "message": "ofbeldi :(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739542552754791", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01Tnpnek5EVTVNemszTXpZM09qRTBNRFE1TkRRNU1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TlRZM09EZzVOREU0T1RJME9qRTBNRFE1TVRreE16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-09T15:18:54+0000", 
                        "message": "myndi nj\u00f2ta thess ad hengja thennan mann upp \u00ec dimmum og koldum kjallara og berja hann daglega fyrir ad vera svona mikill barnanidingur.", 
                        "id": "739567889418924", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-09T16:58:07+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6full \u00feyrfti n\u00fa a\u00f0 l\u00faskra allmennilega \u00e1 \u00feessum helv\u00edtis mannaumingja.", 
                        "id": "739625552746491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-09T20:20:23+0000", 
                        "message": "N\u00fa, b\u00f6rnin eru bara notu\u00f0 til a\u00f0 sk\u00edla s\u00e9r \u00e1 bakvi\u00f0 \u00ed \u00f3eir\u00f0um, sennilega er veri\u00f0 a\u00f0 her\u00f0a \u00feaug fyrir uppgiftina.", 
                        "id": "739731982735848", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-09T22:28:34+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "739783459397367", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaQImdIAlUYgz6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F07%2F23248180%2F1%2Ffullbredde%2F2268204.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Kurdistans spionsjef til VG: ISIL er en trussel mot Norge", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739661439409569", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739661439409569", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-09T18:16:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/kurdistans-etterretningssjef-til-vg-isil-er-en-trussel-mot-norge/a/23248178/", 
            "created_time": "2014-07-09T18:16:09+0000", 
            "message": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/kurdistans-etterretningssjef-til-vg-isil-er-en-trussel-mot-norge/a/23248178/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739661439409569", 
            "description": "- ISIL ikke bare er en trussel mot Kurdistan, men mot det internasjonale samfunn i sin helhet, inkludert Norge, sier etterretningssjefen i irakisk Kurdistan til VG."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/1896799_535963476511737_966272176_n.jpg?oh=262ebf6de934bc9ab9b9a3ac13b0ee52&oe=5532EEBC&__gda__=1425726604_d0fcdb43eaaf2eb0ebc242a2a66a21cc", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Stop Islamic Religion Now 2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpZeU5qQTVORFE1TkRVeU9qRTBNRFE0TmpJek9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpZeU5qQTVORFE1TkRVeU9qRTBNRFE0TmpJek9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T23:33:08+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3huggulegt a\u00f0 lesa bo\u00f0skap tr\u00faar \"Fri\u00f0arins\" svo ekki s\u00e9 meira sagt. Skil vel a\u00f0 \u00fe\u00fa viljir ekki hafa K\u00f3raninn heima hj\u00e1 \u00fe\u00e9r enda hef \u00e9g \u00fevilikan bifur \u00e1 a\u00f0 \u00e9g myndi \u00e6tla a\u00f0 honum fylgi eitthva\u00f0 hr\u00e6\u00f0ilega illt. F\u00e6 s\u00f6mu tilfinningu og \u00e9g f\u00e6 \u00feegar \u00e9g hugsa til b\u00e6na \u00feulunar Alla til d\u00fdr\u00f0ar \u00feegar \u00feeir sl\u00e1tra d\u00fdrunum. Sem \u00e9g tel vera b\u00f6lb\u00e6n fyrir ekki- m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "739262609449452", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739250576117322", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739250576117322", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T23:33:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=605417809566303&id=535962369845181", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T22:59:26+0000", 
            "message": "\"They keep telling us to read the Koran cause we know nothing about Islam, so I took the time to read some of it, this is what I found:\nMohammad further said\" wherever you find Christians and Jews kill all of them and rape their women\"\nIslamic Commandments Muslims Must Follow According To Allah in Koran\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739250576117322", 
            "description": "They keep telling us to read the Koran cause we know nothing about Islam, so I took the time to read some of it, this is what I found:\n \nMohammad further said\" wherever you find Christians and Jews kill all of them and rape their women\"\n Islamic Commandments Muslims Must Follow According To Allah in Koran:\n \n1- Thou shall Rape, Marry, and Divorce Pre-pubescent Girls. Koran 65:4\n 2- Thou shall have Sex Slaves and Work Slaves. Koran 4: 3, 4: 24, 5:89, 33: 50, 58: 3, 70: 30\n 3- Thou shall Beat Sex Slaves, Work Slaves, and Wives. Koran 4 : 34\n 4- Thou shall have 4 Muslims male witnesses to Prove a Rape. Koran 24: 13\n 5- Thou shall Kill those who insult Islam or Muhammad. Koran 33: 57\n 6- Thou shall Crucify and Amputate non-Muslims. Koran 8: 12 , 47: 4\n 7- Thou shall Kill non-Muslims to Guarantee Receiving 72 Virgins in Heaven. Koran 9: 111\n 8- Thou shall Kill anyone Who Leaves Islam. Koran 2: 217, 4: 89\n 9- Thou shall Behead non-Muslims. Koran 8:12 47: 4\n 10- Thou shall Kill AND be Killed for Islamic Allah. (Verse of the Sword) Koran 9: 5\n 11- Thou shall Terrorize non-Muslims. Koran 8: 12 , 8: 60\n 12- Thou shall Steal and Rob from non-Muslims. Koran Chapter 8 (Booty/Spoils of War)\n 13- Thou shall Lie to strengthen Islam. Koran 3 : 28 , 16: 106"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkCieQ3w_7HfCw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Government%2F2013%2FTech%2FFacebook-AFP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Facebook Exec to Headline Muslim Advocates' 'Countering Hate on the Internet' Dinner", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739260612782985", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739260612782985", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T23:28:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/NHl9p", 
            "created_time": "2014-07-08T23:28:45+0000", 
            "message": "\"Who exactly is Monika Bickert? As Head of Global Policy Management for Facebook, she is Facebook\u2019s speech police. So is it any wonder that groups like Muslim Advocates would be feting her? Muslim Advocates is an organization of Sharia enforcers, enforcers of the blasphemy laws under Sharia. According to the Investigative Project on Terrorism, in 2011 Khera wrote a letter, also signed by 57 Muslim and allied organizations, to then-Homeland Security Adviser John Brennan, demanding that he create \u201can interagency task force, led by the White House\u201d to \u201creview all counterterror trainers, so as to purge those that the Muslim organizations, which included many with Hamas and Muslim Brotherhood ties, found unacceptable.\u201d FBI trainers such as Islamic scholar Robert Spencer were summarily dropped.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739260612782985", 
            "description": "Increasingly, the war in the information battlespace is being waged outside the hallowed halls of the enemedia. The Islamic supremacist group Muslim Advocates has announced that its Annual Gala 2014 on May 3 will host an \u201constage conversation\u201d about \u201ccountering hate on the internet\u201d featuring Monika\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9ZQFEpj7krQwc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdestroyislamnow.files.wordpress.com%2F2014%2F07%2Fscoi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Supreme Court of India makes Shariah courts illegal", 
            "caption": "destroyislamnow.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739255936116786", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739255936116786", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T23:15:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://destroyislamnow.wordpress.com/2014/07/07/supreme-court-of-india-makes-shariah-courts-illegal/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T23:15:39+0000", 
            "message": "http://destroyislamnow.wordpress.com/2014/07/07/supreme-court-of-india-makes-shariah-courts-illegal/ :)))))))))", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739255936116786", 
            "description": "NEW DELHI - The Supreme Court of India has ruled that Shariah courts and Fatwas (rules made by Islamic scholars) are in violation of the Indian Constitution, and have no value under Indian law.Judg..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5Zdq4jmcG15be&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FOgpgWYM28-M%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Britains Lost Freedoms: \"Were Living in a Madhouse\" -- CBN News (US)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpVME1qSXlOemd6TmpJME9qRTBNRFE0TmpFd01qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpVd056ZzVORFV3TmpNME9qRTBNRFE0TmpBME1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T23:00:14+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 fara a\u00f0 halda r\u00e6\u00f0ur Helga.", 
                        "id": "739250789450634", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T23:02:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3huggulegt hva\u00f0 almenningur l\u00e6tur sig \u00feetta litlu va\u00f0a a\u00f0 \u00fev\u00ed er vir\u00f0ist. \u00dev\u00ed \u00fea\u00f0 er h\u00e1alvarlegt ef \u00fea\u00f0 missir tj\u00e1ningarfrelsi\u00f0.", 
                        "id": "739251689450544", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T23:04:54+0000", 
                        "message": "\u00c9g mun aldrei halda m\u00e9r saman e\u00f0a taka \u00fea\u00f0 \u00ed m\u00e1l a\u00f0 \u00e9g geti ekki kalla\u00f0 hvern sem m\u00e9r s\u00fdnist f\u00e1vita, f\u00edfl e\u00f0a anna\u00f0. F\u00f3lk er f\u00edfl.", 
                        "id": "739252559450457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T23:10:22+0000", 
                        "message": "\u00deetta ver\u00f0ur \u00fev\u00ed mi\u00f0ur eins og \u00fe\u00fa bendir \u00e1 Helga fyrsta skrefi\u00f0 og k\u00e6ruleysi dugar sammt \u00fea\u00f0 eykur \u00e1 vandan ...........hva\u00f0 svo. \u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 veita m\u00f3tspirnu gegn \u00feessu \u00e6givaldi sem m\u00fasl\u00edmar vi\u00f0ra\u00f0ast hafa. \u00c9g ver\u00f0 me\u00f0 \u00fe\u00e9r Karl \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 segja \u00fea\u00f0 sem m\u00e9r finnst hvort sem \u00e9g nota \u00feessi or\u00f0 e\u00f0a \u00f6nnur.......en \u00fevi mi\u00f0ur \u00fe\u00e1 gagnast \u00fea\u00f0 til l\u00edtils ef vi\u00f0 sitjum s\u00ed\u00f0an bara \u00ed fangelsi fyrir \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "739254222783624", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/OgpgWYM28-M?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739210322788014", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739210322788014", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T23:10:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=OgpgWYM28-M", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "ODEyNDQxNTI4Nzk5MTI1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "812441528799125", 
                        "name": "\u00d6rn R\u00fanarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T21:19:46+0000", 
            "message": "\"Britain's Lost Freedoms: \"We're Living in a Madhouse\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_739210322788014", 
            "description": "AIRED: 7 July 2014 Original Link & Story: http://www.cbn.com/cbnnews/world/2014/July/Britains-Lost-Freedoms-Were-Living-in-a-Mad-House/ --- www.discourseinst..."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739251239450589", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739251239450589", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T23:01:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T23:01:37+0000", 
            "message": "G\u00e5 in och gilla sidan och visa ert st\u00f6d\n https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=251195925080156&substory_index=0&id=244484865751262", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739251239450589"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739250006117379", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739250006117379", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T22:57:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T22:57:39+0000", 
            "message": "Amal Tamimi was added by Ingvar Vi\u00f0arsson on Monday \u00b7 \n\nAllir herna ad motmaela mosku alveg orugglega?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739250006117379"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQADgCvZ3et7M08h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa7.org%2Fpictures%2F486%2F486429.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "BBC Warns \u2013 Gaza Photos Aren't Really from Gaza", 
            "caption": "www.israelnationalnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739225639453149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739225639453149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T21:59:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bit.ly/1qGnt6T", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T21:59:03+0000", 
            "message": "\u201cOver the past week the hashtag #GazaUnderAttack has been used hundreds of thousands of times, often to distribute pictures claiming to show the effects of Israeli airstrikes on Gaza,\u201d the BBC wrote. \u201cA #BBCtrending investigation has found that many of these images are not from the latest conflict and not even from Gaza. Some date as far back as 2009 and others are from conflicts in Syria and Iraq.\u201d", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739225639453149", 
            "description": "Many of the graphic images being shared on social media are really from Syria or Iraq, finds the broadcaster."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDigJpzfIX46CDA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmadworldnews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fscabies-pictures-07.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "PUBLIC HEALTH CRISIS: Tuberculosis and Scabies are Crossing the Border Too!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpBNU1EVTVORFUwT0RBM09qRTBNRFE0TlRReU1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpBek9UVTVORFUxTXpFM09qRTBNRFE0TlRNMk5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T21:07:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eitt af \u00fevi sem ekki m\u00e1 r\u00e6\u00f0a \u00fe.e. hve miki\u00f0 af sj\u00fakd\u00f3mum fl\u00f3ttamenn/h\u00e6lisleitendur og innflytjendur flytja me\u00f0 s\u00e9r til landsins e\u00f0a landanna, miki\u00f0 af \u00feeim eru \"\u00fatdau\u00f0ir\" \u00e1 vesturl\u00f6ndum. \u00deetta er b\u00e6\u00f0i heilsufarslega og einnig efnahagslega mikil birg\u00f0i \u00e1 samf\u00e9l\u00f6gin. Er ekki n\u00f3gu mikil vandam\u00e1l fyrir svo ekki s\u00e9 veri\u00f0 a\u00f0 flytja inn fleiri s\u00e9r \u00ed lagi \u00feegar ekki er h\u00e6gt a\u00f0 sj\u00e1 almennilega fyrir \u00feeim \u00feegnum sem fyrir eru.", 
                        "id": "739203959455317", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T21:08:55+0000", 
                        "message": "J\u00c1 EN N\u00daNA ERU SV\u00cdAR HR\u00c6DIR HEIR\u00d0I \u00deA\u00d0 \u00cd FR\u00c9TTUM \u00cd DAG", 
                        "id": "739204859455227", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T21:16:47+0000", 
                        "message": "J\u00e1 esb stu\u00f0lar a\u00f0 \u00f6ryggi", 
                        "id": "739209059454807", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "madworldnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738715066170873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738715066170873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T21:16:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://madworldnews.com/public-health-crisis-tuberculosis-scabies-crossing-border/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T04:04:02+0000", 
            "message": "loki\u00f0 \u00edslandi svona sj\u00fagd\u00f3mar koma me\u00f0 muslimum fr\u00e1 afer\u00edku og austr landa pakkinu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738715066170873", 
            "description": "It has now been confirmed that forty cases of scabies \u2014 a highly contagious skin disease that is caused by a parasite \u2014 has been brought over into the Unit"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqP1ZcYOTwFBO4&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fn5Nu6EabQD8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Three Quran Verses Every Christian Should Know", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/n5Nu6EabQD8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739207602788286", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739207602788286", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T21:13:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=n5Nu6EabQD8&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T21:13:23+0000", 
            "message": "\"Christians can no longer afford to ignore Muhammad's teachings. In this short video, I present three Qur'an verses that every Christian should know.\"\nhttp://www.youtube.com/watch?v=n5Nu6EabQD8&feature=youtu.be", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_739207602788286", 
            "description": "http://www.answeringmuslims.com Christians can no longer afford to ignore Muhammad's teachings. In this short video, I present three Qur'an verses that every..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZt7hwAI-TAvbV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww2.clustrmaps.com%2Fcounter%2Findex2.php%3Furl%3Dhttp%3A%2F%2Fwww.brusselsjournal.com", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish Welfare State Collapses as Immigrants Wage War | The Brussels Journal", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TWpBek5qZ3lOemc0TmpjNE9qRTBNRFE0TlRNMU56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TVRrMk1ESXlOemc1TkRRME9qRTBNRFE0TlRJMk56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:51:13+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3hugguleg lesning svo ekki s\u00e9 meira sagt.   \"This is urgent. When enough people feel that the system is no longer working and that the social contract has been breached, the entire fabric of democratic society could unravel. What happens when the welfare state system breaks down, and there is no longer enough money to \u201cgrease\u201d the increasing tensions between immigrants and native Europeans? And what happens when people discover that their own leaders, through the EU networks and the Euro-Arab Dialogue described by Bat Ye\u2019or in her book \u201cEurabia,\u201d have been encouraging all these Muslims to settle here in the first place? There will be massive unemployment, and tens of millions of people will feel angry, scared and humiliated, betrayed by the system, by society and by their own democratic leaders.\"", 
                        "id": "739196022789444", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T21:03:02+0000", 
                        "message": "Og \u00edb\u00faum jar\u00f0ar mun v\u00e6ntanlega f\u00e6kka :(", 
                        "id": "739201896122190", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T21:06:19+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 sj\u00e1um um \u00fea\u00f0 djobb og gerum \u00fea\u00f0 vel :D", 
                        "id": "739203682788678", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.brusselsjournal.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738743829501330", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738743829501330", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T21:06:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.brusselsjournal.com/node/938", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T05:39:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738743829501330", 
            "description": "Swedish Welfare State Collapses as Immigrants Wage WarFrom the desk of Fjordman on Tue, 2006-03-28 21:49Last year I wrote an article about how Swedish society is disintegrating and is in danger of collapsing, at least in certain areas and regions. The country that gave us Bergman, ABBA and Volvo cou\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739202092788837", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739202092788837", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T21:03:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T21:03:22+0000", 
            "message": "HA HA HA AULAR", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739202092788837"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502943_796566977044454_796566740377811_32953_1171_t.jpg?oh=3e5c15e891bee3b4992197686ef7c829&oe=553FC730&__gda__=1426182945_1bab35fb9589fed3e3517b903edd3882", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "WATCH: Terrorists from Gaza tried to infiltrate Israel through the sea, but IDF troops stopped them.\n\nhttp://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4539871,00.html", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/10471237_796566930377792_1011883863_n.mp4?rl=345&vabr=192&oh=5a17dc4ec7a49b7d75f6dbde7f0e91b0&oe=549F290E&__gda__=1419699125_c3a37ff79197370a9eb377ebe672195b", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739197916122588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739197916122588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:49", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=796566740377811", 
            "object_id": "796566740377811", 
            "created_time": "2014-07-08T20:55:43+0000", 
            "updated_time": "2014-07-08T20:55:43+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_739197916122588", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGY-kM_fWxXqs8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnordenkorrespondentene.files.wordpress.com%2F2012%2F10%2Fceciliaogjohanna1.jpg%3Fw%3D1200", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dKvalitativ v\u00e4lf\u00e4rd f\u00f6r alla oavsett bakgrund\u201d?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TVRrMU5UYzVORFUyTVRVMU9qRTBNRFE0TlRJMk16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TVRjNU5qSTJNVEkwTkRFM09qRTBNRFE0TlRBeU5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 17, 
                                "offset": 18, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10151997020416875", 
                                "name": "Annelie Efternamn"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:10:50+0000", 
                        "message": "D\u00e4r har du den ju Annelie Efternamn :D", 
                        "id": "739179626124417", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:18:05+0000", 
                        "message": "Ja och v\u00e5r gemensamma flagg dag \u00e4r 23 mars \ud83d\ude03", 
                        "id": "739182506124129", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:18:42+0000", 
                        "message": "Men jag kan inte kopiera bilden.. Du kan v\u00e4l fixa en ? \ud83d\ude03", 
                        "id": "739182726124107", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:29:29+0000", 
                        "message": "Om du klickar p\u00e5 bilden och \u00f6ppnar den, s\u00e5 h\u00f6ger klickar du och \"spara som\" och du har den i din dator p\u00e5 sekunden, bara komma ih\u00e5g var du sparar den :D", 
                        "id": "739186536123726", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:30:08+0000", 
                        "message": "Men jag skall ta itu med det direkt n\u00e4r jag kommer ih\u00e5g det och har lust ;)", 
                        "id": "739186772790369", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:33:23+0000", 
                        "message": "Men jag har ingen data nu.. Sonen tog med den p\u00e5 sommarjobbet \ud83d\ude22", 
                        "id": "739188359456877", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T20:50:30+0000", 
                        "message": "Grabben m\u00e5ste ju vara i kontakt med v\u00e4rlden i jobbet med ;)", 
                        "id": "739195579456155", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "nordenkorrespondentene.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739158646126515", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739158646126515", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T20:50:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nordenkorrespondentene.wordpress.com/2012/10/31/kvalitativ-valfard-for-alla-oavsett-bakgrund/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T19:20:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739158646126515", 
            "description": "Ett flitigt diskuterat \u00e4mne under nordiska ministerr\u00e5dets session i Helsingfors var v\u00e4lf\u00e4rden. V\u00e4lf\u00e4rden \u00e4r inte n\u00e5got som g\u00e5r att ta f\u00f6rgivet menar m\u00e5nga politiker och pekar p\u00e5 de problem l\u00e4nderna..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739153392793707", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739153392793707", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T19:14:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T19:14:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_739153392793707"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgDiu8rVINfeKn&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FxkfKAz8l37U%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "PALESTINE undercover cameras, shocking footage from GAZA!! Must see", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/xkfKAz8l37U?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739151929460520", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739151929460520", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T19:10:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xkfKAz8l37U", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T19:10:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_739151929460520", 
            "description": "PALLYWOOD - so fitting! Just as Hollywood in California is renowned as the FAKE CAPITAL of the world in the business of ENTERTAINMENT, so \"PALLYWOOD\" has bec..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1394617_269736159867503_269734516534334_40621_275_t.jpg?oh=3c91610703e6a2376a2eaaffb1efbeda&oe=5539A687&__gda__=1425890011_a85123ca984c3259dd68cf9b3bd68263", 
            "updated_time": "2014-07-08T19:04:12+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u062a\u0632\u0648\u062c \u0628\u0639\u0631\u0648\u0633\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629", 
            "source": "https://fbcdn-video-k-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/1598789_269736153200837_1361967061_n.mp4?rl=428&vabr=238&oh=2820180306d7c9b23802afe9177c4cda&oe=549EFFCB&__gda__=1419713431_d3a3a983b2797bbd1bf600931233d3ae", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739150049460708", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739150049460708", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:22", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=269734516534334", 
            "object_id": "269734516534334", 
            "created_time": "2014-07-08T19:04:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_739150049460708", 
            "description": "\u062a\u0632\u0648\u062c \u0628\u0639\u0631\u0648\u0633\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0644\u064a\u0644\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCdEZrZ979NEwN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Famericannews.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fflagburning-300x300.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "BREAKING: US Citizens Arrested For Protesting Arrival Of Bus Full Of Illegals |", 
            "caption": "americannews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739147256127654", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739147256127654", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T18:54:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://americannews.com/breaking-us-citizens-arrested-for-protesting-arrival-of-bus-full-of-illegals/", 
            "created_time": "2014-07-08T18:54:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739147256127654", 
            "description": "BREAKING: US Citizens Arrested For Protesting Arrival Of Bus Full Of IllegalsAmerican News       July 7, 2014BREAKING: US Citizens Arrested For Protesting Arrival Of Bus Full Of Illegals2014-07-07T13:07:13+00:00     NewsAfter finding out that buses full of illegal immigrants were planned to be dropp\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738699172839129", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738699172839129", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T17:21:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T03:09:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_738699172839129", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek01TVRFMU1qZzJNVE13T0RVeE9qRTBNRFE0TkRBeE1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TmprNU5qTTVOVEExTnpRNU9qRTBNRFEzT0Rrd05qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T03:11:06+0000", 
                        "message": ":D", 
                        "id": "738699639505749", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T10:47:14+0000", 
                        "message": "D\u00e5rar", 
                        "id": "738936379482075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T13:23:11+0000", 
                        "message": "\u00c9g get ekki or\u00f0i\u00f0 hlusta\u00f0 \u00e1 \u00feessa dj\u00f6fulsins f\u00e1bj\u00e1na fyrir \u00f3gle\u00f0i. Eins rumskar inni \u00ed m\u00e9r mor\u00f0\u00e6\u00f0i \u00feegar \u00feetta helv\u00edti ruglar.", 
                        "id": "739025422806504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 9, 
                                "offset": 26, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10201674143398373", 
                                "name": "Karl L\u00f6ve"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T17:20:41+0000", 
                        "message": "\u00feekki f\u00edlinginn \u00fat og inn Karl L\u00f6ve :D", 
                        "id": "739115012797545", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T17:21:56+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 \u00feyrftum a\u00f0 hittast P\u00e1lmar \u00e1samt l\u00edkt \u00feenkjandi f\u00f3lki og skipuleggja m\u00f3ta\u00f0ger\u00f0ir.", 
                        "id": "739115286130851", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAuXXqohOIDKnHj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140708%2FFRETTIR02%2F707079941%2FAR%2F0%2FAR-707079941.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Segja b\u00farkubanni\u00f0 skilyr\u00f0i s\u00e1ttar", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739007909474922", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/739007909474922", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T12:37:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/segja-burkubannid-skilyrdi-sattar/article/2014707079941", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T12:37:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_739007909474922", 
            "description": "Mannr\u00e9ttindad\u00f3mst\u00f3ll Evr\u00f3pu telur fr\u00f6nsk l\u00f6g sem banna notkun b\u00farkna og n\u00edkab, bl\u00e6ja sem hylja andlit alveg utan augna, \u00e1 almannaf\u00e6ri ekki vera brot \u00e1..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10487258_730348600355329_4969612172797310932_n.jpg?oh=946135ebf90977a3723a95cbeb13fd28&oe=54FAA3DD&__gda__=1429104109_8bbd9c2d8ac1d05250cb0295d7ee1809", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamism", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00T1RNeU1EWTVORGd5TlRBMk9qRTBNRFE0TVRVek5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpRd01UTTJNVFk0TXpZMk9qRTBNRFEzT1RjeE1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:25:04+0000", 
                        "message": "Undrar vad veteraner ifr\u00e5n Vinterkriget i Finland har att s\u00e4ga om liknelsen ifr\u00e5n denna idiot i Riksdan ? Jag skulle gr\u00e4va fram gamla grejer och sl\u00e4cka ljusen i h\u00f6ghuset :D", 
                        "id": "738740136168366", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T10:29:24+0000", 
                        "message": "Han representerar muslimska br\u00f6draskapet... Han \u00e4r en gris", 
                        "id": "738932069482506", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Mehmet Kaplan, Milj\u00f6partiets gruppledare i riksdagen, j\u00e4mf\u00f6r svenska muslimer som g\u00f6r jihad i Syrien med svenskar som deltog i finska vinterkriget\n\n--> Dela g\u00e4rna och skriv om du har m\u00f6jlighet i kommentarsf\u00e4ltet hur medier hanterar denna avskyv\u00e4rda j\u00e4mf\u00f6relse fr\u00e5n en av v\u00e5ra folkvalda i riksdagen. <--\n\nAtt svenska muslimer \u00e5ker till Syrien f\u00f6r att g\u00f6ra jihad \u00e4r lika naturligt som att svenskar deltog i finska vinterkriget under 2:a v\u00e4rldskriget, menar Mehmet Kaplan, Milj\u00f6partiets gruppledare i riksdagen. \n\nMehmet Kaplan gjorde j\u00e4mf\u00f6relsen jihadister med svenskar i finska vinterkriget i ett  seminarium om \"islamofobi\" (!) anordnat av ABF och Fight Racism Now under Almedalsveckan. Ja Kaplan, \"islamofobin\" kommer definitivt att upph\u00f6ra i Sverige och i andra delar av v\u00e4rlden efter att du likst\u00e4ller jihadister i Syrien med soldater under finska vinterkriget...\n\nMer information via http://www.thelocal.se/20140702/green-mp\n\n--> Kaplan har tidigare varit presstalesman f\u00f6r Sveriges muslimska r\u00e5d och ordf\u00f6rande i Sveriges Unga Muslimer  samt startat upp den muslimska fredsr\u00f6relsen - Svenska Muslimer f\u00f6r Fred och R\u00e4ttvisa. <--\n\nRelaterat:\n\nMehmet Kaplan (MP) arrangerade ett seminarium i Riksdagens lokaler d\u00e4r islamisten Yvonne Ridley var inbjuden\nhttp://www.stoppabojkott.se/mehmet-kaplan-mp-arrangerade-ett-seminarium-i-riksdagens-lokaler-dar-islamisten-yvonne-ridley-var-inbjuden/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738737419501971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738737419501971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stoppa Bojkott Mot Israel", 
                    "href": "https://www.facebook.com/stoppaisraelbojkotter?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/stoppaisraelbojkotter/photos/a.556910717699119.1073741831.184824244907770/730348600355329/?type=1", 
            "object_id": "730348600355329", 
            "created_time": "2014-07-08T05:16:03+0000", 
            "updated_time": "2014-07-08T10:29:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_738737419501971", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrxqOzo7hxdoTb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fbilbrand_tensta-630x420.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fyra bilar i Helsingborg brann i anlagd Car-be-que", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpRNE9UWTJNVFkzTkRnek9qRTBNRFEzT1Rrek9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpReU1EUTJNVFk0TVRjMU9qRTBNRFEzT1RjMk16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:33:51+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feeir eru \u00ed logandi helv\u00edti sj\u00e1lfir.", 
                        "id": "738742046168175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T06:03:08+0000", 
                        "message": "Allt \u00ed einu fari\u00f0 a\u00f0 kalla Islamista \"n\u00e5gon\"... ???", 
                        "id": "738748966167483", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738741726168207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738741726168207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T06:03:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/NasRJ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T05:32:24+0000", 
            "message": "muslimar brena b\u00edla \u00ed sv", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738741726168207", 
            "description": "Fyra bilar brann p\u00e5 en parkeringsplats i Helsingborg under l\u00f6rdagskv\u00e4llen, uppger SvT p\u00e5 sin webbsida.\u00a0Enligt polisen framst\u00e5r det som att bilarna satts i brand av n\u00e5gon."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDt2-N5s0yyin6a&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi3.coventrytelegraph.net%2Fincoming%2Farticle7366479.ece%2Falternates%2Fs615%2Fdefendant.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Police Think Two Wanted Muslim Paedophiles May Be In Coventry", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738741116168268", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738741116168268", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T05:29:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/07/08/police-think-two-wanted-muslim-paedophiles-may-be-in-coventry/", 
            "created_time": "2014-07-08T05:29:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738741116168268", 
            "description": "Men wanted over sex offences could be in Coventry Jul 04, 2014 06:45\u00a0By\u00a0Sam Dimmer Police seek public's help to find Mohammed Abdul Kadir and Osman Hussain Abdurahman Mohammed Abdul Kadir is wanted..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738730699502643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738730699502643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T05:27:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T04:56:57+0000", 
            "message": "j\u00e6ja lj\u00f3tar fr\u00e9ttir \u00ed svt n\u00fana talibanar bor\u00f0a \u00fe\u00e1 sem ekki eru me\u00f0 \u00e1 \u00feeira l\u00ednu og n\u00fa veit eingin hva\u00f0 mun gerast \u00fearna \u00ed m\u00faslima skital\u00f6ndonum . gaman a\u00f0 vita hvort 365 og ruv seija fr\u00e1 \u00feessu \u00ed fr\u00e9ttum \u00e1 \u00edslandi", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_738730699502643", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpRd05Ea3lPRE0wT1RrM09qRTBNRFEzT1RjeU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpNeE16QTVOVEF5TlRneU9qRTBNRFEzT1RVMU1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T04:58:40+0000", 
                        "message": "B\u00edddu vi\u00f0 \u00e9ta \u00feeir mannakj\u00f6t en ekki sv\u00ednakj\u00f6t?", 
                        "id": "738731309502582", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:01:35+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta ger\u00f0u \u00feeir l\u00edka firir m\u00fahamed kom me\u00f0 s\u00ednar ken\u00edngar . og n\u00fana eru \u00feeir b\u00fanir a\u00f0 taka upp si\u00f0i og hr\u00e6\u00f0a anst\u00e6\u00f0ingin me\u00f0 a\u00f0 bor\u00f0a \u00fe\u00e1 .", 
                        "id": "738732389502474", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:03:16+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0i \u00feeim a\u00f0 g\u00f3\u00f0u e\u00f0a hitt \u00fe\u00f3 heldur!", 
                        "id": "738732836169096", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:04:02+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta eru sko villimenn allur haugurin", 
                        "id": "738733039502409", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:05:41+0000", 
                        "message": "J\u00e1 og ma\u00f0ur er kalla\u00f0ur rasisti bara fyrir a\u00f0 segja eitthva\u00f0 \"lj\u00f3tt\" um \u00feetta li\u00f0!", 
                        "id": "738733646169015", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:14:55+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fe\u00e1 eru alli rasistar sem seija satt um a\u00f0rar \u00fej\u00f3\u00f0ir sv\u00edar bor\u00f0a straum\u00edng se mer k\u00e6st s\u00edld og \u00faldin . \u00e6\u00e6\u00e6 n\u00fa var \u00e9g rasisti \u00e6\u00e6\u00e6 sory", 
                        "id": "738737082835338", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:24:08+0000", 
                        "message": "http://www.youtube.com/watch?v=sxefcCwgKNU", 
                        "id": "738739239501789", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:26:30+0000", 
                        "message": "j\u00e1 svona er \u00feetta l\u00edka h\u00e9r \u00ed sv . ef st\u00falkur fara inn \u00e1 muslima sv\u00e6\u00f0i \u00e1n sl\u00e6\u00f0u geta \u00fe\u00e6r lent \u00ed muslimum og m\u00f6rgum er nau\u00f0ga\u00f0 og a\u00e6rar bar\u00f0ar ni\u00f0ur .", 
                        "id": "738740396168340", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:27:16+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegt!", 
                        "id": "738740492834997", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsSPo8f0NIv-KB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FUyVYZEBVNPw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Australian Defence Forces and Islam - Bernard Gaynor Sydney 14 June 2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/UyVYZEBVNPw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738738192835227", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738738192835227", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T05:19:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=UyVYZEBVNPw&sns=fb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T05:19:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_738738192835227", 
            "description": "As a former army intelligence officer Bernard is concerned how Islam is portrayed in the ADF. Any fighting force which is denied the proper understanding of ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSC9KoPa7NffTT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.corren.se%2Fpublic%2Fimg%2F7125941%2F0704172532%2Fforsvarsminister-karin-enstrom%3Fw%3D790%26mode%3Dcrop%26scale%3Dboth%26anchor%3Dtopcenter", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Milit\u00e4rt st\u00f6d till polis kan beh\u00f6vas varje m\u00e5nad", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpNMk5qSTVOVEF5TURVd09qRTBNRFEzT1RZek1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TnpNMk5qSTVOVEF5TURVd09qRTBNRFEzT1RZek1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T05:12:01+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feetta er skandall. \u00deetta er li\u00f0i\u00f0 sem stj\u00f3rnar Reykjav\u00edk \u00ed dag, heimsku Reykv\u00edkingar!", 
                        "id": "738736629502050", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.corren.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738734829502230", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738734829502230", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T05:12:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.corren.se/nyheter/linkoping/militart-stod-till-polis-kan-behovas-varje-manad-7124903.aspx", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T05:08:05+0000", 
            "message": "polis f\u00e6r a\u00f0sto\u00f0 fr\u00e1 hernum \u00e1 n\u00e6stuni til a\u00f0 halda l\u00f6gum og reglum \u00ed sverge . j\u00e1 svona er sv \u00eddag . og \u00feetta vilja sumir f\u00f6\u00f0urlands svikarar f\u00e1 til \u00edslands nei takk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738734829502230", 
            "description": "\u2013 Hur operativ svensk milit\u00e4r ska vara vid en polisinsats m\u00e5ste avg\u00f6ras fr\u00e5n fall till fall, s\u00e4ger f\u00f6rsvarsministern."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASEOOuSma1R0Y8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FScreen-Shot-2014-07-06-at-6.33.21-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Bus Terror, \"Palestinian\" Muslims Ambush Bus in Israel - Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738726959503017", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738726959503017", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T04:46:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/video-bus-terror-palestinian-muslims-ambush-bus-israel.html/", 
            "created_time": "2014-07-08T04:46:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738726959503017", 
            "description": "Why isn\u2019t Obama\u2019s State Department rushing out a statement? Bus Ambush: This is How It Looks from Inside,\u201d Arutz Sheva, July 7, 2014 Rare video footage shows the panic inside an Egged 174 bus after driver was hit by a rock thrown through the window. The bus was ambushed by Arab terrorists armed with\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7CqwBrfVQCez5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3D8c6336c3-316f-f0b7-7e9a-69c324d10812%26imageFormat%3DiPad912px", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"De slog och slog\"", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738713126171067", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738713126171067", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T03:58:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/nyheter/de-slog-och-slog/", 
            "created_time": "2014-07-08T03:58:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738713126171067", 
            "description": "Med blodet forsande fr\u00e5n s\u00e5ren i huvudet s\u00e5g Linda, 18, hur fyra eller fem m\u00e4n sl\u00e4pade i v\u00e4g hennes j\u00e4mn\u00e5riga kompis Jenny. B\u00e5da flickorna misshandlades brutalt innan Jenny v\u00e5ldtogs. De slog med en batong i huvudet, jag var s\u00e4ker p\u00e5 att de ville d\u00f6da mig, s\u00e4ger Linda till Expressen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738712496171130", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738712496171130", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T03:56:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T03:56:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_738712496171130"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738695282839518", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738695282839518", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T02:55:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-08T02:55:15+0000", 
            "message": "ISLAM OG MUSLIMAR ERU PAKK", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_738695282839518"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAr2zPqhmIC5u6y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F33%2F733877.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "St\u00falkurnar komu limlestar til Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0ar", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TmpBd09UWXlPRFE0T1RVd09qRTBNRFEzT0RBNE1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TmpBd09UWXlPRFE0T1RVd09qRTBNRFEzT0RBNE1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-08T00:53:49+0000", 
                        "message": "\u00feetta er lygi !! Til hvers er veri\u00f0 a\u00f0 lj\u00faga \u00ed fr\u00e9ttum fr\u00e1 \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum ?? Er ekki n\u00f3g a\u00f0 lj\u00faga um \u00edslensk m\u00e1lefni ? :D", 
                        "id": "738600962848950", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738579082851138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738579082851138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-08T00:53:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/07/komu_limlestar_til_svithjodar/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-07T23:36:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_738579082851138", 
            "description": "60 s\u00f3malskar st\u00falkur \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0, sem l\u00e6knissko\u00f0un leiddi \u00ed lj\u00f3s a\u00f0 h\u00f6f\u00f0u veri\u00f0 umskornar, voru allar limlestar me\u00f0 \u00feeim h\u00e6tti \u00e1\u00f0ur en \u00fe\u00e6r komu \u00ed fyrsta sinn til Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0ar sem innflytjendur. Engu a\u00f0 s\u00ed\u00f0ur hefur m\u00e1li\u00f0 vaki\u00f0 umtal \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 um hvort meira s\u00e9 h\u00e6gt a\u00f0 gera til a\u00f0 hj\u00e1lpa \u00feessum st\u00falkum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502813_778334828873992_778334155540726_20990_1329_t.jpg?oh=18a39572cebf7a6b98e92412a6a9dba9&oe=5535CDD5&__gda__=1425632196_f00432e9d960f8752a28e12838bdd0c1", 
            "updated_time": "2014-07-07T12:10:23+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kjo dhun\u00eb ndaj kafsh\u00ebve nuk lejohet. K\u00ebta njer\u00ebz jan\u00eb n\u00eb humner\u00eb,", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TVRjeU5qSTJNakkxTVRFM09qRTBNRFEzTXpVd01qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TURrMU5qVXlPRGs1TkRneE9qRTBNRFEzTVRjNU56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-07T07:26:18+0000", 
                        "message": "uffffffff.... Cruel Bastards... Out with Them.........", 
                        "id": "738095652899481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-07T11:41:44+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins yfirgengileg grimmd.", 
                        "id": "738163442892702", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-07T12:10:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta hl\u00fdtur a\u00f0 vera Halal-sl\u00e1trun eins og M\u00fahame\u00f0 heitinn skipa\u00f0i fyrir um.", 
                        "id": "738172626225117", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-d-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10511046_778334802207328_12387060_n.mp4?rl=799&vabr=444&oh=f73d027e998f1495d4bcf183a5088376&oe=549F383F&__gda__=1419702453_d0f4f1e11edddd2eb2c1c35cf52516db", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738090626233317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738090626233317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "4:51", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=778334155540726", 
            "object_id": "778334155540726", 
            "created_time": "2014-07-07T07:05:20+0000", 
            "message": "muslimer", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_738090626233317", 
            "description": "Kjo dhun\u00eb ndaj kafsh\u00ebve nuk lejohet. K\u00ebta njer\u00ebz jan\u00eb n\u00eb humner\u00eb, vet\u00ebm ISLAMI mund t'i shp\u00ebtoj. Allahu na ruajt nga zullumqar\u00ebt. Amin!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiKT1P8hjDooE3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7627158.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000741150-y_xaWuz4kU.jpg%3Fupdated%3D040720140917", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "ISIL \u00f8delegger moskeer i Nord-Irak", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TVRZMk5EY3lPRGt5TXprNU9qRTBNRFEzTXpNNU1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTkRneE9UazVOakkzTlRFek9qRTBNRFEyTmpNMk5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T16:20:44+0000", 
                        "message": "\u00deeir ey\u00f0a hverjir \u00f6\u00f0rum \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 nota getna\u00f0arvarnir. \u00de\u00e1 velja \u00feeir frekar \u00feessa lei\u00f0.", 
                        "id": "737481999627513", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-07T07:29:25+0000", 
                        "message": "... \u00deeir eira engu.. L\u00e1tum \u00fe\u00e1 bara ey\u00f0ileggja hver annan.. \u00de\u00e1 \u00feurfum Vi\u00f0 ekki a\u00f0 sj\u00e1 um \u00fe\u00e1... L\u00e1tum \u00fe\u00e1 hafa n\u00f3g af vopnum \u00e1 b\u00e1\u00f0a b\u00f3ga, svo \u00feeir sj\u00e1i um a\u00f0 hreinsa sig og a\u00f0ra l\u00edka, Burt \u00far Ver\u00f6ldinni .... \u00d3\u00feverra li\u00f0i\u00f0 s\u00e9r um \u00feetta sj\u00e1lft... grrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr", 
                        "id": "738096519566061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-07T11:51:44+0000", 
                        "message": "hahaha... Helga Bj\u00f6rk... Vonandi fatta \u00feeir a\u00f0 \u00feeir eru g\u00fagu og gaga.. \u00de\u00e1 gerum vi\u00f0 l\u00f6ndin \u00feeirra a\u00f0 Einu St\u00f3ru Ge\u00f0sj\u00fakrah\u00fasi, og mokum \u00ed \u00fe\u00e1, r\u00f3andi ge\u00f0lyfjum, svo \u00feeir, dingli um og viti ekki \u00ed \u00feennan heim n\u00e9 annan... \u00deannig v\u00e6ru \u00feeir Bezt Geymdir, ef ekki \u00e1 Vonda Sta\u00f0num.. \u00deeir eru reyndar a\u00f0 koma s\u00e9r \u00feanga\u00f0 sj\u00e1lfir... Vi\u00f0 segjum Vonda Fer\u00f0 .. ;) .. :)", 
                        "id": "738166472892399", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737009769674736", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737009769674736", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-07T11:51:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/ISIL-odelegger-moskeer-i-Nord-Irak-7628744.html#.U7g0C_mSxBk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T17:23:46+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er alltaf eitthva\u00f0 gott \u00ed sumu.  N\u00fana ei\u00f0ileggja \u00feeir Moskurnar \u00ed Nor\u00f0ur \u00cdrak.\nhttp://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/ISIL-odelegger-moskeer-i-Nord-Irak-7628744.html#.U7g0C_mSxBk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_737009769674736", 
            "description": "Jihadistene i ISIL er ikke n\u00e5dige med dem som ikke deler deres ideologi. En rekke muslimske helligdommer er jevnet med jorden i og rundt storbyen Mosul nord i Irak."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPKYHx0Bisldjk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4XUub1no1qw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "The Third Jihad - Radical Islam's Vision for America - (A Clarion Project Film)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek00TURrM05UTTJNak15TmpJMk9qRTBNRFEzTVRnME1qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTXpnNE1qRTVOak0yT0RreE9qRTBNRFEyTkRnNU1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T12:15:25+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er full \u00e1st\u00e6\u00f0a fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 fylgjst vel me\u00f0 \u00f6llu innra starfi f\u00e9laga m\u00faslima h\u00e9r \u00e1 Vesturl\u00f6ndum. Ekki s\u00edst \u00feeirra sem halda \u00fev\u00ed fram a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u eing\u00f6ngu fri\u00f0samir. \u00dea\u00f0 \u00fair og gr\u00fair af \u00f6fgam\u00f6nnum inn \u00e1 me\u00f0al \u00feeirra, sem la\u00f0a ungmenni \u00fat \u00ed hry\u00f0juverk gegn skotm\u00f6rkum \u00e1 Vesturl\u00f6ndum.", 
                        "id": "737388219636891", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-07T07:33:41+0000", 
                        "message": ".. \u00dea\u00f0 eru 1500 milj\u00f3nir M\u00faslima \u00e1 Jar\u00f0r\u00edki.. Af \u00feeim eru ca 150 milj\u00f3nir, Ofst\u00e6kisli\u00f0... \u00deau \u00e6ttu a\u00f0 vera N\u00f3g, fyrir okkur a\u00f0 skinja H\u00e6ttuna.. \u00deeir, sem fara hlj\u00f3\u00f0lega og l\u00e1ta l\u00edfi\u00f0 \u00e1 s\u00e9r bera eru H\u00e6ttulegastir.. \u00deeir senda hina \u00fat a\u00f0 G\u00f3la, \u00c6pa og Sprengja sig \u00ed loft upp, \u00ed nafni Gu\u00f0s .....\u00faffffff", 
                        "id": "738097536232626", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4XUub1no1qw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737365839639129", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737365839639129", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-07T07:33:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4XUub1no1qw#t=118", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T11:07:35+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=4XUub1no1qw#t=118", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_737365839639129", 
            "description": "(http://www.clarionproject.org) The Third Jihad is a film that exposes the threat that Islamic extremism poses to the American way of life. In 1988, the FBI ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738093586233021", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738093586233021", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-07T07:16:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-07T07:16:51+0000", 
            "message": "slepi\u00f0 hundonum og l\u00e1ti\u00f0 \u00fe\u00e1 b\u00edta muslima eins miki\u00f0 og \u00feeir vilja . muslimer eru hunda hatarar og n\u00ed\u00f0st \u00e1 hundum eins og \u00feeir gera \u00e1 konum l\u00edka. .l\u00e1ti\u00f0 hundana g\u00e1nga lausa", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_738093586233021"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738087582900288", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/738087582900288", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-07T06:58:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-07T06:58:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_738087582900288"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737575099618203", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737575099618203", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T20:39:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T19:20:07+0000", 
            "message": "Hver hvers vegna tw\u00edstra\u00f0i einhver/eitthva\u00f0 ver\u00f6ldini \u00ed margar \u00fej\u00f3\u00f0ir og l\u00f6nd \u00e1 s\u00ednum t\u00edma?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_737575099618203", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTmpFeE56QTJNamd4TWpBNU9qRTBNRFEyTnpreE5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTmpFeE56QTJNamd4TWpBNU9qRTBNRFEyTnpreE5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T20:39:11+0000", 
                        "message": "Ertu a\u00f0 tala um s\u00f6guna af Babelsturninum \u00far \u00fej\u00f3\u00f0s\u00f6gum Hebrea?", 
                        "id": "737611706281209", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737221102986936", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737221102986936", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T04:21:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T02:20:51+0000", 
            "message": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10201369769366510&id=1842194786", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_737221102986936", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTWpVM01qTTJNekUyTmpVMk9qRTBNRFEyTWpBME9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTWpVM01qTTJNekUyTmpVMk9qRTBNRFEyTWpBME9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T04:21:39+0000", 
                        "message": "Hegla Bj\u00f6rk... \u00de\u00fa ert Hvorki Rasisti e\u00f0a Fasisti.. \u00deeir eru \u00fea\u00f0 og Samvizkulausir N\u00ed\u00f0ingar l\u00edka .....", 
                        "id": "737257236316656", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4yp3OIRRKFWD4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F52%2F752150.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Talibanar kveiktu \u00ed ol\u00edub\u00edlum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTWpReE5EZzVOalV4TlRZME9qRTBNRFEyTVRjek16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTVRjME9EUTVOalU0TWpJNE9qRTBNRFEyTURVM01qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T00:15:20+0000", 
                        "message": "sama fr\u00e4ett og eldmindin 1oo t\u00e1nkb\u00edlat brendir", 
                        "id": "737174849658228", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T03:28:50+0000", 
                        "message": "\u00deetta var kannski \u00c1ram\u00f3tabrenna samkv\u00e6mt Talibaniska t\u00edmatalinu?", 
                        "id": "737241489651564", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737173072991739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737173072991739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T03:28:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/05/talibanar_kveiktu_i_oliubilum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T00:12:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_737173072991739", 
            "description": "Uppreisnarmenn \u00far r\u00f6\u00f0um talibana kveiktu \u00ed um 200 ol\u00edub\u00edlum \u00ed Afganistan \u00ed dag. Ol\u00edub\u00edlarnir, sem voru \u00ed eign NATO, \u00e1ttu a\u00f0 a\u00f0sto\u00f0a bandar\u00edska herinn \u00ed landinu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpYPuO5Sjk9_iv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341922%2F34192256%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Jeg f\u00f8ler meg ikke trygg", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTWpFd01qWXlPVGc0TURJd09qRTBNRFEyTVRFeE9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTkRJMk5qQTJNems1TnpFNU9qRTBNRFEwT1Rjek9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T18:09:50+0000", 
                        "message": "Hef\u00f0i ekki veri\u00f0 vi\u00f0 h\u00e6fi a\u00f0 sl\u00e1 upp pylsupart\u00fd fyrir framan moskuna og bj\u00f3\u00f0a hann velkominn \u00ed samf\u00e9lagi\u00f0 \u00e1 n\u00fdjan leik?", 
                        "id": "736426606399719", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T18:14:06+0000", 
                        "message": "Ja kanski en \u00e9g held bara a\u00f0 engin t\u00edmi a\u00f0 gefa honum a\u00f0 \u00e9ta lengur hann getur bara \u00e9ti\u00f0 Allah.", 
                        "id": "736430079732705", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T18:16:20+0000", 
                        "message": "J\u00fa, j\u00fa, me\u00f0 sm\u00e1 gr\u00edsafitu og \u00f6rl\u00edtinn \u00f6lsopa til a\u00f0 kyngja pylsunni ni\u00f0ur.", 
                        "id": "736431746399205", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T02:15:31+0000", 
                        "message": "Yfir hverju var hann a\u00f0 v\u00e6la?", 
                        "id": "736713763037670", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T20:41:38+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var einhver sem r\u00e9\u00f0ist \u00e1 karlinn og n\u00fana er hann hr\u00e6ddur.", 
                        "id": "737082213000825", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T01:46:26+0000", 
                        "message": "Jamm \u00e9g held a\u00f0 einhver hafi r\u00e1\u00f0ist \u00e1 hann me\u00f0 exi so what i dont give a shit.", 
                        "id": "737210262988020", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736420336400346", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736420336400346", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T01:46:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/innenriks/imam/fredagsbonnen/nehmat_ali_shah/34191707/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTQ3NDcyNjY1OTQ0OTUxNQ==", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1474726659449515", 
                        "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T17:52:49+0000", 
            "message": "H\u00e9r er svo helv\u00edtis v\u00e6lukj\u00f3inn ....Bara burt me\u00f0 hann og Allah.\nhttp://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/innenriks/imam/fredagsbonnen/nehmat_ali_shah/34191707/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736420336400346", 
            "description": "Imam Nehmat Ali Shah ledet sin f\u00f8rste fredagsb\u00f8nn etter drapsfors\u00f8ket."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqT959QTSghm88&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F76069000%2Fjpg%2F_76069722_76069409.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Charges over Lahore 'honour killing'", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737197702989276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737197702989276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T01:16:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-asia-28174736", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T01:16:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_737197702989276", 
            "description": "A Pakistani court in Lahore charges five men for the murder of a woman who was beaten to death for marrying without their consent."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737171929658520", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737171929658520", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T01:15:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T00:09:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_737171929658520", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTVRrM05EQTVOalUxT1RjeU9qRTBNRFEyTURrek1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTVRnMU5UTTJNekl6T0RJMk9qRTBNRFEyTURjek1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T00:41:44+0000", 
                        "message": "\u00deessi \u00fer\u00e6lahaldarasv\u00edn og barnan\u00ed\u00f0ingar!", 
                        "id": "737185536323826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201565922868637", 
                            "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T01:10:14+0000", 
                        "message": "Hryllingur", 
                        "id": "737196202989426", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T01:13:53+0000", 
                        "message": "\u00c6tli \u00feetta s\u00e9u \u00cdslandsvinir ???? \u00c9g s\u00e1 a\u00f0 einhver leikari v\u00e6ri \u00e1 \u00cdslandi og \u00fe\u00e1 var hann or\u00f0in \u00cdslandsvinur svo \u00feessir g\u00e6tu veri\u00f0 \u00fea\u00f0 l\u00edka :)", 
                        "id": "737197042989342", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-06T01:15:14+0000", 
                        "message": "j\u00e1 eru \u00fea\u00f0 ekki allir sem koma \u00e1 klakan \u00edslandsvinit m\u00e9r hefur heirst \u00fea\u00f0", 
                        "id": "737197409655972", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQ__fAQk0Pifn_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fapi.vgtv.no%2Fimages%2Fid%2F84xxx%2F695%2Fw1280h720c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dramatiske bilder: Flere hundre tankbiler slukt av flammer", 
            "source": "http://v01s01.stream.fasthost.no/vgtv/streaming/compressed/84695/1280_720_3500.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737173802991666", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737173802991666", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-06T00:13:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vgtv.no/#!/video/84695/dramatiske-bilder-flere-hundre-tankbiler-slukt-av-flammer", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-06T00:13:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_737173802991666", 
            "description": "Talibanske oppr\u00f8rere satt fyr p\u00e5 hundretalls tankbiler utenfor den Afghanske hovedstaden Kabul."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpLtXJ2WAx-DEg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ffvn.mnocdn.no%2Fsiste_artikler%2Farticle2635447.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Ftumyr5.jpg%3Fupdated%3D050720141703", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Kleppe terget p\u00e5 seg muslimene", 
            "caption": "www.fvn.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737144902994556", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737144902994556", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T23:08:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.fvn.no/lokalt/kristiansand/Kleppe-terget-pa-seg-muslimene-2635453.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T23:08:17+0000", 
            "message": "\u00c9g er ekki me\u00f0 \u00e1skrift \u00e1 bl\u00f6\u00f0in h\u00e9r svo \u00e9g get ekki lesi\u00f0 \u00feessa grein en n\u00fa vill f\u00f3lk a\u00f0 Nor\u00f0menn ver\u00f0i ekki ISLAM.\nhttp://www.fvn.no/lokalt/kristiansand/Kleppe-terget-pa-seg-muslimene-2635453.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_737144902994556", 
            "description": "Vidar Kleppe (Dem) holdt appell under Sians arrangement p\u00e5 torvet. Etterp\u00e5 ble han konfrontert av flere provoserte muslimer."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQ__fAQk0Pifn_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fapi.vgtv.no%2Fimages%2Fid%2F84xxx%2F695%2Fw1280h720c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Dramatiske bilder: Flere hundre tankbiler slukt av flammer", 
            "source": "http://v01s01.stream.fasthost.no/vgtv/streaming/compressed/84695/1280_720_3500.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737126389663074", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737126389663074", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T22:29:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vgtv.no/#!/video/84695/dramatiske-bilder-flere-hundre-tankbiler-slukt-av-flammer", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T22:29:16+0000", 
            "message": "Sj\u00e1i\u00f0 \u00feetta.\nhttp://www.vgtv.no/#!/video/84695/dramatiske-bilder-flere-hundre-tankbiler-slukt-av-flammer", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_737126389663074", 
            "description": "Talibanske oppr\u00f8rere satt fyr p\u00e5 hundretalls tankbiler utenfor den Afghanske hovedstaden Kabul."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnBB200VfW6kxL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7624759.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2F0207midtoestenweb-99wwA94czF.jpg%3Fupdated%3D020720141153", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Grensene kan bli trukket opp p\u00e5 nytt i Midt\u00f8sten", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737010529674660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/737010529674660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T17:25:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/spesial/Grensene-kan-bli-trukket-opp-pa-nytt-i-Midtosten-7624678.html#.U7g0uvmSxBk", 
            "created_time": "2014-07-05T17:25:44+0000", 
            "message": "http://www.aftenposten.no/spesial/Grensene-kan-bli-trukket-opp-pa-nytt-i-Midtosten-7624678.html#.U7g0uvmSxBk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_737010529674660", 
            "description": "Kurdistan, Den alawittiske republikken, Baluchistan, Puntland og Kyrenaika. Er dette nye navn p\u00e5 stater i Midt\u00f8sten og Nord-Afrika som vi m\u00e5 l\u00e6re oss i l\u00f8pet av de neste ti\u00e5rene?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhIAbpHfZDpQjM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F05%2F23247453%2F1%2Ffullbredde%2Fnic6346128_jpgan_ima_703.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "ISIL-leder i f\u00f8rste video: - Adlyd meg", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736977526344627", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736977526344627", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T17:00:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/isil-leder-i-foerste-video-adlyd-meg/a/23247440/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0zTURBeU5UYzVOamMxTkRVMU9qRTBNRFExTnprMk5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yT1Rnek5UTTJNelEwTURJMk9qRTBNRFExTnpjM01URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T16:28:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er gott a\u00f0 vita hvernig mann skrattinn l\u00edtur \u00fat svona ef ma\u00f0ur skildi m\u00e6ta honum.", 
                        "id": "736983536344026", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T17:00:54+0000", 
                        "message": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/07/04/vill-stofna-osjalftaedisflokkinn-sameina-island-og-noreg-og-skrifa-undir-nyja-sattmala/?fb_comment_id=fbc_726364624071364_726516767389483_726516767389483#f3e1877f6c   \u00deessi vill mosku me\u00f0 \u00f6llum r\u00e1\u00f0um en r\u00f6flar um verndun \u00edslenskar menningar \u00ed a\u00f0ra", 
                        "id": "737002579675455", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T16:16:01+0000", 
            "message": "H\u00e9r kemur eitt sem \u00fei\u00f0 \u00e6ttu\u00f0 a\u00f0 sko\u00f0a vel.\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/isil-leder-i-foerste-video-adlyd-meg/a/23247440/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736977526344627", 
            "description": "I sin f\u00f8rste offentlige opptreden noensinne, ber ISIL-leder Abu Bakr al-Baghdadi om at alle muslimer adlyder ham."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10390384_10152125747736875_2297257370129246891_n.jpg?oh=9d24547419e576dd06d8428841189ca3&oe=552E0680&__gda__=1429287295_bc82d36e23281ffe4617bde36b69ba62", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NjQzMDI4NDk5MDg1ODA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yT1RRMU5qSTVOamd4TVRVd09qRTBNRFExTnpJMU5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yT1RRMU5qSTVOamd4TVRVd09qRTBNRFExTnpJMU5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T15:02:40+0000", 
                        "message": "\u00fearna er \u00feessu r\u00e9tt l\u00fdst, \u00fer\u00f3un Muslima, \u00feeir eru enn vi\u00f0 forn\u00f6ld", 
                        "id": "736945629681150", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736822609693452", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736822609693452", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T15:02:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152125747736875&set=gm.736822609693452&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152125747736875", 
            "created_time": "2014-07-05T08:45:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_736822609693452", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }
    ]
}