{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1403653266&__paging_token=enc_Aezg_VSFbCLndpgPzDedh_k4sI3WcM24nbGyVjYUWv2iw12dJ4Hcq7cGpYuifjUITwkt3wF-v9j6S0y5ydJOYVNDFfXlg0ge2tMc8B-3UfCyZQ", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AeyVcRmTE_noRh4Xsxe_IHTP8MU6l03CJPK7IWAdqMEI3zyK-HCy3vlr7iLBjebPlllTy-HM0E-3LcbJIvRCWpMKu2MLohND_JyyUAMbRO83Yw&since=1404564889&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCgPvtRPVp31ZCP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F05%2F23247354%2F1%2Ffullbredde%2FMohammed_Badie.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islamistleder d\u00f8mt til livstid i fengsel i Egypt", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yT0RrMk9EVTVOamcyTURJM09qRTBNRFExTmpRNE9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yT0RrMk9EVTVOamcyTURJM09qRTBNRFExTmpRNE9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T12:54:49+0000", 
                        "message": "\"Vesalings\" ma\u00f0urinn fl\u00fdr svo til \u00cdslands eftir a\u00f0 hafa tapa\u00f0 vegabr\u00e9finu s\u00ednu \u00ed Norr\u00e6nu -e\u00f0a bara \u00ed flugv\u00e9linni. Svo \u00fe\u00fd\u00f0ir ekki a\u00f0 v\u00edsa honum til s\u00edns heima \u00fear sem hann \u00e1 dau\u00f0ad\u00f3m yfir h\u00f6f\u00f0i s\u00e9r. \u00de\u00e1 fara menn(\u00cdsland Palest\u00edna, samf\u00f3\u00edstar ofl mannr\u00e9ttindaeitthva\u00f0..)  a\u00f0 gelta fyrir framan Innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 til a\u00f0 hann ver\u00f0i ekki sendur aftur til Noregs e\u00f0a \u00cdtal\u00edu \u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 er vo\u00f0inn v\u00eds. N\u00fa ef ekkert af \u00feessu dugar \u00fe\u00e1 bara st\u00fatar hann einhverjum til a\u00f0 komast \u00ed \u00edslenskt fangelsi. -e.t.v. Litla Hraun til a\u00f0 byrja me\u00f0 -veeesalings mennirnir sem fl\u00fdja hinga\u00f0 yfir h\u00e1lfan hn\u00f6ttinn til a\u00f0 deyja h\u00e9r \u00ed \u00feeim l\u00f6ndum sem \u00feeir hata svo heitt og innilega.", 
                        "id": "736896859686027", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736879763021070", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736879763021070", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T12:54:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/egypt/islamistleder-doemt-til-livstid-i-fengsel-i-egypt/a/23247334/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T12:12:07+0000", 
            "message": "Sj\u00e1i\u00f0 \u00feetta d\u00e6mdur til dau\u00f0a 2 sinnum og svo n\u00fana \u00ed l\u00edfst\u00ed\u00f0arfankelsi.\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/egypt/islamistleder-doemt-til-livstid-i-fengsel-i-egypt/a/23247334/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736879763021070", 
            "description": "En egyptisk domstol har d\u00f8mt lederen av det muslimske brorskap Mohammed Badie og 36 andre til livstid i fengsel, if\u00f8lge en TV-kanal. Badie er fra tidligere d\u00f8mt til d\u00f8den."
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAXBbNgneNEICzy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fidiot1.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Abu Waleed lever af socialhj\u00e6lp fra \u201dde vantro\u201d. Imens arbejder han for en islamisk stat, hvor...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yT0RRME5qVXpNREkwTlRneE9qRTBNRFExTlRVM01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTXpRMU1EUTVOelF4TWpBNE9qRTBNRFEwT0RZek16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T15:05:31+0000", 
                        "message": "Hvar m\u00e1 sk\u00edta \u00fearna ?", 
                        "id": "736345049741208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T08:59:35+0000", 
                        "message": "\u00feetta er islam og kr\u00f3knefur og sverrir seija a\u00f0 muslimar er gott f\u00f3lk", 
                        "id": "736825823026464", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T10:21:48+0000", 
                        "message": "hafa \u00feeir ekki gleymt Gu\u00f0i ,,, hva\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem \u00feeir d\u00fdrka, hver er bo\u00f0skapur \u00feeirra .", 
                        "id": "736844653024581", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735773079798405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735773079798405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T10:21:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/ikke-muslimer-skal-boje-sig-for-muslimer/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T12:02:59+0000", 
            "message": "\"En kristen skal altid \u00e5bne sit hus for en muslim, betjene ham, give ham sin seng og selv sove p\u00e5 gulvet. De m\u00e5 godt have kirker, men m\u00e5 ikke ringe med kirkeklokkerne. De m\u00e5 ikke g\u00e5 p\u00e5 fortovet, men skal g\u00e5 midt p\u00e5 vejen. Og de skal ride p\u00e5 muldyr (det er ligesom lidt ude af trit med udviklingen siden Muhammed).\n\nIkke-muslimer i en muslimsk stat kaldes dhimmi\u2019er. Hvis dhimmi\u2019er vil leve i fred i en islamisk stat, m\u00e5 de betale en s\u00e6rlig skat, kaldet jiziya. Det giver dem adgang til beskyttelse fra de muslimske magthavere.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735773079798405", 
            "description": "Tanker, som vi i Vesten har affejet som ren galskab, er nu ved at blive uhyggeligt konkrete. I Irak og Syrien har organisationen ISIS udr\u00e5bt en islamisk stat. Og ISIS\u2019 talsm\u00e6nd i Europa fort\u00e6ller, at vi vantro skal b\u00e6re r\u00f8de kraver i en islamisk stat for at vise, at vi er laverest\u00e5ende. L\u00e6s mere ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736829389692774", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736829389692774", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T09:14:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T09:14:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_736829389692774"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDzaCzGloGZlT8U&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.bristolpost.co.uk%2Fimages%2Flocalworld%2Fugc-images%2F276268%2FArticle%2Fimages%2F21078166%2F6094552.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bristol butcher says British public is already buying a lot of halal meat without realising it", 
            "caption": "www.bristolpost.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736828313026215", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736828313026215", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T09:09:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bristolpost.co.uk/Bristol-butcher-says-British-public-buying-lot/story-21078166-detail/story.html", 
            "created_time": "2014-07-05T09:09:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736828313026215", 
            "description": "PEOPLE across the Bristol area are regularly eating halal meat without realising it, according to one local butcher. Award-winning Tom Mooney, who runs a popular independent butchers in Staple Hill,..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKHVNQTuIV1XmH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sigurfreyr.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2011%2F12%2Flaxness.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sp\u00e1d\u00f3marnir um \u00cdsland \u00ab Greinasafn Sigurfreys", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTnpNMk9EZ3pNRE0xTXpVNE9qRTBNRFExTWprMk16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTnpBMk5ESTVOekExTURjd09qRTBNRFExTWpRNE1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T01:46:51+0000", 
                        "message": "\u00cdslendingar eru hinir heil\u00f6gu h\u00e1lvitar, en \u00e9g vona a\u00f0 \u00feeir endi \u00fe\u00e1 ekki sem einhverjir Halalh\u00e1lvitar.", 
                        "id": "736706429705070", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T02:14:02+0000", 
                        "message": "Flottur draumur.", 
                        "id": "736713333037713", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T02:45:56+0000", 
                        "message": "\" \u00deeir hefja upp raust s\u00edna og fagna. Yfir h\u00e1tign Drottins gjalla gle\u00f0i\u00f3pin \u00ed vestri. Vegsami\u00f0 \u00feess vegna Drottin me\u00f0al eldanna, nafn Drottins, \u00cdsraels gu\u00f0s, \u00e1 eyjum vestursins. Fr\u00e1 ysta ja\u00f0ri jar\u00f0arinnar heyrum v\u00e9r lofs\u00f6ngva: D\u00fdr\u00f0 s\u00e9 hinum r\u00e9ttl\u00e1ta. \"  Mj\u00f6g athyglisvert, \u00feessa b\u00f3k Rutherfords las \u00e9g fyrir m\u00f6rgum \u00e1rum og oft hugsa\u00f0 hva\u00f0 vi\u00f0 erum heppin mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 margar a\u00f0rar \u00fej\u00f3\u00f0ir, h\u00e9r eiga eftir a\u00f0 ver\u00f0a eldgos og a\u00f0rar n\u00e1tt\u00farulegar h\u00f6rmungar sem eiga eftir a\u00f0 \u00fejappa \u00fej\u00f3\u00f0inni saman og efla tr\u00faarvitund \u00edslendinga \u00fev\u00ed h\u00fan er mun innbrenndari \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0ars\u00e1lina heldur en margur heldur og afsta\u00f0a okkar gagnvart islam og \u00f6llum \u00feeim hryllingi sem \u00feeim fylgir g\u00e6ti veri\u00f0 skref \u00ed \u00fe\u00e1 \u00e1tt a\u00f0 setja \u00fea\u00f0 ford\u00e6mi sem heimurinn \u00fearf.", 
                        "id": "736727966369583", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T02:51:11+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 l\u00edtur \u00fat fyrir a\u00f0 vi\u00f0 \u00feurfum n\u00fd M\u00f3\u00f0uhar\u00f0indi?", 
                        "id": "736732203035826", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T03:07:13+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 g\u00e6ti n\u00fa komi\u00f0 til fyrr en \u00fe\u00fa heldur a\u00f0 \u00fea\u00f0 dragi til t\u00ed\u00f0inda Gunnar \u00d6rn, 16,300 skj\u00e1lftar m\u00e6ldust \u00e1 \u00e1rinu 2012 og \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur spennandi a\u00f0 sj\u00e1 hvernig \u00e1ri\u00f0 2013 kemur \u00fat til samanbur\u00f0ar en bara \u00ed Ma\u00ed \u00e1 \u00feessu \u00e1ri m\u00e6ldust 6000 skj\u00e1lftar sem er a\u00f0 l\u00e1gmarki 2 til 3 sinnum meira en \u00ed me\u00f0al m\u00e1n. svona er  2014  Jan (1100) Feb (960) Mars (1500) April (3000) Ma\u00ed ( 6000) en vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 vona hi\u00f0 besta.", 
                        "id": "736736883035358", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.sigurfreyr.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736665293042517", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736665293042517", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T03:07:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sigurfreyr.com/spadomarnir-um-island/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203356569530985", 
                        "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T23:10:52+0000", 
            "message": "\"\u00cdslendingar munu tendra \u00fea\u00f0 lj\u00f3s, sem \u00e1 eftir a\u00f0 valda andlegri endurvakningu er brei\u00f0ist \u00fat me\u00f0 m\u00f6rgum \u00fej\u00f3\u00f0um. ,,Eldeyjan \u00ed vestri\u201c \u00e1 a\u00f0 ver\u00f0a oddviti e\u00f0a lj\u00f3sberi sem v\u00edsar mannkyni inn \u00ed n\u00fdtt t\u00edmabil s\u00f6gunnar.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736665293042517", 
            "description": "Sk\u00f6mmu fyrir upphaf s\u00ed\u00f0ari heimsstyrjaldar v\u00f6ktu kenningar enska p\u00fdram\u00eddafr\u00e6\u00f0ingsins Adams Rutherfords verulega athygli h\u00e9r \u00e1 landi."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1536452613299921", 
                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736679626374417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736679626374417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T00:39:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-05T00:04:26+0000", 
            "message": "This text translated from Arabic is sent to us by a coptic friend from Egypt, it\u2019s a wake up call to all people around the world..This text is addressed specifically to the people of Europe, USA, Canada, Australia, New Zealand, Russia, South Korea, South America and Japan.\nYou also have a role, you also can make a difference if you really want. You may share this message widely, with as many people as possible.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_736679626374417", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpnNE9EazJNemN6TkRrd09qRTBNRFExTWpBM056YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpnME5qRTJNemN6T1RFNE9qRTBNRFExTVRrM01qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T00:22:01+0000", 
                        "message": "\"They know the western mentality is an open and receptive mentality and can accept any claim without suspicion or doubt. And unfortunately since many of the western people lost their faiths, values and principles, they became empty inside, they became easily influenced, and easily fooled.\n\nMuslims depend on your ignorance to feed you the poison in a piece of chocolate.Muslims need and must tell you these utopian imaginary sweet things about Islam either to stop you from resisting their plans or to convert you to Islam or both.\n\nPlease never forget the following fact: The more a Muslim is devout and religious, the more he become dangerous, full of hatred and has tendency to violence\u2026And the opposite is true.\"", 
                        "id": "736684616373918", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T00:23:06+0000", 
                        "message": "\u00deegar \u00e9g las \u00feetta \u00fe\u00e1 f\u00f3r um mig hrollur vegna \u00feess a\u00f0 \u00feetta lysir hlutunum svo vel.", 
                        "id": "736684936373886", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T00:33:58+0000", 
                        "message": "\u00deess vegna \u00feurfum vi\u00f0 a\u00f0 halda \u00e1fram. M\u00e9r ver\u00f0ur oft hugsa\u00f0 til \u00feess \u00feegar \u00e9g er alveg komin me\u00f0 upp \u00ed kok af \u00feessu og \u00feeim vanm\u00e6tti sem \u00e9g finn stunum fyrir vegna \u00e1standsins. S\u00e9r \u00ed lagi hvernig stj\u00f3rnm\u00e1laf\u00f3lki\u00f0 er \u00feegar kemur a\u00f0 p\u00f3list\u00edskum r\u00e9tttr\u00fana\u00f0i. Hvernig var \u00feetta hj\u00e1 form\u00e6\u00f0rum og forfe\u00f0rum okkar \u00feegar \u00feau voru a\u00f0 berjast fyrir \u00feeim r\u00e9tti og r\u00e9ttindum sem vi\u00f0 h\u00f6fum \u00ed dag fyrir og vegna \u00feeirra bar\u00e1ttu og vegna \u00feess a\u00f0 \u00feau g\u00e1fust ekki upp. \u00deess vegna held \u00e9g \u00e1fram \u00fer\u00e1tt fyrir a\u00f0 vera k\u00f6llu\u00f0 \u00f6fgamanneskja, rasisti nr. 1, fasisti og \u00fea\u00f0an af verra allt er \u00fea\u00f0 m\u00e9r a\u00f0 meinalausu. En hugsunin er a\u00f0 \u00e9g vil ekki a\u00f0 afkomendur m\u00ednir \u00feurfi a\u00f0 \u00fej\u00e1st vegna \u00feess a\u00f0 Islam ver\u00f0ur r\u00edkjandi \u00ed landinu me\u00f0 allri \u00feeirri skelfingu sem \u00fev\u00ed fylgir.", 
                        "id": "736687439706969", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T00:39:37+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hrikalegt", 
                        "id": "736688896373490", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmfRLjIH2K6fM4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsverigesradio.se%2Fdiverse%2Fappdata%2Fisidor%2Fimages%2Fnews_images%2F493%2F3334261_574_340.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norge och Danmark kanske f\u00f6rbjuder burka och niqab - Klartext", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpnMU9EQXpNRFF3TkRZMk9qRTBNRFExTWpBd01qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpnMU16RTJNemN6T0RRNE9qRTBNRFExTVRrNE56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T00:24:32+0000", 
                        "message": "Svo segjast \u00feessar elskur a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 kl\u00e6\u00f0na\u00f0ur sem \u00fe\u00e6r vilja og kj\u00f3sa a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast.", 
                        "id": "736685316373848", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-05T00:27:03+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mun \u00e9g seint tr\u00faa..", 
                        "id": "736685803040466", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "sverigesradio.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736649273044119", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736649273044119", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-05T00:27:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sverigesradio.se/sida/artikel.aspx?programid=493&artikel=5904811", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T22:19:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736649273044119", 
            "description": "Muslimer har ibland p\u00e5 sig en burka eller en niqab. Burka och niqab \u00e4r sl\u00f6jor som t\u00e4cker ansiktet. Och snart kanske v\u00e5ra grannl\u00e4nder Norge och ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735734026468977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735734026468977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T23:50:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T09:52:29+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735734026468977", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpjMk16UTVOekE0TURjNE9qRTBNRFExTVRjNE1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnprd09UazJORFl6TWpnd09qRTBNRFF6T1RJeU5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T12:57:49+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur,verst a\u00f0 \u00fea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 deila \u00feessu........", 
                        "id": "735790996463280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T14:08:26+0000", 
                        "message": "Af \u00fev\u00ed vi\u00f0 elskum d\u00fdrin okkar svo miki\u00f0 er allta \u00ed lagi a\u00f0 pinta \u00feau svol\u00edti\u00f0 miki\u00f0 fyrir \u00fatlendinga  \u00fea\u00f0 m\u00e1 ekki drepa hvali og ekki drekkja minkum en \u00fea\u00f0 m\u00e1 mis\u00feirma b\u00fapeningi me\u00f0 \u00feessum h\u00e6tti til a vera \u00ed \u00e1liti hj\u00e1 erlendum , m\u00e9r er sagt a\u00f0 \u00feeir \u00e1 H\u00fasav\u00edk,sem t\u00f3ku  vi\u00f0 a\u00f0 Seldoss ? s\u00e9u snillingar \u00ed \u00feessum a\u00f0fer\u00f0um au\u00f0vita fyrir peninga hva\u00f0 hanna\u00f0.", 
                        "id": "735813476461032", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T18:24:16+0000", 
                        "message": "... Fyrirlitlegur \u00d3\u00feerraskapur. Svo er kj\u00f6ti\u00f0 af Halalsl\u00e1tru\u00f0um b\u00fapeningi Fullt af Adrenal\u00edni, vegna hr\u00e6\u00f0slunnar og hins langa t\u00edma, sem tekur d\u00fdri\u00f0 a\u00f0 deyja.. Adrenal\u00edni\u00f0 er eitur, fyrir Mannskepnunrnar, og httulegt.. \u00deetta \u00e9ta svo \u00f3d\u00e6\u00f0is f\u00edflin, vegna tr\u00faarheimskunnar... VER\u00d0I \u00deEIM A\u00d0 VONDU .. :)", 
                        "id": "735916203117426", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T00:28:08+0000", 
                        "message": "svakalegt \u00f3e\u00f0li hj\u00e1 \u00feessu f\u00f3lki", 
                        "id": "736059996436380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T21:43:39+0000", 
                        "message": "Svo er \u00fea\u00f0 b\u00e6nin sem \u00feeir kyrja vi\u00f0 \"ath\u00f6fnina\" Alla til d\u00fdr\u00f0ar, sem m\u00e9r finnst \u00ed meira lagi \u00f3hugguleg. Finnst alltaf eins og \u00feetta hj\u00f3ti a\u00f0 vera b\u00f6lb\u00e6n fyrir ekki m\u00fasl\u00edma sem s\u00ed\u00f0an \u00e9ta kj\u00f6ti\u00f0 \u00e1n \u00feess a\u00f0 vita af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 er framkv\u00e6mt me\u00f0 halal.", 
                        "id": "736633519712361", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T21:43:54+0000", 
                        "message": "http://islam4infidels.com/proof-halal-funds-terrorism/", 
                        "id": "736633583045688", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T21:44:06+0000", 
                        "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2622830/Millions-eating-halal-food-without-knowing-How-big-brand-shops-restaurants-sell-ritually-slaughtered-meat-dont-label-it.html", 
                        "id": "736633646379015", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "643028499085807", 
                            "name": "Ingolfur Freyr"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:28:57+0000", 
                        "message": "\u00deetta er lika gert hj\u00e1 ss er m\u00e9r sagt. Vinur minn er me\u00f0 konu sem vinur hj\u00e1 ss  a skrifstofunni og \u00fear er \u00feetta miki\u00f0 r\u00e6tt.", 
                        "id": "736670306375349", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:32:05+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 kominn t\u00edmi \u00e1 a\u00f0 s\u00e9rmerkja \u00feetta bull e\u00f0a \u00fe\u00e1 a\u00f0 ma\u00f0ur h\u00e6ttir a\u00f0 bor\u00f0a kj\u00f6t fr\u00e1 \u00feessum fyrirt\u00e6kjum.........", 
                        "id": "736671263041920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:42:55+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 einnig velta \u00fev\u00ed fyrir s\u00e9r hvort \u00feessi sl\u00e1trun me\u00f0 mann sem er talinn \"h\u00e6fur\" til a\u00f0 kyrja b\u00e6nina/r \u00e9g myndi allavega \u00e6tla a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u einhverjar kr\u00f6fur um \u00fea\u00f0 hj\u00e1 m\u00fasl\u00edmum, s\u00e9 ekki d\u00fdrari og \u00fear af lei\u00f0andi d\u00fdrari \u00feegar uppi ver\u00f0ur sta\u00f0i\u00f0 fyrir neytandan.", 
                        "id": "736674473041599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "643028499085807", 
                            "name": "Ingolfur Freyr"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:45:56+0000", 
                        "message": "Ha??? \"H\u00e6fur\" hverjum er ekki sama hvort ma\u00f0ur se \"h\u00e6fur\" e\u00f0a ekki...... Eg vil hvorki a\u00f0 se fari\u00f0 svona me\u00f0 dyrin n\u00e9 bor\u00f0a eitthva\u00f0 sem er \u00e6tla\u00f0 einhverjum m\u00faslima vi\u00f0bjo\u00f0i", 
                        "id": "736675323041514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:50:16+0000", 
                        "message": "Alveg er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r og vil ekki sj\u00e1 \u00feetta og \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 vera krafa \u00cdslendinga a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 vita hvort \u00feetta eigi s\u00e9r sta\u00f0. Og hvort veri\u00f0 er a\u00f0 selja kj\u00f6ti\u00f0 og/e\u00f0a \u00fea\u00f0 s\u00e9 \u00e1 bo\u00f0stj\u00f3lum \u00ed openberum stofnum eins og sk\u00f3lum og sp\u00edt\u00f6lum.\n\n\u00dea\u00f0 sem \u00e9g meint me\u00f0 \"h\u00e6fum\" er a\u00f0 ef veri\u00f0 er a\u00f0 sl\u00e1tara halal \u00e1 \u00cdslandi \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 a\u00f0 kr\u00f6fu m\u00fasl\u00edma og \u00fe\u00e1 eru \u00feeir \u00f6rugglega me\u00f0 kr\u00f6fur um hvernig s\u00e1 sem fer me\u00f0 b\u00e6nina er. \u00deetta hlytur a\u00f0 lei\u00f0a til aukins kostna\u00f0ar sem endar \u00e1 neytendum.", 
                        "id": "736676349708078", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736664653042581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736664653042581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T23:48:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T23:09:33+0000", 
            "message": "poka samkunta", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_736664653042581", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpjMk1ERTJNemMwTnpjNE9qRTBNRFExTVRjM01qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTmpjMU9EWTJNemMwTnprek9qRTBNRFExTVRjMk9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:48:05+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki fegur\u00f0arsamkeppni pokapussa?...:-)", 
                        "id": "736675866374793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T23:48:49+0000", 
                        "message": "ha ha j\u00fa \u00fea\u00f0 m\u00e1 kalla \u00feetta \u00fea\u00f0 l\u00edka ha", 
                        "id": "736676016374778", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGKJGHdxtEF9BK&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fl4E_1JC9wEk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "JDL Protest At Palestine House July 3 2014 Clip 2", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/l4E_1JC9wEk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736674366374943", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736674366374943", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T23:42:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=l4E_1JC9wEk#t=44", 
            "created_time": "2014-07-04T23:42:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_736674366374943", 
            "description": "JDL Protest At Palestine House July 3 2014 Clip 2"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQACZWDOFRcYipAx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F07%2F03%2Farticle-2679069-1F5B028B00000578-247_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi Arabia places 30,000 soldiers on border in wake of ISIS threat", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736654579710255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736654579710255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T22:36:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2679069/Saudi-Arabia-places-30-000-soldiers-border-wake-ISIS-threat-2-500-Iraqi-soldiers-quit-posts-boundary.html", 
            "created_time": "2014-07-04T22:36:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736654579710255", 
            "description": "King Abdullah ordered all necessary measures to protect the kingdom against potential 'terrorist threats' as the possibility of ISIS taking yet more territory in the Middle East appeared to increase."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10392275_775203282531701_8102053575922729097_n.jpg?oh=2fea39d35edda1a4d80a1b773b573777&oe=54FC4FFF", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736654079710305", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736654079710305", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/775203282531701/?type=1", 
            "object_id": "775203282531701", 
            "created_time": "2014-07-04T22:35:07+0000", 
            "updated_time": "2014-07-04T22:35:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_736654079710305", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_NIzhN5SMkFLh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341947%2F34194777%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mor knivdrepte fransk l\u00e6rer foran elevene", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736649409710772", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736649409710772", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T22:20:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/drap/utenriks/frankrike/34194745/", 
            "created_time": "2014-07-04T22:20:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736649409710772", 
            "description": "P\u00e5 siste skoledag f\u00f8r sommerferien."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1KjOhoG_AxJTg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F01906%2Fteacher_1906328a.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Men who beat up RE teacher were terrorist suspects - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736502863058760", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736502863058760", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T19:11:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/uknews/crime/8538804/Men-who-beat-up-RE-teacher-were-terrorist-suspects.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T19:11:52+0000", 
            "message": "http://www.telegraph.co.uk/news/uknews/crime/8538804/Men-who-beat-up-RE-teacher-were-terrorist-suspects.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736502863058760", 
            "description": "MI5 was investigating four Muslim men who savagely beat a Religious Education teacher, it can be disclosed after they were jailed for at least 19 years."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736410769734636", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736410769734636", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T18:15:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTkRNd09UVXpNRFkxT1RVeE9qRTBNRFEwT1RjM01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTkRNd09UVXpNRFkxT1RVeE9qRTBNRFEwT1RjM01EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T18:15:00+0000", 
                        "message": "J\u00e1 j\u00e1 what ever you say go away", 
                        "id": "736430953065951", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T17:29:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_736410769734636"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQpjNGmS4J3TPi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F11464311%2F1200%2FfourByThree%2F13a6256e3272d%2F27s40-libanon-481.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sveriges v\u00e4g mot katastrof", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736410836401296", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736410836401296", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T17:29:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/debatt/article11450153.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T17:29:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736410836401296", 
            "description": "Anders Lugn: S\u00e5 kan ett fantastiskt land med m\u00e5nga goda m\u00e4nniskor f\u00f6rst\u00f6ras av inb\u00f6rdeskrig"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDk18Tmps_fZb3t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.asianimage.co.uk%2Fresources%2Fimages%2F3111451%2F%3Ftype%3DarticleLandscape", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Councillors Sons Get Soft Sentence For Armed Pack Attack", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736407869734926", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736407869734926", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T17:23:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/07/04/muslim-councillors-sons-get-soft-sentence-for-armed-pack-attack/", 
            "created_time": "2014-07-04T17:23:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736407869734926", 
            "description": "\u00a0Muslim\u00a0Keighley Central Labour Cllr Abid Hussain's two sons are the latest winners of Britain's two tier justice system. Having been found guilty of an armed pack attack along with their Muslim fr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10441443_931423806883646_6249749882138185177_n.jpg?oh=184cc32784838cb2b0e3806ea6632888&oe=5539C396", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jonathan Andersson's Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736392566403123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736392566403123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Jonathan Andersson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/jonathan.andersson.355", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=931423806883646&set=p.931423806883646&type=1", 
            "object_id": "931423806883646", 
            "created_time": "2014-07-04T16:58:43+0000", 
            "message": "365 mi\u00f0lar um allt muslimar e\u00f0a", 
            "updated_time": "2014-07-04T16:58:43+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_736392566403123", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDArpJaF871oR9h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fe24.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F04%2F23246750%2F1%2Fdefault%2FSWEDEN_ECONOMY_BUDGET_GROWTH.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Svakere utsikter i Sverige", 
            "caption": "e24.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736391523069894", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736391523069894", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T16:55:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://e24.no/makro-og-politikk/svakere-utsikter-i-sverige/23246748", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T16:55:44+0000", 
            "message": "Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 \u00ed ESB og me\u00f0 fullt af Fl\u00f3ttam\u00f6nnum og n\u00fana sp\u00e1 \u00feeir aukningu \u00ed Atvinnuleisi, \u00e9g skil ekki hvernig \u00fea\u00f0 getur ske\u00f0 nema allir Fl\u00f3ttamennirnir vinna j\u00fa ekki.\nhttp://e24.no/makro-og-politikk/svakere-utsikter-i-sverige/23246748", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736391523069894", 
            "description": "Finansdepartementet kutter anslaget p\u00e5 \u00f8konomiske vekst og hever anslaget p\u00e5 arbeidsledigheten."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736390979736615", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736390979736615", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T16:54:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T16:54:18+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=LVZynob_4xU&feature=share  Og \u00fea\u00f0 eru hinir \"r\u00e9tts\u00fdnu g\u00f3\u00f0u\"  sem sty\u00f0ja \u00feetta e\u00f0a hva\u00f0 segi\u00f0 \u00fei\u00f0, hva\u00f0 er t.d. og fyrir hverju berjast \u00feeir No Borders", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_736390979736615"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCqX-lAuyEvwNo4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F04%2F23246698%2F1%2Ffullbredde%2FPicture_of_Saudi_fugitive_al_Asiri_taken_from_Yemeni_police_list.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Al-Qaidas mesterhjerne skal ha trent europeere til angrep hjemme", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736390243070022", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736390243070022", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T16:52:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/al-qaidas-mesterhjerne-skal-ha-trent-europeere-til-angrep-mot-sine-hjemland/a/23246514/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T16:52:23+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er eins gott a\u00f0 fra varlega og passa sig vel.\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/al-qaidas-mesterhjerne-skal-ha-trent-europeere-til-angrep-mot-sine-hjemland/a/23246514/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736390243070022", 
            "description": "En av verdens mest fryktede terrorister - al-Qaidas ledende bombemaker - skal n\u00e5 ha l\u00e6rt opp europeiske syriakrigere til bombeangrep mot hjemlandene."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-QF-XLNkrcT3-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F04%2F23246919%2F1%2Fh%25C3%25B8yrestilt%2F2267420.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Naser (37) drept av flere skudd", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736389606403419", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736389606403419", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T16:50:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/krim/naser-37-drept-av-flere-skudd/a/23246901/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T16:50:49+0000", 
            "message": "\u00c9g velti fyrir m\u00e9r fr\u00e1 hva\u00f0a landi \u00feessi kom.\nhttp://www.vg.no/nyheter/innenriks/krim/naser-37-drept-av-flere-skudd/a/23246901/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736389606403419", 
            "description": "If\u00f8lge politiet i \u00d8stfold har den siktede 46-\u00e5ringen forklart seg grundig om motivet i nye avh\u00f8r."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735976239778089", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735976239778089", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T12:52:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "621883494590196", 
                        "name": "David Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T20:39:22+0000", 
            "message": "j\u00e6ja g\u00f3\u00f0a . \u00fea\u00f0 hr\u00edngdi \u00ed mig g\u00f3\u00f0ur fr\u00e9ttama\u00f0ur og sag\u00f0i m\u00e9r a\u00f0 \u00fea\u00f0 he\u00f0i veri\u00f0 st\u00f3rt sv\u00edna b\u00fa \u00fear sem mosku l\u00f3\u00f0in er Rau\u00f0ager\u00f0i . sv\u00ednab\u00fai\u00f0 melavellir rau\u00f0ager\u00f0i . og \u00fea\u00f0 var hvarta\u00f0 miki\u00f0 ivir vondri ligt og b\u00fai\u00f0 var f\u00e6rt \u00fat firir borgina , ok \u00fe\u00e1 er jar\u00f0vegurin ve\u00f0 metta\u00f0ur me\u00f0 sv\u00edna sk\u00edt og allt n\u00e1gereni\u00f0 bara flott . semsagt margf\u00f6ld \u00f3helgu\u00f0 l\u00f3\u00f0 jaaaaaaaaa flotttttt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735976239778089", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTWprME1UQTVOelEyTXpBeU9qRTBNRFEwTnpnek56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xT1RjNU5UVTJORFEwTkRJME9qRTBNRFEwTWpBeE1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:41:54+0000", 
                        "message": "uss heldur \u00fe\u00fa a\u00f0 \u00feeri finni ekki lei\u00f0 framhj\u00e1 \u00fev\u00ed ,,", 
                        "id": "735979556444424", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:42:36+0000", 
                        "message": "eru til myndir  e\u00f0a bla\u00f0agreinar til a\u00f0 sty\u00f0ja \u00fea\u00f0", 
                        "id": "735980303111016", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:43:14+0000", 
                        "message": "j\u00e1 en l\u00f3\u00f0in er \u00f3helgu\u00f0 eftir sv\u00edna hausana og gr\u00edsakl\u00f3 me\u00f0 bl\u00f3\u00f0i ha ha", 
                        "id": "735980859777627", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:44:02+0000", 
                        "message": "googli\u00f0 rau\u00f0ager\u00f0i \u00e9g kann ekki svolei\u00f0is", 
                        "id": "735982723110774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:45:52+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 var bla\u00f0ama\u00f0ur fr\u00e1 \u00edslandi sem kom me\u00f0 \u00feetta og vildi a\u00f0 \u00e9g k\u00e6mi \u00feessu \u00e1 framf\u00e6ri til mosku m\u00f3tm\u00e6lum", 
                        "id": "735983523110694", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:48:45+0000", 
                        "message": "Vona a\u00f0 s\u00fa lykt eigi eftir a\u00f0 magnast  :D", 
                        "id": "735984466443933", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T21:07:37+0000", 
                        "message": "SK\u00daLI SK\u00daLA HVA\u00d0 VEIST \u00de\u00da UM \u00deETTA SV\u00cdNA B\u00da", 
                        "id": "735990753109971", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T00:51:02+0000", 
                        "message": "\u00deessi saga heldur ekki vatni, k\u00e6ru m\u00f3tm\u00e6lendur. Rau\u00f0ager\u00f0i var a\u00f0eins sunnar en \u00feessi l\u00f3\u00f0. L\u00f3\u00f0 \u00feessi var vi\u00f0 Su\u00f0urlandsbraut og \u00fearna voru bara beitihagar fyrir hross \u00feegar \u00e9g vafra\u00f0i \u00fearna um \u00ed kringum 1960 - 1968. Svo beyg\u00f0i Su\u00f0urlandsbrautin til su\u00f0urs \u00ed \u00e1ttina a\u00f0 Sprengisandi og \u00fear sunnar var svok\u00f6llu\u00f0 Sogam\u00fdri og er enn. En Rau\u00f0ager\u00f0i er eignilega beint \u00ed Su\u00f0ur fr\u00e1 l\u00f3\u00f0inni sj\u00e1lfri og tilheyr\u00f0i B\u00fasta\u00f0ahverfinu. Nor\u00f0an vi\u00f0 l\u00f3\u00f0ina var Steinahl\u00ed\u00f0 og er \u00fear enn \u00ed sk\u00f3gi v\u00f6xnu landi. \u00dear var uppt\u00f6kuheimili fyrir b\u00f6rn e\u00f0a st\u00e1lpu\u00f0 b\u00f6rn, a\u00f0 mig minnir.", 
                        "id": "736069973102049", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T00:56:03+0000", 
                        "message": "\u00c9g er ekki alveg tilb\u00fain a\u00f0 sma\u00feykkja \u00feetta sigur\u00f0ur  en \u00e6tla ekki a\u00f0 \u00fer\u00e6ta  a\u00f0 svo st\u00f6ddu.", 
                        "id": "736071316435248", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T09:35:41+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1 bls. 41 og 150 \u00ed skjali Minjasafns Reykjav\u00edkur. http://www.minjasafnreykjavikur.is/Portaldata/12/Resources/skjol/skyrslur/skyrsla_151.pdf", 
                        "id": "736227089753004", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T10:11:56+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er mynd sem s\u00fdnir, a\u00f0 vi\u00f0 austurenda Su\u00f0urlandsbrautar var \u00f3r\u00e6kta\u00f0 land um 1960. G\u00e6ti veri\u00f0 gamall grafreitur sj\u00e1lfdau\u00f0ra gr\u00edsa. Rau\u00f0a \u00f6rin ne\u00f0st til h\u00e6gri v\u00edsar \u00e1 '\u00fathluta\u00f0' (eftirl\u00fdst) land undir mosku F\u00e9lags m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi. http://www.minjastofnun.is/media/husakannanir/Skyrsla_164_Hverfisskipulag-Haaleiti_utgafa_mars-2014.pdf", 
                        "id": "736238153085231", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T11:49:03+0000", 
                        "message": "En hitt er svo anna\u00f0 m\u00e1l, a\u00f0 'gl\u00e6paf\u00e9l\u00f6g' m\u00faslima skulu aldrei f\u00e1 a\u00f0 byggja moskur \u00e1 \u00cdslandi, me\u00f0an gr\u00edsir eru f\u00f3\u00f0ra\u00f0ar og n\u00fdttar til manneldis.", 
                        "id": "736271923081854", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-04T12:52:53+0000", 
                        "message": "\u00d6rugglega r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r , en \u00fea\u00f0 var \u00f6\u00f0ruv\u00edsi fyrir 1960 ,", 
                        "id": "736294109746302", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC4o96H4Cg3BAse&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341861%2F34186191%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "N\u00e5 har ISIL begynt \u00e5 selge irakisk olje for \u00e5 finansiere terroren", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736244216417958", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736244216417958", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T10:20:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/krig_og_konflikter/terrorisme/isil/irak/34186089/", 
            "created_time": "2014-07-04T10:20:14+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/krig_og_konflikter/terrorisme/isil/irak/34186089/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736244216417958", 
            "description": "Fra et av Iraks st\u00f8rste oljefelt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDzjktr3beEVakZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341826%2F34182686%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Al-Qaidas beste kjemiker har utviklet bombe som ikke avsl\u00f8res i sikkerhetskontrollen", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736244049751308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736244049751308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T10:19:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/al-qaida/al-nusra/syria/utenriks/34182067/", 
            "created_time": "2014-07-04T10:19:25+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/07/04/nyheter/al-qaida/al-nusra/syria/utenriks/34182067/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736244049751308", 
            "description": "Frykter angrep i Europa n\u00e5: Her er historien om Ibrahim (32)."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCr9zYiEfw4ooAc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F21orCM7KkRI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The price Lebanon paid for appeasement", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/21orCM7KkRI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736207309754982", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736207309754982", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T08:14:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=21orCM7KkRI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T08:14:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_736207309754982", 
            "description": "Brigitte Gabriel warning us of what happens to once great nations when tolerant countries with open border policies give sanctuary to the Islamist virus. Chr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYwEEdt_zQfDI6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FCredit-Shirit-Milikovski-Sderot-Media-Center-2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas Missles Slam Into Summer Camp Nursery, Wound Israelis", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736205666421813", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736205666421813", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T08:06:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/hamas-missles-slam-summer-camp-nursery-wound-israelis.html/", 
            "created_time": "2014-07-04T08:06:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736205666421813", 
            "description": "Savages. They slaughter three Jewish school boys and then declare war knowing the world will cover for and cover-up the heinous war crimes of these annihilationists. Israel should respond with impunity. A home video caught on camera what it\u2019s like to be under such incessant fire (strong language alert): \u201cHamas Threatens as Rockets Wound Israelis, [\u2026]\n\nThe post Hamas Missles Slam Into Summer Camp Nursery, Wound Israelis appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTqMkMUfSgB4Ej&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FUK-airport.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Airports on alert over Muslim plots to bring down jets with bombs implanted in the body", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736205299755183", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736205299755183", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T08:04:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/airports-alert-muslim-plots-bring-jets-bombs-implanted-body.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T08:04:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736205299755183", 
            "description": "They are devout. Respect it, you filthy islamophobes! The UK banned Robert Spencer and me from speaking about jihad, but welcomed these hostile invaders. How\u2019s that working out for you, Home Secretary May? As for yesterday\u2019s technology, the master of explosives turned his own brother into a bomb: \u2018Evil genius\u2019 created devices that can be [\u2026]\n\nThe post Airports on alert over Muslim plots to bring down jets with bombs implanted in the body appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736205086421871", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736205086421871", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-04T08:03:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-04T08:03:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_736205086421871"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1TNsy8STO55Xr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FLebanesecafe-300x169.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Lebanese caf\u00e9 bombed for opening during Ramadan : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736027366439643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736027366439643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T22:33:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/lebanese-cafe-bombed-for-opening-during-ramadan", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T22:33:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736027366439643", 
            "description": "You see, the imperative is for you to accept the hegemony of Islamic law. Either you will do so by becoming a Muslim, or by submitting to the overlordship of the Muslims and conforming your behavior to suit their sensitivities. There is no one on earth who is exempt from this imperative, and it will\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvEF7cg-KxNZjX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fted-potential-bodies-behind-truck.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Break Into Churches, Butcher And Slaughter Thirty Christians, Burn Many Churches And Put...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTURJd05qSTJORFF3TXpFM09qRTBNRFEwTWpVM01USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0yTURJd05qSTJORFF3TXpFM09qRTBNRFEwTWpVM01USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T22:15:12+0000", 
                        "message": "Of hr\u00e6\u00f0ilegt", 
                        "id": "736020626440317", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736019016440478", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/736019016440478", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T22:15:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/07/01/muslims-break-churches-butcher-slaughter-thirty-christians-burn-many-churches-put-homes-christians-flames/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T22:09:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_736019016440478", 
            "description": "By Theodore Shoebat Muslims in Nigeria broke into several churches and butchered and slaughtered thirty Christians. They also burned down the churches and put numerous Christians\u2019 homes to flames. According to a member of a local Christian militia: They killed dozens of people and burned houses afte\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_OS0OaX3c4hY_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7410520.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Ftre_pass_440x248-y7nlKk2AXO.jpg%3Fupdated%3D191220131035", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ettertraktet \u00abpakketur\u00bb til Sverige koster 100.000 kroner", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735987003110346", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735987003110346", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:57:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/uriks/Ettertraktet-pakketur-til-Sverige-koster-100000-kroner-7411084.html#.U7SA2_dvmwl", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T20:57:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735987003110346", 
            "description": "Syriske flyktninger som har nok penger, kj\u00f8per seg ekte svenske pass med bilde som ligner dem selv. Slik kan de fly rett til Sverige."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735985019777211", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735985019777211", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:50:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T20:50:42+0000", 
            "message": "\u00feessi lenti \u00ed muslimum hann tr\u00fadi \u00e1 gud", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735985019777211"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735463639829349", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735463639829349", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:40:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T18:48:49+0000", 
            "message": "muslimar a\u00f0 verki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735463639829349", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xT1RjM056ZzVOemMzT1RNME9qRTBNRFEwTWpBd05USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTkRZME56a3pNVFl5TlRZM09qRTBNRFF6TWpjeE1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:51:54+0000", 
                        "message": "l\u00e1ta ekkert \u00ed fri\u00f0i \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum sem \u00feeir flytja til , Banna innflutning \u00e1 \u00feessum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i takk", 
                        "id": "735464793162567", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:53:27+0000", 
                        "message": "what a disgusting thing to do.", 
                        "id": "735465203162526", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:55:39+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3ge\u00f0slegt Pifffffffffffffffffffffffff helv\u00edtis h\u00e1lvitar ;(", 
                        "id": "735466079829105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T19:04:13+0000", 
                        "message": "\u00c9g get svo svari\u00f0 \u00fea\u00f0. Ef (\u00feegar) \u00feetta byrjar svona h\u00e9r \u00fe\u00e1 ver\u00f0 \u00e9g \u00e1 fer\u00f0 me\u00f0 \u00edskylfuna a\u00f0 brj\u00f3ta hn\u00e9skeljar \u00e1 \u00feessum helv\u00edtis skepnum.", 
                        "id": "735474176494962", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:03:34+0000", 
                        "message": "Vir\u00f0ingarleysi \u00feeirra er algj\u00f6rt og l\u00edtilsvir\u00f0ing \u00feeirra gagnvart \u00f6\u00f0rum. \u00d6llu \u00feessu n\u00e1 \u00feeir fram me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 segjast vera minni hluta h\u00f3pur og ef a\u00f0 dugar ekki, \u00fe\u00e1 \u00e6pa \u00feeir islamaf\u00f3bik, rasisti, fasisti, e\u00f0a \u00fea\u00f0an af verra. http://www.jihadwatch.org/2014/06/germany-islamic-organisation-demands-crosses-be-covered-during-muslim-burials", 
                        "id": "735498369825876", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T22:28:14+0000", 
                        "message": "hversvegna vilja r\u00e1\u00f0amenn \u00edslands lei\u00f0a \u00feetta yfir okkur  hata \u00feeir s\u00edna landsmenn ,???", 
                        "id": "735552266487153", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:38:05+0000", 
                        "message": "J\u00e1 Finnbogi, \u00fev\u00ed fleiri \u00fev\u00ed betra og h\u00e6gt a\u00f0 brj\u00f3ta fleiri..;-)", 
                        "id": "735975426444837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:40:52+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e1 fj\u00f6gur b\u00f6rn, tv\u00e6r d\u00e6tur og tvo syni og \u00e9g mun aldrei skilja vi\u00f0 \u00feau \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi \u00fear sem \u00feessir \u00f3\u00feverrar komast til \u00e1hrifa. \u00de\u00f3 \u00e9g drepist \u00ed grj\u00f3tinu eftir sm\u00e1 berserkja\u00e6\u00f0i.", 
                        "id": "735977789777934", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAnf-B3Mptn-oL9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Fhammer-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Watch How This Muslim Woman In A Hijab Bashes A Man To Death With A Hammer, And How A Muslim...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xT1RjM05EQTJORFEwTmpNNU9qRTBNRFEwTWpBd01UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xT1RjM05EQTJORFEwTmpNNU9qRTBNRFEwTWpBd01UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T20:40:17+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt a\u00f0 nokkur \u00edslendingur skuli a\u00f0hyllast svona tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0, ogvilja lei\u00f0a \u00feennan \u00f3\u00feverra yfir okkur ,, ekki er \u00e1stin til okka mikil. e\u00f0a hva\u00f0", 
                        "id": "735977406444639", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735969846445395", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735969846445395", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:40:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/07/03/watch-muslim-woman-hijab-bashes-man-death-hammer-muslim-teen-stabs-man-head/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T20:22:42+0000", 
            "message": "\u00feetta er snar rugla\u00f0 f\u00f3lk muslimer k\u00edki\u00f0 \u00e1 \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735969846445395", 
            "description": "Watch how this Muslim woman bashes a man to death with hammer, and how a Muslim teen stabs man in the head: AFTER WATCHING THIS, PLEASE CLICK HERE TO MAKE A DONATION THAT WILL SAVE CHRISTIAN LIVES"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCGZHVEhltYpgrQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FWearelivingunderIslamiccaliphate.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic State fighter: \"Spain is the land of our forefathers, and, Allah willing, we are going to liberate it, with the might of Allah\"", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735972709778442", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735972709778442", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:31:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/islamic-state-fighter-spain-is-the-land-of-our-forefathers-and-allah-willing-we-are-going-to-liberate-it-with-the-might-of-allah", 
            "created_time": "2014-07-03T20:31:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735972709778442", 
            "description": "\n\u201cAnd kill them wherever you overtake them and expel them from wherever they have expelled you,\u201d says the Qur\u2019an (2:191), and so Islamic holds that any land that was once governed under Islamic law belongs by right to Muslims forever. The imperative to reconquer and re-Islamize Spain springs from the same Islamic wellsprings as the jihad against Israel.\n\u201cSpanish-Speaking ISIS Fighter in Syria Warns: We Shall Liberate Spain,\u201d MEMRI, July 1, 2014:\nIn a video-clip posted on the internet on July 1, 2014, an ISIS fighter says, in Spanish: \u201cSpain is the land of our forefathers, and Allah willing, we are going to liberate it, with the might of Allah.\u201d\nFollowing are excerpts\nMujahid: Assalaam Alaykum, we are in the Holy Land. Allah be praised, we are in Syria. Today, we\u2019re going to speak in Spanish. I have with me my brother. Go ahead, man.\nSecond mujahid: In the name of Allah, the Merciful, ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1qFUk3S9mofpN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FRahatul-Khan.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Texas: Muslim pleads guilty to try to aid jihadis", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735972483111798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735972483111798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:31:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/texas-muslim-pleads-guilty-to-try-to-aid-jihadis", 
            "created_time": "2014-07-03T20:31:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735972483111798", 
            "description": "Yet another Muslim in the U.S. trying to come to the aid of violent jihadis. Yet there is still nary a program anywhere in the U.S. to convince Muslims that this understanding of Islam that Muslim organizations in the U.S. ostensibly reject is wrong. No authorities seem concerned about that, however, or even raise the question.\n\u201cRound Rock man pleads guilty to terrorist charges,\u201d KXAN, July 2, 2014:\nAUSTIN (AP/KXAN) \u2014 Federal prosecutors say a Round Rock man has pleaded guilty to attempting to support terrorists overseas and faces up to 15 years in prison.\nRahatul Khan, a 23-year-old University of Texas student, entered his plea Tuesday morning in Austin.\nKhan on Monday waived his right to a hearing.\nKhan was arrested last month on charges of attempting to provide material support to terrorists. Prosecutors say Khan was recruiting fighters to go to Somalia for \u201cjihad\u201d \u2014 an Arabic ter ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOgOClqGr7_bir&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FOmar-al-Shishani.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Chechen \"face of Islamic State\" asks Allah for caliphate or martydom", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735971939778519", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735971939778519", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:29:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/chechen-face-of-islamic-state-asks-allah-for-caliphate-or-martydom", 
            "created_time": "2014-07-03T20:29:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735971939778519", 
            "description": "\u201cWe will bring back the caliphate, and if God does not make it our fate to restore the caliphate, then we ask him to grant us martyrdom.\u201d Sounds like a plan.\n\u201cChechen in Syria a rising star in extremist group,\u201d by Bassem Mroue, Associated Press, July 2, 2014:\nBEIRUT (AP) \u2014 A young, red-bearded ethnic Chechen has rapidly become one of the most prominent commanders in the breakaway al-Qaida group that has overrun swaths of Iraq and Syria, illustrating the international nature of the movement.\nOmar al-Shishani, one of hundreds of Chechens who have been among the toughest jihadi fighters in Syria, has emerged as the face of the Islamic State of Iraq and the Levant, appearing frequently in its online videos \u2014 in contrast to the group\u2019s Iraqi leader, Abu Bakr al-Baghdad [sic], who remains deep in hiding and has hardly ever been photographed.\nIn a video released by the group over the weeken ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3pJqm7LoOfqXl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FMeriam-Ibrahim_2960409b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Meriam Ibrahim: My baby is disabled because I gave birth with my legs chained", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735971469778566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735971469778566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:28:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/meriam-ibrahim-baby-disabled-gave-birth-legs-chained.html/", 
            "created_time": "2014-07-03T20:28:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735971469778566", 
            "description": "More of the poison fruit of Islamic law. Sharia cripples \u2013 literally. She\u2019s a Christian in a Muslim country. She was raised a Christian and lives in America with her Christian husband. They went to Sudan, a Muslim country, to visit family in a Her Muslim relatives, reported to the authorities that she should be [\u2026]\n\nThe post Meriam Ibrahim: My baby is disabled because I gave birth with my legs chained appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB15qgz3c19IZk1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FFGM.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: \u201cFailure to stop FGM is a \u2018national scandal\u2019, say MPs,\u201d 170,000 victims, no prosecutions until this year", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735971023111944", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735971023111944", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:27:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/uk-failure-stop-fgm-national-scandal-say-mps-170000-victims-prosecutions-year.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T20:27:13+0000", 
            "message": "kr\u00f3nefur muslimi \u00fei\u00f0 geri\u00f0 ekki svona . sverrir og kr\u00f3nefur mestu ligarar \u00e1 \u00edslandi .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735971023111944", 
            "description": "Ain\u2019t multiculturalism just grand? This from the country that banned Robert Spencer and me from entering and speaking against this vicious misogyny. Female genital mutilation (FGM) or clitoridectomy is an Islamic tradition, rampant in the Muslim world. Over 96% of the women in Egypt have been clitoridectomized. Back in 2008, devout members of the Egyptian [\u2026]\n\nThe post UK: \u201cFailure to stop FGM is a \u2018national scandal\u2019, say MPs,\u201d 170,000 victims, no prosecutions until this year appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0ioW0yxFjrh0Q&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FMubarak-Bala.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigerian atheist held for blasphemy against Islam, gets death threats", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735970469778666", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735970469778666", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T20:25:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/nigerian-atheist-held-for-blasphemy-against-islam-gets-death-threats", 
            "created_time": "2014-07-03T20:25:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735970469778666", 
            "description": "The good news is that he has been freed from a mental ward, but he is not out of the woods yet.\n\u201cMost of my friends condemn me and tell me I am bound for hell and that in an Islamic state, I would be killed.\u201d How did they get such an idea of what an Islamic state would be like? Have they been reading the writings of greasy Islamophobes?\n\u201cNigerian atheist freed from mental ward, held for blasphemy against Islam, gets death threats,\u201d by Michelle Faul, Associated Press, July 3, 2014:\nLAGOS, Nigeria \u2014 A Nigerian atheist released from the mental ward to which his Muslim family committed him by force said Thursday he is getting death threats for blaspheming against Islam.\nMubarak Bala, a 29-year-old chemical process engineer, said he is in hiding in predominantly Muslim northern Nigeria where Shariah law holds and some interpretations have blasphemy punishable by death.\n\u201cPeople are threate ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735914236450956", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735914236450956", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T19:43:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xT1RVeE9EYzJORFEzTVRreU9qRTBNRFEwTVRZMk1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xT1RVeE9EYzJORFEzTVRreU9qRTBNRFEwTVRZMk1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T19:43:35+0000", 
                        "message": "Helvits vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta helvits pakk..", 
                        "id": "735951876447192", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T18:18:32+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?v=1449565861965315&set=vb.1404438066478095&type=2&theater", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735914236450956"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsDhG788aT09Da&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F07%2F03%2Farticle-2679587-1F5D3B7300000578-125_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Racists jailed for battering 2 men almost to death with baseball bats", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735946679781045", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735946679781045", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T19:32:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2679587/Racist-thugs-jailed-battering-two-men-death-baseball-bats-werent-Muslim.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T19:32:06+0000", 
            "message": "M\u00faslimar berja bl\u00f6kkumenn til \u00f3b\u00f3ta..\n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2679587/Racist-thugs-jailed-battering-two-men-death-baseball-bats-werent-Muslim.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735946679781045", 
            "description": "Six thugs have been jailed for more than 36 years for the racist, religiously-motivated attack started by Abu Bakr Mansha, 30, at a Tesco store in Bow, east London."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2j8y2UaB7lNis&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F51%2F751619.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vara vi\u00f0 hry\u00f0juverkum", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735856529790060", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735856529790060", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T15:54:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/03/vara_vid_hrydjuverkum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T15:54:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735856529790060", 
            "description": "Bandar\u00edska sendir\u00e1\u00f0i\u00f0 \u00ed \u00daganda hefur gefi\u00f0 fr\u00e1 s\u00e9r vi\u00f0v\u00f6run vegna m\u00f6gulegrar \u00e1r\u00e1sar \u00e1 al\u00fej\u00f3\u00f0aflugv\u00f6ll landsins \u00ed kv\u00f6ld."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJe7sgOifVaNFz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Peace%2F2014%2FMiddle-East%2FPalestinians%2Fpalestinian-throwing-stone-ap.jpg%3Fw%3D420", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims murder homosexual Pali boy, world blames Israel", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnprM016SXpNVEk1TXpFME9qRTBNRFF6T1RNMU5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpjMU56a3pNVE14TkRZM09qRTBNRFF6T0RrMU1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "628889847182136", 
                            "name": "Gunnar Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T12:12:08+0000", 
                        "message": "\u00dearf ekki a\u00f0 senda 30sinnum a dag \u00fea\u00f0 sama komdu me\u00f0 nytt og meira", 
                        "id": "735775793131467", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T12:27:30+0000", 
                        "message": "Vissi ekki a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ri komi\u00f0 inn sorry", 
                        "id": "735780209797692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T13:15:24+0000", 
                        "message": "\u00dear sem \u00feetta er bara \u00ed \u00feetta eina skipti sem \u00feessu er deilt \u00e1 s\u00ed\u00f0una \u00fe\u00e1 skil \u00e9g \u00feetta ekki alveg. \u00dev\u00ed \u00fe\u00f3 \u00fea\u00f0 hafi komi\u00f0 fram a\u00f0 eitthva\u00f0 um \u00feetta efni \u00fe\u00e1 er \u00feetta \u00ed fyrsta skipti sem kemur fram a\u00f0 hann hafi veri\u00f0 drepinn af m\u00fasl\u00edmum og vegna \u00feess a\u00f0 hann var samkynhneig\u00f0ur. \u00deannig a\u00f0 Gunnar \u00fe\u00fa \u00fearft kannski a\u00f0 sk\u00fdra \u00feetta a\u00f0eins n\u00e1nar.", 
                        "id": "735796243129422", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T13:19:10+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feetta er fr\u00f3\u00f0legt Edith svona er \u00fe\u00e1 \u00ed pottum b\u00fai\u00f0", 
                        "id": "735797323129314", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "sheikyermami.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735774899798223", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735774899798223", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T13:19:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sheikyermami.com/muslims-murder-homosexual-pali-boy-world-blames-israel/comment-page-1/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjI4ODg5ODQ3MTgyMTM2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "628889847182136", 
                        "name": "Gunnar Einarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T12:08:53+0000", 
            "message": "\"The boy was killed by Muslims for being gay, a crime in Islam that calls for murder by all gruesome means, for being a shame and hated in the Muslim community. Police caught three Muslims fleeing in a car responsible for the murder.\" \n\nhttp://sheikyermami.com/muslims-murder-homosexual-pali-boy-world-blames-israel/comment-page-1/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735774899798223", 
            "description": "The motive was finally determined. The boy was killed by Muslims for being gay, a crime in Islam that calls for murder by all gruesome means, for being a shame and hated in the Muslim community. Po..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735733779802335", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735733779802335", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T12:32:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpneU5EWTJORFkwTVRNek9qRTBNRFF6T1RBM05UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpVeE1EQTJORFkzTWpjNU9qRTBNRFF6T0RRNU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T10:56:36+0000", 
                        "message": "Halal sl\u00e1trun \u00e1 b\u00faf\u00e9!!!!  H\u00e9r \u00e6tlar allt vitlaust a\u00f0 ver\u00f0a \u00fat af sl\u00e1trun \u00e1 nokkrum hv\u00f6lum? Sumt f\u00f3lk heldur hvorki vatni n\u00e9 vindi yfir \u00feessum blessu\u00f0u hv\u00f6lum. En \u00e6tlar \u00fea\u00f0 ekkert a\u00f0 segja vi\u00f0 \u00feessu brj\u00e1l\u00e6\u00f0islega ath\u00e6fi? Danir h\u00f6f\u00f0u \u00fe\u00f3 mannnd\u00f3m \u00ed s\u00e9r a\u00f0 banna svona sv\u00edvir\u00f0ilega a\u00f0fer\u00f0 vi\u00f0 sl\u00e1trunina. Kindin/lamdi\u00f0 er um m\u00edn\u00fatu a\u00f0 deyja. Me\u00f0an tuldrar f\u00falskeggja\u00f0ur kj\u00f3lkl\u00e6ddur m\u00faslimf\u00e1bj\u00e1ni einhverjar s\u00e6ringar\u00feulur til Allah. \u00c6tla b\u00e6ndur a\u00f0 l\u00e1ta \u00feetta yfir sig ganga? E\u00f0a starfsmenn og yfirmenn sl\u00e1tursh\u00fasanna? Geta b\u00e6ndur ekki sl\u00e1tra\u00f0 s\u00ednu b\u00faf\u00e9 sj\u00e1lfir og selt beint fr\u00e1 b\u00fdli? Er peningurinn fyrir \u00f6llu? Skiptir engu hvernig l\u00edfi\u00f0 er murka\u00f0 \u00fat \u00far b\u00faf\u00e9nu, bara salan/peningurinn sem skiptir m\u00e1li? Svona a\u00f0fer\u00f0ir \u00feekktust ekki h\u00e9r fyrir nokkrum \u00e1rum. Hva\u00f0 er a\u00f0 breytast \u00ed \u00feessum efnum? N\u00fa ver\u00f0ur kj\u00f6ti\u00f0 \u00f3lseigt \u00feegar d\u00fdri\u00f0 deyr undir miklu stressi? \u00deessa kj\u00f6ts eigum vi\u00f0 \u00cdslendingar einnig a\u00f0 f\u00e1 \u00e1 okkar diska? L\u00e6ri e\u00f0a heilsteiktur hryggur ver\u00f0ur \u00f3\u00e6tur af lambi sem deyr vi\u00f0 halalsl\u00e1trun, nema l\u00e1ta \u00fea\u00f0 liggja \u00ed \u00edssk\u00e1pnum \u00f3fre\u00f0i\u00f0 \u00ed heila viku til a\u00f0 n\u00e1 adreal\u00edninu \u00far kj\u00f6tinu. Viljum vi\u00f0 kj\u00f6t af d\u00fdri sem er l\u00e1ti\u00f0 engjast \u00ed dau\u00f0ateygjunum \u00ed allt a\u00f0 m\u00edn\u00fatu e\u00f0a meir? \u00deessa sv\u00edvir\u00f0u ver\u00f0ur a\u00f0 st\u00f6\u00f0va og \u00fea\u00f0 strax. \u00deessir m\u00faslimar/islamistar ver\u00f0a a\u00f0 leita anna\u00f0. \u00deessu er ekki h\u00e6gt a\u00f0 taka.", 
                        "id": "735751006467279", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T12:27:00+0000", 
                        "message": "\u00deetta er bara sv\u00edvir\u00f0ileg framkoma vi\u00f0 \u00feessi d\u00fdr og \u00e1 a\u00f0 banna me\u00f0 l\u00f6gum.", 
                        "id": "735780039797709", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T12:32:38+0000", 
                        "message": "\u00c9g er h\u00e6ttur a\u00f0 bor\u00f0a lambakj\u00f6t og hef ekki neytt \u00feess um t\u00edma.", 
                        "id": "735782466464133", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T09:51:15+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735733779802335"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwT7SC0NGsU-Ia&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dr.dk%2Fmu-online%2Fapi%2F1.0%2Fbar%2F53b423a16187a20c4414f3cd", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Historien bag Historien (5:5) | TV | DR", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpZME1EZzJORFkxT1RjeE9qRTBNRFF6T0Rjek16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpZeU9ERTVOems1TkRNeE9qRTBNRFF6T0Rjd05qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T11:31:07+0000", 
                        "message": "Hr\u00e6\u00f0ileg saga", 
                        "id": "735762819799431", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T11:32:55+0000", 
                        "message": "J\u00e1, og hryllingur a\u00f0 yfir 1000 svona s\u00f6gur hafa veri\u00f0 fr\u00e1 2006 en mj\u00f6g f\u00e1ar enda me\u00f0 k\u00e6rum. Spurning hven\u00e6r gerist \u00feetta \u00e1 \u00cdslandi \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 er ekki spurning um hvort heldur hven\u00e6r.", 
                        "id": "735763343132712", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T11:35:33+0000", 
                        "message": "J\u00e1, r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "735764086465971", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dr.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735725499803163", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735725499803163", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T11:35:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dr.dk/tv/se/historien-bag-historien/historien-bag-historien-5-5#!/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T09:32:26+0000", 
            "message": "\u00deetta er hr\u00e6\u00f0ileg saga, h\u00e9r er um a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \"h\u00f3fsama\" m\u00fasl\u00edma sem eru vel menntu\u00f0 \u00ed g\u00f3\u00f0um st\u00f6rfum sem vir\u00f0ast \"a\u00f0lagast\" d\u00f6nsku samf\u00e9lagi vel. \u00deeir sem telja a\u00f0 \u00feetta gerist ekki \u00e1 \u00cdslandi \u00e6ttu a\u00f0 hugsa sig um... \u00dev\u00ed h\u00e9r er um a\u00f0 r\u00e6\u00f0a f\u00f3lk sem f\u00f3lk taldi a\u00f0 myndi ekki gera svona vegna \u00feess hve \"g\u00f3\u00f0ir\", \"h\u00f3fsamir\" sem h\u00f6f\u00f0u \"a\u00f0lagast\" samf\u00e9laginu vel.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735725499803163", 
            "description": "I 2012 bliver en ung indvandrerpige k\u00e6reste med en dansk dreng. Et halvt \u00e5r senere bliver hun mishandlet af sine for\u00e6ldre, moster og onkel. DR Dokumentar fort\u00e6ller historien bag \u00e6resvoldssagen fra Taastrup. Tilrettel\u00e6ggelse: Anne Mette Lorentzen"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqqiI4WXHliTQ7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341621%2F34162120%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Aldri f\u00f8r har s\u00e5 mange blitt kastet ut av Norge", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735722029803510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735722029803510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T10:13:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/03/nyheter/politiets_utlendingsenhet/asylpolitikk/innenriks/34147490/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpNNU1EazJORFk0TkRjd09qRTBNRFF6T0RJek9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTnpNNU1EazJORFk0TkRjd09qRTBNRFF6T0RJek9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T10:13:00+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er merkiegt a\u00f0 um lei\u00f0 og \u00f6nnur l\u00f6nd eru a\u00f0 reyna a\u00f0 stemma stigum vi\u00f0 gengdarlausan innflutning \u00e1 f\u00f3lki \u00fe\u00e1 vilja misvitrir \u00edslenskir stj\u00f3rnm\u00e1lamenn hafa hann helst \u00f3heftan.", 
                        "id": "735739096468470", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T09:14:50+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/07/03/nyheter/politiets_utlendingsenhet/asylpolitikk/innenriks/34147490/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735722029803510", 
            "description": "123 barn holdt fengslet f\u00f8r utkastelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDr1NyntxlLHRuT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FCerantonio2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australian Muslim leader hails caliphate, heads to Syria for jihad", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735735379802175", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735735379802175", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T09:58:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/07/australian-muslim-leader-hails-caliphate-heads-syria-jihad.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NjI4ODg5ODQ3MTgyMTM2", 
                        "before": "NjI4ODg5ODQ3MTgyMTM2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "628889847182136", 
                        "name": "Gunnar Einarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-03T09:58:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735735379802175", 
            "description": "\u201cAl-Hamdulillah the establishment of the Khilafah in this blessed month is a glad tiding for all the Muslims and brings great joy to us.\u201d Musa Cerantonio is heading the caliph al-Baghdadi\u2019s call and heading to The Islamic State. Will other Muslims in the West pledge allegiance to The Islamic State, as they have been called [\u2026]\n\nThe post Australian Muslim leader hails caliphate, heads to Syria for jihad appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByAcIYKuRiJLFK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.independent.co.uk%2Fincoming%2Farticle8575070.ece%2Fbinary%2Foriginal%2Fv2-Niqabv1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "European Court of Human Rights upholds French ban on full-face veils", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTmpBNU56TXpNVFE0TURjek9qRTBNRFF6TlRFME56RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTmpBNU56TXpNVFE0TURjek9qRTBNRFF6TlRFME56RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-03T01:37:51+0000", 
                        "message": "er \u00feetta B\u00f3fi, bankar\u00e6ningi ??", 
                        "id": "735609733148073", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.independent.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735553843153662", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735553843153662", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-03T01:37:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.independent.co.uk/news/world/europe/european-court-of-human-rights-upholds-french-ban-on-fullface-veils-9575668.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T22:33:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735553843153662", 
            "description": "The European Court of Human Rights has upheld a French law banning the wearing of the full-face veil, the niqab."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBolWP_RvJVAPGt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fislam4infidels.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FBanIslamArtwork.gif", 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "name": "Islamic Constitution for Australia", 
            "caption": "islam4infidels.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735564623152584", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735564623152584", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T23:11:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "http://islam4infidels.com/Islamic-constitution-for-australia/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T23:11:15+0000", 
            "message": "http://islam4infidels.com/Islamic-constitution-for-australia/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735564623152584", 
            "description": "If you think islam is a benign religion, just like Catholicism, Protestantism, and all the other western religions, then you are very wrong. The islamic terro"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCm9xk47F2eQa8r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.pi-news.net%2Fwp%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fputin_fernrohr.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamisation of Europe: When will Russia react?", 
            "caption": "vladtepesblog.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735560663152980", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735560663152980", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T22:56:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://vladtepesblog.com/2014/06/29/islamisation-of-europe-when-will-russia-react/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T22:56:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735560663152980", 
            "description": "Original translation from PI-news.net by Carpe Diem From PI News: How long will Russia stand idle and watch how Western Europe is transferred into a predominantly Islamic-, nuclear-armed-, EU-total..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQChGeNeuR3w6TxM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupload.wikimedia.org%2Fwikipedia%2Fcommons%2Fthumb%2Fc%2Fcf%2FClitoris_anatomy_labeled-en.svg%2F200px-Clitoris_anatomy_labeled-en.svg.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Female genital mutilation - Wikipedia, the free encyclopedia", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRVME1qSTJORGcyT1RVM09qRTBNRFF6TkRBMU1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTXpFNE9EZzJOVEV3TkRreE9qRTBNRFF6TURNd01UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:10:16+0000", 
                        "message": "http://www.svt.se/nyheter/regionalt/ostnytt/hel-svensk-skolklass-konsstympad", 
                        "id": "735318886510491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:11:10+0000", 
                        "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2560518/Police-target-secret-network-travel-agents-doctors-taxi-drivers-help-female-genital-mutilation-continue-Britain.html", 
                        "id": "735319656510414", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:11:30+0000", 
                        "message": "http://www.theguardian.com/society/2014/may/06/female-genital-mutilation-parties-uk-mps", 
                        "id": "735319873177059", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:13:09+0000", 
                        "message": "\"e4.3    Circumcision is obligatory (O: for both men and women. For men it consists of removing the prepuce from the penis, and for women, removing the prepuce (Ar. Bazr) of the clitoris (n: not the clitoris itself, as some mistakenly assert). (A: Hanbalis hold that circumcision of women is not obligatory but sunna, while Hanafis consider it a mere courtesy to the husband.)\"\"http://www.answering-islam.org/Sharia/fem_circumcision.html", 
                        "id": "735320343177012", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:13:49+0000", 
                        "message": "http://denkorteavis.dk/2014/der-bliver-nu-abenlyst-reklameret-for-omskaering-af-drenge-her-i-vinduet-hos-en-halal-slagter-i-herlev/", 
                        "id": "735320853176961", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T13:05:35+0000", 
                        "message": "Finnst \u00f3hugnanlef til hugsun um a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 leynt og lj\u00f3st stefnt \u00ed a\u00f0 taka upp \u00feessa eldg\u00f6mlu villi mensku aftur. og \u00fea\u00f0 h\u00e9r \u00e1 is!", 
                        "id": "735343093174737", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T16:19:12+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 stefnir alt \u00ed \u00fea\u00f0 L\u00e1rus ef fram fer sem horfyr :-(", 
                        "id": "735413809834332", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T19:49:12+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki spurning hvort \u00feeir geri \u00fea\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi heldur hven\u00e6r og hvort \u00feeir s\u00e9u ekki byrja\u00f0ir \u00e1 \u00fev\u00ed eins og annarsta\u00f0ar.", 
                        "id": "735491213159925", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T19:51:50+0000", 
                        "message": "Svo er \u00fea\u00f0 spurning hven\u00e6r h\u00e6gt er a\u00f0 sj\u00e1 svona augl\u00fdsingar i gluggum um umskur\u00f0 drengja eins og er \u00ed Danm\u00f6rku.", 
                        "id": "735492083159838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:19:07+0000", 
                        "message": "\u00c9g g\u00e6ti tr\u00faa\u00f0 a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u l\u00f6ngu byrja\u00f0ir \u00e1 \u00feessu \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "735503786492001", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T22:33:38+0000", 
                        "message": "\u00ed sumum Muslima l\u00f6ndum dey\u00f0a \u00feeir st\u00falkub\u00f6rn \u00ed f\u00e6\u00f0ingu , vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir vilja drengi til a\u00f0 vinna og berjast, j\u00e1 st\u00falkub\u00f6rn eru deydd vi\u00f0 f\u00e6\u00f0ingu", 
                        "id": "735553763153670", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T22:35:19+0000", 
                        "message": "td d\u00e6mis Nor\u00f0urlanda b\u00faar  sem verja \u00feennan h\u00f3p eru svila\u00f0ir inn \u00ed muslimskar fj\u00f6lskyldur \u00e1 einhvern h\u00e1tt", 
                        "id": "735554226486957", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "en.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735318116510568", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735318116510568", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T22:35:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://en.wikipedia.org/wiki/Female_genital_mutilation", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T12:09:31+0000", 
            "message": "\"Til uppl\u00fdsingar um umskur\u00f0 st\u00falkubarna. \u00deessi hryllilega misnotkun \u00e1 litlum st\u00falkum \u00e1 uppruna sinn a\u00f0 rekja til Islam. Stu\u00f0ningsmenn islamista \u00e1 \u00cdslandi eru n\u00fa \u00e1 fullu a\u00f0 dreifa \u00f3hr\u00f3\u00f0ri um kristni a\u00f0 umskur\u00f0ur st\u00falkubarna eigi r\u00e6tur s\u00ednar a\u00f0 rekja til kristni. \u00dea\u00f0 er lygi. H\u00e9r eru uppl\u00fdsingar af wilkpediu: http://en.wikipedia.org/wiki/Female_genital_mutilation\nFurther information: Religious views on female genital mutilation\nThere is no mention of FGM in the Bible or Quran.[102] Although its origins are pre-Islamic, it became associated with Islam because of that religion's focus on female modesty and chastity, and is found only within or near Muslim communities.[103] It is praised in several hadith (sayings attributed to Muhammad) as noble but not required, along with advice that the milder forms are kinder to women.[104] In 2006 several leading Islamic scholars called for an end to the practice, and in 2007 the Al-Azhar Supreme Council of Islamic Research in Cairo ruled that it has no basis in Islamic law.[105] According to Mackie, it is not practised in Mecca and Medina in Saudi Arabia, Islam's holiest cities, although there have been reports of it in that country, perhaps among immigrant communities.[106] Surveys have shown that there is a widespread belief in several countries, particularly Eritrea, Egypt, Guinea, Mali and Mauritania, that FGM is a religious requirement.[107] Mackie and LeJeune write that practitioners may not distinguish between religion, tradition and chastity, which makes it difficult to interpret the data.[108]\nOutside Islam, FGM has been practised by the Christian Copts in Egypt and Sudan, and by the Beta Israel of Ethiopia, the only Jewish group known to have practised it. Judaism requires male circumcision, but does not allow FGM.[109]\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735318116510568", 
            "description": "As of 2013, according to UNICEF, FGM is concentrated in Somalia (98 percent of women affected), Guinea (96 percent), Djibouti (93 percent), Egypt (91 percent), Eritrea (89 percent), Mali (89 percent), Sierra Leone (88 percent), Sudan (88 percent), Gambia (76 percent), Burkina Faso (76 percent), Ethi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVZ7DWKwcaRY5N&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Folle_ljungbeck_ENDAST_UTVALD_BILD-300x146.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Olle Ljungbeck fick svar fr\u00e5n Riks\u00e5klagaren om de k\u00f6nstympade flickorna \u2013 l\u00e4s h\u00e4r", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735546099821103", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735546099821103", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T22:07:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/M95vJ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T22:07:00+0000", 
            "message": "h\u00e9r er svari\u00f0 um st\u00falkunar sem voru sn\u00edpa skornar heill bekur .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735546099821103", 
            "description": "Fick i dag svar fr\u00e5n riks\u00e5klagaren som \u00f6verl\u00e4mnat \u00e4rendet om k\u00f6nsstympning av 60 invandrarflickor till \u00e5klagaren i Norrk\u00f6ping f\u00f6r handl\u00e4ggning. (H\u00f6r g\u00e4rna av er dit f\u00f6r att f\u00f6lja hur \u00e4rendet fortl\u00f6pande handl\u00e4ggs)."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByRx4qenwKkIrw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7611724.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000734532.jpg%3Fupdated%3D200620141155", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "S\u00f8nnen d\u00f8de etter omskj\u00e6ring, foreldrene klager inn politiet", 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735500859825627", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735500859825627", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T21:44:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/Sonnen-dode-etter-omskjaring_Aforeldrene-klager-inn-politiet-7611725.html#.U7PdVpSSyqa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRNNU16WTVPREl4TnpjMk9qRTBNRFF6TXpjME5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRBeU56TTJORGt5TVRBMk9qRTBNRFF6TXpJeE5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:15:52+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 fyrsta sem f\u00f3lk \u00fearf a\u00f0 vita er a\u00f0 umskur\u00f0ur \u00e1 b\u00f6rnum hvort sem er str\u00e1kum e\u00f0a stelpum er \u00e1h\u00e6ttusamur og getur valdi\u00f0 dau\u00f0a og \u00fea\u00f0 hefur ske\u00f0 ansi oft hj\u00e1 M\u00faslimum og Gy\u00f0ingum en er aldrei sagt fr\u00e1 \u00fev\u00ed. Svo ef l\u00e6knir \u00e1 stofu e\u00f0a Sj\u00fakrah\u00fasi gerir \u00feetta og barni\u00f0 deyr \u00fe\u00e1 er l\u00e6knirinn mor\u00f0ingi. En \u00e1st\u00e6\u00f0an fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00e9g vil a\u00f0 umskur\u00f0ur s\u00e9 banna\u00f0ur er akk\u00farat \u00feessi \u00e1h\u00e6ttan er of mikil og barni\u00f0 getur d\u00e1i\u00f0.", 
                        "id": "735502736492106", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:19:09+0000", 
                        "message": "j\u00e1 40 st\u00falkur dau\u00f0ar h\u00e9r \u00e1 3 \u00e1rum . \u00feesvegan bj\u00f3\u00f0ast l\u00e6knar h\u00e9r a\u00f0 sk\u00e9ra af sn\u00edpin . muslimar gera \u00feetta me\u00f0 rakbla\u00f0i og svo kemur \u00edllt \u00ed \u00feetta og \u00fe\u00e6r deija \u00far bj\u00f3\u00f0eitrun", 
                        "id": "735503796492000", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:20:05+0000", 
                        "message": "\u00c9g g\u00e6ti tr\u00faa\u00f0 a\u00f0 \u00feeim bl\u00e6\u00f0i \u00fat l\u00edka .", 
                        "id": "735504066491973", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:21:59+0000", 
                        "message": "j\u00e1 og \u00feetta kostar miki\u00f0 firir s\u00e6nska f\u00f3lki\u00f0 \u00f6ll vinnan og me\u00f0\u00f6l \u00e1 sj\u00fakrah\u00fasum", 
                        "id": "735504923158554", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T21:41:46+0000", 
                        "message": "Dom blir f\u00f6rs\u00f6rjda och f\u00e5r utbilda sig men all kunskap de f\u00e5r kastar de bort,., Vi kastar p\u00e4rlor till svin om vi tror att de kommer sluta med sin barbariska metoder..", 
                        "id": "735538506488529", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T21:44:25+0000", 
                        "message": "ja o hur monga flikor for ungt i skreved efter ad do sker af klitereren miked problem f\u00f6r sjughusen i sv", 
                        "id": "735539369821776", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T20:10:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735500859825627", 
            "description": "13 dager gamle Abdul Rahman Ibrahim Kafi bl\u00f8dde ihjel etter omskj\u00e6ring. N\u00e5 klager foreldrene til statsadvokaten p\u00e5 at politiet har henlagt saken."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAgwONzceptMYtd&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FYzt8ATqRqI0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Janne Josefsson summerar invandringen 1991- 2007. Del 1 av 2(OBS: L\u00e4s texten)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Yzt8ATqRqI0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735537796488600", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735537796488600", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T21:38:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Yzt8ATqRqI0", 
            "created_time": "2014-07-02T21:38:44+0000", 
            "message": "muslimar \u00ed sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_735537796488600", 
            "description": "\"...-Medan vi st\u00e4mplade rasist i pannan p\u00e5 de som protesterade...\"(!) Detta ovanligt frispr\u00e5kiga program gick p\u00e5 SVT den 23:e oktober 2007. Vi ser bl a Janne..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB9MDJDgr7zJ_zN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140702%2FFRETTIR01%2F140709766%2FAR%2F0%2FAR-140709766.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Mikill meirihluti innflytjenda finnur fyrir ford\u00f3mum \u00e1 \u00cdslandi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRJME16WTVPREl6TWpjMk9qRTBNRFF6TXpRNU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTkRnNU16WTVPREkyTnpjMk9qRTBNRFF6TXpBeU56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T19:44:37+0000", 
                        "message": "Vo\u00f0alega l\u00ed\u00f0ur \u00feessu f\u00f3lki miki\u00f0 illa pifffffffffffffff .Fari\u00f0 bara heim .", 
                        "id": "735489369826776", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:24:01+0000", 
                        "message": "Ef allir eru svona vondir vi\u00f0 \u00fe\u00e1 ....\u00fe\u00e1 \u00e6ttu \u00feeir bara a\u00f0 hundskast heim til s\u00edn og aldrei koma aftur e\u00f0a l\u00e1ta nokkurn mann sj\u00e1 sig.", 
                        "id": "735505483158498", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:33:42+0000", 
                        "message": "\u00deessu \u00e1 \u00e9g b\u00e1gt me\u00f0 a\u00f0 tr\u00faa, nema \u00fartaki\u00f0 hafi veri\u00f0 100 manns \u00e6tli \u00e9g s\u00e9 ekki a\u00f0 umgangast svona ca 30 innflytjendur sem fest hafa r\u00e6tur sem reyndar eiga \u00fea\u00f0 allir sameiginlegt a\u00f0 vera meira og minna kristnir, r\u00fassar,lith\u00e1ar,f\u00e6reyingar,tailendingar,p\u00f3lverjar og fra philipseyjum og allir vilja hvergi annarssta\u00f0ar vera, ford\u00f3mar nei og ekki einu sinni \u00fat \u00e1 l\u00edfinu sem \u00e6tti a\u00f0 vera mesta h\u00e6ttan \u00feegar \u00edslendingurinn er kominn \u00ed glas og farinn a\u00f0 opna sig. \u00dea\u00f0 eina sem \u00feeir kvarta yfir er hva\u00f0 \u00edslenska geti veri\u00f0 erfi\u00f0 og \u00edslendingar flj\u00f3tir a\u00f0 breg\u00f0a fyrir sig enskunni \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 leyfa \u00edslenskunni a\u00f0 flj\u00f3ta \u00fe\u00f3tt vitlaus s\u00e9.-Ln", 
                        "id": "735508706491509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:45:50+0000", 
                        "message": "\u00c6tli \u00feetta eigi \u00fe\u00e1 vi\u00f0 M\u00faslima sem f\u00f3lk vill losna vi\u00f0 ?????", 
                        "id": "735514206490959", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T21:02:49+0000", 
                        "message": "\u00deetta sn\u00fdst l\u00edka um matrei\u00f0slu fr\u00e9ttamanna enda eru \u00feeir oftar en ekki ansi hlutdr\u00e6gir og kemur \u00fea\u00f0 \u00fevi mi\u00f0ur fram \u00ed skirfum \u00feeirra. Sem er v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 sl\u00e6mt \u00fev\u00ed fj\u00f6rlmi\u00f0lar eru sko\u00f0anamyndandi og m\u00f3tandi.\n\n\"\u00cd sk\u00fdrslunni kemur fram a\u00f0 11 pr\u00f3sent innflytjenda segjast oft hafa m\u00e6tt ford\u00f3mum h\u00e9r landi, 37 pr\u00f3sent segjast stundum hafa upplifa\u00f0 sl\u00edkt og 23 pr\u00f3sent \u00ed \u00f6rf\u00e1 skipti. R\u00famlega fj\u00f3r\u00f0ungur, e\u00f0a 28 pr\u00f3sent, segist aldrei hafa upplifa\u00f0 ford\u00f3ma.\" \n\n\u00dea\u00f0 eru einungis 11% sem hafa oft m\u00e6tt ford\u00f3mum, 37% stundum upplifa\u00f0 \u00fea\u00f0. \u00dea\u00f0 vantar einnig \u00ed \u00feetta hvernig og hva\u00f0 eru \u00feeir a\u00f0 upplifa \u00fe\u00e1. Vi\u00f0 h\u00f6fum \u00f6rugglega \u00f6ll upplifa\u00f0 einhvers konar neikv\u00e6\u00f0ar tilfinningar eins og til a\u00f0 mynda h\u00f6fnun fr\u00e1 f\u00f3lki \u00e1n \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 hafi veri\u00f0 \u00e6tlun vi\u00f0komandi getur veri\u00f0 misskilningur e\u00f0a jafnvel dagsformi\u00f0 \u00e1 manni sem l\u00fdsir s\u00e9r \u00ed \u00f3\u00fearfa vi\u00f0kv\u00e6mni.", 
                        "id": "735524369823276", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735408669834846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735408669834846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T21:02:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/mikill-meirihluti-innflytjenda-finnur-fyrir-fordomum-a-islandi/article/2014140709766", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T16:03:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735408669834846", 
            "description": "R\u00famlega sj\u00f6t\u00edu pr\u00f3sent innflytjenda h\u00e9r \u00e1 landi hafa upplifa\u00f0 ford\u00f3ma \u00ed sinn gar\u00f0 samkv\u00e6mt ranns\u00f3kn sem Fj\u00f6lmenningarsetur vann \u00ed samstarfi vi\u00f0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpKc6pU7odG4dx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F1AfjHV0S94g%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zikr at Masjid-E-Ghosia Bolton", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRBME16ZzVPREkxTWpjME9qRTBNRFF6TXpJME5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTkRrNU9EQTVPREkxTnpNeU9qRTBNRFF6TXpFMk9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:08:00+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkt bull \u00feetta.", 
                        "id": "735499809825732", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:15:45+0000", 
                        "message": "Svona er f\u00f3lk heila\u00fevegi\u00f0 af \u00feessu bulli...", 
                        "id": "735502693158777", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:21:01+0000", 
                        "message": "Islamskt yoga ?", 
                        "id": "735504389825274", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1AfjHV0S94g?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735487946493585", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735487946493585", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T20:21:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=1AfjHV0S94g", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T19:40:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_735487946493585", 
            "description": "Zikr at Masjid-E-Ghosia Bolton at the Mehfil on 29-01-2014."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735500096492370", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735500096492370", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T20:18:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T20:08:37+0000", 
            "message": "kr\u00f3nefur \u00ed vinnuni", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735500096492370", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRBek5UWTJORGt5TURJek9qRTBNRFF6TXpJeU9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRBek5UWTJORGt5TURJek9qRTBNRFF6TXpJeU9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:18:19+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 augl\u00fdsing fyrir islam.  :)", 
                        "id": "735503566492023", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_EVLgtsVxOhog&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FNIQAB-615-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Domstol godkender burkaforbud \u2013 pinligt for Justitsministeriet | Den Korte Avis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTlRBd016TXpNVFU1TURFek9qRTBNRFF6TXpFM056WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTkRVME5EUTVPRE13TWpZNE9qRTBNRFF6TWpVeE5EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:19:05+0000", 
                        "message": "Einkva\u00f0 a\u00f0 \u00fearna \u00ed samf\u00e9laginu\n\u00dea\u00f0 m\u00e6tti kanski einkver prufa a\u00f0 ganga um kukukluks b\u00faningi og \u00e1thuga kvort a\u00f0 hann yr\u00f0i ekki hantekin e\u00f0 g\u00e6ti bara feingi\u00f0 afgrei\u00f0slu \u00ed banga e\u00f0a opinberum stofnum ?", 
                        "id": "735454449830268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:21:12+0000", 
                        "message": "\u00c9g held a\u00f0 \u00e9g b\u00fai m\u00e9r til b\u00farku og skreppi \u00ed bankann um lei\u00f0 og t\u00e6kif\u00e6ri gefst bara til a\u00f0 kanna vi\u00f0b\u00f6rg\u00f0in hj\u00e1 \u00feeim.", 
                        "id": "735455049830208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:36:04+0000", 
                        "message": "Tagtu \u00fatprendun af \u00feesari fr\u00e9t me\u00f0 \u00fe\u00e9r svo \u00fe\u00fa getir sana\u00f0 a\u00f0 \u00fe\u00fa \u00fearft ekki a\u00f0 s\u00fdna ana\u00f0 en augun !\nBest v\u00e6ri a\u00f0 taka me\u00f0 sj\u00e1lfan d\u00f3min \u00fatprenta\u00f0an !", 
                        "id": "735459096496470", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:40:04+0000", 
                        "message": "Nei nei \u00feetta ver\u00f0ur allt \u00ed lagi \u00feeir hringja l\u00edklega bara \u00e1 l\u00f6gguna :)", 
                        "id": "735460289829684", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:42:33+0000", 
                        "message": "Sakar ekki a\u00f0 hafa \u00fea\u00f0 me\u00f0", 
                        "id": "735461229829590", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:56:55+0000", 
                        "message": "hvort er \u00feetta konur e\u00f0a karlar ????????", 
                        "id": "735467029829010", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T20:09:36+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef ekki hugmynd um hvort kyni\u00f0 \u00fea\u00f0 er kanski bara hvorukyn sem leinist undir \u00feessu sl\u00e6\u00f0u B\u00farku rusli.", 
                        "id": "735500333159013", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735300483178998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735300483178998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T20:09:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/burkaforbud-i-frankrig-og-danmark/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204608662009970", 
                        "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T11:45:35+0000", 
            "message": "\"Men religionsfrihed betyder ikke, at man har ret til at g\u00f8re hvad som helst under henvisning til, at ens religion foreskriver det. Det har Menneskerettighedsdomstolen flere gange sl\u00e5et fast.\n \nOversat til burka-debatten: Det er ikke en menneskerettighed at kunne kl\u00e6de sig p\u00e5 en hvilken som helst m\u00e5de i en hvilken som helst sammenh\u00e6ng, fordi der er religionsfrihed.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735300483178998", 
            "description": "Frankrig har et forbud mod tilsl\u00f8ring af ansigtet i det offentlige rum, herunder islamisk burka og niqab. Nu er der faldet dom for, at dette ikke strider mod religionsfriheden. Da sp\u00f8rgsm\u00e5let var til debat herhjemme, gav embedsm\u00e6ndene i Justitsministeriet ellers indtryk af det modsatte. L\u00e6s mere ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBkxGLaVjD4uJBu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FMehmet-Kaplan-300x162.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sween: Muslim MP likens jihadists to WWII freedom fighters : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735493226493057", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735493226493057", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T19:55:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/07/sween-muslim-mp-likens-jihadists-to-wwii-freedom-fighters", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T19:55:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735493226493057", 
            "description": "Kaplan \u201csaid the jihadists were nothing to worry about and were similar to Swedish freedom fighters who joined the Finns in World War Two to fight the Soviets.\u201d This is after security agencies in nearly every country in the West have expressed concern about trained, battle-hardened jihadis returning\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBO0rMFiGKME4vM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.evropuvaktin.is%2Fskjalasafn%2F8bea7f202267d32969272ff902a9dd2e%2Fcrop_260x.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Danm\u00f6rk: D\u00e6md fyrir upplognar s\u00f6gur og smygl \u00e1 h\u00e6lisleitendum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTkRrd01EUTJORGt6TXpjMU9qRTBNRFF6TXpBek9EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wT0RJNE5UTXpNakkyTVRrek9qRTBNRFF5TWpVeE5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T14:32:45+0000", 
                        "message": "http://denkorteavis.dk/2014/iranere-fik-asyl-pa-falske-historier-fabrikeret-i-danmark-nu-bliver-hel-familie-udvist/", 
                        "id": "734828533226193", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T17:38:30+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er svona \u00ed m\u00f6rgum l\u00f6ndum ?", 
                        "id": "734910419884671", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T20:53:38+0000", 
                        "message": "\u00feetta fl\u00e6\u00f0ir yfir alla Efr\u00f3pu.", 
                        "id": "734974196544960", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T20:59:08+0000", 
                        "message": "Spurning hvort \u00fea\u00f0 er um alla evr\u00f3pu f\u00f3lk sem selur s\u00f6gur og h\u00fdsir h\u00e6lisleitendur \u00ed einhverja daga me\u00f0an \u00feeir l\u00e6ra s\u00f6guna. Og grei\u00f0a offj\u00e1r fyrir sem er enn merkilegra \u00fear sem tali\u00f0 er e\u00f0a reynt a\u00f0 telja f\u00f3lki tr\u00fa um a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u \u00f6reigar sem vestr\u00e6nar \u00fej\u00f3\u00f0ir ver\u00f0a a\u00f0 taka vi\u00f0 vegna b\u00e1gra st\u00f6\u00f0u \u00feeirra fj\u00e1rhagslega, f\u00e9lagslega og ekki s\u00edst vegna \u00feess a\u00f0 l\u00edf \u00feeirra s\u00e9 \u00ed h\u00e6ttu.", 
                        "id": "734976743211372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T21:29:12+0000", 
                        "message": "B\u00edsness as j\u00fas\u00faal :D", 
                        "id": "734988033210243", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T22:15:13+0000", 
                        "message": "http://www.friatider.se/cecilia-malmstrom-far-40-miljoner-kronor-av-eu  Svo eru \u00fea\u00f0 \u00feessi st\u00f3ru sem alltaf er veri\u00f0 a\u00f0 tala um, ger\u00f0u n\u00f3gu miki\u00f0 af \u00fe\u00e9r \u00fe\u00e1 sleppur \u00fe\u00fa", 
                        "id": "735001519875561", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T22:25:48+0000", 
                        "message": "http://www.nrk.no/verden/europeisk-aksjon-mot-menneskehandel-1.11773862", 
                        "id": "735003923208654", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T10:26:14+0000", 
                        "message": "Hvar eru takm\u00f6rkin?", 
                        "id": "735276139848099", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T16:37:19+0000", 
                        "message": "\u00feaug eru \u00feegar f\u00f3tum tro\u00f0in L\u00e1rus minn :D", 
                        "id": "735419906500389", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T19:46:26+0000", 
                        "message": "\u00deeir umbur\u00f0alyndu og v\u00ed\u00f0s\u00fdnu hafa enginn m\u00f6rk \u00feegar kemur a\u00f0 \u00feessum m\u00e1lefnum.", 
                        "id": "735490046493375", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.evropuvaktin.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734816383227408", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734816383227408", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T19:46:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.evropuvaktin.is/i_pottinum/33641/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T14:04:16+0000", 
            "message": "M\u00e9r finnst \u00feetta ansi merkilegt \u00feegar hugsa\u00f0 er til \u00feeirrar umr\u00e6\u00f0u sem ver\u00f0i\u00f0 hefur um \u00feessi m\u00e1l a\u00f0 \u00feetta aumingjans f\u00f3lk kemur allslaust \u00e1 flotta. En reyndin er oft \u00f6nnur..\n\n\"Peter Koukoumis, saks\u00f3knari \u00ed m\u00e1linu, hefur leitast vi\u00f0 a\u00f0 sanna a\u00f0 fj\u00f6lskyldan hafi reki\u00f0 \u201evel smur\u00f0a smyglv\u00e9l \u00e1 f\u00f3lki\u201c eins og hann or\u00f0a\u00f0i \u00fea\u00f0. Mest athygli hefur beinst a\u00f0 s\u00f6lu \u00e1 svonefndum asylcases, \u00fea\u00f0 er upplognum en pott\u00fe\u00e9ttum sk\u00fdringum a\u00f0 baki h\u00e6lisums\u00f3kn sem \u00e1ttu a\u00f0 lei\u00f0a til a\u00f0 ums\u00e6kjendur fengju a\u00f0 dveljast \u00ed Danm\u00f6rku.\n\nVer\u00f0i\u00f0 fyrir sl\u00edka upplogna s\u00f6gu getur numi\u00f0 allt a\u00f0 80.000 d\u00f6nskum kr\u00f3num, 1,6 millj\u00f3n \u00edsl. kr.\n\nEftir komuna til Danmerkur bjuggu \u00edr\u00f6nsku fl\u00f3ttamennirnir venjulega \u00ed h\u00fasi fj\u00f6lskyldunnar \u00ed tv\u00e6r vikur \u00e1 me\u00f0an \u00feeir l\u00e6r\u00f0u hina upplognu s\u00f6gu til hl\u00edtar. Vi\u00f0 svo b\u00fai\u00f0 g\u00e1fu \u00feeir sig fram vi\u00f0 l\u00f6greglu til skr\u00e1ningar og s\u00f3ttu um h\u00e6li.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734816383227408", 
            "description": "D\u00f3mur f\u00e9ll \u00ed \u00c1r\u00f3sum m\u00e1nudaginn 30. j\u00fan\u00ed \u00fear sem \u00cdranir b\u00fasettir \u00ed Danm\u00f6rku hlutu d\u00f3m fyrir a\u00f0 selja falsa\u00f0ar s\u00f6gur til h\u00e6lisleitenda og fyrir a\u00f0 stunda smygl \u00e1 f\u00f3lki. Um er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a sex manna fj\u00f6lskyldu, foreldra, \u00ferj\u00e1 uppkomna syni og tengdad\u00f3ttur. \u00deau voru d\u00e6md \u00ed fimm til t\u00f3lf m\u00e1na\u00f0a fangelsi. \u00cd J.\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735486279827085", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735486279827085", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T19:34:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T19:34:31+0000", 
            "message": "\u00fearna sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 hva\u00f0 sv\u00ednin eru g\u00f3\u00f0 . og backon er betra mmmm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735486279827085"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCVH95lZ_68iIYi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F107.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Now here is something you don\u2019t see every day", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735466359829077", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735466359829077", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T18:56:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/06/30/now-here-is-something-you-dont-see-every-day/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T18:56:23+0000", 
            "message": "asg de var kul", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735466359829077", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDn0rFqACs9dDz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FNdcexPAD27U%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Otacksamma \"asyls\u00f6kande\" i G\u00e4rdshyttan", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/NdcexPAD27U?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735464106495969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735464106495969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T18:49:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=NdcexPAD27U", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T18:49:56+0000", 
            "message": "h\u00e6lis leitandi svona eru muslimar", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_735464106495969", 
            "description": "F\u00f6lj mig p\u00e5 Facebook: http://www.facebook.com/DanEriksson82 30 g\u00e5nger p\u00e5 tv\u00e5 m\u00e5nader har polisen f\u00e5tt rycka ut till asylboendet i G\u00e4rdshyttan. De m\u00e4nniskor s..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxV12a_wc3qkBi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341528%2F34152831%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Venstre advarer Frp og Ap mot \u00e5 innf\u00f8re \u00abtalibansk klespoliti\u00bb", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTkRVeU5UUTJORGszTVRJMU9qRTBNRFF6TWpRNE5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTXprMU5qQTJOVEF5T0RFNU9qRTBNRFF6TVRRNU1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T15:28:30+0000", 
                        "message": "Hverjir eru Frp og Ap?", 
                        "id": "735395606502819", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T16:21:55+0000", 
                        "message": "Frp er s\u00e1 sem er \u00ed R\u00edkisstj\u00f3rn h\u00e9r \u00ed Noregi og Siv Jensen er forma\u00f0ur flokksins ..... AP er flokkurinn sem var \u00ed r\u00edkisstj\u00f3rn og \u00fe\u00e1 var Jens Stoltenberg Forsetisr\u00e1\u00f0herra, AP er svipa\u00f0 og Samfylkingin \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "735414929834220", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:13:01+0000", 
                        "message": "Takk Valger\u00f0ur.", 
                        "id": "735452219830491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T18:14:04+0000", 
                        "message": "Ekkert a\u00f0 \u00feakka .", 
                        "id": "735452546497125", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735376626504717", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735376626504717", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T18:14:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/02/nyheter/samfunn/politikk/innenriks/niqab/34152358/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T14:35:58+0000", 
            "message": "Lesi\u00f0 \u00feetta h\u00e9r....\nhttp://www.dagbladet.no/2014/07/02/nyheter/samfunn/politikk/innenriks/niqab/34152358/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735376626504717", 
            "description": "- Jeg vil advare mot at kampen mot det totalit\u00e6re kan bli totalit\u00e6r, sier Venstres Iselin Nyb\u00f8"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGvWAqzXGPhW9p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2Ftyskland.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Radikaliserede muslimske skolelever stiller krav til skolen og s\u00e6tter andre muslimske elever...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTXpNMU1qSXpNVGMxTlRJME9qRTBNRFF6TURVeE16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTWpnMU1UZzVPRFEzTVRrME9qRTBNRFF5T1Rrd01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T11:03:34+0000", 
                        "message": "11 \u00e1ra \u00edslensk st\u00falka var be\u00f0in um a\u00f0 taka ni\u00f0ur gullkrossinn sem h\u00fan bar \u00e1 h\u00e1lsi, v\u00f6ggugj\u00f6f fr\u00e1 \u00d6mmu hennar , muslimskar st\u00falkur voru m\u00e6ttar \u00ed bekkinn , \u00fe\u00e6r voru me\u00f0 h\u00e1lskl\u00fata og sl\u00e6\u00f0ur ,klikka\u00f0", 
                        "id": "735285189847194", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T11:06:54+0000", 
                        "message": "Hvar ger\u00f0ist \u00feetta? \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "735286203180426", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T11:13:41+0000", 
                        "message": "\u00deetta var einnig gert \u00ed leiksk\u00f3la borgarinnar \u00fear sem \u00feess var krafist af m\u00f3\u00f0ur barns sem er m\u00fasl\u00edmi. \u00deessu banni var s\u00ed\u00f0an fylgt eftir og hver var umr\u00e6\u00f0an hj\u00e1 landanum j\u00fa a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ri n\u00fa ekkert tilt\u00f6ku m\u00e1l \u00fear sem \u00feetta v\u00e6ri bara skartgripur sem hef\u00f0i ekki neina \u00fe\u00fd\u00f0ingu au\u00f0vita a\u00f0 banna \u00fea\u00f0 ef \u00fea\u00f0 s\u00e6r\u00f0i einhvern.", 
                        "id": "735288486513531", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T11:14:23+0000", 
                        "message": "http://kallimatt.blog.is/blog/kallimatt/entry/377629/", 
                        "id": "735288726513507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T11:55:57+0000", 
                        "message": "burtu me\u00f0 sharial\u00f6g .", 
                        "id": "735306013178445", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:26:37+0000", 
                        "message": "Aukum frelsi barna til a\u00f0 kl\u00e6\u00f0a sig eftir eigin \u00f3skum, en sker\u00f0um 'tr\u00fafrelsi' fullor\u00f0inna til a\u00f0 skikka b\u00f6rn s\u00edn til a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast eftir hef\u00f0um forneskjulegra samf\u00e9laga (oft bygg\u00f0 \u00e1 tr\u00faarlegum vi\u00f0horfum).", 
                        "id": "735329736509406", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:27:03+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er undarlegt hva\u00f0 undirl\u00e6gjuh\u00e1tturinn hefur veri\u00f0 mikill, og hva\u00f0 m\u00faslimar hafa komist langt allsta\u00f0ar sem \u00feeir koma \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 ekki megi mismuna og beita s\u00edfellt fyrir sig \u00feessum minnihluta r\u00f6kum. Enda er \u00e1standi\u00f0 or\u00f0i svo a\u00f0 \u00feeir eru m\u00e1 segja forr\u00e9ttinda h\u00f3par. \u00dev\u00ed \u00feeir komst upp me\u00f0 og f\u00e1 a\u00f0 \u00fev\u00ed vir\u00f0ist meira en a\u00f0rir og sumt sem a\u00f0rir f\u00e1 ekki.", 
                        "id": "735329883176058", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:36:16+0000", 
                        "message": "B\u00f6rn hafa frelsi til a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast  \u00fev\u00ed sem \u00feau vilja ef foreldra \u00feeirra banna \u00fea\u00f0 ekki. Og \u00fev\u00ed \u00e1 ekki a\u00f0 breyta e\u00f0a hr\u00f3fla vi\u00f0, \u00fea\u00f0 sem er h\u00e6ttulegt i \u00feessu \u00fea\u00f0 eru \u00feau b\u00f6rn sem \u00feving hin til a\u00f0 fara eftir k\u00f3raninum. \u00dea\u00f0 kemur ekkert til me\u00f0 a\u00f0 breytast \u00fe\u00f3 \"auka\"\u00e6tti frelsi \u00feeira til kl\u00e6\u00f0abur\u00f0ar. Enda ef barn ver\u00f0ur fyrir einelti/\u00fer\u00fdstings vegna \u00feess \u00fe\u00e1 velur \u00fea\u00f0 a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast \u00feannig a\u00f0 \u00fea\u00f0 falli \u00ed h\u00f3pinn. Hitt me\u00f0 a\u00f0 skikka f\u00f3lk til, tel \u00e9g a\u00f0 hjalpi l\u00edti\u00f0 enda hefur \u00fea\u00f0 s\u00fdnt sig a\u00f0 \u00feeir m\u00fasl\u00edmar sem fara eftir k\u00f3raninum taka hann yfir allt anna\u00f0 \u00e1samt Sharia-lag sem \u00feeir \u00e1l\u00edta \u00e6\u00f0ri landsl\u00f6gum.", 
                        "id": "735332749842438", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T12:45:38+0000", 
                        "message": "\u00c9g var n\u00fa me\u00f0 \u00ed huga h\u00f6fund b\u00f3karinnar 'D\u00f3ttirin', sem er Pakist\u00f6nsk st\u00falka, en h\u00fan segir einmitt fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 h\u00fan hafi \u00feurft a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast \u00feykkum leggjahl\u00edfum og m\u00e1tti ekki kl\u00e6\u00f0a sig eins og hinar st\u00falkurnar, me\u00f0 bera f\u00f3tleggi, \u00feegar h\u00fan gekk \u00ed almennan grunnsk\u00f3la \u00ed Bretlandi \u00e1rin 1980 - 1990. H\u00fan skamma\u00f0ist s\u00edn fyrir a\u00f0 \u00feurfa a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast 'afk\u00e1ralega', eins og h\u00fan or\u00f0a\u00f0i \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "735335223175524", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735283736514006", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735283736514006", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T12:45:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/islamistisk-mobning-i-tyske-skoler/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204608662009970", 
                        "name": "Ragna Bj\u00f6rk Propp\u00e9"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T10:57:08+0000", 
            "message": "\u00c1standi\u00f0 er or\u00f0i\u00f0 svo alvarlegt segja \u00feeir a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur ekki lengur horft framhj\u00e1 \u00fev\u00ed. \u00deetta vir\u00f0ist vera a\u00f0 eiga s\u00e9r sta\u00f0 allsta\u00f0ar \u00e1 vesturl\u00f6ndum og hreinlega skelfilegt \u00feegar b\u00f6rnin eru notu\u00f0 vi\u00f0 a\u00f0 \"kenna\" og \"skikka\" hin \"h\u00f3fs\u00f6mu\" b\u00f6rnin til a\u00f0 fylgja \u00fev\u00ed sem \u00e1 a\u00f0 gera samkv\u00e6mt k\u00f3raninum. \n \n\"I skoler kan nogle elever for eksempel fungere som en slags muslimsk moralpoliti. De fort\u00e6ller blandt andet de muslimske piger, at de skal tild\u00e6kke sig. Og de arrangerer f\u00e6lles b\u00f8n med et kraftigt pres for, at man skal deltage.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735283736514006", 
            "description": "Et indslag fra TV giver et rystende indblik i, hvordan forholdene har udviklet sig p\u00e5 en skole i et meget indvandrert\u00e6t kvarter. Eksemplet er langt fra enest\u00e5ende. L\u00e6se mere og se video ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsHhPGohQLBeOc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F01%2F23244624%2F1%2Ffullbredde%2F2163968.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Slik vil ISIL styre i Midt\u00f8sten", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTWpjMU56UTJOVEUwT0RBMU9qRTBNRFF5T1RZMk56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTWpjMU56UTJOVEUwT0RBMU9qRTBNRFF5T1RZMk56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T10:24:37+0000", 
                        "message": "\u00fafffffffffffffff.. J\u00c1 .. \u00d3\u00feverrar .....", 
                        "id": "735275746514805", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735254996516880", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735254996516880", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T10:24:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/slik-vil-isil-styre-i-midtoesten/a/23244614/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T09:00:07+0000", 
            "message": "Svona vilja Islamistar hafa kvennf\u00f3lki\u00f0.\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/irak/slik-vil-isil-styre-i-midtoesten/a/23244614/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735254996516880", 
            "description": "Tirsdag erobret den islamistiske oppr\u00f8rsgruppen ISIL nok en by i Syria. En Midt\u00f8sten-ekspert mener at kalifatet de \u00f8nsker \u00e5 etablere vil bli hardt og brutalt, spesielt for kvinner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCtFOKfBa-yLj9y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F3.bp.blogspot.com%2F-RP5IxnlUOpk%2FUYe_2qujEbI%2FAAAAAAAAA9E%2FRsH_zk18gxk%2Fs1600%2Fcooltext1021059993.png", 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "name": "8 dagar: F\u00f6rsvaret av nationen", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTWpjME1EZzJOVEUwT1RjeE9qRTBNRFF5T1RZeU5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTWpjME1EZzJOVEUwT1RjeE9qRTBNRFF5T1RZeU5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T10:17:44+0000", 
                        "message": ".. Ja .. Og Allt det Svenske Folk , med sin 15000 \u00e5re gamle Kultur og Tradisjoner .. Svi\u00fej\u00f3\u00f0.... Sv\u00edar\u00edki ..... Sverige ...... Landet og Folket ..", 
                        "id": "735274086514971", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.8dagar.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735267953182251", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735267953182251", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T10:17:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "http://www.8dagar.com/2014/06/forsvaret-av-nationen.html?m=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T09:59:21+0000", 
            "message": "V\u00e4nstern i Sverige b\u00f6rjar vakna... L\u00e4s Stefan Lindgrens svar \nhttp://www.8dagar.com/2014/06/forsvaret-av-nationen.html?m=1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735267953182251", 
            "description": "http://www.8dagar.com/2014/06/forsvaret-av-nationen.html?m=1"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735255336516846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735255336516846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T09:01:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-02T09:01:30+0000", 
            "message": "L\u00e4s detta f\u00f6r m\u00e4nskligheten, dina barn och barnbarn!!!\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=10152120583721875&id=593246874", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_735255336516846"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1V5gQbYE9ZLJv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F192%2F192513%2F19251312%2Fjpg%2Factive%2F978x.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Domstol sl\u00e5r fast: Strider ikke mot menneskrettighetene \u00e5 nekte muslimer \u00e5 bruke niqab", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTVRBNE1EVXpNVGs0TWpReE9qRTBNRFF5TmpJNE9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wT1RBeU9UTTJOVFV5TURnMk9qRTBNRFF5TXpRNU56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T17:16:17+0000", 
                        "message": "nei", 
                        "id": "734902936552086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T17:20:15+0000", 
                        "message": "Nei, alveg \u00f3m\u00f6gulegt. Og hugsa s\u00e9r a\u00f0 \u00feurfa a\u00f0 lifa svona.", 
                        "id": "734904453218601", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T17:37:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki bara a\u00f0 \u00e9g hugsi um kvennf\u00f3lki\u00f0 svona en \u00feetta g\u00e6ti veri\u00f0 karlma\u00f0ur me\u00f0 sprengibelti \u00feess vegna og hva\u00f0 svo p\u00faffff b\u00fai\u00f0 bless hann fer til Allha en a\u00f0rir liggja dau\u00f0ir. \u00deetta var bara svona sm\u00e1 hugsun sem kom :(", 
                        "id": "734910129884700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T18:58:43+0000", 
                        "message": "nkl. \u00fe\u00fa veist heldur ekkert hver k\u00e6mi til a\u00f0 mynda fyrir r\u00e9tti a\u00f0 bera vitni, e\u00f0a \u00ed vi\u00f0tal, bankann, vinnu e\u00f0a \u00ed pr\u00f3f svo m\u00e6tti lengi telja.", 
                        "id": "734936389882074", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T01:00:22+0000", 
                        "message": "miki\u00f0 hlj\u00f3ta konur \u00feessara landa a\u00f0 \u00fej\u00e1st. \u00e9g vokrnni \u00feeim a\u00f0 eiga svona skilningslausa og menn", 
                        "id": "735107813198265", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-02T01:01:31+0000", 
                        "message": "ef mennirnir \u00feeirra vissu eitthva\u00f0 um \u00e1st og elsku v\u00e6ri von til  breytinga til g\u00f3\u00f0s.", 
                        "id": "735108053198241", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734895496552830", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734895496552830", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-02T01:01:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/01/nyheter/samfunn/politikk/utenriks/niqab/34122338/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T16:55:12+0000", 
            "message": "Er h\u00e6gt a\u00f0 vera 100% viss um a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 kvennma\u00f0ur ??????\n\nhttp://www.dagbladet.no/2014/07/01/nyheter/samfunn/politikk/utenriks/niqab/34122338/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734895496552830", 
            "description": "Muslimsk kvinne tapte mot Frankrike."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDgzPtfKxCCG8ud&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F1e%2F7e%2F1e7e273c835eebbcd876e56d3eca0bcf.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 fullyr\u00f0ir a\u00f0 mansalsf\u00f3rnarlamb s\u00e9 \u201eeftirl\u00fdst\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTURnd05UWXpNakF3T1Rrd09qRTBNRFF5TlRnNU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0xTURnd05UWXpNakF3T1Rrd09qRTBNRFF5TlRnNU1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T23:55:24+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eitthva\u00f0 gruggugt \u00fearna en \"r\u00e9tthugsunarli\u00f0i\u00f0\" trompast ef impra\u00f0 er \u00e1 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "735080563200990", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734976913211355", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734976913211355", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T23:55:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/7/1/innanrikisraduneytid-fullyrdir-ad-mansalsfornarlamb-se-eftirlyst/?fb_action_ids=672898142790961&fb_action_types=og.comments", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T20:59:48+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 skyldi \u00fe\u00f3 ekki vera....\n\n\"Innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 kallar Evelyn Glory Joseph, mansalsf\u00f3rnarlamb fr\u00e1 N\u00edger\u00edu sem s\u00f3tt hefur um h\u00e6li \u00e1 \u00cdslandi, \u201eeftirl\u00fdstan h\u00e6lisleitanda\u201c \u00e1 vef s\u00ednum en \u00fatsk\u00fdrir ekki \u00e1sakanirnar frekar. \"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734976913211355", 
            "description": "Innanr\u00edkisr\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 kallar Evelyn Glory Joseph, mansalsf\u00f3rnarlamb fr\u00e1 N\u00edger\u00edu sem s\u00f3tt hefur um h\u00e6li \u00e1 \u00cdslandi, \u201eeftirl\u00fdstan h\u00e6lisleitanda\u201c \u00e1 vef s\u00ednum en \u00fatsk\u00fdrir ekki \u00e1sakanirnar frekar. L\u00f6greglan hafnar \u00fev\u00ed a\u00f0 Evelyn s\u00e9 eftirl\u00fdst og l\u00f6gma\u00f0ur hennar fur\u00f0ast"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCeipcQcALPSGXw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F51%2F751085.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "L\u00fdsa yfir str\u00ed\u00f0i gegn 120 millj\u00f3num", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735080003201046", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/735080003201046", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T23:53:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/01/lysa_yfir_stridi_gegn_120_milljonum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T23:53:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_735080003201046", 
            "description": "Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 l\u00fdsa yfir stofnun kal\u00edfad\u00e6mis hafa ISIS-samt\u00f6kin, e\u00f0a IS-samt\u00f6kin eins og \u00feau heita n\u00fana, l\u00fdst yfir str\u00ed\u00f0i gegn \u00f6llum sj\u00edtum heims."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAnqOnV4P6qYrOa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F338%2F338459%2F33845915%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Muslimer, skynd dere til staten deres. Ja, det er staten deres", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wT1RZMU5UUTVPRGM1TVRVNE9qRTBNRFF5TkRZME1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wT1RVNE9UTTJOVFEyTkRnMk9qRTBNRFF5TkRVeU1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T20:06:47+0000", 
                        "message": "Dr\u00edfa sig...", 
                        "id": "734958936546486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T20:16:59+0000", 
                        "message": "J\u00e1 svona heim me\u00f0 \u00fe\u00e1 alla saman :)", 
                        "id": "734962276546152", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T20:27:06+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 versta er a\u00f0 n\u00fana vilja \u00feeir alla M\u00faslima heim \u00ed str\u00ed\u00f0 vi\u00f0 okkur hin sem erum h\u00e9r :( \u00dea\u00f0 er v\u00edst \u00e1planinu hj\u00e1 \u00feeim :(", 
                        "id": "734965549879158", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734957493213297", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734957493213297", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T20:27:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/01/nyheter/krig_og_konflikter/isil/syria/irak/34133179/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T20:05:53+0000", 
            "message": "Sj\u00e1i\u00f0 hva\u00f0 er a\u00f0 ske Allah b\u00e6nheyr\u00f0i okkur !\nhttp://www.dagbladet.no/2014/07/01/nyheter/krig_og_konflikter/isil/syria/irak/34133179/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734957493213297", 
            "description": "ISIL-lederen ber muslimer verden over flytte til deres \u00abislamske stat\u00bb i Syria og Irak."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGBoRxwJqjJHFd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F341%2F341226%2F34122611%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Politiet om asyl-br\u00e5k p\u00e5 fly: - Ble kloret, bitt og utskjelt som rasister", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734893186553061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734893186553061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T16:51:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/07/01/nyheter/asylsaker/politikk/iran/34122498/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T16:51:52+0000", 
            "message": "Svona koma fl\u00f3ttamennirnir fram sem eru sendir \u00far landi .\nhttp://www.dagbladet.no/2014/07/01/nyheter/asylsaker/politikk/iran/34122498/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734893186553061", 
            "description": "N\u00e5 er den iranske asyls\u00f8ker-familien uttransportert - i andre fors\u00f8k."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQzFGAD46gzHdG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F07%2F01%2F23244008%2F1%2Ffullbredde%2Fimam_toppbilde__2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Politiet: Siktede fanget opp p\u00e5 overv\u00e5kningskamera", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734879516554428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734879516554428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T16:10:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/imamangrepet-i-oslo/politiet-siktede-fanget-opp-paa-overvaakningskamera/a/23244005/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T16:10:49+0000", 
            "message": "\u00de\u00e1 vitum vi\u00f0 \u00feetta.\nhttp://www.vg.no/nyheter/innenriks/imamangrepet-i-oslo/politiet-siktede-fanget-opp-paa-overvaakningskamera/a/23244005/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734879516554428", 
            "description": "Den norsk-pakistanske mannen i 30-\u00e5rene som er siktet etter angrepet p\u00e5 imamen Nehmat Ali Shah (57) skal ha blitt fanget opp p\u00e5 overv\u00e5kningskameraer i forbindelse med den grove voldsepisoden."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD69ns8dBXmS0HM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjN3eKN-ybG8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Panorama: British Schools Islamic Rules", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTnpZNE1UazVPRGs0T0Rrek9qRTBNRFF5TVRjd01UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTWpFeE1qTTVPVFUwTlRnNU9qRTBNRFF4TlRFeU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T18:00:12+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00e6tti f\u00f3lk a\u00f0 horfa \u00e1, h\u00e9r er s\u00fdnt hvernig \u00ed n\u00e1msefni barnanna er kennt hvernig \u00e1 a\u00f0 h\u00f6ggva hendur og f\u00e6tur af \u00fej\u00f3fum, hvernig konur eiga a\u00f0 kl\u00e6\u00f0ast, gr\u00fdta \u00e1 konur fyrir h\u00f3rd\u00f3m, einnig a\u00f0 greyta, kveikja \u00ed/og drepa samkynhneig\u00f0a og \u00f6ll kennsla \u00e1 dansi, t\u00f3nlister b\u00f6nnu\u00f0. heimildar\u00fe\u00e1ttur fr\u00e1 BBC um skelfilegt skyldun\u00e1msefni \u00ed m\u00f6rgum af \u00feeim 160 breskum m\u00faslima sk\u00f3lum, grunn og framhaldssk\u00f3lum (fj\u00f6ldinn hefur tv\u00f6faldast \u00e1 10 \u00e1rum), einkask\u00f3lum og sk\u00f3lum \u00e1 vegum hins opinbera. Beitt var \"undercover\" ranns\u00f3knarbla\u00f0amennsku vi\u00f0 ger\u00f0 \u00fe\u00e1ttarins.", 
                        "id": "734211239954589", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T18:06:23+0000", 
                        "message": "\"\u00de\u00e1 er gegndarlaust hatur gegn gy\u00f0ingum, kristnum og \u00f6llum ekki-m\u00faslimum kennt sem og a\u00f0skilna\u00f0arstefna, me\u00f0al annars \u00fea\u00f0 a\u00f0 karlar og konur skuli vera a\u00f0skilin og a\u00f0 m\u00faslimar eigi ekki a\u00f0 umgangast anna\u00f0 f\u00f3lk heldur en m\u00faslima og \u00ed kennslub\u00f3kunum fyrir \u00f6ll b\u00f6rn \u00e1 grunnsk\u00f3lastigi kennt a\u00f0 heimurinn skiptist \u00ed tvennt, m\u00faslima og ekki m\u00faslima, a\u00f0 m\u00faslimar skuli r\u00edkja yfir gy\u00f0ingum og a\u00f0 m\u00faslimar s\u00e9u \u00e6\u00f0ri \u00f6llum \u00f6\u00f0rum ekki m\u00faslimum ...\"", 
                        "id": "734213493287697", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T18:38:09+0000", 
                        "message": "\"Fyrir h\u00f6nd m\u00fasl\u00edma kom Salmann Tamimi forma\u00f0ur F\u00e9lags m\u00faslima (n\u00fa varaforma\u00f0ur) ........\nHann t\u00edndi til allt \u00feetta helsta:\n1. 2 af 5 daglegum b\u00e6num m\u00fasl\u00edma lendi \u00ed sk\u00f3lat\u00edma og \u00fev\u00ed megi gjarnan hli\u00f0ra fyrir \u00feeim b\u00e6num og \u00fatb\u00faa b\u00e6naa\u00f0st\u00f6\u00f0u\n2 M\u00fasl\u00edmar bor\u00f0i ekki sv\u00ednakj\u00f6t og \u00fev\u00ed \u00feurfi halal matur a\u00f0 vera \u00ed bo\u00f0i\n3. F\u00f6stu-m\u00e1nu\u00f0urinn ramadan reyni \u00e1 m\u00fasl\u00edmsk b\u00f6rn og \u00fev\u00ed megi gjarnan hli\u00f0ra \u00ed\u00fer\u00f3ttavi\u00f0bur\u00f0um/leikfimi og pr\u00f3fum ef h\u00e6gt er svo b\u00f6rnin n\u00e1i a\u00f0 beita s\u00e9r a\u00f0 fullu\n4. M\u00fasl\u00edmskur kl\u00e6\u00f0na\u00f0ur og skegg megi gjarnan f\u00e1 a\u00f0 vera \u00ed fri\u00f0i fyrir \u00f6\u00f0rum og a\u00f0 ekki ver\u00f0i reynt a\u00f0 banna sl\u00e6\u00f0ur e\u00f0a taka fr\u00f6nsku stefnuna \u00ed \u00feeim efnum\nAllan t\u00edman tala\u00f0i hann hressum r\u00f3mi um a\u00f0l\u00f6gun kerfisins a\u00f0 \u00edslam, \u00fev\u00ed \u00f3l\u00edkt \u00f6\u00f0rum tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0um v\u00e6ri \u00edslam l\u00edfsst\u00edll en ekki tr\u00fa sem n\u00e6gi a\u00f0 stunda \u00ed heimah\u00fasi.\"http://kt.blog.is/blog/kt/entry/1048139/?fb=1", 
                        "id": "734226843286362", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T23:32:07+0000", 
                        "message": "set \u00feetta inn \u00e1 MM\u00cd", 
                        "id": "734414039934309", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T23:42:35+0000", 
                        "message": "Allt sem kemur fr\u00e1 \u00feessum \u00far\u00fev\u00e6ttum er byggt \u00e1 skefjalausu hatri, grimmd og miskunnarleysi. Islam er hinn \u00feri\u00f0ji Anti Kristur. Vi\u00f0 losnum ekki vi\u00f0 islam fyrr en eftir sj\u00f6 \u00e1r, e\u00f0a 2021, samkv\u00e6mt sp\u00e1d\u00f3mum virtra sp\u00e1manna.", 
                        "id": "734417479933965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T23:49:40+0000", 
                        "message": "Sj\u00f6 \u00e1r er ansi langur t\u00edmi :/", 
                        "id": "734423066600073", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T23:55:47+0000", 
                        "message": "Mj\u00f6g langur mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 hvernig \u00fat\u00feensla islam hefur gengi\u00f0 fram a\u00f0 \u00feessu.", 
                        "id": "734424963266550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T00:03:52+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 erum komin inn \u00ed t\u00edmabil sem kallast upphaf endalokanna.", 
                        "id": "734427763266270", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T00:05:44+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fe\u00f3 j\u00e1kv\u00e6tt, \u00fev\u00ed eins og \u00fe\u00fa bentir r\u00e9ttilega \u00e1 \u00fea\u00f0 hefur \u00fat\u00feensla Islam veri\u00f0 mikil og \u00e1 \u00f3gnarhra\u00f0a finnst m\u00e9r \u00e1 s\u00ed\u00f0ustu misserum. Og skelfingin sem fylgir \u00feeim hr\u00e6\u00f0ileg.", 
                        "id": "734428566599523", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T00:15:08+0000", 
                        "message": "Endaloka Islams? E\u00f0a endaloka allra tr\u00faarbrag\u00f0a, \u00feannig a\u00f0 veraldlegi \u00feankagangurinn f\u00e6r loks a\u00f0 r\u00e1\u00f0a?", 
                        "id": "734431773265869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T11:55:56+0000", 
                        "message": "Tr\u00fain er ekki orsakavaldur \u00f3r\u00e9ttl\u00e6tis. \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur enginn ofbeldisfullur a\u00f0 tileinka s\u00e9r or\u00f0 Jes\u00fa Krists. D\u00e6misagan um Miskunnsama Samverjann er d\u00e6miger\u00f0 fyrir \u00feann hugsunarh\u00e1tt sem vi\u00f0 \u00e6ttum a\u00f0 temja okkur. \u00dea\u00f0 er \u00ed e\u00f0li  okkar flestra a\u00f0 tr\u00faa \u00fev\u00ed a\u00f0 l\u00edfinu lj\u00faki ekki vi\u00f0 andl\u00e1ti\u00f0, vitundin haldi \u00e1fram, og \u00feessu tr\u00fai \u00e9g, og tel mig ekkert verri mann fyrir viki\u00f0. \u00c1f \u00e1v\u00f6xtum \u00feeirra skulu\u00f0 \u00fe\u00e9r \u00feekkja \u00fe\u00e1, sag\u00f0i hinn mikli kennari og meistari, Jes\u00fas Kristur. \u00dea\u00f0 finnst m\u00e9r benda til \u00feess a\u00f0 verk mannanna skipti meira m\u00e1li en Hallel\u00faja og H\u00f3sanna b\u00e6nakvak. \u00c9g tr\u00fai \u00e1 l\u00f6gm\u00e1l Karma, eins og ma\u00f0urinn s\u00e1ir, svo mun hann og uppskera er l\u00f6gm\u00e1l Karma. Og \u00fearna er h\u00f6f\u00f0a\u00f0 til athafna mannsins fyrst og fremst.", 
                        "id": "734762173232829", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T12:16:58+0000", 
                        "message": "Tr\u00fa \u00fe\u00edn \u00e1 tilveru Ant\u00ed-Krists gerir \u00feig a\u00f0 verri manni, P\u00e9tur. Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 j\u00e1ta tr\u00fa \u00e1 tilveru \u00feriggja Ant\u00ed-Krista gerir \u00feig a\u00f0 \u00ferisvar sinnum verri manni.\nA\u00f0 \u00fe\u00fa \u00edmyndir \u00fe\u00e9r a\u00f0 Islam, P\u00e1finn e\u00f0a Komm\u00fanisminn s\u00e9 t.d. \u00feessar 3 birtingamyndir Ant\u00ed-Krists, gerir \u00feig a\u00f0 \u00edmyndunarveikum manni sem fl\u00e6kist um me\u00f0 ska\u00f0legar ranghugmyndir \u00ed kollinum.", 
                        "id": "734768199898893", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jN3eKN-ybG8?version=3&list=PLYpXI2RZVbvC1qbshpBguszCGFlMdI8V8&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723786637663716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723786637663716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T12:16:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=LgqOVNDRvrU&u=%2Fwatch%3Fv%3DjN3eKN-ybG8%26feature%3Dshare%26list%3DPLYpXI2RZVbvC1qbshpBguszCGFlMdI8V8%26index%3D99", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T22:30:38+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723786637663716", 
            "description": "British Schools, Islamic Rules. Investigation which uncovers disturbing evidence that some Muslim children are being exposed to extremist preachers and funda..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2AmTj8md0bjO9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Fa%2Fimg%2Fmbl_fb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "B\u00farkubann sta\u00f0fest", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTnpVM05qZzJOVFkyTmpFeE9qRTBNRFF5TVRRM09EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTnpVM05qZzJOVFkyTmpFeE9qRTBNRFF5TVRRM09EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-01T11:39:45+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 l\u00e1ti gott \u00e1 vita. Vona a\u00f0 Frakkar hafi mannd\u00f3m \u00ed s\u00e9r til a\u00f0 reka allt \u00feetta hyski \u00far landinu. \u00deetta drast \u00e1 ekki heima \u00ed Evr\u00f3pu.", 
                        "id": "734757686566611", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734671306575249", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734671306575249", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-01T11:39:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/07/01/burkubann_stadfest/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-01T10:39:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734671306575249", 
            "description": "Mannr\u00e9ttindad\u00f3mst\u00f3ll Evr\u00f3u sta\u00f0festi fyrir sk\u00f6mmu \u00e1kv\u00f6r\u00f0un franskra stj\u00f3rnvalda um a\u00f0 heimilt s\u00e9 a\u00f0 banna b\u00farkur og sl\u00e6\u00f0ur sem hylja andlit kvenna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCVH95lZ_68iIYi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F107.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Now here is something you don\u2019t see every day", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734411036601276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734411036601276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T23:24:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/06/30/now-here-is-something-you-dont-see-every-day/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T23:24:20+0000", 
            "message": ":)", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734411036601276", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6Mrm73Tnap0uj&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fapi.vgtv.no%2Fimages%2Fid%2F84xxx%2F500%2Fw1280h720c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Norsk islamist (24) i ISIL-propagandavideo", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTWpVeE9EWTVPVFV3TlRJMk9qRTBNRFF4TlRZd05UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTWpVeE9EWTVPVFV3TlRJMk9qRTBNRFF4TlRZd05UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T19:20:56+0000", 
                        "message": "As", 
                        "id": "734251869950526", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://v01s01.stream.fasthost.no/vgtv/streaming/compressed/84500/1280_720_3500.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734241426618237", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734241426618237", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T19:20:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vgtv.no/#!/video/84500/norsk-islamist-24-i-isil-propagandavideo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T19:16:21+0000", 
            "message": "H\u00e9r er Islam .....\nhttp://www.vgtv.no/#!/video/84500/norsk-islamist-24-i-isil-propagandavideo", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_734241426618237", 
            "description": "Den norsk-chilenske islamisten Bastian Alexis Vasquez (24) fra Skien opptrer i en video som skal v\u00e6re tatt opp i grenseomr\u00e5dene mellom Irak og Syria som er under kontroll den ekstreme islamistgruppa Den islamske staten i Irak og Levanten."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDfUzR5-fUeHskd&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGki50QhqunU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The Islamic Super-state, the Caliphate, is coming", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTVRnek5qa3pNamt3TmpjM09qRTBNRFF4TkRnd01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TlRRNU1qRXdNakl3TnpreU9qRTBNRE0zTXpRM016ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T22:18:58+0000", 
                        "message": "\"Saudi Arabia and other Islamic countries accused Norway of doing too little to protect its Muslim minority, with Saudi Arabia calling for all criticism of religions or their prophets to be made illegal. \" http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.194/un-saudi-arabia-slams-norway-on-human-rights.html#.U2DUkEOKwU4.facebook", 
                        "id": "731549210220792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T22:20:12+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=PeSBLOXQfI0#t=33", 
                        "id": "731550596887320", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T22:21:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=wZTQylcnjF8", 
                        "id": "731550953553951", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T16:46:19+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=tk4uDNSPlXE   Ver\u00f0ur Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 fyrst af evr\u00f3pul\u00f6ndunum", 
                        "id": "734174819958231", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T16:47:31+0000", 
                        "message": "\u00d3huggulegt, ma\u00f0ur skilur ekki hva\u00f0 er a\u00f0 gerast \u00ed \u00feessum l\u00f6ndum og af hverju ekki hefur veri\u00f0 teki\u00f0 \u00e1 \u00feessum m\u00e1lum.", 
                        "id": "734175439958169", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T17:06:40+0000", 
                        "message": "Hela Norden blundar.... I Sverige tystas allt ner....", 
                        "id": "734183693290677", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Gki50QhqunU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731541140221599", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731541140221599", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T17:06:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=Gki50QhqunU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T22:01:11+0000", 
            "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur \u00fe\u00e1 er \u00feetta sta\u00f0reynd sem ekki er h\u00e6gt a\u00f0 horfa fram hj\u00e1 enda vir\u00f0ist endalaust veri\u00f0 a\u00f0 taka tillit til m\u00fasl\u00edma, \u00feeirra \u00fearfa og ekki m\u00e1 \u00e1 nokkurn h\u00e1tt m\u00f3\u00f0ga \u00fe\u00e1. Enda hvar eru allar mannr\u00e9ttindastofnanir hverju nafni sem \u00fe\u00e6r nefnast kvenn-, barna-, samkynheig\u00f0ar-, d\u00fdraverndar-, femininstar-osfr. enginn gagnr\u00fdnir Islam e\u00f0a a\u00f0ger\u00f0ir m\u00fasl\u00edma... \n\n\"And now the first steps have been taken. The UN have taken the first steps. Soon the world will be more islamic, thanks to the UN and political correctnes.\" \n\nhttps://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=Gki50QhqunU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731541140221599", 
            "description": "Islamists have always dreamed of the Islamic super-state, the Caliphate-state/Ummah/Kaliphah. And now the first steps have been taken. The UN have taken the ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Finsk radio rapporterar sanningen om det m\u00e5ngkulturella Sveriges s\u00f6nderfall", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTVRjek5qUTJOakkxTURFMU9qRTBNRFF4TkRZMU5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTVRjek5qUTJOakkxTURFMU9qRTBNRFF4TkRZMU5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T16:42:23+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=tk4uDNSPlXE", 
                        "id": "734173646625015", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "brodd.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733227890052924", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733227890052924", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T16:42:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://brodd.info/finsk%20radio.htm", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:55:44+0000", 
            "message": "finska \u00fatvarpi\u00f0 seigir samleikan um muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733227890052924", 
            "description": "Finsk radio rapporterar sanningen om det m\u00e5ngkulturella Sveriges s\u00f6nderfall. Massinvandringen leder till Sveriges s\u00f6nderfall h\u00e4vdas av forskare i Sverige enligt finska YLE som nu producerat ett med svenska m\u00e5tt m\u00e4tt oerh\u00f6rt frispr\u00e5kigt program i \u00e4rendet. Redan 1991 kunde man vid en unders\u00f6kning kons\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCx_ZbqoS3hBHgC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Ffb%2Fbd%2Ffbbdf29c5e66b2140bfbfbf1f4837211.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u201eGerir h\u00e6lisleitendum au\u00f0vita\u00f0 miklu erfi\u00f0ara a\u00f0 fa\u0301 \u00fea\u0301 a\u00f0sto\u00f0 sem \u00feeir \u00feurfa a\u0301 a\u00f0 halda\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTVRNMk1qa3pNamsxTkRFM09qRTBNRFF4TkRBek1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16T0RreE9ERTJOalV6TVRrNE9qRTBNRFF4TVRjeU1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T08:33:33+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 var t\u00edmab\u00e6rt a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri sett \u00feak \u00e1 \u00feann kosna\u00f0 sem greiddur er \u00ed \u00fe\u00e1gu h\u00e6lisleitenda. En fram a\u00f0 \u00feessu \u00fe\u00e1 hefur hann veri\u00f0 \u00f3takmarka\u00f0ur.", 
                        "id": "733891816653198", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T14:24:17+0000", 
                        "message": "http://www.nrk.no/norge/eritreere-reiser-til-hjemlandet-1.11800405   H\u00e9r eru svokalla\u00f0ir fl\u00f3tta og h\u00e6lisleitendur fr\u00e1 Eriter\u00edu sem \u00fe\u00f3ttust vera fl\u00f3ttamenn vi\u00f0 komuna til Noregs, enn eftir a\u00f0 \u00feeim t\u00f3kst a\u00f0 komast inn \u00ed landi\u00f0 me\u00f0 \u00f6llu tilheyrandi \u00fe\u00e1 f\u00f3ru \u00feeir HEIM til landsins sem \u00feeir voru a\u00f0 fl\u00fdja fr\u00e1", 
                        "id": "734121339963579", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T14:58:44+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er m\u00e9r spurn hvers vegna ekki er fjalla\u00f0 meira um \u00feetta, \u00fev\u00ed m\u00e9r finnst \u00feetta vera alvarlegt m\u00e1l og s\u00fdnir svo ekki ver\u00f0ur um villst blekkingarleikinn og svikin sem \u00feeir stunda. \u00dea\u00f0 er deginum lj\u00f3sara a\u00f0 \u00fe\u00fa fer\u00f0 ekki til lands sem \u00fe\u00fa segir a\u00f0 \u00fe\u00fa ver\u00f0ir ofs\u00f3ttur, pinta\u00f0ur og jafnvel drepin. Enda \u00e6tti \u00fea\u00f0 ekki a\u00f0 breytast \u00fe\u00f3 \u00fe\u00fa s\u00e9rt kominn me\u00f0 dvalarleyfi \u00ed \u00f6\u00f0ru landi.", 
                        "id": "734136293295417", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733744186667961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733744186667961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T14:58:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/30/gerir-haelisleitendum-audvitad-miklu-erfidara-ad-fa-tha-adstod-sem-their-thurfa-ad-halda/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T01:03:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733744186667961", 
            "description": "Tveir lo\u0308gfr\u00e6\u00f0ingar, verkefnastjo\u0301ri og starfsma\u00f0ur i\u0301 hlutastarfi munu sinna re\u0301ttarg\u00e6slu fyrir allt a\u00f0 170 h\u00e6lisleitendur a\u0301 a\u0301ri samkv\u00e6mt samkomulagi innanri\u0301kisra\u0301\u00f0uneytisins vi\u00f0 Rau\u00f0a krossinn."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2OmLuKMj2Uz33&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Feinarbb.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F72%2Feinarbb%2F%2Fimg%2Feinar_bjorn_bjarnason-1_742888.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u00de\u00e1 hefur Kal\u00edfistan veri\u00f0 stofna\u00f0 af ISIS - einarbb.blog.is", 
            "caption": "einarbb.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734128319962881", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734128319962881", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T14:42:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://einarbb.blog.is/blog/einarbb/entry/1404027/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T14:42:23+0000", 
            "message": "http://einarbb.blog.is/blog/einarbb/entry/1404027/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734128319962881", 
            "description": "Fyrir \u00fe\u00e1 sem vita ekki hva\u00f0 titillinn \"Kal\u00edfi\" merkir \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 samb\u00e6rilegt vi\u00f0 titilinn \"P\u00e1fi.\" Me\u00f0 \u00f6\u00f0rum or\u00f0um \u00fe\u00e1 \u00e6tlast s\u00e1 sem tekur s\u00e9 Kal\u00edfa titil til \u00feess, a\u00f0 allir M\u00faslimar hvar sem er \u00ed heiminum sam\u00feykki vi\u00f0komandi sem sinn tr\u00faarlei\u00f0toga. \u00dea\u00f0"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734123709963342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734123709963342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T14:29:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T14:29:46+0000", 
            "message": "Sko\u00f0i\u00f0 \u00feetta video, h\u00e9r er norskur Islamisti....\n\nhttp://www.vg.no/nyheter/utenriks/syria/norsk-islamist-24-i-terrorvideo-fra-grensen-mellom-syria-og-irak/a/23243343/", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_734123709963342"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "336628516505061", 
                "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734121869963526", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734121869963526", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T14:25:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T14:25:32+0000", 
            "message": "M\u00faslimar brenndu n\u00fa fyrir nokkrum klst. allar kirkjur \u00ed \u00feorpi einu \u00ed Nigeriu \u00e1 \u00feeim sl\u00f3\u00f0um sem st\u00falkum hefur veri\u00f0 r\u00e6nt. A\u00f0 \u00feessu sinn skutu \u00feeir  einnig \u00e1 allt sem fyrir \u00feeim var\u00f0. Stj\u00f3rn Nigeriu vir\u00f0ist ekki hafa neinn \u00e1huga \u00e1 \u00feessum kirkjubrennum og a\u00f0eins uppger\u00f0ar\u00e1huga \u00e1 barnar\u00e1nunum.... svona eins og til a\u00f0 s\u00fdna umheiminum a\u00f0 r\u00edkisstj\u00f3rn Nigeriu hafi n\u00fa getu og \u00e1huga til a\u00f0 gera eitthva\u00f0 \u00ed m\u00e1lunum -d\u00e6mi n\u00fa hver fyrir sig.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_734121869963526"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuqPsn6nyBNWIk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F3-b01JRDWVw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims say they will make it legal to rape white women when they take over Europe.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3-b01JRDWVw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734101503298896", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734101503298896", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T13:35:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=3-b01JRDWVw&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T13:35:19+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=3-b01JRDWVw&feature=share", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_734101503298896", 
            "description": "European Muslim rape epidemic... Join the EDL"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCYToPydznJgiK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F23%2F723683.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Handtekinn \u00ed tengslum vi\u00f0 \u00e1r\u00e1s \u00ed \u00d3sl\u00f3", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734077616634618", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/734077616634618", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T12:40:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/06/30/handtekinn_i_tengslum_vid_aras_i_oslo/", 
            "created_time": "2014-06-30T12:40:49+0000", 
            "message": "m\u00faslimi..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_734077616634618", 
            "description": "L\u00f6greglan \u00ed \u00d3sl\u00f3 handt\u00f3k \u00ed dag mann sem er gruna\u00f0ur um a\u00f0 hafa reynt a\u00f0 myr\u00f0a imam (b\u00e6naprest) vi\u00f0 st\u00e6rstu moskuna \u00ed borginni \u00feann 16. j\u00fan\u00ed sl."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islamist (25) fra Skien st\u00e5r fram i terrorvideo fra Syria", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTURNMU56RXpNekExTkRjMU9qRTBNRFF4TWpneE1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek0wTURNMU56RXpNekExTkRjMU9qRTBNRFF4TWpneE1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-30T11:35:00+0000", 
                        "message": "\"Tali\u00f0 er a\u00f0 15 danir hafa n\u00fana drepist \u00ed S\u00fdrlandi/\u00cdrak, og fleiru hundru\u00f0ir danir l\u00edklega \u00fearna undir f\u00e1na ISIS. S\u00e9rfr\u00e6\u00f0ingar segja a\u00f0 \u00f6ll saml\u00edking me\u00f0 borgarastr\u00ed\u00f0inu \u00e1 Sp\u00e1ni h\u00e9r \u00e1\u00f0ur fyrr \u00feegar margir Evr\u00f3pub\u00faar f\u00f3ru \u00feanga\u00f0 a\u00f0 berjast, s\u00e9 algj\u00f6rlega \u00fat \u00far k\u00fa. \u00deeir eru EKKI a\u00f0 berjast fyrir l\u00fd\u00f0r\u00e6\u00f0i \u00ed S\u00fdrlandi/\u00cdrak, heldur gegn vestr\u00e6num gildum og vesturl\u00f6nd eru n\u00e6sta skotmarki\u00f0. \u00cd Sp\u00e1narstr\u00ed\u00f0inu var aldrei tala\u00f0 um a\u00f0 \u00feeir voru \u00f6ryggis\u00f3gn \u00feegar heim var sn\u00fai\u00f0 aftur.\" http://nyhederne.tv2.dk/samfund/2014-06-27-15-fra-danmark-dr%C3%A6bt-i-syrien-de-vil-gerne-d%C3%B8", 
                        "id": "734035713305475", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733994713309575", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733994713309575", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T11:35:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/06/30/nyheter/terrorisme/krig_og_konflikter/norske_islamister/syria/34105470/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T11:12:44+0000", 
            "message": "http://www.dagbladet.no/2014/06/30/nyheter/terrorisme/krig_og_konflikter/norske_islamister/syria/34105470/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733994713309575", 
            "description": "Forteller om kamper med irakiske soldater."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAUE4PGnTuQFKtQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F50%2F750712.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "As\u00eduf\u00f3lk me\u00f0 evr\u00f3pskt \u00fatlit", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733738413335205", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733738413335205", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-30T00:47:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/06/29/asiufolk_med_evropskt_utlit/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-30T00:47:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733738413335205", 
            "description": "Lj\u00f3sh\u00e6rt og bl\u00e1eygt f\u00f3lk er algengt \u00e1 Nor\u00f0url\u00f6ndunum en \u00feessi \u00fatlitseinkenni ver\u00f0a yfirleitt sjaldg\u00e6fari \u00feegar sunnar dregur \u00ed Evr\u00f3pu. En hva\u00f0 veldur \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00ed afskekktum d\u00f6lum \u00ed Afganistan, Pakistan og sums sta\u00f0ar \u00ed nor\u00f0anver\u00f0u Indlandi eru til \u00fej\u00f3\u00f0arbrot og \u00e6ttb\u00e1lkar sem a\u00f0 jafna\u00f0i l\u00edkjast mj\u00f6g Ska\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3TP8lVl0BLvhE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fs%2Fs%2F16%2Fmedia16%2F2008%2FMar%2F12%2FLiveLeak-dot-com-161188-_44377872_wilders_203_afp.jpg%3Fd5e8cc8eccfb6039332f41f6249e92b06c91b4db65f5e99818bdd7924d47d2d31075%26ec_rate%3D230", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Muslim man assaults old lady on the bus in Denmark", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733538416688538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733538416688538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T20:06:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=7b5_1310942312&comments=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T20:06:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733538416688538", 
            "description": ". Notice that sprinkled in this Muslim's attacks he keeps talking about 'his rights to say and do anything he wants' but labels any rebuttals or calls for civility as 'discrimination.' Yes, humane t"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYBKG3kt1smPHx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FrP6U6Hhy_2M%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MUSLIM HOSPITALITY IN LONDON -- A SCARY VIDEO LIKE THIS COULD BE COMING TO A STREET NEAR YOU?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rP6U6Hhy_2M?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733526250023088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733526250023088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T19:34:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=rP6U6Hhy_2M", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T19:34:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_733526250023088", 
            "description": "This what a country gets by not standing up to dictators."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733218526720527", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733218526720527", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T14:54:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODU0NDc0MjkxMjcwODEx", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "854474291270811", 
                        "name": "Erlingur M\u00e1r Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:20:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_733218526720527", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXprNU9EWXdNRE0xTnpJM09qRTBNRFF3TlRNMk5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXprNU9EWXdNRE0xTnpJM09qRTBNRFF3TlRNMk5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T14:54:29+0000", 
                        "message": "Oskar Bjarnason hur delar jag denna ? L\u00e4gg g\u00e4rna upp den p\u00e5 Nordiska sidan...", 
                        "id": "733399860035727", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlFDAVSksuYH25&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mattinonline.ch%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F07%2Fislam2-300x186.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Educazione islamica: il video shock - Mattinonline", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpVMU9Ea3pNemN6TkRVM09qRTBNRFF3TkRjNE1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TVRBd01qRTJOek15TXpVNE9qRTBNRE01T1RrNU5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-28T23:59:24+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 hengja \u00feennan SADISTA.", 
                        "id": "733100216732358", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T13:16:47+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g man  og b\u00fain sj\u00e1 \u00feessu video,ma\u00f0ur er rugla\u00f0ur.", 
                        "id": "733355893373457", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mattinonline.ch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732511383457908", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732511383457908", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T13:16:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mattinonline.ch/educazione-islamica-il-video-shock/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-27T19:24:23+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_732511383457908", 
            "description": "VIDEO - Ecco come un maestro corregge i compiti e educa i bambini di una scuola islamica."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733224456719934", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733224456719934", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T12:44:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpReE16Y3pNemMwT1RBNU9qRTBNRFF3TkRVNE9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpReE16SXpNemMwT1RFME9qRTBNRFF3TkRVNE9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:44:48+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "733341323374914", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:44:59+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/groups/775658395818448/", 
                        "id": "733341373374909", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:44:25+0000", 
            "message": "\u00feessi kom og vill h\u00e6li hann er bara barn og me\u00f0 endajagla og f\u00falskegga\u00f0ur . litli str\u00e1kurin", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_733224456719934"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBw07ceYQ6pqYJ_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide_16x9%2Fpublic%2F4caad7b3-c43f-435e-be98-b367a74944fb.jpg%3Fitok%3DKIWhTSJS", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalier ber\u00e4ttar: D\u00e4rf\u00f6r v\u00e5ldtar vi nordiska kvinnor | Fria Tider", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpRd09UWXpNemMwT1RVd09qRTBNRFF3TkRVNE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpRd01qUXpNemMxTURJeU9qRTBNRFF3TkRVM01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:41:59+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6furlsins ruslaral\u00fd\u00f0ur \u00feessir vinir Sverris og Salmans.", 
                        "id": "733340243375022", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:43:47+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/groups/775658395818448/", 
                        "id": "733340963374950", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733224703386576", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733224703386576", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T12:43:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/somalier-berattar-darfor-valdtar-vi-nordiska-kvinnor", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:46:14+0000", 
            "message": "lesi\u00f0 . muslimar eru sk\u00edta f\u00f3lk \u00fe vona a\u00f0 kr\u00f3nefur muslimi og sverrir lesi \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733224703386576", 
            "description": "Utrikes.Den norska nyhetskanalen P4 har intervjuat tv\u00e5 somaliska m\u00e4n och en senegales i den utsatta stadsdelen Gr\u00f6nland i Oslo om varf\u00f6r invandrares v\u00e5ld mot norska kvinnor \u00e4r s\u00e5 omfattande \u0096 och svaren \u00e4r chockerande. \u0096 Helt \u00e4rligt, norrm\u00e4n \u00e4r f\u00f6rj\u00e4vliga, s\u00e4ger en somalier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBULA6QQiH_hp6_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F6a%2F5a%2F6a5a1fae4d02983c1bd37a7eb8e9ee7e.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "T\u00f3ku a\u00f0 s\u00e9r fl\u00f3ttamann - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733340266708353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733340266708353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T12:42:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/folk/2014/6/29/ottast-ekki-daudann--JUCMSS/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T12:42:02+0000", 
            "message": "lesa...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733340266708353", 
            "description": "Salmann Tamimi kom ekki hinga\u00f0 til lands \u00ed leit a\u00f0 betra l\u00edfi. \u00deann draum \u00e6tla\u00f0i hann a\u00f0 s\u00e6kja til Bandar\u00edkjanna en fann hann \u00f3vart um bor\u00f0 \u00ed \u00edslenskum netab\u00e1t. Eftir fundinn festi hann r\u00e6tur og h\u00e9r hefur hann bl\u00f3mstra\u00f0 \u00ed r\u00f6sk 40 \u00e1r. \u00cd vi\u00f0tali vi\u00f0 DV r\u00e6\u00f0ir Salmann l\u00edf sitt og tilveru, tr\u00fana, mor\u00f0h\u00f3t\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBasYe_Q6U_A5Xm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F55Ke_j8e-n8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Ensamkommande flyktingbarn\" = ofta vuxna personer", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/55Ke_j8e-n8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733247086717671", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733247086717671", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T12:13:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=55Ke_j8e-n8", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpJNU1qQXdNRFF5Tnprek9qRTBNRFF3TkRRd016VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpJNU1qQXdNRFF5Tnprek9qRTBNRFF3TkRRd016VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:13:55+0000", 
                        "message": "ufffffffffffffffffffffffffffffff  Nemligen.......", 
                        "id": "733329200042793", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T07:16:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_733247086717671", 
            "description": "Bilderna visar en del av dessa s.k \"ensamkommande flyktingbarn\" som s\u00f6kt asyl och uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd i Sverige. Hur m\u00e5nga barn ser ni p\u00e5 bilderna? Publicerat..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p100x100/10157253_552230081554562_4678868616251046600_n.jpg?oh=cfdc18c01c18d4bf2ffe88b6adb7ef1d&oe=5535DD45&__gda__=1429975203_f132a797ca0739415642daf0b6fc8d8e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CAIR Exposed", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpJNU1EZ3pNemMyTVRNNE9qRTBNRFF3TkRRd01EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpJNU1EZ3pNemMyTVRNNE9qRTBNRFF3TkRRd01EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:13:24+0000", 
                        "message": ".. EINHVER S\u00c1 VERSTI, SEM FYRIRFINST ..... grrrrrrrrrrr", 
                        "id": "733329083376138", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733247510050962", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733247510050962", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T12:13:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=552230344887869&id=537626426348261", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc=", 
                        "before": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T07:18:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733247510050962", 
            "description": "We are just the messengers... That's all :)"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAlo8slN61cKs-U&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fhalldorjonsson.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F4e%2Fhalldorjonsson%2Fimg%2Fauthor_icon_9806.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Innlegg um Islam - halldorjonsson.blog.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpJMk5qZ3pNemMyTXpjNE9qRTBNRFF3TkRNMU56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek16TXpJMk5qZ3pNemMyTXpjNE9qRTBNRFF3TkRNMU56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-29T12:06:16+0000", 
                        "message": "... Aldeilis Fr\u00e1b\u00e6r og m\u00e1lefnaleg grein hj\u00e1 H\u00f6f\u00f0ingjanum, Kl\u00e1ra og Velgefna, Halld\u00f3ri... \u00c9g er Stolltur a\u00f0 heita sama nafni og hann.... Hjartans \u00deakkir k\u00e6ri nafni og vinur .. :)", 
                        "id": "733326683376378", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "halldorjonsson.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733288883380158", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733288883380158", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T12:06:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://halldorjonsson.blog.is/blog/halldorjonsson/entry/1403499/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T10:03:22+0000", 
            "message": "http://halldorjonsson.blog.is/blog/halldorjonsson/entry/1403499/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733288883380158", 
            "description": "er a\u00f0 finna \u00ed grein J\u00f3hannesar L. Helgasonar \u00ed \u00ed Morgunbla\u00f0inu \u00ed dag:(bloggari feitletrar ) \" Bl\u00fdantar Fr\u00e9ttabla\u00f0sins fara \u00feessa dagana barnalegu offari \u00ed gagnr\u00fdni sinni \u00e1 Fams\u00f3knarflokkinn og ekki s\u00ed\u00f0ur \u00e1 kjarnakonuna Sveinbj\u00f6rgu, oddvita flokksins \u00ed"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCt1pG2kcmWWt08&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.arbetarbladet.se%2Fassets%2Fsites%2Fab%2Fmain-logo-e998342261ff2a5887e99528cc8a911d.png", 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "name": "Fel att neka flykting bidrag till hemresa - arbetarbladet.se", 
            "caption": "www.arbetarbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733314036710976", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733314036710976", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T11:25:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "http://www.arbetarbladet.se/gastrikland/sandviken/fel-att-neka-flykting-bidrag-till-hemresa", 
            "created_time": "2014-06-29T11:25:56+0000", 
            "message": "http://www.arbetarbladet.se/gastrikland/sandviken/fel-att-neka-flykting-bidrag-till-hemresa", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733314036710976", 
            "description": "Flyktingen s\u00f6kte f\u00f6rs\u00f6rjningsst\u00f6d f\u00f6r att kunna \u00e5ka p\u00e5 semester till sitt hemland och h\u00e4lsa p\u00e5 sin familj. Sandvikens kommun sade nej. Men nu f\u00e5r..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733226810053032", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733226810053032", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T05:53:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:53:26+0000", 
            "message": "j\u00e1 m\u00faslimar eru s\u00f3\u00f0ar . \u00fea\u00f0 hef \u00e9g reinsluaf hef haft nokra \u00ed vinnu hj\u00e1 m\u00e9r .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_733226810053032"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAN2hUbOXgaqStq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Farchive.wusa9.com%2Fimages%2Fvideo%2F640%2F360%2F2%2F1%2Furldownload.gannett.edgesuite.net%2Fwusa%2Fbrightcove%2F29906171001%2F201309%2F488%2F29906171001_2653824478001_video-still-for-video-2652362946001.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "www.wusa9.com", 
            "caption": "archive.wusa9.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733220206720359", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733220206720359", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T05:25:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.wusa9.com/investigation/article/273657/455/Roaches-by-lamb-head-cooler--restaurant-closures", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQyMjYyOTcyNzE5OTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204226297271991", 
                        "name": "Ingolfur K Olafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:25:41+0000", 
            "message": "bor\u00f0i\u00f0 ekki pizza hj\u00e1 arabar svona er halhal", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733220206720359", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUznomTQjcRao_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcache.pakistantoday.com.pk%2Fuserphoto%2F552.thumbnail.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Council of Islamic Ideology declares women\u2019s existence anti-Islamic", 
            "caption": "www.pakistantoday.com.pk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733214430054270", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733214430054270", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T05:10:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pakistantoday.com.pk/2014/03/15/comment/coucil-of-islamic-ideology-declares-womens-existence-anti-islamic/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-29T05:10:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733214430054270", 
            "description": "Council of Islamic Ideology declares women\u2019s existence anti-IslamicColumnsCommentMarch 15, 2014 BY Khabaristan TodayIslamabad - Sharia Correspondent: The Council of Islamic Ideology (CII) concluded their 192nd meeting on Thursday with the ruling that women are un-Islamic and that their mere existenc\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABMwybldD_Iolq&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FHe-ukB9n9oQ%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "alert dhs muslim brotherhood sharialaw - YouTube", 
            "caption": "m.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733205656721814", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733205656721814", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T04:40:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/results?search_query=alert+dhs+muslim+brotherhood+sharialaw", 
            "created_time": "2014-06-29T04:40:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733205656721814", 
            "description": "Share your videos with friends, family, and the world"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMpt8fef5HtxXe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02958%2F_Victoria-Wasteney_2958002k.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "NHS worker who 'bullied' Muslim by praying for her - Telegraph", 
            "caption": "www.telegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733205160055197", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733205160055197", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T04:38:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/health/healthnews/10933206/NHS-worker-who-bullied-Muslim-by-praying-for-her.html", 
            "created_time": "2014-06-29T04:38:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733205160055197", 
            "description": "Christian health worker Victoria Wasteney is taking legal action against the NHS after she was accused of bullying a Muslim colleague"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcFcWD14JWjrj8&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fiu%2Fapi%2Fres%2F1.2%2F8M94PKCyAIfkvua2Wk1uOQ--%2FYXBwaWQ9eXZpZGVvO2ZpPXVsY3JvcDt3PTI2MjtoPTIwMDtkeD03OTtkeT0xO2N3PTY0MjtjaD00ODk7cT03MA--%2Fhttps%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fea%2Fimg%2F-%2F140628%2F260614genjunaid10_19qsikc-19qsiko.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Perth Muslim praises extremists", 
            "caption": "au.news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733200416722338", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733200416722338", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T04:24:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://au.news.yahoo.com/thewest/latest/a/24342069/junaids-jihad/", 
            "created_time": "2014-06-29T04:24:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733200416722338", 
            "description": "A radical Perth preacher has praised militants responsible for beheadings and mass killings in Iraq and labelled Christians and Jews filthy rapists."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcFcWD14JWjrj8&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fiu%2Fapi%2Fres%2F1.2%2F8M94PKCyAIfkvua2Wk1uOQ--%2FYXBwaWQ9eXZpZGVvO2ZpPXVsY3JvcDt3PTI2MjtoPTIwMDtkeD03OTtkeT0xO2N3PTY0MjtjaD00ODk7cT03MA--%2Fhttps%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fea%2Fimg%2F-%2F140628%2F260614genjunaid10_19qsikc-19qsiko.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Perth Muslim praises extremists", 
            "caption": "au.news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733200210055692", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733200210055692", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-29T04:23:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://au.news.yahoo.com/thewest/latest/a/24342069/junaids-jihad/", 
            "created_time": "2014-06-29T04:23:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733200210055692", 
            "description": "A radical Perth preacher has praised militants responsible for beheadings and mass killings in Iraq and labelled Christians and Jews filthy rapists."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCn2jhV8BTDl7uq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F27%2Farticle-2672018-1F2E7EE000000578-603_964x729.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The killing fields of Iraq: ISIS massacred up to 190 prisoners in just four days", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733027366739643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733027366739643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-28T20:44:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/killing-fields-iraq-isis-massacred-190-prisoners-just-four-days.html/", 
            "created_time": "2014-06-28T20:44:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733027366739643", 
            "description": "Obama abandoned Iraq; all that blood and treasure was lost. Obama said that Afghanistan was the right war, the good war. That\u2019s where America should be fighting, said the conceited jackass in the White House. And so he abandoned Iraq and has turned Afghanistan over to the Taliban, \u201cthe right war.\u201d And now ISIL is [\u2026]\n\nThe post The killing fields of Iraq: ISIS massacred up to 190 prisoners in just four days appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBLDNZ4Rz7Iqv2s&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIFQfSwZsOLw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish Recruitment Video for Jihad in Syria", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/IFQfSwZsOLw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733023390073374", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733023390073374", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-28T20:34:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=IFQfSwZsOLw", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-28T20:34:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_733023390073374", 
            "description": "New video released by Swedish jihadists fighting in Syria."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-nxo4O1x7PD7O&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Farticle-0-1F1F412400000578-145_306x710-129x300.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim harasses Christian workers at Heathrow and gets one fired for being \u2018anti-Islam\u2019", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733022366740143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733022366740143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-28T20:32:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/muslim-harasses-christian-workers-heathrow-gets-one-fired-anti-islam.html/", 
            "created_time": "2014-06-28T20:32:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733022366740143", 
            "description": "The one-two punch \u2014 Islamic supremacism cloaked in the victimhood narrative. Apparently, while half the world is being devoured by jihadists, the other half is imposing the sharia restrictions of speech to silence any criticism of Islam. Litigation warfare. They use our laws to destroy our very way of life. Truth has become a crime. [\u2026]\n\nThe post Muslim harasses Christian workers at Heathrow and gets one fired for being \u2018anti-Islam\u2019 appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYORjW6D9FvO1r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-10-15-13-19_heja_norge.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norge sk\u00e4rper asylregler efter asylfuskande eritreaner", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733021650073548", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/733021650073548", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-28T20:29:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/MCYVh", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-28T20:29:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_733021650073548", 
            "description": "M\u00e5nga eritreaner som f\u00e5tt asyl i Norge reser med j\u00e4mna mellanrum tillbaka till hemlandet, trots att norska asylregler inte till\u00e5ter det. Nu stramar Utlendingsdirektoratet (UDI) \u00e5t regelverket f\u00f6r att hindra att regler kringg\u00e5s. Medan Sverige \u00e5ngar p\u00e5 i sin dumhet och till\u00e5ter allt fusk."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBoZx7CYFWrEdD5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2F2014-03-10-22-12-33_islam_muslimer_halshuggning_konvertera_syrien_syrier-300x166.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "De blodt\u00f6rstiga terroristsvinen i Syrien", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732998666742513", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732998666742513", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-28T19:26:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/MeWpz", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc=", 
                        "before": "MTAyMDQyMzY4NTI3NTEwNTc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-28T19:26:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_732998666742513", 
            "description": "De rebeller som Sverige och m\u00e5nga andra v\u00e4stl\u00e4nder st\u00f6dde och hyllade som frihetsk\u00e4mpar har gjort en liten hemmavideo som svenska sjukl\u00f6verpolitiker skulle tvingas att titta p\u00e5, om och om igen, tills de fattar. Snart \u00e4r syriensvenskarna tillbaka i Sverige..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDF3qqJeSSu_7bu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F27%2Farticle-2671625-1F2B915600000578-187_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shoppers offended by 'Happy Ramadan' signs at Woolworths stores", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3617106407001_140611-RAW-Woolworths.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732986653410381", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732986653410381", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-28T18:48:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2671625/Shoppers-angered-Happy-Ramadan-signs-Woolworths-claiming-supermarket-promotes-terrorism.html#ixzz35ubtCtHt", 
            "created_time": "2014-06-28T18:48:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_732986653410381", 
            "description": "The simple gesture of 'Happy Ramadan' signs across 239 Woolworths supermarkets across Australia has caused outrage among offended customers."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCVwoIuCAl2mn00&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F27%2Farticle-0-1F31BFF400000578-72_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim man murders pregnant prostitute because she was working near a mosque", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TlRnd01UUXdNVEUzTmprNU9qRTBNRE01TURrNE5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TlRFeU1EWXdNVEkwTlRBM09qRTBNRE00T1RjeE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T19:26:20+0000", 
                        "message": "Alltaf sama sagan fr\u00e1 Svergistan. \u00c6tlar \u00feetta aldrei a\u00f0 taka enda?", 
                        "id": "732512060124507", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T22:44:57+0000", 
                        "message": "Skr\u00edti\u00f0 hva\u00f0 sv\u00edjinn er undirgefin...", 
                        "id": "732576806784699", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T22:57:40+0000", 
                        "message": "Otrolikt.", 
                        "id": "732580140117699", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732508283458218", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732508283458218", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-27T22:57:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2672538/Muslim-man-murders-pregnant-prostitute-working-near-mosque.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-27T19:14:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_732508283458218", 
            "description": "Farooq Shah, 21, plunged a knife into Mariana Popa's chest while riding his bicycle along a road notorious for sex workers in Ilford, Essex."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10417385_912399742110218_912390835444442_9444_1873_t.jpg?oh=92b0e5a2df70a94199a0a93821fb9794&oe=55360878&__gda__=1430000976_431e7e4379e7ffd48b3c082fca3a184d", 
            "updated_time": "2014-06-27T19:50:15+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Who is Jean Claude Juncker? And can Cameron stop him?", 
            "source": "https://fbcdn-video-p-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10508720_912399705443555_811632026_n.mp4?rl=491&vabr=273&oh=18b88884ce5e47514dc89ff20e9f719a&oe=549EBF0E&__gda__=1419703634_698e634ebfed977a97fa0e0fdecd2e6f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732520450123668", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732520450123668", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "8:22", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=912390835444442", 
            "object_id": "912390835444442", 
            "created_time": "2014-06-27T19:50:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_732520450123668", 
            "description": "As the former Luxembourg PM looks set to take a top job in Europe, Andrew Neil gets reaction from Dirk Hazell, leader of the 4 Freedoms Party (or UK EPP), Tim Aker, a newly-elected UKIP MEP, and guest of the day, Mats Perrson from the think tank, Open Europe."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHOe90TG3MBvIp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.article-3.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F23C1CB08-5A34-4A53-A0EE-880F0D0032BB_cx0_cy3_cw0_mw1024_s_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Epidemic of Honor Killings", 
            "caption": "www.article-3.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732459336796446", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732459336796446", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-27T17:29:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.article-3.com/the-epidemic-of-honor-killings-914085", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-27T17:29:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_732459336796446", 
            "description": "Although her family did not approve of the marriage, a 25 year old woman in Pakistan defied her parent\u2019s wishes and married the man she loved. But instead of accepting their daughter\u2019s decision, the family thought her act of rebellion had brought shame upon them. In response, the family stoned her t\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9Pl9WexGVogdF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.christianpost.com%2Ffull%2F73594%2Fisis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christian Father Commits Suicide After ISIS Members Rape Wife and Daughter in Front of Him...", 
            "caption": "www.christianpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732456416796738", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732456416796738", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-27T17:27:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.christianpost.com/news/christian-father-commits-suicide-after-isis-members-rape-wife-and-daughter-in-front-of-him-because-he-couldnt-pay-poll-tax-122220/", 
            "created_time": "2014-06-27T17:27:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_732456416796738", 
            "description": "A Christian father who watched his wife and daughter get brutally raped by members of the militant group, Islamic State of Iraq and Syria (ISIS) because he couldn't pay them a poll tax in Mosul, Iraq, killed himself under the weight of the trauma this past weekend."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10462464_771349842917045_338258651283607503_n.jpg?oh=f14061ba5b729af4eb9f1b34267662de&oe=5542F8A7&__gda__=1430019017_f63c45f8c0be99e526eb37d0d42cf445", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "True story", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732451340130579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732451340130579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/771349842917045/?type=1", 
            "object_id": "771349842917045", 
            "created_time": "2014-06-27T17:23:48+0000", 
            "updated_time": "2014-06-27T17:23:48+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_732451340130579", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCbE_Qw8KZXtOp5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FBqh3Ae_CIAARXMG1.png-large-e14033813372751-300x225.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UNCENSORED VIDEO: ISIS terrorists behead a 3-star Iraqi General on TV (WARNING: Very Graphic)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TkRJM05EY3pORFkyTWprNU9qRTBNRE00T0RZMk1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TVRFek5qWXpORGszTmpnd09qRTBNRE00TWpnNU5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T00:29:13+0000", 
                        "message": "Halalh\u00e1lvitar", 
                        "id": "732113663497680", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T16:30:26+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "732427473466299", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731557616886618", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731557616886618", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-27T16:30:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/06/23/uncensored-video-isis-terrorists-behead-a-3-star-iraqi-general-on-tv/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T22:47:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731557616886618", 
            "description": "The General being beheaded is Mohammed Quareshi aka Abu al-walk. You can be sure this will be the first of many more to come. YOUTUBE dhimmis took down the heavily censored video but here it is, un..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnFIqNr50XfLh5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhsrE-aNlSw0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oh Allah please make inbreeding Haraam", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TXpZNE9UY3pORGN5TVRRNU9qRTBNRE00TnpneE16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TXpNd09EWXdNVFF5TmpJM09qRTBNRE00TnpJd01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T12:26:59+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eitthva\u00f0 sem ekki m\u00e1 tala um, en hver ver\u00f0ur s\u00e1 samf\u00e9lagslegi kostna\u00f0ur sem af \u00feessu hl\u00fdst.", 
                        "id": "732330860142627", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T14:08:53+0000", 
                        "message": "\u00deetta l\u00edtur ekki \u00f3svipa\u00f0 \u00fat og \u00ed myndinni The Fly.", 
                        "id": "732368973472149", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hsrE-aNlSw0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732032496839130", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732032496839130", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-27T14:08:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=hsrE-aNlSw0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T20:39:05+0000", 
            "message": "muslima fr\u00e6ndi \u00e1 barn me\u00f0 fr\u00e6nku og \u00fakoman er \u00feessi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_732032496839130", 
            "description": "Stillbirths and birth defects are the biggest killer of muslims daily, this video investigates the root causes of this global phenomena, links for further re..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXlef5Rxoh6bv0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.guardian-series.co.uk%2Fresources%2Fimages%2F2725255%2F", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Muslim jailed for sectarian attack", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TWpRME1EQXdNVFV4TXpFek9qRTBNRE00TlRZek1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek15TWpRME1EQXdNVFV4TXpFek9qRTBNRE00TlRZek1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-27T08:05:01+0000", 
                        "message": "\u00deessum finns hann g\u00e1fulegur me\u00f0 \u00feetta forlj\u00f3ta skegg. Fur\u00f0ulegt.", 
                        "id": "732244000151313", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.guardian-series.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731998610175852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731998610175852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-27T08:05:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.guardian-series.co.uk/news/wfnews/11293999.Radical_Muslim_jailed_for_sectarian_attack/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T19:05:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731998610175852", 
            "description": "Jordan Horner was given a two-year sentence for an attack on Shia Muslims."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD13iWuGd50e_XN&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPNndF8RP7Lw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Why Islam is violent and Buddhism & Jainism are not - Sam Harris", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PNndF8RP7Lw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732029696839410", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732029696839410", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T20:31:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PNndF8RP7Lw", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T20:31:16+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_732029696839410", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBNRG8_-qug3aCT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fa1yKPx4g0yA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mu\u00e7ulmano \"toma posse\" do Rio para Al\u00e1", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/a1yKPx4g0yA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732027913506255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732027913506255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T20:27:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/a1yKPx4g0yA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T20:27:49+0000", 
            "message": "muslimar a\u00f0 bo\u00f0a nau\u00f0ganir og mor\u00f0 \u00e1 d\u00e6trum s\u00ednum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_732027913506255", 
            "description": "O mostra wahabitas salafitas da Ar\u00e1bia Saudita fazendo a ora\u00e7\u00e3o Azan ao p\u00e9 da est\u00e1tua do Cristo Redentor, no Corcovado. Eles est\u00e3o aqui no Brasil, no lugar m..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9LZtIjoJ0r-Wy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmorningmail.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FhonourkillingsFINAL.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Humour Bendigo invites Uthman Badar to speak at chamber of commerce", 
            "caption": "morningmail.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732018033507243", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/732018033507243", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T20:00:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://morningmail.org/bendigo-honour-killing/#more-13134", 
            "created_time": "2014-06-26T20:00:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_732018033507243", 
            "description": "The Bendigo establishment is outraged at the cancellation of a talk on the morality of honour killings and will host it themselves."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204236852751057", 
                "name": "Hjalmar Jonsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731822486860131", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731822486860131", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T19:06:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU2MDk4MzA3NTQxODY=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "1022225961126021", 
                        "name": "Kristrun Helga Arnasdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "621883494590196", 
                        "name": "David Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205609830754186", 
                        "name": "Sveinn Egill Ulfarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T11:34:32+0000", 
            "message": "N\u00fa er \u00e9g b\u00fainn a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00e1 tilkynnigum fr\u00e1 \u00feessari gr\u00fabbu, sem vir\u00f0ist ekki virka til a\u00f0 h\u00e6tta sj\u00e1 hva\u00f0 spamararnir setja inn... \u00e6tli ma\u00f0ur ver\u00f0i a\u00f0 h\u00e6tta \u00ed gr\u00fabbunni til a\u00f0 f\u00e1 ekki upp \u00ed kok... mitt mat er a\u00f0 \u00fea\u00f0 finnst millivegur... gasprarar eru ekki kalla\u00f0ir sl\u00edkt \u00fat af engu...", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731822486860131", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T1RrNE9UVXpOVEE1TVRVeE9qRTBNRE00TURrMU9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T0RJME5URXpOVEkyTlRrMU9qRTBNRE0zT0RJNU1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "621883494590196", 
                            "name": "David Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T11:41:43+0000", 
                        "message": "'Eg er samm\u00e1la \u00fe\u00e9r \u00feetta var or\u00f0i\u00f0 of miki\u00f0, en m\u00edn afsta\u00f0a er skyr vill ekki sj\u00e1 \u00feetta h\u00e9r.", 
                        "id": "731824513526595", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T11:48:19+0000", 
                        "message": "Nei \u00fe\u00fa fer\u00f0 ekki a\u00f0 h\u00e6tta.Vi\u00f0 erum ekki bara a\u00f0 berjast fyrir okkur", 
                        "id": "731826740193039", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T11:53:00+0000", 
                        "message": "Spam f\u00f3lki\u00f0 \u00fearf a\u00f0 r\u00f3a sig svo ma\u00f0ur endi ekki sj\u00e1lfur sem Islamisti og byrji a\u00f0 tala hommana til...", 
                        "id": "731828696859510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T16:41:22+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er l\u00edka \u00e1g\u00e6tt a\u00f0 gerast bara 'spamfobic' og h\u00e6tta alveg \u00e1 internetinu. :-)", 
                        "id": "731941586848221", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T16:55:04+0000", 
                        "message": "\u00c9g er alveg samm\u00e1la Hj\u00e1lmari a\u00f0 m\u00f6rgu leyti \u00fe\u00f3 \u00e9g s\u00e9 n\u00fa langt \u00fev\u00ed fr\u00e1 a\u00f0 hugsa um a\u00f0 gerast Islamisti. \u00dea\u00f0 er spurning hvort \u00fea\u00f0 \u00feurfi a\u00f0 setja einhverjar reglur \u00e1 s\u00ed\u00f0unni. \u00dev\u00ed h\u00e6ttan er einnig s\u00fa a\u00f0 h\u00fan ver\u00f0i \u00f3virk og \u00fe\u00e1 leggst \u00feetta ni\u00f0ur \u00fe\u00e1 er betra a\u00f0 \u00feeir sem eru \u00f3s\u00e1ttir yfirgefi sv\u00e6\u00f0i\u00f0. Spurning hver stj\u00f3rnar s\u00ed\u00f0unni.......??", 
                        "id": "731948286847551", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T16:58:53+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 hefur enginn reynt a\u00f0 stj\u00f3rna m\u00e9r, svo \u00e9g held a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 bara \u00ed h\u00f6ndum hvers og eins, hvernig hann tj\u00e1ir sig. Algert tj\u00e1ningarfrelsi. Gott m\u00e1l.", 
                        "id": "731949406847439", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T17:02:41+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 \u00e1 a\u00f0 vera fullt tj\u00e1ningarfrelsi, \u00e9g er n\u00fa meira a\u00f0 tala um allar \u00feessar deilingar \u00e1 s\u00ed\u00f0una. En au\u00f0vita\u00f0 er sko\u00f0un f\u00f3lks misj\u00f6fn \u00e1 \u00feessu sem \u00f6\u00f0ru. M\u00e9r finnst til a\u00f0 mynda sumt vera of miki\u00f0 af en anna\u00f0 sem er merkilegra minna af og/e\u00f0a f\u00e6r minni athygli \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 er komi\u00f0 svo miki\u00f0 af p\u00f3sti sem \u00e9g allavega nenni ekki a\u00f0 lesa. En notabene bara m\u00edn sko\u00f0un.", 
                        "id": "731951760180537", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T19:06:27+0000", 
                        "message": "Efni\u00f0 h\u00e9r sem kynnig finnst m\u00e9r allveg til s\u00f3ma og \u00fearft fyrir suma a\u00f0 kynnast er ekki hafa upplifa\u00f0 Islam live... \nEn \u00feegar sumar pers\u00f3nur eru a\u00f0 p\u00f3sta \u00e1 5 m\u00edn fresti (L\u00edkt og \u00fer\u00e1hyggja af verstu sort) f\u00e6r ma\u00f0ur upp \u00ed kok...\nMyndir og v\u00edde\u00f3 h\u00e9r hafa ekkert fari\u00f0 fyrir brj\u00f3sti\u00f0 \u00e1 m\u00e9r, \u00fev\u00ed svona er bara sannleikurinn...", 
                        "id": "731998953509151", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731804380195275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731804380195275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T18:30:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T10:28:03+0000", 
            "message": "http://www.wnd.com/2014/06/islam-expert-people-afraid-to-tell-truth/   \u00dev\u00ed mi\u00f0ur er \u00feetta satt,", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731804380195275", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T1RnME9UTXdNVGMzTWpJd09qRTBNRE00TURjME16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T0RFME1qSXpOVEkzTmpJME9qRTBNRE0zT0RBMk5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T11:04:10+0000", 
                        "message": "T\u00edmi \u00e1 a\u00f0 a\u00f0 \u00feetta kemur fram", 
                        "id": "731814223527624", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T17:31:52+0000", 
                        "message": "\u00deetta er eitthva\u00f0 sem f\u00f3lk \u00e6tti a\u00f0 lesa og hlusta \u00e1 video-in \u00fev\u00ed svona er \u00feetta..", 
                        "id": "731964490179264", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T18:30:39+0000", 
                        "message": "\u00c1 \u00feessar r\u00f6kr\u00e6\u00f0ur \u00e6tti f\u00f3lk a\u00f0 horfa og hlusta \u00e1 \u00feetta er video sem er inn \u00e1 s\u00ed\u00f0unni sem Gu\u00f0r\u00fan deildi h\u00e9r fyrir ofan. https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=WrilgYRauZY", 
                        "id": "731984930177220", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5_CP66OLbm5Nm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140626%2FFRETTIR01%2F140629268%2FAR%2F0%2FAR-140629268.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - St\u00f3\u00f0u v\u00f6r\u00f0 um moskuna vikurnar eftir \u00e1r\u00e1sirnar \u00e1 Tv\u00edburaturnana", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731937256848654", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731937256848654", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T17:31:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/stodu-vord-um-moskuna-vikurnar-eftir-arasirnar-a-tviburaturnana/article/2014140629268", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T1RZME5USXdNVGM1TWpZeE9qRTBNRE00TURNNU1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T1RReE16TXdNVGd4TlRnd09qRTBNRE00TURBNE16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T16:40:33+0000", 
                        "message": "nei, \u00e9g sty\u00f0ja ekki \u00e1 mosku.", 
                        "id": "731941330181580", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T17:31:58+0000", 
                        "message": "\u00b4\u00deeir g\u00f3\u00f0u vir\u00f0ast alltaf fylgja hinum eftir", 
                        "id": "731964520179261", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T16:29:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731937256848654", 
            "description": "\"\u00deegar Doris kona hans kom heim fr\u00e1 sj\u00fakrah\u00fasinu seint um kv\u00f6ldi\u00f0 eftir slysi\u00f0 var hins vegar b\u00fai\u00f0 a\u00f0 hreinsa allt bl\u00f3\u00f0 og \u00f6nnur ummerki vi\u00f0 h\u00fasi\u00f0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10468679_767170613322658_2946661217333261086_n.jpg?oh=ba810f4846633c09a87ed0e8af71dad5&oe=5503D96B&__gda__=1426232155_93a8706d4f0a7bba6afa97784463a25d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T1RVNU9EZ3pOVEV6TURVNE9qRTBNRE00TURNeU1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14T1RRek1qSXdNVGd4TXpreE9qRTBNRE00TURFeE16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T16:45:36+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 eru konurnar \u00e1 bak vi\u00f0 rimla \u00e1 sv\u00f6lunum allt a\u00f0 h\u00e6tti Islam, merkilegt nokk var svo ekki Tamimi sem sag\u00f0i a\u00f0 konur fengju l\u00edka a\u00f0 vera \u00ed b\u00e6nasalnum \u00e1 \u00cdslandi er var svo ekkert spru\u00f0ur ferkar um \u00fea\u00f0. H\u00e9r f\u00e1 \u00fe\u00e6r a\u00f0 vera en vel faldar.....", 
                        "id": "731943220181391", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T17:18:41+0000", 
                        "message": "J\u00e1, anna\u00f0 hvort \u00fea\u00f0 e\u00f0a \u00feetta er blekkingarleikur hj\u00e1 \u00feeim enda eru \u00feeir ekki spur\u00f0ir meira \u00fat \u00ed \u00feetta. Frekar enn anna\u00f0..", 
                        "id": "731959353513111", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T17:20:06+0000", 
                        "message": "Enda er \u00e1g\u00e6tt a\u00f0 hafa \u00feetta \u00ed huga; \"There are two forms of lying to non-believers that are permitted under certain circumstances, taqiyya and kitman. These circumstances are typically those that advance the cause Islam - in some cases by gaining the trust of non-believers in order to draw out their vulnerability and defeat them. \" \nhttp://www.thereligionofpeace.com/quran/011-taqiyya.htm", 
                        "id": "731959883513058", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Dette billede fra fredagsb\u00f8nnen i den nye stormosk\u00e9 i K\u00f8benhavn siger desv\u00e6rre alt om moskeens syn p\u00e5 ligestilling. Kvinderne er gemt v\u00e6k bag sk\u00e6rmene p\u00e5 balkonen. Desuden har man fra moskeens side betegnet homoseksualitet som en sygdom.\nTil jer der sympatiserer med disse holdninger: Det ligger meget langt fra danske v\u00e6rdier, og jeg synes ikke, at jeres holdninger h\u00f8rer til i Danmark. I har ret til at mene hvad I mener, for I er s\u00e5 heldige at leve i et frit land. Men jeg vil blive ved med at kritisere jer, jeres middelalderlige tolkninger af koranen og jeres manglende accept af fundamentale frihedsrettigheder.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731941800181533", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731941800181533", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Inger St\u00f8jberg", 
                    "href": "https://www.facebook.com/IngerStojberg?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/IngerStojberg/photos/a.276535912386133.68727.207401585966233/767170613322658/?type=1", 
            "object_id": "767170613322658", 
            "created_time": "2014-06-26T16:42:03+0000", 
            "updated_time": "2014-06-26T17:20:06+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731941800181533", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMiy5PbVSgZ6k2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjdgzCbrPqzQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS recruiting Western youth with English-language video", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jdgzCbrPqzQ?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731955240180189", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731955240180189", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T17:09:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jdgzCbrPqzQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T17:09:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731955240180189", 
            "description": "ISIS terrorists are reaching out to Western youth with new propaganda videos in English. CNN's Mohammed Jamjoom reports."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10268615_763584993681966_6055303781671975487_n.jpg?oh=50419ba9420d93bbb033385fb66a224d&oe=5543A0B7&__gda__=1425753681_fb4caab4d65f1a5bffa1dd4711404571", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "BREAKING NEWS: Monsanto isn't going to like this one: Russian lawmakers want to equate GMO-related activities that may harm human health or cause death to terrorist acts and impose criminal liability on producers, sellers and transporters of genetically modified organisms, the newspaper Izvestia writes in its Thursday issue. Every country needs this law. PASS THE BILL!\n\nREAD: http://sustainablepulse.com/2014/05/15/russian-lawmakers-want-impose-criminal-liability-gmo-related-activities\n\n#Russia #GMOCrimes #GMOTerrorism #gmo #labelgmos #boycottgmos #bangmos #gmofreecanada #gmofreeusa \u2014 with Gordon Silva and 15 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731941640181549", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731941640181549", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "GMO Free USA", 
                    "href": "https://www.facebook.com/GMOFreeUSA?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/GMOFreeUSA/photos/a.468695639837571.108816.402058139834655/763584993681966/?type=1", 
            "object_id": "763584993681966", 
            "created_time": "2014-06-26T16:41:31+0000", 
            "updated_time": "2014-06-26T16:41:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731941640181549", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA38aVGdflFaNh-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.frettatiminn.is%2Fimages%2Fuploads%2Fur-bladinu%2F8627_Flottamenn0171_thumb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Engin g\u00e6sla \u00ed eldfimu \u00e1standi \u00e1 Fit - Fr\u00e9ttat\u00edminn", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TnpjMk1ERTJPRFkwTnpjNE9qRTBNRE0zTnpJek5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TkRRMk5qQXpOVFkwTXpnMk9qRTBNRE0zTVRrME1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T18:03:46+0000", 
                        "message": "Kostulegt hva\u00f0 m\u00faslimar eru alltaf \u00ed fr\u00e9ttum \u00fataf \u00f3eyr\u00f0um og l\u00e1tum", 
                        "id": "731446603564386", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T18:21:14+0000", 
                        "message": "l\u00e1ti\u00f0 aulana s\u00f3pa g\u00f6tunar \u00eds. com", 
                        "id": "731454240230289", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T20:56:21+0000", 
                        "message": "Bara leifa \u00feeim a\u00f0 k\u00e1la hverjum \u00f6\u00f0rum :)", 
                        "id": "731514176890962", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T22:51:55+0000", 
                        "message": "Spurning hvernig \u00e1standi ver\u00f0ur \u00ed borginni, hva\u00f0a h\u00e6lisleitendur ver\u00f0a \u00fea\u00f0 sem ver\u00f0a \u00fear eru \u00fea\u00f0 \u00feeir h\u00e6ttulegu. Eins og \u00fea\u00f0 var \u00ed Danm\u00f6rku \u00fe\u00e1 voru \u00feessir sem \u00fe\u00f3ttu svo h\u00e6ttulegir hinum h\u00e6lisleitendunum sendi \u00e1 \"h\u00f3tel\" \u00ed mi\u00f0borg Kaupmannahafnar og voru \u00fear eftirlitslausir inn um almenna borgara.", 
                        "id": "731558973553149", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T02:47:38+0000", 
                        "message": "80% af \u00feeim eru hreinr\u00e6gta\u00f0ir ofbeldismenn fr\u00e1 upeldi \u00feeira svo af kverju \u00e6ti \u00feetta a\u00f0 koma \u00e1 \u00f3vart ?", 
                        "id": "731632730212440", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-26T08:45:59+0000", 
                        "message": "Hvers vegna erum vi\u00f0 a\u00f0 taka vi\u00f0 f\u00f3lk sem hefur fengi\u00f0 synjun \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum, \u00feeim er ekki synja\u00f0 bara af\u00fev\u00ed bara. A\u00f0 baki liggur \u00e1st\u00e6\u00f0a og \u00feegar Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 sem flestir koma fr\u00e1 sem er land sem tekur vi\u00f0 flestum h\u00e6lisleitendum synjar \u00feeim hvers vegna er \u00feeim \u00fe\u00e1 ekki n\u00fai\u00f0 vi\u00f0 strax. \u00deegar \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi\u00f0 getur ekki sinnt s\u00ednu heima f\u00f3lki eins og sj\u00fakum og \u00f6ldur\u00f0um, s\u00edfellt heyrir ma\u00f0ur af \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00f3lk \u00feurfi a\u00f0 b\u00faa \u00ed b\u00edlum s\u00ednum vegna fj\u00e1rskorts \u00fe\u00e1 er \u00feetta skelfing a\u00f0 taka vi\u00f0 annara landa \u00edb\u00faum sem fara \u00e1 kerfi\u00f0.", 
                        "id": "731776016864778", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.frettatiminn.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731437033565343", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731437033565343", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T08:45:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frettatiminn.is/frettir/engin_gaesla_i_eldfimu_astandi_a_fit/#.U6sETbXr1IA.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T17:44:10+0000", 
            "message": "\"\u00de\u00f3 svo a\u00f0 langflestir h\u00e6lisleitendur s\u00e9u fri\u00f0samlegt f\u00f3lk s\u00fdnir nokkur hluti \u00feeirra sem dveljast \u00e1 Fit auglj\u00f3s merki um ofbeldishneig\u00f0, samkv\u00e6mt heimildum Fr\u00e9ttat\u00edmans. \u00c1t\u00f6k eru milli \u00f3l\u00edkra h\u00f3pa, \u00fej\u00f3\u00f0a og \u00fej\u00f3\u00f0arbrota sem og tr\u00faarbrag\u00f0a \u2013 mest eru \u00e1t\u00f6kin milli s\u00fann\u00edta og sj\u00edta-m\u00faslima. Erlendis er \u00f6ryggisvarsla \u00e1 vistheimilum fyrir h\u00e6lisleitendur en svo er ekki h\u00e9r.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731437033565343", 
            "description": "Nokku\u00f0 er um alvarleg slagsm\u00e1l \u00e1 vistheimili fyrir fl\u00f3ttamenn \u00ed Reykjanesb\u00e6 \u00fear sem hn\u00edfar eru jafnvel \u00e1 lofti. L\u00f6greglan \u00e1 Su\u00f0urnesjum vildi ekki gefa upp hve oft h\u00fan hef\u00f0i veri\u00f0 k\u00f6llu\u00f0 til vegna atvika \u00e1 gistiheimilinu Fit \u00e1 undanf\u00f6rnum \u00e1rum. \u00c1standi\u00f0 \u00e1 vistheimili fyrir fl\u00f3ttamenn \u00ed Reykjanesb\u00e6 e\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/302474_363748843698255_957599601_n.jpg?oh=cbc69ce85c31a5d3ef9e96f7dcb5e35a&oe=554090CC", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "halal slaughter..", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731751310200582", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731751310200582", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "JA tack! Till att f\u00f6rbjuda halalslakt i sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/JaTackTillAttForbjudaHalalslaktISverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/JaTackTillAttForbjudaHalalslaktISverige/photos/a.363012783771861.82141.362822390457567/363748843698255/?type=1", 
            "object_id": "363748843698255", 
            "created_time": "2014-06-26T07:08:54+0000", 
            "message": "hreinl\u00e6ti \u00ed topp", 
            "updated_time": "2014-06-26T07:08:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731751310200582", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCAjYQPRzljmoPA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FUKbeating-300x161.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Violent Sharia enforcement in UK: Muslim gang grabs American\u2019s bottle, smashes it over his head,...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731750956867284", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731750956867284", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T07:07:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/violent-sharia-enforcement-in-uk-muslim-gang-grabs-americans-bottle-smashes-it-over-his-head-beats-and-kicks-him", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T07:07:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731750956867284", 
            "description": "Drinking alcoholic beverages is, of course, forbidden in Islam. But Islamic law asserts authority over unbelievers, and even though the letter of the law holds that non-Muslims are allowed to drink alcohol, they are not to do so publicly, so as not to cause Muslims offense. When this group of Muslim\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1rhbf7Lp3nOo4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.friatider.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fwide%2Fpublic%2Fmedia.jpg%3Fitok%3DyfKEfc9O", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Allt f\u00e4rre turister bes\u00f6ker Sverige | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731750333534013", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731750333534013", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T07:04:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/allt-f-rre-turister-bes-ker-sverige", 
            "created_time": "2014-06-26T07:04:23+0000", 
            "message": "fer\u00f0amonnum f\u00e6kar \u00ed sverge . muslima nau\u00f0ganir og sk\u00f3la brunar og b\u00edlar gera fer\u00f0a menn koma ekki til sverge eru hr\u00e6dir vi\u00f0 muslima h\u00e9r .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731750333534013", 
            "description": "Ekonomi.Allt f\u00e4rre turister bes\u00f6ker Sverige, enligt f\u00e4rska siffror fr\u00e5n Tillv\u00e4xtverket. Under 2013 sj\u00f6nk det totala antalet utl\u00e4ndska bes\u00f6k med 1,2 miljoner, vilket \u00e4r en minskning med 6 procent till totalt 18,8 miljoner j\u00e4mf\u00f6rt med 20,0 miljoner 2012."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1185088_10151789217940516_340069740_n.jpg?oh=7a1a17ad818a45e77fbfc9fad0054511&oe=5502E9E8&__gda__=1425618484_9716d8a82fd38cd371fe3e65d79a17b0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Dyr slagtes uden bed\u00f8velse!! \r\n\r\nS\u00e5ledes har F\u00f8devarestyrelsens Rejsehold de seneste \u00e5r haft mindst fem sager, hvor hjemmeslagtere er blevet taget i ulovlig slagtning uden bed\u00f8velse, som er krav fra s\u00e5vel meget troende muslimer og j\u00f8der, f\u00f8r de vil s\u00e6tte t\u00e6nderne i k\u00f8det.\r\n\r\nEt af de v\u00e6rste eksempler er fra n\u00e6r Viborg. Her blev 50 f\u00e5r og lam fundet slagtet uden brug af bed\u00f8velse. Landmanden fik i 2011 en b\u00f8de p\u00e5 100.000 kroner i sagen. \r\n\r\nhttp://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/article2069339.ece", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731748430200870", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731748430200870", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej tak til halalk\u00f8d", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Nej-tak-til-halalk%C3%B8d/199023665515?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/199023665515/photos/a.10150101676895516.317999.199023665515/10151789217940516/?type=1", 
            "object_id": "10151789217940516", 
            "created_time": "2014-06-26T07:00:24+0000", 
            "updated_time": "2014-06-26T07:00:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731748430200870", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAYovFddO_ttWhi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbeirut-explosion-062514.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Upscale Hotel Suicide-bombed in Lebanese Capital - Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731748146867565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731748146867565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T06:59:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/upscale-hotel-suicide-bombed-lebanese-capital.html/", 
            "created_time": "2014-06-26T06:59:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731748146867565", 
            "description": "A suicide bomber blew himself up in his room at a Beirut hotel Wednesday as Lebanese security forces raided the premises, causing an explosion that sent flames and a dark cloud of black smoke billowing out of the third-floor windows, security officials said. A French national arrested in Lebanon las\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDg13oYPVvn30v&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-25-at-11.37.11-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Intel Official: American Muslims Have Joined Jihad Group ISIS", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731747273534319", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731747273534319", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T06:55:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/intel-official-american-muslims-joined-jihad-group-isis.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-26T06:55:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731747273534319", 
            "description": "The Obama administration says they were \u201ccaught off guard\u201d. John Kerry has repeatedly said \u201cno one expected\u201d what happened in Iraq. So they got Syria wrong. They got Libya wrong, They got Egypt wrong. They got the Hamas-Fatah unity government wrong. They got Afghanistan wrong. They got Boko Haram wrong. And it\u2019s safe to say [\u2026]\n\nThe post Intel Official: American Muslims Have Joined Jihad Group ISIS appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrTyIiSM-3_Svo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fnigerian-bombing-.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadists Bomb Shopping Mall in Nigerian Capital, Witnesses see 8 Bodies, Body Parts - Pamela...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731746523534394", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731746523534394", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-26T06:51:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/jihadists-bomb-shopping-mall-nigerian-capital-witnesses-see-8-bodies-body-parts.html/", 
            "created_time": "2014-06-26T06:51:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731746523534394", 
            "description": "If Obama thinks this story is going away, the Fresh Prince of DC better put down the doobie and start reading Atlas. The jihadists going after their favorite target, wmen children, innocent civilians. It\u2019s jihad. Obama say, Boko Haram has \u201clegitimate concerns.\u201d Explosion rocks shopping mall in Niger\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10402705_770739506311412_2029593564471201223_n.jpg?oh=156a1f6bf2132dd0099b1abcda1cf80d&oe=55044BED", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "What do you think?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731746326867747", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731746326867747", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/770739506311412/?type=1", 
            "object_id": "770739506311412", 
            "created_time": "2014-06-26T06:49:39+0000", 
            "updated_time": "2014-06-26T06:49:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731746326867747", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDuDRUXtX08ptZ0&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F7nm8aW7WOsc%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Judge Jeanine Pirro on ISIS: \"They're Coming For US!\" - Opening Stmt.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/7nm8aW7WOsc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731573780218335", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731573780218335", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T23:39:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=7nm8aW7WOsc#t=186", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T23:39:03+0000", 
            "message": "n", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731573780218335", 
            "description": "\"Mr. President, you are playing a very dangerous game, for which you are ill prepared, and it is the American people who will suffer\", says Judge Jeanine Pir..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXhLmlQOHKiOg0&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-lax.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xfp1%2Ft1.0-9%2F10393872_1464658550444900_5454806256060570536_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stop the Bendigo Mosque on planning and social grounds", 
            "caption": "www.change.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731573316885048", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731573316885048", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T23:37:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.change.org/petitions/victorian-government-planning-department-stop-the-building-of-a-mosque-in-bendigo-on-planning-and-social-issues-there-were-far-too-many-anomalies-in-the-planning-application?utm_campaign=petition_created&utm_medium=email&utm_source=guides", 
            "created_time": "2014-06-25T23:37:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731573316885048", 
            "description": "Too many anomalies in the planning application overlooked by Council, no community consultation,  security report ignored..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD05RXkkP8KjZGm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi4.birminghammail.co.uk%2Fnews%2Flocal-news%2Farticle5822397.ece%2Falternates%2Fs2197%2Fpresenter.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Birmingham Islamic TV channel fined \u00a385,000 over presenter's rant", 
            "caption": "www.birminghammail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731569170218796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731569170218796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T23:26:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.birminghammail.co.uk/news/local-news/birmingham-islamic-tv-channel-fined-5822389?fb_action_ids=540014722744884&fb_action_types=og.likes&fb_source=other_multiline&action_object_map=%7B%22540014722744884%22%3A1407989036085755%7D&action_type_map=%7B%22540014722744884%22%3A%22og.likes%22%7D&action_ref_map=%5B%5D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T23:26:06+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731569170218796", 
            "description": "Controversial programme host said it was duty for Muslims to murder anyone who insults Prophet Mohammad"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCV6OvQ_UkYL6-G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.independent.co.uk%2Fincoming%2Farticle9556835.ece%2Fbinary%2Foriginal%2Firaq-british-fighters.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iraq crisis: Isis \u2018has recruited at least 1,500 Britons\u2019 to fight abroad, warns Birmingham MP", 
            "caption": "www.independent.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731565286885851", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731565286885851", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T23:12:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.independent.co.uk/news/uk/home-news/iraq-crisis-isis-has-recruited-at-least-1500-britons-to-fight-abroad-warns-birmingham-mp-9556790.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T23:12:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731565286885851", 
            "description": "At least 1,500 British nationals are likely to have been recruited by extremists to fight in Iraq and Syria, a Birmingham MP has warned."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHY75rCSCdETCp&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fiu%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FRVqHYYxunxy8XrKpZJRedQ--%2FYXBwaWQ9eXZpZGVvO2ZpPXVsY3JvcDt3PTI2MjtoPTIwMDtkeD03OTtkeT0xO2N3PTY0MjtjaD00ODk7cT03MA--%2Fhttps%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fea%2Fimg%2F-%2F140625%2F429188039-19qju56.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihad fighters free to return to Australia", 
            "caption": "au.news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731562973552749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731562973552749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T23:05:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://au.news.yahoo.com/thewest/a/24313253/jihad-fighters-free-to-return-to-australia/", 
            "created_time": "2014-06-25T23:05:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731562973552749", 
            "description": "The Federal Government may have little option but to allow Australians who have fought with extremist groups in Iraq and Syria back into the country."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD-EC1CeeopKy-N&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fstock-footage-mother-with-daughter-mother-with-daughter-are-sitting-on-the-beach-on-a-dawn-silhouette-dolly.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS Rape Christian Mother and Daughter for Not Paying Islamic Tax", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731558056886574", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731558056886574", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T22:49:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/isis-rape-christian-mother-daughter-paying-islamic-tax.html/", 
            "created_time": "2014-06-25T22:49:21+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731558056886574", 
            "description": "The jizya is an Islamic poll tax imposed on non-Muslims under Islamic rule. The jizya is required submission to the Islamic state and its laws, In return for their lives. This exorbitant tax has been the bane of the existence of the dhimma for 1,400 years. Throughout Islamic history the season of jizya has been [\u2026]\n\nThe post ISIS Rape Christian Mother and Daughter for Not Paying Islamic Tax appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731543916887988", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731543916887988", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T22:12:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T22:12:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731543916887988"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730984806943899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730984806943899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T22:04:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T21:29:32+0000", 
            "message": "bbbwwwhahahahahahahah", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730984806943899", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TlRReE9USTJPRGc0TVRnM09qRTBNRE0zTXpNNE5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13T1RnM05qY3dNamMyT1RRMk9qRTBNRE0yTkRVM05ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T21:35:42+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 s\u00f6g\u00f0u \u00feeir ???????", 
                        "id": "730987670276946", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T21:39:08+0000", 
                        "message": "veit ekki ....", 
                        "id": "730988976943482", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T20:11:15+0000", 
                        "message": "ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki skilji\u00f0 hva\u00f0 hann seigir hann er a\u00f0 tala vi\u00f0 geitina . en m\u00e9r grunar a\u00f0 hann er a\u00f0 pr\u00fatta vi\u00f0 geitina um ver\u00f0i\u00f0 \u00e1 dr\u00e6ttinum \u00e1 geitini", 
                        "id": "731498576892522", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T22:04:15+0000", 
                        "message": "hehehehe :)", 
                        "id": "731541926888187", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502888_829032860448286_829031480448424_52166_2225_t.jpg?oh=4c9e2759c9eed1fd0980a09919cc0869&oe=5537BA2E&__gda__=1429089599_0c2a31fdba51831d1fe6b5fdcec87a23", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06ce\u06a9\u06cc \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06cc \u062d\u06d5\u06cc\u0627\u06cc \u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06cc \u0639\u06ce\u0631\u0627\u0642 \u062f\u06d5\u0628\u0627\u062a \"\u067e\u06ce\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0648\u06d5\u06a9 \u0698\u0646\u06cc \u062a\u0631\u0633\u0646\u06c6\u06a9\u0646\"\n\n\u0644\u06d5\u0645 \u06a4\u06cc\u062f\u06cc\u06c6\u06cc\u06d5\u062f\u0627 \u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06ce\u06a9\u06cc \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06cc \u062d\u06d5\u06cc\u0627\u06cc \u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06cc \u0639\u06ce\u0631\u0627\u0642 \u062f\u06d5\u0628\u0627\u062a \"\u062f\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u0634\u06c6\u0631\u06ce\u062a \"\n\n\n\u067e\u06ce\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0644\u06d5\u0645 \u0645\u06d5\u062c\u0645\u0648\u0639\u06d5\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u0627\u0645\u06d5\u062a\u0627\u0646 \u0626\u06d5\u0646\u062f\u0627\u0645\u06cc \u062c\u06d5\u06cc\u0634\u06cc \u0645\u06d5\u0647\u062f\u06cc\u06d5\"\n\u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u0646 \u06a9\u06d5\u0633\u0645\u0627\u0646 !!\n\u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06cc\u06d5\u06a9\u06d5 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0647\u06d5\u0645\u0648\u062a\u0627\u0646 \u062f\u0631\u06c6 \u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646\"\n\n\u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u062f\u06ce\u0646 \u0628\u06c6 \u0644\u0627\u06cc \u0626\u06ce\u0645\u06d5 \u0628\u06d5\u0646\u0632\u06cc\u0646 \u0648 \u0641\u06cc\u0634\u06d5\u06a9 \u062f\u06d5\u0628\u06d5\u0646 \u06a9\u0648\u0627 \u0686\u06cc\u0644\u06ce\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646 \"\n\u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0644\u06d5 \u0633\u06d5\u06cc\u062a\u06d5\u0631\u06cc\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u0648 \u062e\u0627\u06b5\u06cc \u067e\u0634\u06a9\u0646\u06cc\u0646\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u06a9\u06d5\u0633 \u0646\u0627\u067e\u0634\u06a9\u0646\u0646 \u0647\u06d5\u0631 \u062f\u0627\u062f\u06d5\u0646\u06cc\u0634\u0646 \u0648 \u0647\u0627\u0647\u0627\u0647\u0627\u0647\u0627\u0627 \u0695\u06d5\u0642\u0633\u06a9\u0631\u062f\u0646\u0646 \u0648 \u067e\u06ce\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646\u0646 \"\n\n\u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06d5\u06a9\u06d5 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u062f\u06d5\u062a\u0627\u0646\u06d5\u0648\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0645\u06d5 \u062e\u0627\u06a9\u062a\u0627\u0646 \u0628\u06c6 \u0628\u067e\u0627\u0631\u06ce\u0632\u06cc\u0646 \"\u061f \n\u0646\u06d5\u062e\u06ce\u0631 \u0686\u06cc\u062a\u0631 \u0626\u06ce\u0645\u06d5 \u0626\u0627\u0645\u0627\u062f\u06d5 \u0646\u06cc\u0646 \u0633\u06d5\u0631\u0628\u0627\u0632\u06d5\u06a9\u0627\u0646\u06cc \u062e\u06c6\u0645\u0627\u0646 \u0644\u06d5 \u067e\u06ce\u0646\u0627\u0648\u06cc \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0628\u06d5\u06a9\u0648\u0634\u062a\u0646 \u0628\u062f\u06d5\u06cc\u0646\" \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u062c\u06d5\u0628\u0627\u0646\u0646\" \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0628\u06ce\u06af\u06cc\u0631\u06d5\u062a\u0646\n\u0647\u06d5\u0631 \u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06ce\u06a9\u0634 \u0628\u06cc\u06d5\u0648\u06ce \u0642\u0633\u06d5\u0628\u06a9\u0627\u062a \u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5\u06a9\u06d5 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u062f\u06d5\u0645\u062a \u062f\u0627\u062e\u06d5 \u062f\u06d5\u0645\u062a \u062f\u0627\u062e\u06d5 \u0645\u0646 \u0642\u0633\u06d5\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0645 \"\n\n\u0628\u06d5\u0695\u0627\u0633\u062a\u06cc \u0626\u06d5\u0645 \u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0648 \u0634\u06cc\u0639\u0627\u0646\u06d5\u06cc \u0628\u0627\u0634 \u0646\u0627\u0633\u06cc\u0648\u06d5 \u06a9\u06d5 \u0686 \u062a\u0631\u0633\u0646\u06c6\u06a9 \u0648 \u0628\u06ce\u063a\u06cc\u0631\u06d5\u062a\u06ce\u06a9\u0646 \u0628\u06c6\u06cc\u06d5 \u0626\u0627\u0648\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u067e\u06ce\u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06d5\u0648 \u062f\u06d5\u0633\u062a\u06d5\u06cc \u062e\u06c6\u0634\u0628\u06ce\u062a \"\n\u0626\u06d5\u0648\u06d5 \u0646\u06cc\u06d5 \u0626\u06ce\u0633\u062a\u0627\u0634 \u0633\u0648\u067e\u0627\u06a9\u06d5\u06cc \u0645\u0627\u0644\u06a9\u06cc \u062e\u06c6\u06cc \u0644\u06d5\u0628\u06d5\u0631\u062f\u06d5\u0645 \u0665\u0660\u0660 \u0686\u06d5\u06a9\u062f\u0627\u0631\u06cc \u062f\u0627\u0639\u0634 \u0646\u06d5\u06af\u0631\u062a \u0647\u0627\u06a9\u0627 \u0628\u06d5\u063a\u062f\u0627\u0634\u06cc\u0627\u0646 \u067e\u06ce\u0686\u06c6\u06b5\u06a9\u0631\u062f\u0646", 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1554763_829032827114956_46741520_n.mp4?rl=579&vabr=322&oh=d750119e7c2a845027445132df9376bf&oe=549EC038&__gda__=1419724755_6c9d36d511d955cbbb94ec5f5908f072", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731526386889741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731526386889741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=829031480448424", 
            "object_id": "829031480448424", 
            "created_time": "2014-06-25T21:27:46+0000", 
            "updated_time": "2014-06-25T21:27:46+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731526386889741", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10502888_829032860448286_829031480448424_52166_2225_t.jpg?oh=4c9e2759c9eed1fd0980a09919cc0869&oe=5537BA2E&__gda__=1429089599_0c2a31fdba51831d1fe6b5fdcec87a23", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "description": "\u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06ce\u06a9\u06cc \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06cc \u062d\u06d5\u06cc\u0627\u06cc \u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06cc \u0639\u06ce\u0631\u0627\u0642 \u062f\u06d5\u0628\u0627\u062a \"\u067e\u06ce\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0648\u06d5\u06a9 \u0698\u0646\u06cc \u062a\u0631\u0633\u0646\u06c6\u06a9\u0646\"\n\n\u0644\u06d5\u0645 \u06a4\u06cc\u062f\u06cc\u06c6\u06cc\u06d5\u062f\u0627 \u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06ce\u06a9\u06cc \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06cc \u062d\u06d5\u06cc\u0627\u06cc \u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06cc \u0639\u06ce\u0631\u0627\u0642 \u062f\u06d5\u0628\u0627\u062a \"\u062f\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u0634\u06c6\u0631\u06ce\u062a \"\n\n\n\u067e\u06ce\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0644\u06d5\u0645 \u0645\u06d5\u062c\u0645\u0648\u0639\u06d5\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u0627\u0645\u06d5\u062a\u0627\u0646 \u0626\u06d5\u0646\u062f\u0627\u0645\u06cc \u062c\u06d5\u06cc\u0634\u06cc \u0645\u06d5\u0647\u062f\u06cc\u06d5\"\n\u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u0646 \u06a9\u06d5\u0633\u0645\u0627\u0646 !!\n\u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06cc\u06d5\u06a9\u06d5 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0647\u06d5\u0645\u0648\u062a\u0627\u0646 \u062f\u0631\u06c6 \u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646\"\n\n\u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u062f\u06ce\u0646 \u0628\u06c6 \u0644\u0627\u06cc \u0626\u06ce\u0645\u06d5 \u0628\u06d5\u0646\u0632\u06cc\u0646 \u0648 \u0641\u06cc\u0634\u06d5\u06a9 \u062f\u06d5\u0628\u06d5\u0646 \u06a9\u0648\u0627 \u0686\u06cc\u0644\u06ce\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646 \"\n\u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0644\u06d5 \u0633\u06d5\u06cc\u062a\u06d5\u0631\u06cc\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u0648 \u062e\u0627\u06b5\u06cc \u067e\u0634\u06a9\u0646\u06cc\u0646\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u06a9\u06d5\u0633 \u0646\u0627\u067e\u0634\u06a9\u0646\u0646 \u0647\u06d5\u0631 \u062f\u0627\u062f\u06d5\u0646\u06cc\u0634\u0646 \u0648 \u0647\u0627\u0647\u0627\u0647\u0627\u0647\u0627\u0627 \u0695\u06d5\u0642\u0633\u06a9\u0631\u062f\u0646\u0646 \u0648 \u067e\u06ce\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0646\u0646 \"\n\n\u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u06d5\u0631\u06cc\u06a9\u06d5\u06a9\u06d5 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u062f\u06d5\u062a\u0627\u0646\u06d5\u0648\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0645\u06d5 \u062e\u0627\u06a9\u062a\u0627\u0646 \u0628\u06c6 \u0628\u067e\u0627\u0631\u06ce\u0632\u06cc\u0646 \"\u061f \n\u0646\u06d5\u062e\u06ce\u0631 \u0686\u06cc\u062a\u0631 \u0626\u06ce\u0645\u06d5 \u0626\u0627\u0645\u0627\u062f\u06d5 \u0646\u06cc\u0646 \u0633\u06d5\u0631\u0628\u0627\u0632\u06d5\u06a9\u0627\u0646\u06cc \u062e\u06c6\u0645\u0627\u0646 \u0644\u06d5 \u067e\u06ce\u0646\u0627\u0648\u06cc \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0628\u06d5\u06a9\u0648\u0634\u062a\u0646 \u0628\u062f\u06d5\u06cc\u0646\" \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u062c\u06d5\u0628\u0627\u0646\u0646\" \u0626\u06ce\u0648\u06d5 \u0628\u06ce\u06af\u06cc\u0631\u06d5\u062a\u0646\n\u0647\u06d5\u0631 \u067e\u06c6\u0644\u06cc\u0633\u06ce\u06a9\u0634 \u0628\u06cc\u06d5\u0648\u06ce \u0642\u0633\u06d5\u0628\u06a9\u0627\u062a \u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5\u06a9\u06d5 \u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u062f\u06d5\u0645\u062a \u062f\u0627\u062e\u06d5 \u062f\u06d5\u0645\u062a \u062f\u0627\u062e\u06d5 \u0645\u0646 \u0642\u0633\u06d5\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0645 \"\n\n\u0628\u06d5\u0695\u0627\u0633\u062a\u06cc \u0626\u06d5\u0645 \u0626\u06d5\u0641\u0633\u06d5\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0648 \u0634\u06cc\u0639\u0627\u0646\u06d5\u06cc \u0628\u0627\u0634 \u0646\u0627\u0633\u06cc\u0648\u06d5 \u06a9\u06d5 \u0686 \u062a\u0631\u0633\u0646\u06c6\u06a9 \u0648 \u0628\u06ce\u063a\u06cc\u0631\u06d5\u062a\u06ce\u06a9\u0646 \u0628\u06c6\u06cc\u06d5 \u0626\u0627\u0648\u0627\u06cc\u0627\u0646 \u067e\u06ce\u062f\u06d5\u06b5\u06ce\u062a \u0626\u06d5\u0648 \u062f\u06d5\u0633\u062a\u06d5\u06cc \u062e\u06c6\u0634\u0628\u06ce\u062a \"\n\u0626\u06d5\u0648\u06d5 \u0646\u06cc\u06d5 \u0626\u06ce\u0633\u062a\u0627\u0634 \u0633\u0648\u067e\u0627\u06a9\u06d5\u06cc \u0645\u0627\u0644\u06a9\u06cc \u062e\u06c6\u06cc \u0644\u06d5\u0628\u06d5\u0631\u062f\u06d5\u0645 \u0665\u0660\u0660 \u0686\u06d5\u06a9\u062f\u0627\u0631\u06cc \u062f\u0627\u0639\u0634 \u0646\u06d5\u06af\u0631\u062a \u0647\u0627\u06a9\u0627 \u0628\u06d5\u063a\u062f\u0627\u0634\u06cc\u0627\u0646 \u067e\u06ce\u0686\u06c6\u06b5\u06a9\u0631\u062f\u0646", 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1554763_829032827114956_46741520_n.mp4?rl=579&vabr=322&oh=d750119e7c2a845027445132df9376bf&oe=549EC038&__gda__=1419724755_6c9d36d511d955cbbb94ec5f5908f072", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731520986890281", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731520986890281", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=829031480448424", 
            "object_id": "829031480448424", 
            "created_time": "2014-06-25T21:13:01+0000", 
            "message": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=786368191384538&id=710201715667853", 
            "updated_time": "2014-06-25T21:13:01+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731520986890281", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731517596890620", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731517596890620", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T21:03:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T21:03:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731517596890620"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDu3BCGkLKOLqI5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F27%2Fea%2F80%2F00%2Frussia-mibrants-crime-deportation.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Migrants face deportation from Russia for any premeditated crime", 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731515016890878", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731515016890878", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T20:57:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/politics/163496-russia-mibrants-crime-deportation/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T20:57:43+0000", 
            "message": "\"A group of Russian lawmakers seek to amend the current laws on migration in order to deport any foreigner convicted of a premeditated crime, with a subsequent ban on entering Russian territory.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731515016890878", 
            "description": "A group of Russian lawmakers seek to amend the current laws on migration in order to deport any foreigner convicted of a premeditated crime, with a subsequent ban on entering Russian territory."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731505600225153", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731505600225153", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T20:56:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TlRFME16UXdNakkwTWpjNU9qRTBNRE0zTWprNE1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TlRFME16UXdNakkwTWpjNU9qRTBNRE0zTWprNE1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T20:56:40+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegur hrotti og sadisti. Getur hann \u00e6tlast til a\u00f0 barni\u00f0 g\u00e6ti a\u00f0 velfer\u00f0 hans \u00ed ellinni? \u00c9g held \u00f6rugglega ekki.", 
                        "id": "731514340224279", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T20:32:16+0000", 
            "message": "\u00e9g \u00e6tla bara a\u00f0 mina ikkur \u00e1 hva\u00f0 muslimar eru firir vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 ekki f\u00f3lk . og mamman filmar hva\u00f0 er a\u00e6 \u00feessu f\u00f3lksk\u00edt . s\u00edni\u00f0 kr\u00f3knef \u00feetta minband", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731505600225153"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDgdKIjGJ1FP3T7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fn6kMJW8zy1E%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asylbedr\u00e4gerier - st\u00f6rsta r\u00e4tts\u00f6vergreppet n\u00e5gonsin", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/n6kMJW8zy1E?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731503110225402", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731503110225402", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T20:25:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=n6kMJW8zy1E", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T20:25:43+0000", 
            "message": "n\u00e6stan allir sem koma og vilja h\u00e6li \u00ed sv eru passa lausir . j\u00e1 vegna \u00feess a\u00f0 \u00fe\u00e1 tekur leingri tima a\u00f0 afgrei\u00f0a m\u00e1lin \u00fat hugsa\u00f0 helv\u00edtis tugl . muslimar eru drasl", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731503110225402", 
            "description": "95 % av alla asyls\u00f6kande invandrare kommer enligt polisen till Sverige utan pass. Detta bedr\u00e4geri kan, enligt ber\u00e4kningar, ha kostat svenska skattebetalare r..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLmEC2lUoRGETt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.newsapi.com.au%2Fimage%2Fv1%2Fexternal%3Furl%3Dhttp%253A%252F%252Fcontent6.video.news.com.au%252FlrNDJnbjr4BhfVjaSNvU4HDy4i3lffSl%252Fpromo227923665%26width%3D650%26api_key%3Dkq7wnrk4eun47vz9c5xuj3mc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Islamic group Hizb ut-Tahrir says Australia and the US should be labelled terrorists for...", 
            "caption": "m.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731501760225537", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731501760225537", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T20:20:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.dailytelegraph.com.au/news/radical-islamic-group-hizb-uttahrir-says-australia-and-the-us-should-be-labelled-terrorists-for-their-middle-eastern-invasions/story-fni0cx4q-1226965416737?nk=c1c00bb36e10b68d3619b0f2b1bc9d6e", 
            "created_time": "2014-06-25T20:20:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731501760225537", 
            "description": "AUSTRALIA and the US should be labelled terrorists for their Middle Eastern \u201cinvasions\u201d, and pre-teen girls could \u201cmorally\u2019\u2019 be married off to adult men, according to reviled radical Islamic group Hizb ut-Tahrir."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAUllxB5fEpuGHY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.lancashiretelegraph.co.uk%2Fresources%2Fimages%2F3086912%2F", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Sadistic\u2019 Burnley dad who beat terrified daughter with a ladle spared jail", 
            "caption": "www.lancashiretelegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731501186892261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731501186892261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T20:19:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.lancashiretelegraph.co.uk/news/11299533.___Sadistic____Burnley_dad_who_beat_terrified_daughter_with_a_ladle_spared_jail", 
            "created_time": "2014-06-25T20:19:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731501186892261", 
            "description": "A \u2018SADISTIC\u2019 Burnley dad who beat his terrified daughter \u2018up to 40 times\u2019 with a ladle for not reading the holy book, has been spared jail."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFGaAMzi-b6ZFJ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuAFT-wgOs3I%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u00cdslam og stj\u00f3rnm\u00e1l 1 Britain's Islamic Republic Part 1 of 5", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/uAFT-wgOs3I?version=3&list=PL6CPB1wOAdGVpkUmxHk5S1PRR7COdiEij&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731474973561549", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731474973561549", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T19:14:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uAFT-wgOs3I&index=18&list=PL6CPB1wOAdGVpkUmxHk5S1PRR7COdiEij", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TkRjMU5Ua3dNakk0TVRVME9qRTBNRE0zTWpNMk5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TkRjMU1EWXpOVFl4TlRRd09qRTBNRE0zTWpNMU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T19:12:48+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=t-FKNSB3ioA&index=19&list=PL6CPB1wOAdGVpkUmxHk5S1PRR7COdiEij", 
                        "id": "731475063561540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T19:13:44+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=nKVT_aoP_qs&index=20&list=PL6CPB1wOAdGVpkUmxHk5S1PRR7COdiEij", 
                        "id": "731475403561506", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T19:14:03+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=h0ySm9RgfQw&index=21&list=PL6CPB1wOAdGVpkUmxHk5S1PRR7COdiEij", 
                        "id": "731475490228164", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T19:14:14+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=OvNO-pR3qTk&list=PL6CPB1wOAdGVpkUmxHk5S1PRR7COdiEij&index=22", 
                        "id": "731475590228154", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T19:12:31+0000", 
            "message": "\u00deetta er v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 \u00f3huggulegt !!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731474973561549", 
            "description": "Heimilda mynd hvernig M\u00faslimar eru a\u00f0 hafa \u00e1hrif \u00e1 stj\u00f3rnm\u00e1lin \u00ed Bretlandi. 1 af 5 \u00cdslam og stj\u00f3rnm\u00e1l Britain's Islamic Republic You're not going to believe ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB8JTYQ1Y96u6Wj&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FThkI-A2gRfI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "French police enforcing burka ban - MUST SEE!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ThkI-A2gRfI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731460296896350", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731460296896350", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T18:37:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=ThkI-A2gRfI&feature=player_embedded", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T18:37:42+0000", 
            "message": "flott meira svona", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731460296896350", 
            "description": "This is freedom of democracy"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwlGo7YmnTypKD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F25%2Farticle-2669218-1F1DB3BA00000578-772_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS doubles in size as it merges with Al-Nusra Front", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731459343563112", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731459343563112", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T18:35:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2669218/ISIS-doubles-size-one-fell-swoop-merges-al-Qaedas-15-000-strong-Syrian-offshoot-border-Iraq.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T18:35:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731459343563112", 
            "description": "The merger is believed to have taken place in Albu Kamel - on the border between Iraq and Syria, where all of the crossings are currently in the hands of Sunni militia, many of them members of ISIS."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCj5vRg12C-ajPF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2FMuslims-carrying-banners-declaring-Islam-will-dominate-the-world-protest-at-the-visit-of-Mr-Wilders-to-the-UK-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK counter-terror chief: Some Muslims \u201ctoo accepting of radical views,\u201d in many cases...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731456693563377", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731456693563377", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T18:28:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/uk-counter-terror-chief-some-muslims-too-accepting-of-radical-views-in-many-cases-extremists-not-reported-to-authorities", 
            "created_time": "2014-06-25T18:28:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731456693563377", 
            "description": "The Metropolitan Police\u2019s Assistant Commissioner, Cressida Dick, says that it is up to the police to make Muslim communities \u201cwholly hostile to violent extremism.\u201d Why is that the police\u2019s responsibility? Isn\u2019t it a core assumption of British policymakers that Muslim communities in the U.K. wholehea\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731455110230202", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731455110230202", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T18:23:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T18:23:57+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731455110230202"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZASeSYX8W_Jmy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources.news.com.au%2Fcs%2Ftheaustralian%2Fimages%2Fplaceholders%2Fstory-thumb-large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "It\u2019s time to face the facts about Islamist aims", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731452580230455", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731452580230455", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T18:16:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/opinion/letters/its-time-to-face-the-facts-about-islamist-aims/story-fn558imw-1226964181555?nk=1ea59d9aa278583139c3da532172df99", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T18:16:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731452580230455", 
            "description": "THE letters page of late has been full of condemnations of escalating Islamist barbarism. But Islam is not just a religion. It is an all-encompassing system of life \u2014 political, legal, social and cultural. It demands total submission to its god and its religious tenets."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "336628516505061", 
                "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731359540239759", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731359540239759", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T14:51:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T14:23:47+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 vantar or\u00f0i\u00f0 f\u00f3lk til Afr\u00edku og As\u00edu a\u00f0 miklu leyti. Heilu l\u00f6ndin standa  miki\u00f0 til au\u00f0 og yfirgefin -allir fl\u00fanir. Terroristarnir l\u00edka. \u00de\u00f3 er l\u00edfs og landr\u00fdmi\u00f0 til sta\u00f0ar \u00e1samt ol\u00edu og \u00f6\u00f0rum au\u00f0lindum. Hvert skyldi svo fl\u00f3ttanum ver\u00f0a heiti\u00f0? -til kristinna \u00fej\u00f3\u00f0a sem \"fl\u00f3ttaf\u00f3lki\u00f0\" hatar svo heitt og innilega.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731359540239759", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpjek1qRXpOVGN4TnpJMU9qRTBNRE0zTURjNE56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpjek1qRXpOVGN4TnpJMU9qRTBNRE0zTURjNE56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T14:51:13+0000", 
                        "message": "Einhverjir g\u00f3\u00f0hjarta\u00f0ir Vesturlandahugsj\u00f3namenn hj\u00e1lpu\u00f0u Afr\u00edkub\u00faum og komast fyrir barnadau\u00f0ann. N\u00fa eiga Afr\u00edkumenn a\u00f0 str\u00ed\u00f0a vi\u00f0 offj\u00f6lgun og m\u00faslimir og P\u00e1finn reyna a\u00f0 draga \u00far getna\u00f0arv\u00f6rnum um lei\u00f0 og \u00feeir fj\u00e1rfesta sj\u00e1lfir \u00ed lyfjafyrirt\u00e6kjum sem framlei\u00f0a P-pillur. \nSkemmtileg \u00fer\u00f3un heimsm\u00e1lanna \u00ed nafni k\u00e6rleikans.", 
                        "id": "731373213571725", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731232133585833", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731232133585833", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T14:42:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T08:38:48+0000", 
            "message": "h\u00e9r \u00e1 \u00feessari s\u00ed\u00f0u eru menn og konur sem b\u00faa erlendis sem skilja hlutina af hverju vilji\u00f0 \u00fei\u00f0 molb\u00faar \u00e1 \u00edslandi ekki skilja h\u00e6ttuna \u00e1 islam skil \u00fea\u00f0 ekki .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731232133585833", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpjd01qUXdNak00TmpnNU9qRTBNRE0zTURjek56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpneE5UY3pOVGd3T0RnNU9qRTBNRE0yT1RVek16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:22:15+0000", 
                        "message": "\u00deessi hugsunarh\u00e1ttur ( \u00feetta ske\u00f0ur ekkert \u00e1 \u00cdslandi)  \u00e1 eftir a\u00f0 b\u00edta f\u00f3lk \u00ed bossann", 
                        "id": "731281573580889", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:35:03+0000", 
                        "message": "Sem betur fer er f\u00f3lk sem b\u00fdr \u00e1 \u00cdslandi og hefur ekki b\u00fai\u00f0 erlendis sem skilur hlutina. Hitt er svo a\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 uppl\u00fdsa um \u00fe\u00e1 v\u00e1 sem af \u00feessu stafar.", 
                        "id": "731286340247079", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:48:17+0000", 
                        "message": "\u00c9g ver\u00f0 n\u00fa a\u00f0 segja fyrir mitt leiti \u00fe\u00e1 er \u00ed % tali\u00f0 \u00f6rugglega meir af f\u00f3lki h\u00e9r \u00e1 klaka me\u00f0vita\u00f0", 
                        "id": "731290830246630", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T12:06:12+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 ertu a\u00f0 kalla okkur molb\u00faa Oskar, f\u00f3lk er sm\u00e1tt og sm\u00e1tt a\u00f0 ver\u00f0a me\u00f0vita\u00f0 um \u00f3gnir islams en \u00fea\u00f0 er alltaf \u00feessi \u00fe\u00f6gli meirihluti sem hr\u00e6\u00f0ist a\u00f0 taka afst\u00f6\u00f0u \u00fea\u00f0 er svo miklu \u00fe\u00e6gilegra a\u00f0 l\u00edta undan og halda \u00e1fram l\u00edfi s\u00ednu \u00fe\u00f3tt \u00fea\u00f0 viti innst inni a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur biti\u00f0 \u00ed rassinn \u00e1 endanum.", 
                        "id": "731297123579334", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T12:07:20+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru einnig nokkrir sem hafa b\u00fai\u00f0 og b\u00faa erlendis sem sj\u00e1 ekkert athugavert vi\u00f0 \u00e1standi\u00f0 \u00ed \u00feeim l\u00f6ndum sem \u00feeir b\u00faa \u00ed og finnst \u00feetta vera \u00f6fgar \u00ed manni a\u00f0 hafa \u00e1hyggjur af \u00fev\u00ed \u00e1standi sem er \u00ed l\u00f6ndunum \u00ed kring. Og vilji ekki f\u00e1 \u00fea\u00f0 til landsins.", 
                        "id": "731297466912633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T12:39:09+0000", 
                        "message": "J\u00e1, \u00fea\u00f0 er allur gangur \u00e1 \u00feessu. \u00c9g var t.d. kominn \u00e1 \u00fe\u00e1 sko\u00f0un a\u00f0 m\u00faslimir k\u00e6mu til me\u00f0 a\u00f0 laga sig a\u00f0 hugsunarh\u00e6tti okkar Vestr\u00e6nna, en \u00feegar \u00e9g kynntist m\u00faslimum betur, me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 m\u00e6ta nokkrum sinnum \u00e1 f\u00f6studagsb\u00e6nir og a\u00f0rar tilfallandi samkomur hj\u00e1 \u00feeim \u00ed Danm\u00f6rku, \u00e1rin 2006 - 2011, spyrja \u00fe\u00e1 um tr\u00fa \u00feeirra og t\u00falkun tr\u00faarkenninga, lesa jafnframt um reynslu f\u00f3lks af veru sinni me\u00f0 m\u00faslimum o.s.frv., \u00fe\u00e1 sn\u00e9rist \u00e9g gegn 'frekjugangi' \u00feeirra og s\u00e9 enga \u00e1st\u00e6\u00f0u til \u00feess a\u00f0 \u00feeir f\u00e1i einhverja s\u00e9rme\u00f0h\u00f6ndlun \u00ed okkar samf\u00e9l\u00f6gum. \n\nHelst vil \u00e9g gera \u00fea\u00f0 a\u00f0 skilyr\u00f0i a\u00f0 \u00feeir f\u00e1i ekki a\u00f0 b\u00faa h\u00e9r \u00e1 landi nema \u00feeir geti s\u00fdnt fram \u00e1 a\u00f0 \u00feeir bor\u00f0i pylsur, beikon og gr\u00edsak\u00f3tilettur me\u00f0 sopa af \u00f6li, vi\u00f0 hin \u00fdmsu t\u00e6kif\u00e6ri eins og vi\u00f0 h\u00f6fum vani\u00f0 okkur \u00e1. Gr\u00e6nmetis\u00e6tur geta fengi\u00f0 undan\u00fe\u00e1gur fr\u00e1 vi\u00f0l\u00edka reglum, enda kannski ekki af tr\u00faar\u00e1st\u00e6\u00f0um sem \u00feeir neita s\u00e9r um kj\u00f6tmeti.\n\nM\u00e9r finnst \u00fea\u00f0 me\u00f0 \u00f6llu \u00f3l\u00ed\u00f0andi \u00feegar m\u00faslimir fara fram \u00e1 a\u00f0 mega mis\u00feyrma b\u00f6rnum s\u00ednum me\u00f0 umskur\u00f0i af tr\u00faar- e\u00f0a menningar\u00e1st\u00e6\u00f0um. A\u00f0 \u00feeir \u00feurfi a\u00f0 reisa s\u00e9r mosku fyrir f\u00e9 fr\u00e1 ol\u00edufurstum arabar\u00edkjanna svo gestapredikarar fr\u00e1 l\u00f6ndum \u00f6fgam\u00faslima geti hrei\u00f0ra\u00f0 um sig og la\u00f0a\u00f0 til s\u00edn saklaus ungmenni til \u00e1r\u00e1sar gegn si\u00f0um okkar og menningu.\nA\u00f0 \u00feeir geti meina\u00f0 ungum st\u00falkum a\u00f0 i\u00f0ka sund af tr\u00faar- e\u00f0a menningar\u00e1st\u00e6\u00f0um o.s.frv.\n\nH\u00e9r ver\u00f0ur ekki haldi\u00f0 kjafti af minni h\u00e1lfu \u00e1 me\u00f0an \u00e9g hef heilsu og krafta til. Geri m\u00e9r mat \u00far hverri fr\u00e9tt fr\u00e1 n\u00e1grannal\u00f6ndum sem s\u00fdnir a\u00f0 m\u00faslimir \u00feurfa a\u00f0 h\u00e6tta \u00feessari forneskjulegri d\u00fdrkun \u00e1 M\u00fahame\u00f0 rugludalli.", 
                        "id": "731309013578145", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T12:46:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e6tti allvega a\u00f0 vera l\u00e1gmarks krafa a\u00f0 innflytjendur komi til a\u00f0 a\u00f0lagast landinu, si\u00f0um, menningu og l\u00f6gum. \u00dea\u00f0 f\u00f3r og fer enn um mig hrollur \u00feegar \u00e9g hugsa til \u00feess a\u00f0 n\u00fa eftir a\u00f0 \u00feeir fengu l\u00f3\u00f0ina \u00fe\u00e1 hefur Sverrir vi\u00f0urkennt a\u00f0 \u00feeir vilja taka upp Sharia-l\u00f6g a\u00f0 breskri fyrirmynd (s\u00e9 svo sem engan mun \u00e1 \u00feeim og \u00f6\u00f0rum) held a\u00f0 \u00ed \u00feessu felist einhver blekkingarleikur hj\u00e1 honum til a\u00f0 afvegalei\u00f0a f\u00f3lk. Og svo Tamimi me\u00f0 a\u00f0 h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum og mor\u00f0ingja eigi a\u00f0 taka af l\u00edfi nema fj\u00f6lskylda f\u00f3rnarlambsins fyrirgefi honum. Einnig umm\u00e6lin me\u00f0 a\u00f0 samkynhneig\u00f0ur getur ekki veri\u00f0 m\u00fasl\u00edmi... Allavega \u00feykir m\u00e9r \u00feeir vera farnir a\u00f0 f\u00e6rast upp \u00e1 skafti\u00f0 eftir \u00fathlutunina.", 
                        "id": "731311920244521", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T12:56:03+0000", 
                        "message": "J\u00e1, e\u00f0a a\u00f0 afhj\u00fapa sig. Koma '\u00fat \u00far sk\u00e1pnum'. \u00dea\u00f0 er gott ef \u00feeir f\u00e1st til a\u00f0 tala. Enn betra ef \u00feeim sn\u00fdst hugur l\u00edkt og Ahmed Akkari sem \u00f3lst upp fr\u00e1 7 \u00e1ra aldri til 16 \u00e1ra \u00e1n \u00feess a\u00f0 koma inn \u00ed mosku, en ger\u00f0ist \u00fe\u00e1 svo mikill \u00f6fgam\u00faslimur a\u00f0 hann var flj\u00f3tlega vi\u00f0urkenndur sem '\u00edm\u00e1m' og var vins\u00e6ll predikari til a\u00f0 vi\u00f0halda tr\u00fa ung-m\u00faslima. L\u00e6r\u00f0i til kennarastarfs og var\u00f0 enn eftirs\u00f3ttari, enda einn af f\u00e1um sem t\u00f6lu\u00f0u d\u00f6nsku. N\u00fa hefur hann s\u00e9\u00f0 eftir allri bar\u00e1ttunni gegn Vestr\u00e6num si\u00f0um og vill a\u00f0 ung-m\u00faslimir varist gestapredikarana s\u00ed\u00f0skeggju\u00f0u og hv\u00edtkl\u00e6ddu. \n\nEn hversu margir ung-m\u00faslimir lesa b\u00f3k hans 'Min afsked med islamismen'? Tr\u00falega enginn, enda er unglingum ekki gefi\u00f0 um b\u00f3klestur \u00ed dag. \u00deess vegna \u00e1 a\u00f0 banna fullor\u00f0num a\u00f0 tro\u00f0a tr\u00fa sinni \u00ed b\u00f6rn og ungmenni undir 24ra \u00e1ra aldri. \u00dea\u00f0 er alla vega ein lei\u00f0in.", 
                        "id": "731316373577409", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:07:43+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur \u00fe\u00f3 erfitt a\u00f0 hafa \u00feennan aldur \u00e1 \u00fe\u00f3 \u00e9g s\u00e9 samm\u00e1la \u00fe\u00e9r \u00fev\u00ed flestir ver\u00f0a sj\u00e1lfr\u00e1\u00f0a 18 \u00e1ra og \u00e6ttu um lei\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 velja s\u00e9r tr\u00fa eftir \u00fea\u00f0. Enda geta \u00feeir \u00fe\u00e1 v\u00e6ntanlega teki\u00f0 uppl\u00fdsta \u00e1kv\u00f6r\u00f0un.", 
                        "id": "731320830243630", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:19:36+0000", 
                        "message": "\u00cd Danm\u00f6rku gildir regla sem k\u00f6llu\u00f0 er '24ra \u00e1ra reglan' og gildir um innflutning \u00e1 st\u00falkum til hj\u00f3nabands. \u00de\u00e6r ver\u00f0a a\u00f0 vera or\u00f0nar 24ra \u00e1ra gamlar til a\u00f0 mega flytjast til Danmerkur \u00ed \u00fev\u00ed skyni a\u00f0 giftast. Almennt mega \u00fe\u00e6r \u00fe\u00f3 giftast miklu yngri, og hefja kynl\u00edf allt ni\u00f0ur \u00ed 15 \u00e1r. Svo \u00e9g s\u00e9 ekkert \u00fev\u00ed til fyrirst\u00f6\u00f0u a\u00f0 setja svona reglu, enda mega ungmenni ekki kj\u00f3sa fyrr en um 20 \u00e1ra h\u00e9r \u00e1 landi t.d.\n\nErfi\u00f0asta fyrirsta\u00f0an g\u00e6ti or\u00f0i\u00f0 s\u00fa a\u00f0 kristnir vilja ekki missa af \u00fev\u00ed a\u00f0 tro\u00f0a sinni tr\u00fa upp \u00e1 b\u00f6rnin s\u00edn, sk\u00edra \u00feau og ferma eins og t\u00ed\u00f0kast \u00ed dag.\n\nEn ef vi\u00f0 hugsum sem svo a\u00f0 tr\u00faa\u00f0ir geti i\u00f0ka\u00f0 s\u00edna tr\u00fa \u00ed einr\u00fami, l\u00edkt og hver og einn gengur \u00f6rna sinna \u00ed einr\u00fami, \u00fe\u00e1 \u00e1 \u00feetta ekki a\u00f0 vera svo erfitt.", 
                        "id": "731325586909821", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:21:32+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru n\u00fa ekki bara kristnir sem \u00fea\u00f0 gera, tr\u00faleysingjar \"ferma\" b\u00f6rn s\u00edn l\u00edka \u00ed borgarlegri fermingu sem m\u00e9r finnst alltaf vera undarleg ath\u00f6fn.", 
                        "id": "731326380243075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:24:22+0000", 
                        "message": "Einmitt, fur\u00f0ulegt upp\u00e1t\u00e6ki sem hvergi \u00e1 s\u00e9r sta\u00f0 nema h\u00e9r \u00e1 landi. S\u00f6mulei\u00f0is \u00e6tti a\u00f0 banna 'tr\u00faleysingjum' a\u00f0 innr\u00e6ta b\u00f6rnum s\u00ednum \u00feau vi\u00f0horf. B\u00f6rn eiga a\u00f0 vera laus vi\u00f0 \u00feetta rugl fullor\u00f0inna - \u00fea\u00f0 eru sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0 mannr\u00e9ttindi \u00feeirra.\nMe\u00f0limir Si\u00f0mennt eru n\u00fa um 773 a\u00f0 \u00feeirra eigin s\u00f6gn, e\u00f0a nokkru f\u00e6rri en m\u00faslimir. Svo bera \u00feeir blak af bar\u00e1ttu m\u00faslima fyrir mosku sinni af mannr\u00e9ttinda\u00e1st\u00e6\u00f0um, en vir\u00f0ast alveg horfa fram hj\u00e1 \u00feeim mannr\u00e9ttindabrotum sem eiga s\u00e9r sta\u00f0 me\u00f0al m\u00faslima og koma til me\u00f0 a\u00f0 aukast. \u00deeir eiga eftir a\u00f0 naga sig \u00ed handarbaki\u00f0 eftir stu\u00f0ning sinn vi\u00f0 m\u00e1lsta\u00f0 m\u00faslima. S\u00fdnir einnig a\u00f0 fork\u00f3lfar og me\u00f0limir Si\u00f0menntar skilja ekki hva\u00f0 er a\u00f0 gerast me\u00f0al m\u00faslima. Horfa einungis \u00e1 \u00e1kv\u00e6\u00f0i \u00ed Stj\u00f3rnarskr\u00e1m og mannr\u00e9ttindayfirl\u00fdsingum um a\u00f0 ekki megi 'mismuna' h\u00f3pum eftir tr\u00fa o.s.frv.\nhttp://sidmennt.is/2014/01/28/773-nu-skradir-i-sidmennt-fjoldi-felagsmanna-meira-en-tvofaldast-a-taepu-ari/", 
                        "id": "731328170242896", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:40:01+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finnst grunnurinn undir svokalla\u00f0ri borgaralegri fermingu vera dulin \u00e1r\u00e1s \u00e1 kenningar Jes\u00fa Krists, eins og islam er l\u00edka.", 
                        "id": "731334510242262", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:43:54+0000", 
                        "message": "E\u00f0a \u00f3bein vi\u00f0urkenning \u00e1 f\u00edflagangi kristinna me\u00f0 a\u00f0 'ferma' b\u00f6rn. Jes\u00fas Kristur tala\u00f0i aldrei um neina fermingu ef marka m\u00e1 \u00fea\u00f0 sem ekki er skr\u00e1\u00f0 \u00ed ritum N\u00fdja Testamentisins.", 
                        "id": "731335606908819", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T14:27:45+0000", 
                        "message": "Er ekki fermingin upphaflega sko\u00f0u\u00f0 sem sta\u00f0festing barnsins \u00e1 skirnarnafni s\u00ednu? E\u00f0a \u00feannig hef \u00e9g alltaf liti\u00f0 \u00e1 fermingu. \u00c9g er sk\u00edr\u00f0ur \u00ed nafni Gu\u00f0s, Sonar og Heilags Anda, og kann bara \u00e1g\u00e6tlega vi\u00f0 \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "731363496906030", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T14:42:50+0000", 
                        "message": "Samt sem \u00e1\u00f0ur, P\u00e9tur, \u00fe\u00e1 eru margar venjur kristinna komin fr\u00e1 'hei\u00f0num' venjum, fremur en a\u00f0 \u00fe\u00e6r eigi s\u00e9r einhverja sto\u00f0 \u00ed or\u00f0um Palest\u00ednumannsins Jes\u00fasar.\nS\u00f6mulei\u00f0is eru \u00fdmsar venjur m\u00faslima komnar fr\u00e1 \u00f6\u00f0rum en M\u00fahame\u00f0 e\u00f0a versum og s\u00farum K\u00f3ransins. \nTr\u00faa\u00f0 f\u00f3lk hefur tami\u00f0 s\u00e9r \u00fdmsa si\u00f0i og venjur sem komnar eru fr\u00e1 \u00feeim sem fork\u00f3lfar tr\u00faarinnar og fylgjendur \u00feeirra, fyrirlitu \u00ed byrjun.\nA\u00f0 skr\u00e1 e\u00f0a leggja \u00e1 minni\u00f0 f\u00e6\u00f0ingardaga f\u00f3lks, \u00fe\u00f3tti t.d. alger \u00f3\u00fearfi hj\u00e1 Gy\u00f0ingum og kristnum. \u00dev\u00ed s\u00ed\u00f0ur a\u00f0 halda upp \u00e1 f\u00e6\u00f0ingardaga einhverra. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00f3tti 'hei\u00f0in villa' \u00e1 frumd\u00f6gum kristninnar.\nFermingin hefur ekkert a\u00f0 gera me\u00f0 'sk\u00edrnarnafn' vi\u00f0komandi, P\u00e9tur, h\u00fan er miklu fremur tilraun til a\u00f0 endurl\u00edfga \u00fe\u00e1 f\u00edflalegu fr\u00e1s\u00f6gn a\u00f0 nokkrum fylgjendum Jes\u00fa Krists er \u00feeir fengu yfir sig 'Heilagan Anda', en var a\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0u eitthva\u00f0 allt anna\u00f0, e\u00f0a hreinlega sk\u00e1ldskapur \u00feeirra sem gaman hafa af \u00fev\u00ed a\u00f0 spila me\u00f0 bl\u00e1eygar s\u00e1lir.\n\u00cd \u00f6llu \u00feessu er varla h\u00e6gt a\u00f0 leggja tr\u00fana\u00f0 \u00e1 eitt e\u00f0a neitt, tengdu Jes\u00fa, M\u00fahame\u00f0 og fleiri meintum tr\u00faarbrag\u00f0ah\u00f6fundum. Fr\u00e1sagnir eru meira og minna \u00fdktar, skrumsk\u00e6ldar, fegra\u00f0ar og hreinlega upplognar. \u00deess vegna er ekkert 'heilagt' \u00ed \u00feeim a\u00f0 m\u00ednu mati. \u00dea\u00f0 ber einungis a\u00f0 vir\u00f0a \u00fe\u00e6r sem eins konar \u00fej\u00f3\u00f0s\u00f6gur me\u00f0 'sj\u00faklegu' tr\u00faarlegu \u00edvafi.", 
                        "id": "731370240238689", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDztDfSmVG_-viO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Flloyds_2893418b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Lloyds drops overdraft fees for Muslims - Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731323963576650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731323963576650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T14:07:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Sm0GL", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpRM09EQTJPVEEzTlRrNU9qRTBNRE0zTURVeU5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpJME5EY3pOVGMyTlRrNU9qRTBNRE0zTURJeU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T13:17:11+0000", 
                        "message": "\"Muslim groups are calling for a separate student loan system because the interest due to be charged will conflict with rules of Sharia law.\"\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2028782/Muslims-demand-Sharia-student-loans-paying-goes-Islamic-law.html", 
                        "id": "731324473576599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T14:01:59+0000", 
                        "message": "\u00dearna er n\u00fa ein 's\u00e9rme\u00f0h\u00f6ndlunin' \u00ed vi\u00f0b\u00f3t hj\u00e1 \u00feessum m\u00faslimagreyjum sem Vestr\u00e6nir hafa leyft \u00feeim a\u00f0 komast upp me\u00f0. En m\u00e9r skilst a\u00f0 l\u00e1nin s\u00e9u bara framreiknu\u00f0 \u00e1 annan m\u00e1ta, svo \u00fatkoman getur veri\u00f0 svipu\u00f0 og hj\u00e1 \u00feeim l\u00e1nt\u00f6kum sem grei\u00f0a vexti e\u00f0a eru me\u00f0 ver\u00f0trygg\u00f0 l\u00e1n.", 
                        "id": "731346146907765", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T14:07:21+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 vera a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 svo, en \u00fea\u00f0 sem \u00feetta l\u00fdsir og er alvarlegt \u00ed m\u00ednum huga \u00fea\u00f0 er \u00feessi undirl\u00e6gju h\u00e1ttur \u00feegar kemur a\u00f0 m\u00fasl\u00edmum og \u00feeim endalausu kr\u00f6fum um s\u00e9rme\u00f0fer\u00f0 vegna tr\u00faar sinnar og menningarmun.", 
                        "id": "731347806907599", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T13:15:59+0000", 
            "message": "\"A Lloyds spokesman said Islamic accounts were intended for customers who cannot receive or pay interest under sharia, but were available to anyone, regardless of their faith.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731323963576650", 
            "description": "Are no no institutions left in the UK, that can stand for equal rights before the law? Every tenet of society is under the siege by Islamic supremacists \u2026. speech sharia restrictions, banks, schools, politics\u2026. There should be a run on this bank by every infidel, every kufir. \u201d Lloyds drops overdraf\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731302520245461", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731302520245461", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T12:25:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpBME16STJPVEV4T1RRM09qRTBNRE0yT1RreE5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TXpBME16STJPVEV4T1RRM09qRTBNRE0yT1RreE5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 44, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152644587109375", 
                                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T12:25:52+0000", 
                        "message": "alltaf er ma\u00f0ur a\u00f0 l\u00e6ra eitthva\u00f0 n\u00fdtt, takk Edith Alvarsd\u00f3ttir", 
                        "id": "731304326911947", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T12:21:36+0000", 
            "message": "Mig langar til a\u00f0 benda f\u00f3lki \u00e1 a\u00f0 \u00fea\u00f0 er h\u00e6gt a\u00f0 leita \u00e1 s\u00ed\u00f0unni a\u00f0 efni, me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 fara \u00e1 st\u00e6kkunargleri\u00f0 sem er h\u00e9r h\u00e6gra megnin undir myndinni. Me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 setja til a\u00f0 mynda Sharia \u00fe\u00e1 kemur allt sem sett hefur veri\u00f0 \u00e1 s\u00ed\u00f0una um Sharia-l\u00f6gin. \u00dea\u00f0 er einnig h\u00e6gt a\u00f0 setja texta \u00e1 \u00fev\u00ed sem ma\u00f0ur vill deila \u00e1 s\u00ed\u00f0na ef ma\u00f0ur er ekki viss hvort \u00fea\u00f0 er fyrir \u00e1 henni e\u00f0a ekki.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731302520245461"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAeUHdYIbXhHTgk&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F84jaHajsoiA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "How Dare You Come To A Muslim Area", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWprek9UWXdNalEyTXpFM09qRTBNRE0yT1RjME5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpnNU56RXdNalEyTnpReU9qRTBNRE0yT1RZMk5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:44:20+0000", 
                        "message": "n\u00e1kv\u00e6mlega", 
                        "id": "731289710246742", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:51:32+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefur m.a. veri\u00f0 til \u00feess a\u00f0 \u00feagga ni\u00f0ur \u00ed gagnr\u00fdnendum en vonandi ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 ekki meir.", 
                        "id": "731291840246529", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:51:42+0000", 
                        "message": "annars d\u00e1gott sem Daniel Nalliah sag\u00f0i \u00ed r\u00e6\u00f0u sinni um fj\u00f6lmenningu, \" \u00e9g elska \u00fej\u00f3\u00f0verja en ekki nasisma, \u00e9g elska R\u00fassa en ekki komm\u00fanismann og \u00e9g elska muslima en ekki islam \" \u00feetta sn\u00fdst ekki um f\u00f3lk per se flestir eru g\u00f3\u00f0ir a\u00f0rir verri, bara \u00f6murlega hugmyndafr\u00e6\u00f0i og \u00fea\u00f0 eru muslimarnir sj\u00e1lfir eins og \u00feessi  sem eru me\u00f0 mesta hrokann, rasista hugsanah\u00e1ttinn og telja sig yfir a\u00f0ra hafnir. skyldi rafmags me\u00f0fer\u00f0 l\u00e6kna svona syndrome.", 
                        "id": "731291883579858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:56:02+0000", 
                        "message": "J\u00e1, \u00e9g hef teki\u00f0 eftir \u00fev\u00ed a\u00f0 m\u00faslimir eru mj\u00f6g hr\u00e6ddir vi\u00f0 okkur 'hv\u00edta menn' e\u00f0a Vesturlandab\u00faa. \u00dea\u00f0 er \u00f3tti vi\u00f0 afhj\u00fapun o.s.frv. sem hrj\u00e1ir \u00fe\u00e1. \u00deeir eru fullir af minnim\u00e1ttarkennd enda b\u00fai\u00f0 a\u00f0 halda \u00feeim fr\u00e1 \u00fev\u00ed tungum\u00e1li sem foreldrar \u00feeirra fl\u00fa\u00f0u til, en \u00feeim mun meiri \u00e1hersla l\u00f6g\u00f0 \u00e1 m\u00f3\u00f0urm\u00e1l upprunalandsins og arab\u00edskuna me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 venja b\u00f6rnin vi\u00f0 a\u00f0 \u00feylja vers og heilu s\u00farurnar \u00far K\u00f3raninum fr\u00e1 blautu barnsbeini.\n\u00deeir l\u00e6ra \u00feessa takt\u00edk af hverjum \u00f6\u00f0rum, \u00fe.e. a\u00f0 \u00f6skra \u00e1 okkur ef vi\u00f0 berum upp \u00f3\u00fe\u00e6gilegar spurningar um si\u00f0i \u00feeirra og tr\u00fa. Ung-m\u00faslimir haga s\u00e9r \u00f6\u00f0ru v\u00edsi, \u00fe.e. eru a\u00f0 angra ungvi\u00f0i okkar \u00feegar \u00feeir eru margir gegn einum. Vi\u00f0 \u00feurfum a\u00f0 l\u00e6ra a\u00f0 stemma stigu vi\u00f0 \u00feessu eins og 'dr\u00e6bersneglen'.", 
                        "id": "731293420246371", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 30, 
                                "offset": 14, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205255371166854", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:57:25+0000", 
                        "message": "g\u00f3\u00f0ur punktur Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson ;)", 
                        "id": "731293960246317", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/84jaHajsoiA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731288566913523", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731288566913523", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T11:57:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=84jaHajsoiA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T11:41:28+0000", 
            "message": "H\u00e9r s\u00e9st vel hvernig m\u00fasl\u00edmar fara a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 dey\u00f0a umr\u00e6\u00f0una og gagnr\u00fdnina \u00e1 \u00fe\u00e1, hrokinn, ofst\u00f3pin, hr\u00f3pin og k\u00f6llin ver\u00f0a svo svakaleg a\u00f0 manni n\u00e6stum fallast hendur vi\u00f0 a\u00f0 horfa \u00e1.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=84jaHajsoiA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731288566913523", 
            "description": "The Muslim Issue 'You must learn from Nazi Germany to grasp the true dangers of Islam today.' \u2014 Alfons Heck, Former Hitler Youth Officer UK: 'Honour' crimes ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDYh-aQ5-p-NET&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F49%2F749654.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vilja f\u00e6kka h\u00e6lisleitendum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpnME9EazJPVEV6T0Rrd09qRTBNRE0yT1RVNE56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpZNU5ERXpOVGd5TVRBMU9qRTBNRE0yT1RNek16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:48:56+0000", 
                        "message": "Sumir greinilega b\u00fanir a\u00f0 f\u00e1 n\u00f3g af \u00feessu endemis innflytjendarugli.", 
                        "id": "731269413582105", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:51:23+0000", 
                        "message": "http://www.aftenposten.no/meninger/--Hvorfor-forteller-ikke-mediene-hva-en-ikke-vestlig-innvandrer-koster-7204353.html#.U6nakfl_v4V", 
                        "id": "731270213582025", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:51:37+0000", 
                        "message": "http://www.friatider.se/invandrare-skickar-hem-176-miljarder-r", 
                        "id": "731270326915347", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:51:49+0000", 
                        "message": "\u00c6tli \u00d6ssur reyni ekki a\u00f0 f\u00e1 nor\u00f0menn af \u00feessu -og sendi \"vesalings\" mennina bara hinga\u00f0?  -Samf\u00f3istum og m\u00fag\u00e6singunni l\u00edkt. Hanna Birna l\u00faffar fyrir \u00feessum geltandi skr\u00edl.", 
                        "id": "731270386915341", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:52:13+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=2a45zobzuOo", 
                        "id": "731270586915321", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:52:47+0000", 
                        "message": "Hj\u00e1lpa foreldrum a\u00f0 senda d\u00e6tur s\u00ednar \u00ed nau\u00f0ungarhj\u00f3nab\u00f6nd og synina til a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed uppreisn gegn r\u00edkjandi valdh\u00f6fum \u00ed upprunalandi foreldranna.", 
                        "id": "731270780248635", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:53:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem er verra a\u00f0 \u00fea\u00f0 var \u00feegar Hanna Birna f\u00e9kk Ottar Proppe til a\u00f0 fara yfir nefndinni sem \u00e1 a\u00f0 sj\u00e1 um \u00feessi m\u00e1l \u00fev\u00ed hann vill alla inn \u00ed landi\u00f0.", 
                        "id": "731270926915287", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:57:45+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er s\u00ed\u00f0an ekki h\u00e6gt a\u00f0 segja anna\u00f0 en a\u00f0 sumir stj\u00f3rnm\u00e1lamenn eru hreinlega h\u00e6ttulegir og \u00feegar afs\u00f6kunin er a\u00f0 s\u00e9 ekki h\u00e6gt anna\u00f0 en a\u00f0 vera \u00e1n\u00e6g\u00f0ur me\u00f0 \u00e1standi\u00f0 s\u00e9 ekki verra \u00fe\u00e1 er foki\u00f0 \u00ed flest skj\u00f3l \u00feykir m\u00e9r. \"Antallet af sigtede kriminelle asylans\u00f8gere er steget fra 1.408 personer i 2011 til 1.767 personer sidste \u00e5r. Det betyder, at befolkningen i stigende grad uds\u00e6ttes for r\u00e5 og brutale overfald af asylans\u00f8gerbander.\nMen justitsminister Karen H\u00e6kkerup gl\u00e6der sig over, at stigningen ikke er st\u00f8rre.\" \nhttp://denkorteavis.dk/2014/karen-haekkerup-traekker-pa-blot-skuldrene-asylansogere-igen-grebet-i-vold-og-roveri/", 
                        "id": "731272290248484", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:59:08+0000", 
                        "message": "\u00deetta endar me\u00f0 skelfingu.", 
                        "id": "731272830248430", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:00:34+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed mi\u00f0ur \u00fe\u00e1 hefur \u00feetta heldur ekki veri\u00f0 r\u00e6tt miki\u00f0 og er undarlegt \u00ed meira lagi, og er miki\u00f0 af heyrir ma\u00f0ur. \u00deeir f\u00e1 h\u00e6li og/e\u00f0a r\u00edkisf\u00f6ng vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir eiga \u00e1 h\u00e6ttu a\u00f0 vera ofs\u00f3ttir og/e\u00f0a jafnvel drepnir \u00ed heimal\u00f6ndum s\u00ednum. En um lei\u00f0 og \u00feeir eru komnir me\u00f0 landvistina \u00fe\u00e1 fara \u00feeir til heimalanda sinna \u00ed fr\u00ed.............\nhttp://www.frp.no/nor/Aktuelt/Drar-paa-ferie-til-hjemlandet", 
                        "id": "731273513581695", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:02:09+0000", 
                        "message": "J\u00e1, og vilja breyta \"n\u00fdja\" landinu \u00ed sama og \u00feeir \u00feykjast vera a\u00f0 fl\u00fdja fr\u00e1.", 
                        "id": "731274266914953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:02:50+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 \u00feurfum svo sem ekki a\u00f0 kvarta yfir of miklu innstreymi m\u00faslima h\u00e9r \u00e1 landi. Salmann heldur a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u 1.500 stk. h\u00e9r. Sag\u00f0i arab\u00edskum fj\u00f6lmi\u00f0li \u00ed fyrrahaust a\u00f0 h\u00e9r v\u00e6ru um 2.000 stk. en Hagstofan segir a\u00f0 h\u00e9r s\u00e9u 841 \u00ed tveimur s\u00f6fnu\u00f0um. \u00cd \u00feeim \u00feri\u00f0ja eru um 20 manns a\u00f0 \u00e9g held. \u00deannig a\u00f0 fj\u00f6ldi m\u00faslima h\u00e9r \u00e1 landi er undir 0,3% ef vi\u00f0 sty\u00f0jumst vi\u00f0 t\u00f6lur Hagstofunnar.", 
                        "id": "731274483581598", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:03:53+0000", 
                        "message": "Sem betur fer en eru v\u00edtin ekki til a\u00f0 varast og \u00e9g er viss um og veit a\u00f0 \u00feetta var hugsunin me\u00f0al dana \u00e1 s\u00ednum t\u00edma en hva\u00f0 svo.", 
                        "id": "731274883581558", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:04:43+0000", 
                        "message": "\u00deeim mun fj\u00f6lga hratt eftir a\u00f0 moskan er komin samkv\u00e6mt reynslu fr\u00e1 \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum. Salmann h\u00e6ttir greinilega til a\u00f0 \u00fdkja.", 
                        "id": "731275116914868", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:07:51+0000", 
                        "message": "\u00deetta er kannski svona n\u00fana, en hva\u00f0 gerist \u00feegar moskan er komin upp?' \u00de\u00e1 streyma allskonar trantaral\u00fd\u00f0ur hinga\u00f0. Fyrst \u00fearf a\u00f0 v\u00edgja moskuna, og \u00fe\u00e1 koma immar og allskonar klerkal\u00fd\u00f0ur hinga\u00f0, og einhverjir ver\u00f0a eftir, og \u00ed framhaldinu koma fleiri og \u00e1\u00f0ur en varir ver\u00f0a komnar \u00fe\u00fasundir islama hinga\u00f0, \u00fev\u00ed allt \u00fearf \u00feetta hyski a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 vera h\u00e9rna vegna moskunnar. Og \u00fea\u00f0 l\u00ed\u00f0ur ekki \u00e1 l\u00f6ngu \u00feanga\u00f0 til be\u00f0i\u00f0 ver\u00f0ur um l\u00f3\u00f0 undir a\u00f0ra mosku, og svo a\u00f0ra og a\u00f0ra.", 
                        "id": "731275933581453", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:10:58+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 heldur ekki gleyma hve f\u00e1menn \u00fej\u00f3\u00f0in er og hva\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00fearf \"f\u00e1a\" til a\u00f0 \u00e1standi\u00f0 breytist fj\u00f3tt.", 
                        "id": "731277013581345", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:11:41+0000", 
                        "message": "Edith, \u00fea\u00f0 er \u00e9g margb\u00fainn a\u00f0 benda \u00e1.", 
                        "id": "731277356914644", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:12:52+0000", 
                        "message": "Hver veit nema einhver hrossakaup standi \u00e1 bak vi\u00f0 \u00feessar m\u00f3ttt\u00f6kur \u00e1 'fl\u00f3ttam\u00f6nnum'. - Ef \u00fei\u00f0 taki\u00f0 vi\u00f0 fl\u00f3ttam\u00f6nnum, \u00fe\u00e1 f\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 vera \u00e1fram me\u00f0 herst\u00f6\u00f0var NATO hj\u00e1 okkur. - \u00deannig g\u00e6ti t.d. \u00f3opinbert samkomulag hlj\u00f3\u00f0a\u00f0 milli Tyrklands og  ESB landanna og fleiri landa. \u00dea\u00f0 er mj\u00f6g undarlegt a\u00f0 Bandalags\u00fej\u00f3\u00f0ir okkar skuli taka vi\u00f0 Palest\u00ednskum fl\u00f3ttam\u00f6nnum \u00ed kj\u00f6lfar \u00cdraksstr\u00ed\u00f0sins en enginn \u00ed Arab\u00edsku furstad\u00e6munum hreyfir legg n\u00e9 li\u00f0 til a\u00f0 hj\u00e1lpa \u00feessu f\u00f3lki. Svo \u00feegar \u00feetta f\u00f3lk er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 \u00f6\u00f0last r\u00edksiborgarar\u00e9tt h\u00e9rna megin, \u00fe\u00e1 vilja \u00feeir byggja moskur me\u00f0 stu\u00f0ningi einhvers ol\u00edufursta fr\u00e1 Arab\u00edsku furstad\u00e6munum.", 
                        "id": "731277833581263", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:13:11+0000", 
                        "message": "\u00deessai undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur h\u00e9r vekur grun um a\u00f0 sumir \u00feyggi m\u00fatur, og sj\u00e1lfsagt mikla peninga", 
                        "id": "731277970247916", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:16:12+0000", 
                        "message": "Allvega er \u00feetta allt saman v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 \u00f3huggulegt og \u00fer\u00f3unin skelfileg. Er viss um a\u00f0 \u00fea\u00f0 er einhver hidden agenda \u00e1 bak vi\u00f0 \u00feetta svo miki\u00f0 er v\u00edst. \u00deess vegna tel \u00e9g a\u00f0 f\u00f3lk \u00feurfi a\u00f0 vera enn meira \u00e1 var\u00f0bergi.", 
                        "id": "731279323581114", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:19:32+0000", 
                        "message": "A\u00f0 leyfa byggingu mosku m\u00e1 l\u00edkja vi\u00f0 a\u00f0 allir gar\u00f0eigendur settu upp myndarlegan safnhaug \u00ed g\u00f6r\u00f0um s\u00ednum. \u00deanga\u00f0 s\u00e6ktu svo alls kyns skri\u00f0kvikindi og \u00fe\u00e1 s\u00e9r \u00ed lagi Sp\u00e1narsnigillinn (dr\u00e6bersneglen) og t\u00e6ki a\u00f0 fj\u00f6lga s\u00e9r \u00e1 vorin. \u00de\u00e1 skr\u00ed\u00f0ur hann \u00fat \u00far safnhaugunum og \u00e9tur allar pl\u00f6ntur sem gar\u00f0eigandinn haf\u00f0i hugsa\u00f0 s\u00e9r til vi\u00f0urv\u00e6ris - og f\u00e6ri \u00ed gar\u00f0a og l\u00f6nd n\u00e1grannanna og eyddi sm\u00e1m saman allri uppskeru \u00e1 st\u00f3ru landssv\u00e6\u00f0i.\nhttp://naturstyrelsen.dk/naturbeskyttelse/artsleksikon/dyr/bloeddyr/snegle/iberisk-skovsnegl/", 
                        "id": "731280650247648", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:24:01+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 saml\u00edking.", 
                        "id": "731282110247502", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:31:16+0000", 
                        "message": "H\u00e9r hafa Danir safna\u00f0 saman uppl\u00fdsingum um hvernig berjast megi gegn Sp\u00e1narsniglinum og g\u00e6ti \u00e9g tr\u00faa\u00f0 a\u00f0 N\u00e1tt\u00faruvernd gefi flj\u00f3tlega \u00fat vi\u00f0l\u00edka lei\u00f0beiningar um hvernig vi\u00f0 getum reynt a\u00f0 halda m\u00faslimum \u00ed skefjum.\nhttps://www.bolius.dk/draebersnegle-19150/", 
                        "id": "731284896913890", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731268836915496", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731268836915496", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T11:31:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/06/25/vilja_faekka_haelisleitendum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T10:47:01+0000", 
            "message": "\"D\u00f3ms\u00adm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra Nor\u00adegs, And\u00aders Anundsen, hef\u00adur \u00f3ska\u00f0 eft\u00adir \u00fev\u00ed l\u00f6g\u00adreglu\u00adyf\u00adir\u00adv\u00f6ld og \u00datlend\u00adinga\u00adstofn\u00adun lands\u00adins a\u00f0 koma me\u00f0 til\u00adl\u00f6g\u00adur a\u00f0 \u00fev\u00ed hvernig h\u00e6gt ver\u00f0ur a\u00f0 senda fleiri h\u00e6l\u00adis\u00adleit\u00adend\u00adur \u00far landi.\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731268836915496", 
            "description": "D\u00f3msm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra Noregs, Anders Anundsen, hefur \u00f3ska\u00f0 eftir \u00fev\u00ed l\u00f6gregluyfirv\u00f6ld og \u00datlendingastofnun landsins a\u00f0 koma me\u00f0 till\u00f6gur a\u00f0 \u00fev\u00ed hvernig h\u00e6gt ver\u00f0ur a\u00f0 senda fleiri h\u00e6lisleitendur \u00far landi."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731214213587625", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731214213587625", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T11:23:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:43:08+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur fari\u00f0 me\u00f0 \u00edslenska f\u00e1nan ef moskan ver\u00f0ur reist \u00e9g lova \u00fev\u00ed . ekki mosku \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731214213587625", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpneE9ETTJPVEUwTVRrMk9qRTBNRE0yT1RVek9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpjMk5EWXpOVGd4TkRBd09qRTBNRE0yT1RRMU5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:09:23+0000", 
                        "message": "J\u00e1 pott\u00fe\u00e9tt", 
                        "id": "731276463581400", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:15:41+0000", 
                        "message": "Ef viss \u00f6fl ver\u00f0a ekki b\u00fain a\u00f0 \u00fatr\u00fdma notkun f\u00e1nans fyrir \u00feetta li\u00f0 \u00e1\u00f0ur, a\u00f0 nota f\u00e1nan \u00ed dag er v\u00edst tali\u00f0 rasiskt hj\u00e1 sumum \u00fearf ekki a\u00f0 segja hverjum", 
                        "id": "731279076914472", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:23:07+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3huggulegt og m\u00e9r er fyrirmuna\u00f0 a\u00f0 skilja hvers vegna \u00feeir sem \u00feetta gera eru ekki dregnir fyrir d\u00f3m. S\u00fa umr\u00e6\u00f0a sem \u00e1 s\u00e9r sta\u00f0 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og Noregi um a\u00f0 fjarl\u00e6gja krossinn \u00far f\u00e1nanum til a\u00f0 \u00feoknast innflytjendum \u00fe\u00f3 \u00feeir s\u00e9u \u00f6rugglega allir m\u00fasl\u00edmar sem \u00fea\u00f0 vilja enda \u00feeir einu sem \u00e9g veit allavega um sem krossinn er m\u00f3\u00f0gun vi\u00f0 er hreilega f\u00e1r\u00e1nleg. \u00deessi umr\u00e6\u00f0a er kannski l\u00edka \u00ed Danm\u00f6rku \u00fe\u00f3 ekki \u00ed eins miklum m\u00e6li og s\u00ed\u00f0an vilja \u00feeir einnig f\u00e1 krossinn \u00far rau\u00f0akrossf\u00e1nanum. \n\nHvar endar \u00feetta og hven\u00e6r enda kr\u00f6fur \u00feeirra, eins og hann segir \u00e1 vedo-inu Australian Digger \u00feegar \u00feeir gera \u00feessar kr\u00f6fur og vi\u00f0 l\u00e1tum eftir \u00feeim \u00feegar \u00feeir eru svona f\u00e1ir hvernig ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 \u00feegar \u00feeim fj\u00f6lgar og getum vi\u00f0 \u00fe\u00e1 stoppa\u00f0.......", 
                        "id": "731281836914196", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCD7kHxtvknprR_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd2.dn-static.se%2FUploadedImages%2F2014%2F6%2F24%2F17bda7a6-a120-4e01-940b-01c0fada318f%2Foriginal.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Isis m\u00e4n s\u00f6ker efter kvinnor att gifta sig med", 
            "caption": "mobil.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731277186914661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731277186914661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T11:11:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobil.dn.se/nyheter/varlden/isis-man-soker-efter-kvinnor-att-gifta-sig-med/?brs=d", 
            "created_time": "2014-06-25T11:11:22+0000", 
            "message": "\u00edslenskar fmeminister h\u00e9r eru menninir ikkar vona a\u00f0 \u00fei\u00f0 fari\u00f0 me\u00f0 \u00feeim til muslima landi\u00f0 og nj\u00f3ti\u00f0 . \u00feeir leita a\u00f0 konum sem \u00feeir geta bari\u00f0 og k\u00faa\u00f0 \u00fea\u00f0 er \u00edslam .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731277186914661", 
            "description": "Isis m\u00e4n uppges leta efter kvinnor att gifta sig med. Rebellerna sprider skr\u00e4ck n\u00e4r de knackar p\u00e5 d\u00f6rren hos lokalbefolkningen och fr\u00e5gar efter husets d\u00f6ttrar."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzshwx07zngctb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-23-at-6.07.54-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims rape over 300 Swedish children and 700 women in first 7 months of 2013", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpjM01EVXdNalE0TURBNE9qRTBNRE0yT1RRMk5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpNeE1EY3dNalV5TmpBMk9qRTBNRE0yT0RVeU16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:33:58+0000", 
                        "message": "\u00e9g deildi \u00feessu  firir nokru h\u00e9r \u00e1 s\u00ed\u00f0una eingin vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 hj\u00e1 \u00edslend\u00edngum . \u00feeir bara sova", 
                        "id": "731231070252606", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:42:34+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00fea\u00f0 alvarlegt m\u00e1l og ef f\u00f3lk hefur ekki s\u00fdnt vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 vegna \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00e1ttar sig ekki \u00e1 \u00fev\u00ed. Vonandi lesa sem flestir \u00feetta \u00fev\u00ed \u00feetta l\u00fdsir vel \u00fev\u00ed \u00e1standi sem er og hve hrikalegar aflei\u00f0ingar \u00fea\u00f0 hefur \u00e1 l\u00f6ndin a\u00f0 hafa misvitra stj\u00f3rnm\u00e1lamenn sem r\u00e1\u00f0a f\u00f6r \u00ed jafn afgerandi m\u00e1lefnum sem \u00feessum.", 
                        "id": "731233046919075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:57:20+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g vona \u00fea\u00f0 vinnan", 
                        "id": "731237430251970", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:36:03+0000", 
                        "message": "http://www.friatider.se/cecilia-malmstrom-far-40-miljoner-kronor-av-eu  Peningar peningar, svo er h\u00fan greinilega me\u00f0 \u00ed plottinu", 
                        "id": "731247853584261", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:48:26+0000", 
                        "message": "Edith \u00feessu er aldrei deilt n\u00f3gu oft,", 
                        "id": "731252373583809", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:51:09+0000", 
                        "message": "\u00deessi kvensnift er algj\u00f6rt skr\u00edmsli", 
                        "id": "731253130250400", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:51:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er nefnilega \u00fea\u00f0 Gu\u00f0r\u00fan a\u00f0 sumu \u00fearf a\u00f0 deila reglulega helst ;)", 
                        "id": "731253340250379", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:52:59+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=gnsFFPFIwS0  Cecilia er s\u00fa sem stj\u00f3rnar h\u00e9r talar h\u00fan um h\u00e6ttuna af h\u00e6gri-\u00f6fga en \u00fea\u00f0 eru allir flokka\u00f0ir \u00feannig sem sty\u00f0ja ekki mass\u00edvan innflutning af m\u00faslimum", 
                        "id": "731253683583678", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:04:02+0000", 
                        "message": "H\u00fan r\u00e6\u00f0ur \u00feessu n\u00fa varla ein. Er \u00f3ttinn vi\u00f0 a\u00f0 ver\u00f0a kalla\u00f0ur h\u00e6gri \u00f6fgama\u00f0ur e\u00f0a rasisti svona sterkur \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 n\u00f3g til \u00feess a\u00f0 enginn \u00feori a\u00f0 vera \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu brj\u00e1l\u00e6\u00f0i opinberlega?", 
                        "id": "731256803583366", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:05:04+0000", 
                        "message": "\u00deessi pistill  me\u00f0 mynd af \u00feessu fora\u00f0i \u00feyrfit a\u00f0 birta daglega h\u00e9r \u00e1 FB? \u00deessi kerling er skepna.", 
                        "id": "731257056916674", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:08:59+0000", 
                        "message": "\u00c9g er sannf\u00e6r\u00f0 um a\u00f0 \u00fea\u00f0 er samhengi \u00e1 milli l\u00f3\u00f0ar\u00fathlutun til mosku  \u00ed Reykjav\u00edk og a\u00f0ildarvi\u00f0r\u00e6\u00f0na esb h\u00e9r \u00e1 landi, moskuni var ekki bara gefin besti sta\u00f0urinn og mest \u00e1berandi heldur var moskan st\u00e6kku\u00f0 um helming \u00fe.e.a.s. \u00fea\u00f0 var b\u00fai\u00f0 a\u00f0 lofa landi fyrir 400fm en er t.d. n\u00fa or\u00f0i\u00f0 a\u00f0 800fm, \u00feetta liggur lj\u00f3st fyrir \u00feegar ma\u00f0ur hefur \u00e1formin beint fyrir framan sig \u00fe.e.a.s. sko\u00f0ar myndb\u00f6ndin me\u00f0 m\u00faslimatro\u00f0ara esb Ceciliu Malmstr\u00f6m", 
                        "id": "731257930249920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:16:54+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0r\u00fan, eru \u00feetta ekki allt m\u00fatur? \u00dea\u00f0 er n\u00f3g til af peningum \u00ed r\u00edkjum islam og penignar, n\u00f3gu miklir, er besta me\u00f0ali\u00f0 til a\u00f0 sv\u00e6fa samviskuna, s\u00e9rstaklega ef h\u00fan er veik fyrir.", 
                        "id": "731260033583043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T11:11:04+0000", 
                        "message": "Einhvernt\u00edma hef\u00f0i svona framfer\u00f0i veri\u00f0 kalla\u00f0 landr\u00e1\u00f0 og refsingin or\u00f0i\u00f0 eins og Nor\u00f0menn h\u00f6f\u00f0u \u00fea\u00f0 \u00ed str\u00ed\u00f0inu.", 
                        "id": "731277050248008", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731227940252919", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731227940252919", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T11:11:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/06/23/muslims-rape-over-300-swedish-children-and-700-women-in-first-7-months-of-2013/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T08:21:29+0000", 
            "message": "\"Malmstr\u00f6m is managing immigration policies and is essentially the one who can grant Muslim immigrants entry into Europe. She has promised more Muslim terrorists and misogynists cloaked as asylum seekers to be admitted into Europe so they can commit more crimes, rapes and murders in her already saturated home country.\nMalmstr\u00f6m is eager to let women and children be raped and abused in Sweden so she can appear politically correct and pretend to be a humanitarian. Forget about the shocking fact that Sweden today house the second largest volume of rape crimes in the world after Nigeria, all due to Muslim immigrants.\n.\nIn the first seven months of 2013, over 1,000 Swedish women reported being raped by Muslim immigrants in the capital city of Stockholm. And that\u2019s the numbers only for Stockholm! Over 300 of those were under the age of 15. The number of rapes is up 16% so far this year compared to 2012 numbers. A large proportion of the increase include rape of young [pre-teen] girls\".\n\nhttp://www.jewsnews.co.il/2014/06/23/muslims-rape-over-300-swedish-children-and-700-women-in-first-7-months-of-2013/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731227940252919", 
            "description": "Cecilia Malmstr\u00f6m, the European Commissioner for Home Affairs, does not care about Sweden\u2019s astronomical Muslim rape crimes against children and women in her own country."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6WRKuveCAWVkv&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Favaazdo.s3.amazonaws.com%2F9f46a4cf1a530a24b04423ab7b0fd701.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "St\u00e9phane LE FOLL, ministre de l\u2019Agriculture, de l\u2019Agroalimentaire et de la : L'arr\u00eat et...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpZME5qSTJPVEUxT1RFM09qRTBNRE0yT1RJek5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13TWpjd01EYzNNREUxTXpjeU9qRTBNRE0xTWpZM09UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T12:33:15+0000", 
                        "message": "banna Ritual Slaughter \u00ec Frakklandi. Koma svo.", 
                        "id": "730270077015372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T15:30:39+0000", 
                        "message": "eg s\u00e0 engan ramma fyrir nedan, hvad stendur thar? eg setti bara emailid og thad var n\u00f2g", 
                        "id": "730338670341846", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T15:42:14+0000", 
                        "message": "oft er bedid um postnumer lika einmitt. skilst ad thetta s\u00e8 i frakklandi j\u00e0", 
                        "id": "730343193674727", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-23T16:35:42+0000", 
                        "message": "Takk fyrir a\u00f0 deila, \u00feetta er komi\u00f0 inn \u00e1 s\u00ed\u00f0una MM\u00cd  me\u00f0 \u00feessum texta # Fr\u00f6nsk undirskriftar s\u00ed\u00f0a \u00fear sem f\u00f3lki gefst t\u00e6kif\u00e6ri a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la grimmilegri sl\u00e1trun islamista \" Halal \" n\u00f3g er a\u00f0 setja inn email og \u00feeir sem vilja geta sett \u00ed comment boxi\u00f0 og fyrir \u00fe\u00e1 sem enskan vefst fyrir er h\u00e6gt a\u00f0 nota \u00feennan texta \" very cruel and inhumane and should not be acceptable in western countries\" sem g\u00e6ti \u00fatlagst sem mj\u00f6g grimmt og \u00f3mann\u00fa\u00f0legt og \u00e6tti ekki a\u00f0 vera \u00e1s\u00e6ttanlegt \u00e1 vesturl\u00f6ndum. -Ln", 
                        "id": "730363887005991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T00:12:08+0000", 
                        "message": "er h\u00e6gt a\u00f0\u00f0 stopp ???", 
                        "id": "730532440322469", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T00:36:44+0000", 
                        "message": "Vid getum byrjad \u00e0 thv\u00ec ad banna thetta \u00e0 vesturlondum. Vinur minn sagdi mer ad nordurlondin vaeru buin ad banna Halal sl\u00e0trun \u00ec s\u00ecnum londum, nefni Danmork adalega, s\u00ecdan mogulega sv\u00ecthj\u00f2d og noreg. skilst ad thessi lond meigi adeins kaupa Halal kjot fr\u00e0 odrum londum nuna en meigi ekki framleida sj\u00e0lf..Vonandi ad thad s\u00e8 satt!", 
                        "id": "730539093655137", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T00:53:03+0000", 
                        "message": "Danir settu \u00ed l\u00f6g a\u00f0 banna halal sl\u00e1trun og kosher sl\u00e1trun gy\u00f0inga \u00ed febr\u00faar \u00e1 \u00feessu \u00e1ri og r\u00f6kin voru g\u00f3\u00f0 sem vi\u00f0 \u00e6ttum a\u00f0 fara eftir l\u00edka. Velfer\u00f0 d\u00fdra er tekin fram yfir \u00fearfir tr\u00faarbrag\u00f0a. \u00deetta \u00feyrftum vi\u00f0 a\u00f0 gera l\u00edka \u00fev\u00ed Halal sl\u00e1trun t\u00ed\u00f0kast h\u00e9r og \u00e1 Hvammstanga er \u00d6LLUM l\u00f6mbum sl\u00e1tra\u00f0 \u00fear me\u00f0 Halal vottun fr\u00e1 F\u00e9lagi muslima \u00e1 \u00cdslandi. Menn leggjast l\u00e1gt fyrir a\u00f0eins fleiri kr\u00f3nur \u00ed kassann. http://www.skvh.is/Portals/41/Skjol/ag%C3%BAst_2010_01.pdf", 
                        "id": "730546463654400", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T00:57:02+0000", 
                        "message": "hvammstangi og lika h\u00fasavik ??", 
                        "id": "730547436987636", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T01:07:30+0000", 
                        "message": "madur fyllist bara vidbj\u00f2di ad lesa thetta! Halal byrjad \u00e0 Islandi !!!", 
                        "id": "730550933653953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T22:06:28+0000", 
                        "message": "Veit einhver undir hva\u00f0a merkjum halal kj\u00f6t er selt \u00e1 \u00cdslandi? Svo \u00e9g geti h\u00e6tt a\u00f0 versla vi\u00f0 \u00fea\u00f0/\u00feau f\u00e9l\u00f6g/marki.", 
                        "id": "731001823608864", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T22:48:49+0000", 
                        "message": "smari. hvammstangi sl\u00e1turh\u00fas  KVH.", 
                        "id": "731021493606897", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T01:03:17+0000", 
                        "message": "\"Sl\u00e1tura\u00f0fer\u00f0 M\u00faslima er notu\u00f0 a\u00f0 hluta e\u00f0a \u00f6llu leyti \u00ed haust, me\u00f0al annars Hj\u00e1 SS \u00e1 Selfsossi, sl\u00e1turh\u00fasi KVH \u00e1 Hvammstanga og KS \u00e1 Sau\u00f0\u00e1rkr\u00f3ki.\"http://www.ruv.is/node/130512", 
                        "id": "731075930268120", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:36:16+0000", 
                        "message": "bara stoppa \u00feetta ekki h\u00e6gt a\u00f0 leiva svona p\u00edn\u00edngu \u00e1 d\u00edronum", 
                        "id": "731231536919226", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:45:16+0000", 
                        "message": "Mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 \u00feessa fr\u00e9tt Edith, \u00fe\u00e1 eru flest sl\u00e1turh\u00fas a\u00f0 sl\u00e1tra me\u00f0 \u00f3mann\u00fa\u00f0legri sl\u00e1tura\u00f0fer\u00f0 m\u00faslima. Er eitthva\u00f0 sl\u00e1turh\u00fas \u00e1 \u00cdslandi sem sl\u00e1trar \u00e1 mann\u00fa\u00f0legri h\u00e1tt?", 
                        "id": "731251183583928", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:50:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hlutur sem \u00fearf a\u00f0 f\u00e1 \u00e1 hreint annars gaf SS \u00fea\u00f0 \u00fat einhver t\u00edmann a\u00f0 \u00feeir v\u00e6ru h\u00e6ttir \u00feessu \u00ed bili. \u00dea\u00f0 var s\u00ed\u00f0an merkilegt a\u00f0 KS \u00e1 Sau\u00e1rkr\u00f3ki var me\u00f0 link fyrir ekki svo l\u00f6ngu um halal sl\u00e1trunina en hann hefur n\u00fa veri\u00f0 fjarl\u00e6g\u00f0ur. Hitt er svo sem m\u00e9r finnst ekki s\u00ed\u00f0ur \u00f3huggulegt \u00fea\u00f0 er \u00feessi b\u00e6n sem \u00feulin er \u00feegar \u00feeir sl\u00e1tra \u00e1 \u00feennan hr\u00e6\u00f0ilega h\u00e1tt. Hef \u00e1valt \u00e1 tilfinningunni \u00feegar um \u00fea\u00f0 er r\u00e6tt a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u a\u00f0 leggja b\u00f6lb\u00e6n \u00e1 okkur ekki-m\u00fasl\u00edmana um lei\u00f0.", 
                        "id": "731252783583768", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:06:15+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00feurfum vi\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 \u00e1 hreint.", 
                        "id": "731257276916652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:26:49+0000", 
                        "message": "Undirl\u00e6gjuh\u00e1tturinn er algj\u00f6r og svo peninga gr\u00e6\u00f0gi, \u00f3tr\u00falegt a\u00f0 menn geti lagst svona l\u00e1gt, fram hefur komi\u00f0 hj\u00e1 KVH a\u00f0 \u00d6LLUM l\u00f6mbum s\u00e9 sl\u00e1tra\u00f0 \u00e1 sama h\u00e1tt sem sagt me\u00f0 halal a\u00f0fer\u00f0, d\u00fdri\u00f0 er rota\u00f0 me\u00f0 rafmagni en samt ekki meira en svo a\u00f0 hjarta\u00f0 d\u00e6lir bl\u00f3\u00f0i, s\u00ed\u00f0an er \u00fea\u00f0 skori\u00f0 \u00e1 h\u00e1ls og blessa\u00f0 a\u00f0 isl\u00f6mskum si\u00f0, \u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 vera muslimi sem framkv\u00e6mir \u00feessa ath\u00f6fn og tr\u00falega er sl\u00e1trun d\u00fdrari fyrir viki\u00f0 og vi\u00f0 neytendur h\u00f6fum ekkert val. kj\u00f6ti\u00f0 sem sent er erlendis er merkt  me\u00f0 halal logoi en \u00e1 innanlands marka\u00f0 \u00feurfa \u00feeir ekkert a\u00f0 merkja \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 v\u00e6ri bara fyrir \u00feessa f\u00e1u muslima h\u00e9r heima sem vita \u00feetta hvort sem er \u00fev\u00ed allt er \u00feetta gert \u00ed \u00feeirra \u00fe\u00e1gu. Fram hefur komi\u00f0 \u00ed malas\u00edskum d\u00f3mi a\u00f0 or\u00f0i\u00f0 Allah s\u00e9 eing\u00f6ngu fyrir muslima  og kristnum s\u00e9 \u00f3heimilt a\u00f0 l\u00edta svo \u00e1 a\u00f0 um sama gu\u00f0 s\u00e9 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a enda rennir \u00feetta sto\u00f0um undir \u00fe\u00e1 sko\u00f0un a\u00f0 \u00feeir tilbi\u00f0ja m\u00e1nagu\u00f0inn en ekki \u00feennan \u00fer\u00edeina sem vi\u00f0 lesum um.  \u00feess m\u00e1 geta a\u00f0 lamb sem skori\u00f0 er \u00e1 h\u00e1ls er f\u00e1ar m\u00edn\u00fatur a\u00f0 deyja en st\u00f3r nautgripur getur veri\u00f0 allt a\u00f0 10 m\u00edn a\u00f0 pumpa \u00fat bl\u00f3\u00f0i og hvort hann kvelst er \u00f3m\u00f6gulegt a\u00f0 sega \u00fev\u00ed hann er h\u00e1lfdofinn eftir  rafmagnsh\u00f6gg. bottomline-i\u00f0 \u00ed \u00feessu \u00f6llu saman er samt s\u00fa sta\u00f0reynd a\u00f0 \u00fea\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 \u00fer\u00f6ngva forneskjulegu tr\u00faarrugli upp \u00e1 okkur \u00edslendinga og vi\u00f0 h\u00f6fum ekkert val.", 
                        "id": "731263050249408", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T10:32:48+0000", 
                        "message": "Alveg er \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r nema a\u00f0 einu leyti \u00fea\u00f0 er vali\u00f0, me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fer\u00fdsta \u00e1 og krefjast \u00feess a\u00f0 f\u00e1 sv\u00f6r vi\u00f0 \u00feessu og um lei\u00f0 neita a\u00f0 versla vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem \u00feannig sl\u00e1tra \u00fe\u00e1 h\u00e6ttir \u00feessi \u00f3mann\u00fa\u00f0lega sl\u00e1trun. \u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem \u00e1tti s\u00e9r sta\u00f0 \u00ed Danm\u00f6rku f\u00f3lk reis upp \u00feegar \u00fea\u00f0 komst a\u00f0 \u00feessu. Hitt er l\u00edka merkilegt a\u00f0 \u00feegar umr\u00e6\u00f0an var sem mest fyrir ekki svo l\u00f6ngu um halal sl\u00e1trunina \u00fe\u00e1 hafa linkar veri\u00f0i fjarl\u00e6g\u00f0ir af netinu og \u00fea\u00f0 eitt segir manni miki\u00f0. \u00dev\u00ed \u00feeir hr\u00e6\u00f0ast \u00feessa umr\u00e6\u00f0u og \u00e1hrifin sem af henni hl\u00fdst.", 
                        "id": "731264626915917", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.avaaz.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730269800348733", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730269800348733", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T10:32:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://secure.avaaz.org/fr/petition/Stephane_LE_FOLL_ministre_de_lAgriculture_de_lAgroalimentaire_et_de_la_Larret_et_linterdiction_de_labattage_RITUEL_en_Fr/?stgqrdb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-23T12:32:47+0000", 
            "message": "https://secure.avaaz.org/fr/petition/Stephane_LE_FOLL_ministre_de_lAgriculture_de_lAgroalimentaire_et_de_la_Larret_et_linterdiction_de_labattage_RITUEL_en_Fr/?stgqrdb pl\u00ecs skrifa undir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_730269800348733", 
            "description": "La barbarie violente inflig\u00e9e aux animaux n'est plus acceptable. Pour une vache \u00e9gorg\u00e9e, il faudra environ 14 minutes pour se vider de son sang. La mort \u00e9tant plus lente que l'abattage traditionnel, les animaux agonisent dans une atroce souffrance.Christophe SOURDOT - TRAMONT LASSUS - France"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKtNkBkTufw_i6&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FB3_trKK7u_o%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Aussie Digger Speaking against Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/B3_trKK7u_o?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731259820249731", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731259820249731", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T10:16:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=B3_trKK7u_o&app=desktop", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T10:16:05+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er nokku\u00f0 lj\u00f3st a\u00f0 \u00fea\u00f0 vantar svona stj\u00f3rnm\u00e1laf\u00f3lk \u00e1 \u00cdslandi f\u00f3lk sem hefur \u00feor, dug og kjark...", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731259820249731", 
            "description": "An Australian Digger speaking against Islam at a Rise Up Australia Party Meeting"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730922190283494", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730922190283494", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T09:00:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpNNE5EQXdNalV4T0Rjek9qRTBNRE0yT0RZNE5EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek13T1RZNE9EVXpOakV5TVRZeE9qRTBNRE0yTkRNd05UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T20:50:54+0000", 
                        "message": "Det g\u00e5r mycket bra, tack.", 
                        "id": "730968853612161", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T09:00:46+0000", 
                        "message": "ne dom sover dom trur innte a\u00f0 muslimer er svo unda de er de", 
                        "id": "731238400251873", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T18:45:22+0000", 
            "message": "Hur g\u00e5r det f\u00f6r er d\u00e4r borta ? \nKram", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_730922190283494"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10478732_769761429742553_112620396459915017_n.jpg?oh=8ddf4593ca2a6cbc14be41fc0fc25863&oe=552E2A0C", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "~AUSTRALIA~\n\nUthman Badar is spokesman for Hizb ut-Tahrir in Australia. Hizb ut-Tahrir is a global advocacy group working for the establishment of the Islamic Caliphate. He is a Muslim activist in Sydney.\n\nHe is appearing at the Sydney Opera House - arguing that Honour Killings are morally justified.\n\n http://fodi.sydneyoperahouse.com/events/honour-killings", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731236256918754", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731236256918754", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/769761429742553/?type=1", 
            "object_id": "769761429742553", 
            "created_time": "2014-06-25T08:54:00+0000", 
            "updated_time": "2014-06-25T08:54:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731236256918754", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731233706919009", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731233706919009", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T08:50:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T08:44:54+0000", 
            "message": "h\u00e9r b\u00faa muslimar afhverju koma \u00feeir til nor\u00f0urlandana veri\u00f0 heima hj\u00e1 ikkur \u00fei\u00f0 havi\u00f0 \u00fea\u00f0 svo gott \u00fear . islam er \u00f3g\u00f0slegt firirb\u00e6ti og \u00e6tti a\u00f0 \u00fatr\u00edma n\u00fa \u00feegar . og kr\u00f3knefur m\u00faslimi \u00fe\u00fa og sverrir f\u00e1i\u00f0 einga mosku \u00fev\u00ed lova \u00e9g n\u00fa", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731233706919009", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpNMU1UazJPVEU0T0RZd09qRTBNRE0yT0RZeU1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpNME1qQXdNalV5TWprek9qRTBNRE0yT0RVNU9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:46:35+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "731234200252293", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:50:09+0000", 
                        "message": "ja svo er de Anenelie", 
                        "id": "731235196918860", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731230210252692", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731230210252692", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T08:30:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205116243644414", 
                        "name": "Hannes Adam Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T08:30:27+0000", 
            "message": "Miki\u00f0 eru \u00edslend\u00edngar miklir aular og seinir a\u00f0 fatta hlutina og halda a\u00f0 \u00edsland lendi ekki \u00ed m\u00fasl\u00edma brj\u00e1l\u00e6\u00f0inu . \u00fea\u00f0 er bara \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00edsland er 10 \u00e1r \u00e1 eftir \u00ed m\u00faslima m\u00e1lonum og munu lenda \u00ed \u00feessu sama og hin nor\u00f0url\u00f6ndin . \u00edslendingar halda altaf a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u palli einn \u00ed heiminum ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731230210252692"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4lmw8ulZi__3P&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-22-21-15-09_somalier_grips.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fem kriminella somalier sk\u00f6t ner kriminell invandrare i Sundsvall", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731222813586765", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731222813586765", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T08:21:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/fem-kriminella-somalier-skot-ner-kriminell-invandrare-i-sundsvall/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpJM09Ua3dNalV5T1RFME9qRTBNRE0yT0RRMU1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpJM09Ua3dNalV5T1RFME9qRTBNRE0yT0RRMU1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:21:47+0000", 
                        "message": "h\u00e9r er eitt svolei\u00f0is s\u00f3mal\u00edu og arabar berjast", 
                        "id": "731227990252914", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T08:00:04+0000", 
            "message": "s\u00f3malir skj\u00f3ta ni\u00f0ur einn gl\u00e6pon \u00ed sv . \u00feetta er bara helv\u00edti \u00ed \u00feessum \u00fadlind\u00ednga hvervum bardagar \u00e1 hverjum deigi . svona ver\u00f0ur brei\u00f0holti\u00f0 ef moskan ver\u00f0ur reist", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731222813586765", 
            "description": "En kriminell 19-\u00e5ring vid namn Kenny Sevgin,  turkisk far, sk\u00f6ts ned av ett g\u00e4ng somalier i Bergs\u00e5ker i Sundsvall p\u00e5 midsommarafton. Fem somalier anh\u00f6lls, en av dessa \u00e4r h\u00e4ktad, resten \u00e4r nu satta p\u00e5 fri fot, uppger polisen i en uppdatering."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsV_BxQmtmiUES&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fmigration_catalog%2Farticle6001077.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2FA08nehmat0703.jpg%3Fupdated%3D170620140122", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Imam alvorlig skadet etter \u00f8kseangrep ved moskeen", 
            "caption": "www.osloby.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726859057356474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/726859057356474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T08:20:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.osloby.no/nyheter/Imam-alvorlig-skadet-etter-okseangrep-ved-moskeen-7606670.html#.U5-BE_mSzos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpJM05qazJPVEU1TmpFd09qRTBNRE0yT0RRME16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkzTmpJME9EQXpPVFEyTlRZMk9qRTBNRE13T0RNek56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T09:22:59+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 eigum a\u00f0 gagrn\u00fdna m\u00faslimi og Islam \u00e1 yfirvega\u00f0an og kurteislegan m\u00e1ta. \u00deeir svara a\u00f0 v\u00edsu aldrei fyrir sig l\u00edkt og margir sem telja sig yfir \u00fea\u00f0 hafna a\u00f0 yr\u00f0a \u00e1 alm\u00fagamanninn. En a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast a\u00f0 f\u00f3lki me\u00f0 bareflum e\u00f0a h\u00e6ttulegum eggvopnum, \u00fea\u00f0 tilheyrir f\u00f3lki me\u00f0 skerta d\u00f3mgreind og forneskjulegan hugsunarh\u00e1tt.", 
                        "id": "727624803946566", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203299971963315", 
                            "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 30, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205255371166854", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T13:47:09+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson  \u00c9g ve\u00f0ja \u00e1 a\u00f0 \u00fearna hafi annar M\u00faslimi veri\u00f0 a\u00f0 verki, td. a\u00f0 hefna fyrir fj\u00f6ldaaft\u00f6kur sem kannski \u00e1r\u00e1sara\u00f0ilinn  hafi tilheyrt en presturinn  tilheyrt b\u00f6\u00f0lunum, veit ekki en \u00fe\u00fa segir....  \u00fea\u00f0 tilheyrir f\u00f3lki me\u00f0 skerta d\u00f3mgreind og forneskjulegan hugsunarh\u00e1tt  a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast a\u00f0 f\u00f3lki me\u00f0 bareflum e\u00f0a h\u00e6ttulegum eggvopnum, Akk\u00farat \u00feegar \u00e9g las \u00fea\u00f0 sannf\u00e6r\u00f0ist \u00e9g um a\u00f0 \u00feetta hafi veri\u00f0 annar  m\u00fassi    :)", 
                        "id": "727721053936941", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-18T14:48:15+0000", 
                        "message": "Ja, hver veit. Eitt er v\u00edst a\u00f0 \u00feeir eru ekki alltaf a\u00f0 s\u00fdna hvor \u00f6\u00f0rum miki\u00f0 umbur\u00f0arlyndi, ef \u00feeir eru ekki \u00e1 eitt s\u00e1ttir um \u00e1herslur.", 
                        "id": "727772833931763", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T01:28:50+0000", 
                        "message": "\"Grunur leikur \u00e1 a\u00f0 mor\u00f0tilr\u00e6\u00f0i\u00f0 tengist deilum milli h\u00f3pa \u00ed m\u00faslimasaf\u00e9laginu \u00ed Noregi en nokkrir \u00f3l\u00edkir h\u00f3par m\u00faslima eru me\u00f0 moskur s\u00ednar \u00e1 sv\u00e6\u00f0inu.\" http://www.utvarpsaga.is/frettir/725-forst%C3%B6%C3%B0uma%C3%B0ur-st%C3%A6rsta-s%C3%B6fnu%C3%B0ar-m%C3%BAslima-%C3%AD-noregi-stunginn.html#.U6olaPl_v4U", 
                        "id": "731085736933806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T08:20:39+0000", 
                        "message": "h\u00e9r \u00ed sv berjast arabar og s\u00f3mal\u00edu menn um eitur liva s\u00f6luna og vopna s\u00f6luna .", 
                        "id": "731227696919610", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-16T23:52:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_726859057356474", 
            "description": "Imamen ved Norges st\u00f8rste moske ble angrepet med en \u00f8ks p\u00e5 Gr\u00f8nland rett f\u00f8r midnatt. Han var p\u00e5 vei til moskeen for \u00e5 lede kveldsb\u00f8nnen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDOx74xGedTpH_N&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.mmcloud.se%2Fapi%2Fv1%2Fimages%2Fb5fd967a-a509-43dc-8569-4da4978d12a5%2F960.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "24-\u00e5ring h\u00e4ktad f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6ket - st.nu", 
            "caption": "www.st.nu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731221913586855", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731221913586855", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:57:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.st.nu/medelpad/sundsvall/24-aring-haktad-for-mordforsoket", 
            "created_time": "2014-06-25T07:57:04+0000", 
            "message": "muslimi \u00ed var\u00f0haldi gruna\u00f0ur um mor\u00f0 tilraun . hei\u00f0usmor senilega ekki \u00fea\u00f0 eina h\u00e9r \u00ed \u00e1r", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731221913586855", 
            "description": "Under h\u00e4ktningsf\u00f6rhandlingen p\u00e5 tisdagen valde 24-\u00e5ringen som \u00e4r misst\u00e4nkt f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k i Bergs\u00e5ker att inte s\u00e4ga n\u00e5got. Han nekade till s\u00e5v\u00e4l..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10313989_748263885195619_8966098603158599725_n.jpg?oh=ebe378cf8423bb18b83ebdecfa72599f&oe=550446EE&__gda__=1430654217_10751df91ce51f107b4ad5f4edde2153", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "This how the Islamic propaganda and Victimhood games work: \n\nThe photographers are just stand there and waiting that the Israeli soldier will lose his temper with this well-planned provocation,then they can show the world \"The Israeli aggression against Muslim women\"\nThis is how biased anti-Israel media works ...\nTake a Muslim woman, call some anti-Israel journalists, ask her to shout loudly, convince her to insult an Israeli police man, take pictures and send them to Western media!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731217616920618", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731217616920618", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Islam Exposed (The truth about radical Islam)", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Islam-Exposed-The-truth-about-radical-Islam/458698164152194?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/458698164152194/photos/a.458700870818590.102601.458698164152194/748263885195619/?type=1", 
            "object_id": "748263885195619", 
            "created_time": "2014-06-25T07:47:34+0000", 
            "updated_time": "2014-06-25T07:47:34+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731217616920618", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYORjW6D9FvO1r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-10-15-13-19_heja_norge.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "1 022 kriminella invandrare utkastade fr\u00e5n Norge i \u00e5r \u2013 3 000 till p\u00e5 k\u00f6 ut", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731217430253970", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731217430253970", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:47:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/1-022-kriminella-invandrare-utkastade-fran-norge-i-ar-3-000-till-pa-ko-ut/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:47:12+0000", 
            "message": "Heja Noreg .. :)\n\nhttp://www.exponerat.net/1-022-kriminella-invandrare-utkastade-fran-norge-i-ar-3-000-till-pa-ko-ut/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731217430253970", 
            "description": "Mer \u00e4n 3 000 utvisnings\u00e4renden av kriminella invandrare st\u00e5r i k\u00f6 hos norska migrationsverket UDI. \u00c4nd\u00e5 \u00e4r \u00f6ver 1 000 kriminella invandrare utkastade ur Norge i \u00e5r. Norge visar som vanligt hur det egentligen skall g\u00e5 till i invandringspolitiken. <a href=http://www.dagbladet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUZLml2Wl9SvjC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.fmi.no%2Fimages%2Fstories%2Fdemo%2Fbilder_aktivitetsrapporter%2Faalesund_stavanger_240614_2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "P\u00e5 tur fra \u00c5lesund til Stavanger", 
            "caption": "www.fmi.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731217270253986", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731217270253986", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:46:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.fmi.no/aktiviteter/1336-aalesund-stavanger-240614.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:46:34+0000", 
            "message": "h\u00e9r gerast hlutinir \u00e1 \u00edslandi steindau\u00f0ir \u00edb\u00faar", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731217270253986", 
            "description": "Folkebevegelsen Mot Innvandring - FMI"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMG1iCjmRWCDvn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fbacon-crimes.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: 18 year old girl jailed for a year for putting a slice of bacon on the door handle of a...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731214753587571", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731214753587571", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:44:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/uk-18-year-old-girl-jailed-year-putting-slice-bacon-door-handle-mosque.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:44:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731214753587571", 
            "description": "This is the UK not Yemen. And while what these kids did was silly, jail time? For a bad joke? Nuts.. Defacto Islamic law (sharia) in the UK. She was a mother with a very young child, but she had continued to deny her guilt for the offence. Stay on top of what\u2019s really happening. \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBx71yVboiEo3jB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F05%2Fflyktingar_migrationsverket.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00e4rre flyktingar i kommuner med SD i v\u00e5gm\u00e4starroll", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpFek56Y3dNalUwTXpNMk9qRTBNRE0yT0RJd09UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TWpFek56Y3dNalUwTXpNMk9qRTBNRE0yT0RJd09UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T07:41:37+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "731213770254336", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731211350254578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731211350254578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:41:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Mt9Qy", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:31:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731211350254578", 
            "description": "Sverigedemokraternas invandrarpolitik p\u00e5verkar flyktingmottagandet. I kommuner d\u00e4r partiet har en v\u00e5gm\u00e4starroll \u00e4r mottagandet l\u00e4gre. Det visar en ny forskningsstudie fr\u00e5n Mittuniversitetet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10514627_1464877047089717_3334040917598630497_n.png?oh=f543b983631f7ce94ae252df0ffb1a90&oe=553F566E&__gda__=1430363051_347dcd08344cc120854fe9b1ce442ec3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "MIKE HOLT: was interviewed by Neil Mitchell 3AW yesterday. This is what he received\u2014this is what we all receive when we speak out against Islam.\n\nHere is the page \nhttp://www.restoreaustralia.org.au/australia-the-concealed-colony/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731212930254420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731212930254420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1464877047089717/?type=1", 
            "object_id": "1464877047089717", 
            "created_time": "2014-06-25T07:38:18+0000", 
            "updated_time": "2014-06-25T07:38:18+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731212930254420", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731212590254454", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731212590254454", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:37:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:37:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_731212590254454"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10268638_480180822081755_6328231520725838752_n.jpg?oh=db3f8a46ae7d75154a76badcb3482558&oe=55021C71&__gda__=1430399895_9d7d356586ada29aed9b9a00187fdf0f", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "STOPPA PEDOFILER I IRAK!\n\nOm jag var f\u00f6dd i Irak, med den nya Jaafarilagen,\ns\u00e5 skulle jag vid 9 \u00e5rs \u00e5lder kunna tvingas till gifterm\u00e5l, och min man skulle kunna v\u00e5ldta mig och sina andra fruar kontinuerligt, och vi skulle inte f\u00e5 l\u00e4mna huset utan hans tillst\u00e5nd. /Jenny Wenhammar, FEMEN sweden\n\nSTOPPA LEGALISERING AV PEDOFILI I IRAK!\nStoppa den islamistiska / shiitiska Jaafarilagen:\n- http://rudaw.net/english/middleeast/iraq/100320141\n- http://www.huffingtonpost.com/2014/03/14/iraq-child-marriage-bill_n_4962247.html\n\n>>>> Delta i #StopPedophiliaInIraq \nskicka dina topless bilder + ett foto p\u00e5 dig i nio\u00e5rs\u00e5ldern till:\njoinfemenfrance@gmail.com\n\n*\n\nSTOP PEDOPHILIA IN IRAQ!\n\nIf I was born in Iraq, with the new Jaafari-law, \nwhen I got 9 years old I could be forced to marry, and my husband could rape me and his other wives continuously, and we would not be allowed to leave the house without his permission. /Jenny Wenhammar, FEMEN Sweden \n\nSTOP LEGALIZATION OF PEDOPHILIA IN IRAQ!\nStop the islamist / Shiite Jaafari law:\n- http://rudaw.net/english/middleeast/iraq/100320141\n- http://www.huffingtonpost.com/2014/03/14/iraq-child-marriage-bill_n_4962247.html\n\n>>>> Participate in #StopPedophiliaInIraq \nsend your topless pictures + a picture of your childhood to joinfemenfrance@gmail.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731212333587813", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731212333587813", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "FEMEN sweden", 
                    "href": "https://www.facebook.com/FEMENsweden?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FEMENsweden/photos/a.201568709942969.32535.201537873279386/480180822081755/?type=1", 
            "object_id": "480180822081755", 
            "created_time": "2014-06-25T07:35:50+0000", 
            "updated_time": "2014-06-25T07:35:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731212333587813", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBi6QP6bQi_7klw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources1.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F06%2F24%2F1226965%2F415257-4d3c9b54-fb64-11e3-a06e-793f22b94a46.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Opera House to host speech on why \u2018honour killings are morally justified\u2019", 
            "caption": "www.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731211990254514", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731211990254514", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:34:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.dailytelegraph.com.au/news/opera-house-to-host-speech-on-why-honour-killings-are-morally-justified/story-fni0cx4q-1226965416737", 
            "created_time": "2014-06-25T07:34:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731211990254514", 
            "description": "THE face of an extremist Muslim group calling for the establishment of an Islamic Caliphate will appear at a $25-a-head Sydney Opera House function to support \u201chonour killings\u201d."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKbFHcnkd3On1X&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi2.examiner.co.uk%2Fincoming%2Farticle7306274.ece%2Falternates%2Fs615%2FJS39959494.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Man Gang Raped By 3 'Asians' In Huddersfield", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731209476921432", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731209476921432", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:26:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/06/25/man-gang-raped-by-3-asians-in-huddersfield/", 
            "created_time": "2014-06-25T07:26:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731209476921432", 
            "description": "I'm kind of lost for words at the minute after reading about the disgusting gang rape of a male in Huddersfield by a gang of \u00a0'Asians'. The chances that the vile homosexuals are Muslim is highly li..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBBvnrQWWLQ70E8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fimg537cc0bbbbba0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Quran", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731209380254775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731209380254775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T07:25:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/quran/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T07:25:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731209380254775", 
            "description": "- Illustrated version of the Quran in English. Illustrations shows the truth about Islam and Muslims following the commands in the quran. It's NOT a religion of peace!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkhHHc5K1zSIba&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FkE06DvbpCOY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Why Multiculturalism is a Failure - Fj\u00f6lmenningar samf\u00e9lagi\u00f0 \u00cdsland?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURnNU16WXdNalkyTnpjM09qRTBNRE0yTmpBME5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURjM016Z3dNalkzT1RjMU9qRTBNRE0yTlRnek9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T01:06:29+0000", 
                        "message": "snilld", 
                        "id": "731077380267975", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T01:41:09+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ein s\u00fa besta r\u00e6\u00f0a sem \u00e9g hef heyrt um fjj\u00f6lmenningar samf\u00e9lag", 
                        "id": "731089360266777", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kE06DvbpCOY?list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731075390268174", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731075390268174", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T01:41:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=kE06DvbpCOY&list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-25T01:01:02+0000", 
            "message": "Hlusti\u00f0 \u00e1 Daniel r\u00e6\u00f0a um hvers vegna og hvernig fj\u00f6lmenningarsamf\u00e9lagi\u00f0 hefur misheppnast. Hann er innflytjandi sj\u00e1lfur, hlusti\u00f0 \u00e1 allt myndbandi\u00f0. \u00deetta \u00e1 einnig vi\u00f0 um \u00cdsland........https://www.youtube.com/watch?v=kE06DvbpCOY&list=UU_gfsVEivbV7Ci-86BKwuVQ", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731075390268174", 
            "description": "This is an excellent speech on 'Why Multiculturalism is a Failure' given by Daniel Nalliah, the President of the newly formed Rise Up Australia Political Par..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1526216_651699718223494_2041691664_n.jpg?oh=77517f8f6d6557e8b0cefaa0008d5333&oe=55462816", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURjek5UUXdNalk0TXpVNU9qRTBNRE0yTlRjMk1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURjeU5EQXpOakF4T0RBMk9qRTBNRE0yTlRjek5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:49:26+0000", 
                        "message": "takk Edith,f\u00e9kk \u00feetta l\u00e1na\u00f0 \u00e1 MM\u00cd", 
                        "id": "731072403601806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:50:53+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa veist a\u00f0 allt sem \u00e9g deili m\u00e1 deila \u00e1fram ;)", 
                        "id": "731072906935089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:53:29+0000", 
                        "message": ";)", 
                        "id": "731073540268359", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731067530268960", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731067530268960", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Right Wing News", 
                    "href": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews/photos/a.401034789956656.90394.389658314427637/651699718223494/?type=1", 
            "object_id": "651699718223494", 
            "created_time": "2014-06-25T00:32:04+0000", 
            "updated_time": "2014-06-25T00:53:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_731067530268960", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA10h6WJrH7YoH3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FipGpAUKJtzI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Multiculturalism failing': Violent riots engulf Stockholm suburbs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURZNU1UYzJPVE0xTkRZeU9qRTBNRE0yTlRZM01ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURZNU1UYzJPVE0xTkRZeU9qRTBNRE0yTlRZM01ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:38:21+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegir andskotar", 
                        "id": "731069176935462", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ipGpAUKJtzI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731020596940320", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731020596940320", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T00:38:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=ipGpAUKJtzI&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T22:46:03+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 hva\u00f0 kemur til \u00edslands \u00feegar moska kemur , nei takk ekki mosku \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_731020596940320", 
            "description": "Sweden could be paying a tough price for its policies on immigrants and multiculturalism. A Stockholm suburb erupted into violence for a few hours, as crowds..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGmkn2pm3t43Tt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.infowars.com%2Fpptv%2Fimages%2F2014-06-12LiveShow_6_12_14.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Christians Are Being Burned Alive, Beheaded, Crucified, Tortured To Death & Imprisoned", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURZMU16a3pOakF5TlRBM09qRTBNRE0yTlRVM09UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURJM016RXdNamN5T1RneU9qRTBNRE0yTlRBNE1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:00:18+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 vitum hva\u00f0 b\u00ed\u00f0ur okkar h\u00e9r \u00e1 landi \u00feegar \u00feessi mor\u00f0\u00f3\u00f0i l\u00fd\u00f0ur kemur hinga\u00f0?", 
                        "id": "731027310272982", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:03:15+0000", 
                        "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta en \u00fea\u00f0 kemur til me\u00f0 a\u00f0 gerast \u00e1 \u00f3gnarhra\u00f0a \u00fear sem \u00fej\u00f3\u00f0in er svo f\u00e1menn https://www.youtube.com/watch?v=ipGpAUKJtzI&feature=share", 
                        "id": "731028393606207", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:07:25+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur \u00feannig. \u00cdsland er \u00f3skalandi fyrir \u00feessa gl\u00e6pamenn. Vi\u00f0 erum svo f\u00e1, landi\u00f0 er eyja og vi\u00f0 f\u00e1um enga hj\u00e1lp. Islam notar landi\u00f0 okkar sem h\u00f6fu\u00f0st\u00f6\u00f0var fyrir \u00fatbrei\u00f0slu s\u00edna \u00ed Evr\u00f3pu. \u00deeir yfirtaka allt. l\u00f6greglu, sk\u00f3lana heilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustuna og \u00feeir hertaka l\u00f6ggjafarsamkundu \u00fejo\u00f0arinnar, b\u00e6jarstj\u00f3rnir og allar stj\u00f3rnst\u00f6\u00f0var landsins. \u00deetta gerist \u00e1 svona einu til tveim \u00e1rum.", 
                        "id": "731029730272740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:11:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem \u00e9g \u00f3ttast, hr\u00e6\u00f0ist og skelfist...Hven\u00e6r \u00e6tlar f\u00f3lk a\u00f0 vakna og fara a\u00f0 krefjast \u00feess a\u00f0 \u00feessi \u00fer\u00f3un ver\u00f0i st\u00f6\u00f0vu\u00f0.", 
                        "id": "731030783605968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:13:23+0000", 
                        "message": "\"Sv\u00edarnir sem \u00e9g held a\u00f0 s\u00e9u or\u00f0nir fyrirmynd okkar ( \u00fea\u00f0 var fari\u00f0 til \u00feessara landa til a\u00f0 kynna s\u00e9r hvernig \u00feau st\u00f6rfu\u00f0u) eru alveg a\u00f0 tapa s\u00e9r og landinu s\u00ednu h\u00e9r segir fr\u00e1 hvernig \u00fatlendingaeftirliti\u00f0 \u00e6tla\u00f0i a\u00f0 koma 300. h\u00e6lisleitendum inn \u00ed b\u00e6jarf\u00e9lag sem telur bara 800. manns og var\u00f0 ekki par hrifi\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 heyra \u00fea\u00f0 a\u00f0 b\u00e6jarf\u00e9lagi\u00f0 treysti s\u00e9r ekki \u00ed \u00feetta,\" http://www.friatider.se/300-asyls-kare-till-sk-nsk-d-fick-politikerna-nog", 
                        "id": "731031140272599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:14:08+0000", 
                        "message": "\u00c9g er or\u00f0inn ansi vondaufur um a\u00f0 af \u00fev\u00ed ver\u00f0i. \u00deegar \u00cdsland fellur \u00fe\u00e1 fer \u00f6ll Evr\u00f3pa l\u00edka. \u00cdsland er \u00fea\u00f0 sem kallast pivotional point in \u00fatbrei\u00f0slu islam.", 
                        "id": "731031313605915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:15:28+0000", 
                        "message": "En hvernig var \u00fea\u00f0 P\u00e9tur minn, me\u00f0 Nostardamus sag\u00f0i hann ekki a\u00f0 \u00cdsland k\u00e6mi til me\u00f0 a\u00f0 breyta hlutunum og hefja kristni upp a\u00f0 n\u00fdju?", 
                        "id": "731031660272547", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:20:19+0000", 
                        "message": "J\u00fa, Edith, hann sag\u00f0i \u00fea\u00f0 og h\u00e9\u00f0an \u00e1 a\u00f0 koma einstaklingur sem eiginlega frelsar heiminn undan islam. Samt er \u00e9g savarts\u00fdnn. Ekki hafa allir sp\u00e1d\u00f3nar Nostradamusar komi\u00f0 fram. Islamistar eru samviskulausir mor\u00f0ingjar, og \u00feeir vir\u00f0ast ekki \u00f3ttast dau\u00f0annn sj\u00e1lfir. \u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 berja inn \u00ed hugsunarlausna heilann \u00ed \u00feeim a\u00f0 \u00feeir fari beint \u00ed r\u00edki Allah, \u00fear sem \u00feeirra b\u00ed\u00f0a 72 yngismeyjar. Greinsarv\u00edsitalan hj\u00e1 \u00feeim er n\u00fa ekki afkastameiri en \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00feeir tr\u00faa \u00feessu.", 
                        "id": "731033310272382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:21:36+0000", 
                        "message": "A\u00f0 almenningur h\u00e9r s\u00e9 svona f\u00e1v\u00eds og hugsunarlaus um \u00feessa hluti er afar uggv\u00e6nlegt.", 
                        "id": "731033823605664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:22:58+0000", 
                        "message": "Ef islam kemst h\u00e9r inn, \u00fe\u00e1 eru \u00fea\u00f0 upphafi\u00f0 a\u00f0 endalokum mannkynsins.", 
                        "id": "731035080272205", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:24:49+0000", 
                        "message": "Nei, en \u00fea\u00f0 er eins og vi\u00f0 r\u00e6ddum um daginn, sp\u00e1 er bara sp\u00e1 um hvernig \u00e1standi\u00f0 ver\u00f0ur ef vi\u00f0 breytum \u00e1 \u00e1kve\u00f0in h\u00e1tt. Ef vi\u00f0 til a\u00f0 mynda h\u00e6ttum a\u00f0 berjast vi\u00f0 a\u00f0 reyna a\u00f0 vekja f\u00f3lk upp \u00fe\u00e1 getur \u00feetta fari\u00f0 \u00e1 b\u00e1\u00f0a vegu en m\u00f6guleikarnir eru okkur \u00ed hag ef vi\u00f0 h\u00f6ldum \u00e1fram. \u00de\u00f3 \u00e9g ver\u00f0i n\u00fa stundum ansi \u00fereytt \u00e1 \u00feessu enda yfir rastisti, fasisti \u00e1samt \u00f6fgamanneskja nr. 1 enda held \u00e9g a\u00f0 f\u00e1ir deili eins miklu \u00e1 sinni pers\u00f3nulegu s\u00ed\u00f0u. En svo hugsa \u00e9g a\u00f0 ekkert hefst \u00e1n bar\u00e1ttu svo \u00e9g held \u00e1fram ...............;) klikku\u00f0 e\u00f0a ekki \u00fea\u00f0 er m\u00e9r a\u00f0 meinalausu.", 
                        "id": "731036963605350", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:31:07+0000", 
                        "message": "Edith m\u00edn, \u00fe\u00fa ert afbur\u00f0amanneskja. Enginn kemur me\u00f0 eins miki\u00f0 og \u00fe\u00fa af fr\u00e9ttum af \u00feessum \u00f3mennum. En hver er \u00e1rangurinn? Allt of margir \u00feegja, \u00feora ekki a\u00f0 segja neitt, e\u00f0a eru \u00feessu sam\u00feykkir? Borgarstj\u00f3narmeirihlutinn s\u00fdnist allur vilja hleypa \u00feessum skr\u00edl inn \u00ed landi\u00f0. Skelfileg myndb\u00f6nd sem s\u00fdna vel illsku og grimmd \u00feessara \u00far\u00fev\u00e6tta og hafa komi\u00f0 \u00e1 FB, auk fr\u00e9ttanna sem vi\u00f0 h\u00f6fum \u00far n\u00e1grannal\u00f6ndunum \u00e6ttu a\u00f0 vekja\u00b4f\u00f3lk, en \u00feetta er alltaf sama bar\u00e1ttan. Vi\u00f0 getum alveg eins tala\u00f0 vi\u00f0 veggina \u00ed \u00edb\u00fa\u00f0inni eins og a\u00f0 reyna a\u00f0 vekja f\u00f3lk. En vi\u00f0 megum ekki h\u00e6tta. Vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 reyna a\u00f0 f\u00e1 f\u00f3lk til a\u00f0 hugsa.", 
                        "id": "731046640271049", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:35:39+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er d\u00e1l\u00edti\u00f0 merkilegt samt a\u00f0 \u00e9g hef fengi\u00f0 vinabei\u00f0nir fr\u00e1 f\u00f3lki sem suma \u00e9g sam\u00feykki a\u00f0ra ekki eins og gengur og gerist. Flestir af \u00feeim sem \u00e9g hef sam\u00feykkt n\u00fdlega hafa sent m\u00e9r skilabo\u00f0 \u00fear sem \u00feeir segja a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u samm\u00e1la m\u00e9r um m\u00e1lefni m\u00fasl\u00edma og Islam og skelfast \u00feessa \u00fer\u00f3un. En f\u00e6stir l\u00edkar vi\u00f0 e\u00f0a kommenta \u00e1 hj\u00e1 m\u00e9r, \u00feetta er \u00feessi hr\u00e6\u00f0sla um a\u00f0 ver\u00f0a fyrir a\u00f0kasti e\u00f0a \u00e1litnir \u00f6fgamenn e\u00f0a verra..........M\u00e1li\u00f0 er samt a\u00f0 f\u00f3lk les og fr\u00e6\u00f0ist og \u00e1 endanum \u00fe\u00e1 held \u00e9g a\u00f0 \u00fea\u00f0 fari a\u00f0 \u00feora a\u00f0 segja sko\u00f0un s\u00edna. Allavega \u00fe\u00e1 er \u00feetta m\u00edn tilfinning og von.", 
                        "id": "731048480270865", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:39:11+0000", 
                        "message": "\u00deora ekki, \u00e1 \u00fev\u00ed gr\u00e6\u00f0a \u00feessi \u00f6fl. \u00de\u00f6gn er sama og sam\u00feykki. \u00de\u00f6gnin gagnast okkur ekki, en \u00fe\u00f6gn er heldur ekki m\u00f3tm\u00e6li. Kannski v\u00e6ri r\u00e9tt a\u00f0 halda \u00fej\u00f3\u00f0aratkv\u00e6\u00f0agrei\u00f0slu?'", 
                        "id": "731049403604106", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:40:03+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 n\u00e1 henni fram \u00fea\u00f0 gerist ekki sj\u00e1lfkrafa.", 
                        "id": "731049853604061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:42:44+0000", 
                        "message": "Ekki veit \u00e9g hvernig \u00e1 a\u00f0 fara a\u00f0 \u00fev\u00ed? Setja l\u00f6g um \u00feetta? \u00dea\u00f0 gerist \u00fe\u00e1 \u00e1 Al\u00feingi.", 
                        "id": "731050573603989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:09:21+0000", 
                        "message": "M\u00faslimir eru a\u00f0eins 6% Evr\u00f3pub\u00faa, svo \u00fea\u00f0 eru talsver\u00f0ir m\u00f6guleikar enn\u00fe\u00e1 a\u00f0 \u00feeir hafi ekki vinninginn, \u00fe\u00f3 fr\u00e9ttir af \u00feeim s\u00e9u \u00e1berandi. \u00c1 \u00cdslandi eru \u00feeir innan vi\u00f0 0,5%. e\u00f0a a\u00f0eins um 841 \u00ed tveimur st\u00e6rstu s\u00f6fnu\u00f0unum.\nhttp://en.wikipedia.org/wiki/Islam_in_Europe#Current_population_and_its_perception", 
                        "id": "731060053603041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:14:04+0000", 
                        "message": "En \u00feetta er ekkert sm\u00e1 fj\u00f6ldi; https://www.youtube.com/watch?v=2a45zobzuOo", 
                        "id": "731062546936125", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:18:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 getur l\u00edka fari\u00f0 svo a\u00f0 \u00feeir leggi ekki \u00ed a\u00f0 byrja \u00e1 fyrstu stungusk\u00f3flunni. Aldrei a\u00f0 vita nema fleiri hneykslism\u00e1l eigi eftir a\u00f0 draga \u00far \u00feeim kjarkinn og efla andst\u00f6\u00f0una h\u00e9r \u00e1 landi.", 
                        "id": "731063916935988", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:23:00+0000", 
                        "message": "http://www.dagbladet.no/2009/04/15/nyheter/inneriks/politikk/innvandring/asylpolitikk/5750828/  \u00feessi norski ma\u00f0ur h\u00e9rna \u00feor\u00f0i ekkert a\u00f0 segja gagnvart m\u00faslmskum innflytjendum ( allur pakkinn) og \u00e1hrif veru \u00feeirra \u00ed landinu hans Noregi ekki fyrr en hann greindist me\u00f0 krabbamein, hann \u00feor\u00f0i \u00fev\u00ed ekki fyrr \u00fev\u00ed \u00ed Noregi er til sama ger\u00f0 af f\u00f3lki og h\u00e9r \u00e1 landi, en \u00fea\u00f0 er f\u00f3lki\u00f0 sem stj\u00f3rnar hva\u00f0 m\u00e1 segja, hven\u00e6r m\u00e1 segja \u00fea\u00f0, og hverjir ...og svo hverjir eiga a\u00f0 halda k.j.", 
                        "id": "731065350269178", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-25T00:23:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri vonandi Sigur\u00f0ur ekki veitir af. Og Helga bara svona fyrst \u00fe\u00fa minnist \u00e1 grafir http://www.jihadwatch.org/2014/06/germany-islamic-organisation-demands-crosses-be-covered-during-muslim-burials", 
                        "id": "731065393602507", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.infowars.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731025530273160", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/731025530273160", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-25T00:23:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.infowars.com/christians-are-being-burned-alive-beheaded-crucified-tortured-to-death-and-imprisoned-in-metal-shipping-containers/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T22:55:27+0000", 
            "message": "\"The \u201ccoming persecution of Christians\u201d has already begun. It is already here. So why is the mainstream media in the United States almost totally silent about this phenomenon? When some politician somewhere around the globe inadvertently offends homosexuals or Muslims, it instantly makes headline news.\nBut very few Americans are even aware that it has been estimated that 100 million Christians are currently facing persecution and that approximately 100,000 Christians die for their faith each year. As you are about to see, Christians all over the world are being burned alive, beheaded, crucified, tortured to death and imprisoned in metal shipping containers just because of what they believe. This persecution goes on year after year and it is steadily intensifying. But the governments of the western world and the mainstream media are almost entirely ignoring what is happening.\"  http://www.infowars.com/christians-are-being-burned-alive-beheaded-crucified-tortured-to-death-and-imprisoned-in-metal-shipping-containers/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_731025530273160", 
            "description": "Michael Snyder | The \u201ccoming persecution of Christians\u201d has already begun. It is already here."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMCc4jxPnijhaW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FTDaJ9RTQpRU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svenska elever skolas till islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/TDaJ9RTQpRU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730999956942384", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/730999956942384", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-24T23:41:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/TDaJ9RTQpRU", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURVd01UTXdNamN3TnpBd09qRTBNRE0yTlRNeU5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOek14TURBeE1ESXpOakE0T1RRME9qRTBNRE0yTkRjMU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T22:05:12+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkur undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur! Alger skandall.", 
                        "id": "731001023608944", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T22:12:01+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er \u00ed gangi", 
                        "id": "731004003608646", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-24T23:41:06+0000", 
                        "message": "Hvernig haldi\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 \u00feetta ver\u00f0i h\u00e9r \u00e1 landi?", 
                        "id": "731050130270700", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-24T22:02:11+0000", 
            "message": "s\u00e6nsk b\u00f6rn \u00fev\u00edngast l\u00e6ra allt um islam , nri n\u00fana ver\u00f0ur a\u00f0 stoppa \u00feetta helv\u00edtis ruggl", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_730999956942384", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }
    ]
}