{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAMk7zDTxShQ75yEYuuYTRhSmYBusqXJSK8enDb67MeIVRamSwKE7JzvcZAeofvXVGbL8risNxnY7c11v4ahG68fQLBycRmRIKWcaWgRxNmWfmZBsvqP11E9idfF4ZAeL2aoFs8njRh7gMEuP39Fcv0cvZCfg9bt85FxXP0312uHlffEzTpV2QHzgcQO4znAyGoLlURMPrRmGZAPuZAJkYZD&until=1406751271&__paging_token=enc_AexK6l60IVaDFftcFhRvK69y-sIgjmq2my2QMCjikJD8ClIHw1g2YS11ocgouV8Gw2qlOpz4E2LaEwhFhJzjH6tChE_NVAqbntLVEmviMlycaA", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_Aewg_DpILigqrUrc9yvmCZ8k8cjj_a6dWu37VsPONU5amL8ibrpI6u2yaVTzt_pdIJCIVBcYopDk87MUE2ieZJnoC1vSzznV90LQxzG01DldKg&since=1409837313&access_token=CAACEdEose0cBAMk7zDTxShQ75yEYuuYTRhSmYBusqXJSK8enDb67MeIVRamSwKE7JzvcZAeofvXVGbL8risNxnY7c11v4ahG68fQLBycRmRIKWcaWgRxNmWfmZBsvqP11E9idfF4ZAeL2aoFs8njRh7gMEuP39Fcv0cvZCfg9bt85FxXP0312uHlffEzTpV2QHzgcQO4znAyGoLlURMPrRmGZAPuZAJkYZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/766314526744260", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/766314526744260", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T13:28:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T10:55:28+0000", 
            "message": "pakki\u00f0 drepur kristna . muslimar eru drullu pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_766314526744260", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkyTXpVNU5URTJOek01TnpZeE9qRTBNRGs0TXpjek1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkyTXpVNU5URTJOek01TnpZeE9qRTBNRGs0TXpjek1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T13:28:33+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/eatps/photos/np.124842439.1524992594/780475571975422/?type=1&notif_t=notify_me .....!", 
                        "id": "766359516739761", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/766315176744195", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/766315176744195", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T10:58:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T10:58:24+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_766315176744195"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765664993475880", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765664993475880", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T23:54:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T23:30:36+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00ed sogam\u00edrini ef moskan ver\u00f0ur reist og musl\u00edmar h\u00e9r rispa b\u00edla svo a\u00f0 eigendur \u00ed g\u00f6tum \u00ed n\u00e1nd vi\u00f0 moskur flitji s\u00edna b\u00edla burt \u00feegar muslima kvikindin koma til f\u00f6studagsb\u00e6nar .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765664993475880", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpjeE1qVXpORGMxTWpVME9qRTBNRGszTURJd09EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpjeE1qVXpORGMxTWpVME9qRTBNRGszTURJd09EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T23:54:44+0000", 
                        "message": "Flott flott \u00fe\u00e1 hefur l\u00f6ggan n\u00f3g a\u00f0 gera vi\u00f0 a\u00f0 sekta alla b\u00edlana ok monn\u00fd monn\u00fd gott fyirr okkur", 
                        "id": "765671253475254", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765663983475981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765663983475981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T23:25:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T23:25:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765663983475981"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765661206809592", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765661206809592", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T23:12:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T23:12:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765661206809592"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765660553476324", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765660553476324", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T23:09:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T23:09:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765660553476324"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765658976809815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765658976809815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T23:08:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpZd05ESXdNVFF6TURBME9qRTBNRGsyT1Rrek1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpVNU9UQTJPREE1TnpJeU9qRTBNRGsyT1RreE56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T23:06:17+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 minn alm\u00e1ttugur........Hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessum skepnum? ??", 
                        "id": "765659906809722", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T23:07:07+0000", 
                        "message": "apar allur haugurin", 
                        "id": "765660063476373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T23:08:13+0000", 
                        "message": "Jafnvel m\u00f3\u00f0gun vi\u00f0 apa a\u00f0 l\u00edkja \u00feessu saman.", 
                        "id": "765660263476353", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T23:08:48+0000", 
                        "message": "\u00e6\u00e6\u00e6 j\u00e1 sory", 
                        "id": "765660420143004", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T23:01:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765658976809815"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765658193476560", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765658193476560", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T23:00:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T23:00:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765658193476560"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765081823534197", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765081823534197", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:38:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpVek1ETXpORGMzTURjMk9qRTBNRGsyT1RjME9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpVek1ETXpORGMzTURjMk9qRTBNRGsyT1RjME9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T22:38:10+0000", 
                        "message": "You can be more specific. Those rapist were from Pakistan", 
                        "id": "765653033477076", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T16:06:15+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765081823534197"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765652040143842", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765652040143842", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:34:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T22:34:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765652040143842"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765651546810558", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765651546810558", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:32:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T22:32:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765651546810558"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765641516811561", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765641516811561", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:30:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpVeE1USTJPREV3TmpBd09qRTBNRGsyT1Rjd05UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpVeE1USTJPREV3TmpBd09qRTBNRGsyT1Rjd05UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T22:30:53+0000", 
                        "message": "Obama er samkynhneig\u00f0ur m\u00faslimi. First Lady of USA is a male, is a man. Hvernig honum l\u00fdst \u00e1 \u00feegar ISIS h\u00e1lssker bla\u00f0amenn er kannski ekki hans st\u00e6rsta vandam\u00e1l \u00ed dag. Svona framfer\u00f0i fer ekki vel \u00ed hinn almenna Bandar\u00edkjamann. Dagar Obama ver\u00f0a senn taldir. Bandar\u00edkjamenn eru b\u00fanir a\u00f0 f\u00e1 meir en n\u00f3g af honum. \u00dea\u00f0 er b\u00fa i\u00f0 a\u00f0 sp\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 hann ver\u00f0i skotinn, og \u00e9g yr\u00f0i ekki hissa \u00fe\u00f3tt af \u00fev\u00ed yr\u00f0i flj\u00f3tlega.", 
                        "id": "765651126810600", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T21:57:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765641516811561"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765650790143967", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765650790143967", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:29:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T22:29:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765650790143967"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765645666811146", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765645666811146", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:14:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T22:14:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765645666811146"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765645566811156", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765645566811156", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:13:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T22:13:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765645566811156"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765644253477954", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765644253477954", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T22:08:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T22:08:49+0000", 
            "message": "muslimar berjast og skj\u00f3ta \u00e1 hvern annan og brenna b\u00edla \u00ed sv", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765644253477954"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765615523480827", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765615523480827", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T21:54:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T20:36:08+0000", 
            "message": "l\u00e1ti\u00f0 \u00edsland loka firir alla fr\u00e1 afer\u00edku til \u00edslands n\u00fana n\u00fana", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765615523480827", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpRd056a3pORGM0TXpBd09qRTBNRGsyT1RRNE5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpFM05qUXdNVFEzTWpneU9qRTBNRGsyT1RBek9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T20:39:57+0000", 
                        "message": "Og aldrei opna aftur!", 
                        "id": "765617640147282", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T20:50:13+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 ekki bara flokka\u00f0 sem rasismi,\u00d3skar minnef vi\u00f0 hleypum ekki eb\u00f3unni inn \u00ed landi\u00f0. Vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 hleypa eb\u00f3lunni inn\u00ed landi\u00f0. Annars erum vi\u00f0 bara rasistar og kyn\u00fe\u00e1ttahatarar.", 
                        "id": "765620660146980", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T20:51:06+0000", 
                        "message": "j\u00fa a\u00f0 mati borgarsj\u00f3ranum", 
                        "id": "765620866813626", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T21:54:06+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 framt\u00ed\u00f0 eiga b\u00f6rn borgarstj\u00f3rans. \u00ed framt\u00ed\u00f0 m\u00faslimar\u00edkis \u00e1 \u00edslandi eftir nokkur \u00e1r .. er hugsa\u00f0 \u00fat \u00ed \u00fea\u00f0 , ?", 
                        "id": "765640730144973", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T21:54:29+0000", 
                        "message": "au\u00f0vit er \u00f6llum sk\u00edtsama um m\u00edn b\u00f6rn ,bara gott \u00e1 \u00feau  ,", 
                        "id": "765640793478300", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765639190145127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765639190145127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T21:48:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T21:48:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765639190145127"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765638943478485", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765638943478485", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T21:47:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T21:47:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765638943478485"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765637786811934", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765637786811934", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T21:42:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T21:42:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765637786811934"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765622530146793", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765622530146793", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T20:56:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T20:56:54+0000", 
            "message": "j\u00e1 fy fan muslimar eru sk\u00edtapakk dr\u00e1pu b\u00f6rnin \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeir voru j\u00fa\u00f0ar fy fy", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765622530146793"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "690664991053241", 
                "name": "Elvar Bragason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765269490182097", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765269490182097", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T20:52:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T00:29:44+0000", 
            "message": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/08/31/naudgarar_fengu_bara_vidvorun/", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765269490182097", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpJeE1UZ3pORGd3TWpZeE9qRTBNRGsyT1RFeE1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTmpJeE1UZ3pORGd3TWpZeE9qRTBNRGsyT1RFeE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-02T20:52:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta eiga \u00feeir eftir a\u00f0 f\u00e1 borga\u00f0 \u00feegar \u00feessi b\u00f6rn vaxa \u00far grasi. \u00deau eiga eftir a\u00f0 leita hefnda og \u00fe\u00e1 mega \u00feessir r\u00e6flar bi\u00f0ja fyrir s\u00e9r.", 
                        "id": "765621183480261", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765616426814070", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765616426814070", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T20:37:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T20:37:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765616426814070"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765613720147674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765613720147674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-02T20:32:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-02T20:32:07+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00e1 \u00edslandi \u00ed brei\u00f0holtinu \u00feegar bordarstj\u00f3ra helv\u00edti\u00f0 hleipir inn muslimum og \u00feeira pakki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765613720147674"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765250383517341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765250383517341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:38:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:38:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765250383517341"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765247730184273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765247730184273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:29:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:29:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765247730184273"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765244680184578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765244680184578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:20:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:20:03+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765244680184578"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765244286851284", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765244286851284", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:17:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:17:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765244286851284"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765243530184693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765243530184693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:14:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:14:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765243530184693"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765242473518132", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765242473518132", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:09:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:09:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765242473518132"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765241523518227", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765241523518227", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:06:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:06:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765241523518227"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765241330184913", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765241330184913", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T23:05:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T23:05:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765241330184913"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765213296854383", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765213296854383", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T21:54:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T21:54:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765213296854383"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765202956855417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765202956855417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T21:18:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T21:18:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765202956855417"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765197040189342", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765197040189342", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T21:01:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T21:01:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765197040189342"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765195130189533", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765195130189533", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T20:54:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T20:54:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765195130189533"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765193766856336", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765193766856336", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T20:50:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T20:50:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765193766856336"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765122390196807", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765122390196807", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:29:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:29:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765122390196807"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765120253530354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765120253530354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:23:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:23:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765120253530354"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765119916863721", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765119916863721", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:22:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:22:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765119916863721"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765119643530415", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765119643530415", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:21:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:21:23+0000", 
            "message": "muni\u00f0 \u00feeir brena okkar f\u00e1na", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765119643530415"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765118350197211", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765118350197211", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:17:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:17:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765118350197211"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765117796863933", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765117796863933", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:15:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:15:36+0000", 
            "message": "ha ha muslima sk\u00edtur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765117796863933"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765115316864181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765115316864181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:08:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:08:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765115316864181"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765114983530881", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765114983530881", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T17:07:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T17:07:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765114983530881"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765083823533997", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765083823533997", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T16:10:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T16:10:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765083823533997"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765082800200766", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765082800200766", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T16:08:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T16:08:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765082800200766"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765082580200788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765082580200788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T16:07:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T16:07:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765082580200788"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765082100200836", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765082100200836", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T16:06:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T16:06:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765082100200836"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765077843534595", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765077843534595", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T16:00:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T16:00:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765077843534595"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765077220201324", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765077220201324", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T15:58:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T15:58:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765077220201324"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765067523535627", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765067523535627", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T15:33:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T15:33:01+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765067523535627"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765060080203038", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765060080203038", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T15:15:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T15:15:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765060080203038"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764995386876174", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764995386876174", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T14:47:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTURVeE5qWXdNakF6T0Rnd09qRTBNRGsxT0RJNE5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTURVeE5qWXdNakF6T0Rnd09qRTBNRGsxT0RJNE5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T14:47:42+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins z\u00edonista \u00e1r\u00f3\u00f0ur er \u00feetta.", 
                        "id": "765051660203880", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T12:09:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764995386876174"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764363723606007", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764363723606007", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T12:27:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:32:15+0000", 
            "message": "\u00edslam er \u00f3fri\u00f0ur alheims", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764363723606007", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxTURBMU56VXpOVFF4T0RBME9qRTBNRGsxTnpRME5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTXpjM01UTTJPVE0zT1RrNU9qRTBNRGswTXpNNU5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T21:26:01+0000", 
                        "message": "Bara \u00fev\u00ed \u00ed \u00f3sk\u00f6pum a\u00f0 gefa \u00feessu fake lyga\u00fev\u00e6lurusli s\u00e9ns? bara NEI TAKK!! oj \u00e6l.", 
                        "id": "764377136937999", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T12:27:33+0000", 
                        "message": "\u00deeir sn\u00faa \u00f6llu \u00e1 hvolf, en gefa kolvitlausa mynd af sj\u00e1lfum s\u00e9r -eins og \u00fearna s\u00e9 um fri\u00f0arsamt\u00f6k a\u00f0 r\u00e6\u00f0a. Engin fur\u00f0a a\u00f0 \u00feeir h\u00f6f\u00f0i til: Ringulrei\u00f0arinnar; fri\u00f0arsinna; p\u00edrata;  tutl-h\u00f3pa; gr\u00e6nfri\u00f0unga; \"upp \u00e1 m\u00f3ti \u00f6llu h\u00f3pa\"  -kj\u00e1na  sem eru a\u00f0 myndast vi\u00f0 a\u00f0 a\u00f0 b\u00faa til flokka og \u00fe\u00e1 n\u00fa aldeilis a\u00f0 gera hitt og \u00feetta (sem aldrei ver\u00f0ur.)", 
                        "id": "765005753541804", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764985453543834", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764985453543834", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-01T11:42:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T11:42:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764985453543834"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764731276902585", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764731276902585", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T19:46:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-31T18:56:10+0000", 
            "message": "normen henda \u00fat muslimum flott . hvenar birjar \u00edsland a\u00f0 henda \u00fat ruslinu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764731276902585", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTnpRMk5UUXdNak0wTXpreU9qRTBNRGsxTVRRek56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTnpRMk5UUXdNak0wTXpreU9qRTBNRGsxTVRRek56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T19:46:18+0000", 
                        "message": "ekki miki\u00f0 um islam h\u00e9r en\u00fe\u00e1 sennilega mest/verst \u00fea\u00f0 er komi\u00f0 \u00e1 \u00feing :(", 
                        "id": "764746540234392", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764727783569601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764727783569601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T18:44:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-31T18:44:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764727783569601"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764724043569975", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764724043569975", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T18:32:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-31T18:32:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764724043569975"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764717660237280", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764717660237280", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T18:13:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-31T18:13:25+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764717660237280"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763480220361024", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763480220361024", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T09:42:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T16:04:00+0000", 
            "message": "stoooppppppp :(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763480220361024", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTlRVMk5UQXdNalV6TXprMk9qRTBNRGswTnpneE5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TkRneE9UVXdNell3T0RVeE9qRTBNRGt5TkRJeE1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1474726659449515", 
                            "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T16:08:39+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feessi ma\u00f0ur.", 
                        "id": "763481950360851", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152861830510664", 
                            "name": "Ingvar Gu\u00f0bj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T16:23:38+0000", 
                        "message": "dj\u00f6fulsins skeppnur", 
                        "id": "763486493693730", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T16:54:59+0000", 
                        "message": "\u00deetta mun vera svipu\u00f0 a\u00f0fer\u00f0 og m\u00faslimar sl\u00e1tra l\u00f6mbum \u00ed \u00edslenskum sl\u00e1tursh\u00fasum. \u00dea\u00f0 er m\u00e1l sem \u00fe\u00f6rf er \u00e1 a\u00f0 l\u00e1ta rannsaka!", 
                        "id": "763496570359389", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T17:09:16+0000", 
                        "message": ":( :(  'O l\u00fdsannlegur hryll,,,", 
                        "id": "763500893692290", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1474726659449515", 
                            "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T17:14:24+0000", 
                        "message": "Hann er me\u00f0sekur \u00feessi sem tekur myndirnar hann tekur \u00fe\u00e1tt \u00ed hryllingnum svo hann er sami vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn.", 
                        "id": "763502723692107", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T18:09:51+0000", 
                        "message": "j\u00e6ks :(", 
                        "id": "763520690356977", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T18:16:37+0000", 
                        "message": "Er vert a\u00f0 s\u00fdna b\u00f6rnunum \u00feetta !\n\u00c1ti\u00f0 ykkur \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 ef \u00fei\u00f0 kommenteri\u00f0 svona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 a\u00f0 \u00fe\u00e1 birtist \u00fea\u00f0 \u00e1 \u00fdkkar s\u00ed\u00f0u, eins og \u00e9g geri n\u00fana :-(\nvona bara a\u00f0 sem f\u00e6sti sj\u00e1i", 
                        "id": "763523327023380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "826833274018278", 
                            "name": "J\u00f3n Gauti \u00c1rnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T19:08:58+0000", 
                        "message": "\u00feetta vill f\u00f3lk f\u00e1 hinga\u00f0", 
                        "id": "763542590354787", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T20:00:51+0000", 
                        "message": "DJ\u00d6FULSIS VILLIMENN!!!!!", 
                        "id": "763557260353320", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "494052074067199", 
                            "name": "Edda Eyfeld"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T20:21:56+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0", 
                        "id": "763562250352821", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T20:57:34+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur! Og hin d\u00fdrin l\u00e1tin standa og horfa \u00e1 hva\u00f0 koma skal! Dj\u00f6full ver\u00f0ur ma\u00f0ur illur \u00e1 a\u00f0 sj\u00e1 svona villimennsku!", 
                        "id": "763570743685305", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T02:34:51+0000", 
                        "message": "Hv\u00edl\u00edkur dj\u00f6fuls vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur............banna \u00feessi br\u00f6g\u00f0 um tr\u00fa og leggja \u00feau ni\u00f0ur endanlega!!!", 
                        "id": "763655363676843", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152370309837918", 
                            "name": "Jon Ingi Teitsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T12:04:25+0000", 
                        "message": "\u00deetter vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur !", 
                        "id": "763805983661781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T10:52:44+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur. Hins vegar tengist \u00feetta ekki \u00e1 neinn h\u00e1tt sl\u00e1trun \u00e1 \u00edslensku lambakj\u00f6ti og \u00fea\u00f0 er f\u00e1vitaskapur a\u00f0 einu sinni nefna \u00fea\u00f0 inn \u00ed \u00feessa umr\u00e6\u00f0u!", 
                        "id": "764179930291053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T15:00:43+0000", 
                        "message": "Allt sem vi\u00f0kemur islam er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur Fr\u00e6ndi, sama hvar \u00fea\u00f0 er \u00e1 j\u00f6r\u00f0inni !!", 
                        "id": "764262266949486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T16:04:54+0000", 
                        "message": "Islam er \u00far \u00fev\u00ed ne\u00f0ra!!!", 
                        "id": "764281096947603", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T09:42:23+0000", 
                        "message": "\u00c9g s\u00e9 ekki Sigur\u00f0ur a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 veri\u00f0 \u00ed upphafi myndbandabirtingarinnar veri\u00f0 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a s\u00e9rstaklega um lambakj\u00f6tssl\u00e1trun \u00e1 \u00edslandi, \u00ed \u00feessu myndbandi eru d\u00fdrin a\u00f0 \u00fej\u00e1st \u00f3\u00fearflega miki\u00f0 og \u00fea\u00f0 er illska alveg sama af hva\u00f0a \u00e1st\u00e6\u00f0um \u00fe\u00fa gerir \u00fea\u00f0. \u00c9g \u00feekki til \u00ed sl\u00e1turh\u00fasum og veit hvernig \u00fea\u00f0 var \u00e1\u00f0ur og hvernig \u00fea\u00f0 er n\u00fa og \u00fea\u00f0 eru margir samm\u00e1la \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feetta er verra n\u00fana eftir a\u00f0 rafstu\u00f0i\u00f0 var teki\u00f0 upp heldur en eins og \u00feetta var \u00e1\u00f0ur \u00feegar a\u00f0 d\u00fdri\u00f0 var bara skoti\u00f0.", 
                        "id": "764556500253396", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764360830272963", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764360830272963", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-31T00:19:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:21:25+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764360830272963", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTkRFNU56ZzJPVE16TnpNME9qRTBNRGswTkRRek5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTXprek1ERXdNalk1TnpRMU9qRTBNRGswTXpjMk9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T22:28:03+0000", 
                        "message": "Allir aettu ad hlusta og tileinka s\u00e8r thennan bodskap", 
                        "id": "764393010269745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-31T00:19:05+0000", 
                        "message": "Heyr heyr.", 
                        "id": "764419786933734", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764414843600895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764414843600895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T23:59:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T23:59:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764414843600895"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764413226934390", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764413226934390", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T23:51:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T23:51:48+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764413226934390"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764399130269133", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764399130269133", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T22:51:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T22:51:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764399130269133"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764368013605578", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764368013605578", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T22:19:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTXprd09EUXdNalk1T1RZeU9qRTBNRGswTXpjeE9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTXpjeU5URTJPVE00TkRZeE9qRTBNRGswTXpNd01USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T21:10:12+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegar skepnur hver einasti!", 
                        "id": "764372516938461", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T22:18:24+0000", 
                        "message": "af hverju er ekki haegt ad deila thessu h\u00e8dan?", 
                        "id": "764390503603329", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T22:19:20+0000", 
                        "message": "klikka\u00f0u \u00e1 mindina og \u00fe\u00e1 kemur orginali\u00f0", 
                        "id": "764390706936642", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T22:19:49+0000", 
                        "message": "e\u00f0a filklipp", 
                        "id": "764390840269962", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:52:08+0000", 
            "message": "m\u00fasl\u00edma sk\u00edtur allur haugurinn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764368013605578"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764369570272089", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764369570272089", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:58:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:58:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764369570272089"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764362783606101", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764362783606101", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:47:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:27:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764362783606101", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTXpZMk9EYzJPVE01TURJMU9qRTBNRGswTXpFMk56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwTXpZek1qTXdNamN5TnpJek9qRTBNRGswTXpBMU9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T20:29:52+0000", 
                        "message": "nkl h\u00f6fum ekkert me\u00f0 \u00feetta a\u00f0 gera bara, 0.", 
                        "id": "764363230272723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T20:45:20+0000", 
                        "message": "F\u00falt a\u00f0 geta ekki DEILT \u00feessat mynd.", 
                        "id": "764366373605742", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-30T20:47:59+0000", 
                        "message": "Klikka \u00e1 mindina Valur svo getur \u00fe\u00fa deilt \u00dear fr\u00e1 !", 
                        "id": "764366876939025", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764365093605870", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764365093605870", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:38:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:38:27+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764365093605870"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764364076939305", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764364076939305", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:33:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:33:56+0000", 
            "message": "tinni \u00ed \u00fahvervi \u00ed gautaborg . br\u00e1\u00f0um \u00ed brei\u00f0holtinu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764364076939305"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764363556939357", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764363556939357", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:31:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:31:22+0000", 
            "message": "sl\u00e1turg\u00fas \u00edslam en ekki halal \u00e1 konum \u00fe\u00e6r eru ekki \u00e9ss vir\u00f0i hj\u00e1 m\u00fasl\u00edmum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764363556939357"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764363213606058", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764363213606058", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:29:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:29:39+0000", 
            "message": "hann var a\u00f0 skilja a\u00f0 muhamed er dau\u00f0ur ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764363213606058"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764359206939792", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764359206939792", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T20:15:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T20:15:26+0000", 
            "message": "musl\u00edmir eru helv\u00edtis pakk og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764359206939792"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10644446_10152235193786875_4306434105701561214_n.jpg?oh=c5ac780d8e96deca6ce935cefe491d96&oe=5502034D&__gda__=1430719666_f010dd60fd7ffd584a5123a9e7d6bb26", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTUzNjQ1MjYxMzI5OTkyMQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764351156940597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764351156940597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T19:47:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152235193786875&set=gm.764351156940597&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152235193786875", 
            "created_time": "2014-08-30T19:47:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_764351156940597", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764323710276675", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764323710276675", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T18:20:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T18:20:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764323710276675"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764321293610250", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764321293610250", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T18:11:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T18:11:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764321293610250"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764320350277011", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764320350277011", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T18:07:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T18:07:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764320350277011"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764319463610433", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764319463610433", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T18:04:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T18:04:22+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764319463610433"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152425958288743", 
                "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764173286958384", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764173286958384", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-30T10:30:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-30T10:30:18+0000", 
            "message": "Ver\u00f0um vi\u00f0 undir skri\u00f0unni??", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_764173286958384"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763564623685917", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763564623685917", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-29T09:12:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T20:32:02+0000", 
            "message": "Svona fara \u00feeir me\u00f0 dyrin sin, helvitsi vi\u00f0bj\u00f3\u00f0.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763564623685917", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TnpZd01EZ3pOalkyTXpjeE9qRTBNRGt6TURNMU5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TlRnM016UTNNREUyT1RjNE9qRTBNRGt5TmpNM09EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T22:09:44+0000", 
                        "message": "\u00fevilikur dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00fatr\u00fdma \u00feessari \u00fej\u00f3\u00f0", 
                        "id": "763587347016978", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T22:43:47+0000", 
                        "message": "f\u00e1um svona til \u00edslands \u00ed bo\u00f0i Gunnars Sm\u00e1ra,, Kolfinnu ,Jon Gnarr og allra vinstri manna \u00e1 \u00edslandi nema m\u00e9r", 
                        "id": "763596953682684", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-29T09:12:24+0000", 
                        "message": "1/4 mannskepnunar eru muslimar heyrdi eg", 
                        "id": "763760083666371", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763616423680737", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763616423680737", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-29T00:12:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-29T00:12:48+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763616423680737"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762958210413225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762958210413225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T20:50:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T10:34:24+0000", 
            "message": "\u00deeir standa sig \"vel\" hvar sem \u00feeir koma \u00feessir helv\u00edtis aumingjar.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762958210413225", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TlRZNU1qSTNNREU0Tnprd09qRTBNRGt5TlRrd01qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5T1RZeE1UVXpOelEyTWpZME9qRTBNRGt4TXpZeU5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T10:44:25+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=PqD1IaI-d3g&feature=share", 
                        "id": "762961153746264", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T10:45:25+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=66UXvxecwIA", 
                        "id": "762961333746246", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T10:47:28+0000", 
                        "message": "\u00deetta er m\u00e1li\u00f0 f\u00f3lk er sk\u00edthr\u00e6tt vi\u00f0 a\u00f0 vera kalla\u00f0ir rasistar!!  Ef \u00e9g er rasisti fyrir a\u00f0 vilja islam burt \u00far Evr\u00f3pu \u00fe\u00e1 er m\u00e9r alveg sama!!", 
                        "id": "762961830412863", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T10:56:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3huggulegt \u00feegar stj\u00f3rnv\u00f6ld eru farin a\u00f0 vernda gl\u00e6pamenn \u00e1 kostna\u00f0 saklausra a\u00f0ila tala n\u00fa ekki um \u00feegar um b\u00f6rn er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a vegna hr\u00e6\u00f0slu \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 vera kalla\u00f0ir rasistar. Hitt er svo umhugsunar efni hvers vegna Mogginn sem fjallar um \u00feetta m\u00e1l \u00ed dag nefnir ekki \u00e1 nafn a\u00f0 um m\u00faslima er a\u00f0 r\u00e6\u00f0a og finnst m\u00e9r \u00fea\u00f0 hryllingur \u00feegar horft er til \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 var akk\u00farat \u00fea\u00f0 sem olli \u00fevi a\u00f0 a\u00f0 \u00feeir komust upp me\u00f0 hryllinginn.", 
                        "id": "762964113745968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T10:57:59+0000", 
                        "message": "F\u00e1r\u00e1nleg fr\u00e9ttamennska,\u00fea\u00f0 m\u00e1 ekki segja neitt sem skiptir m\u00e1li.", 
                        "id": "762964527079260", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T21:29:31+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hryllingur. Sl\u00e6mt a\u00f0 geta ekki DEILT \u00feessu.", 
                        "id": "763174743724905", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T21:31:39+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa getur deilt \u00feessu me\u00f0 \u00fevi a\u00f0 smella \u00e1 myndina og \u00fe\u00e1 kemur upp deila/share vali\u00f0.", 
                        "id": "763175360391510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T18:40:52+0000", 
                        "message": "Sp\u00e1i\u00f0 \u00ed \u00f6llum hinum borgum Englands.", 
                        "id": "763532083689171", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T19:49:49+0000", 
                        "message": "M\u00e9r ver\u00f0ur hreinlega illt vi\u00f0 \u00fe\u00e1 tilhugsun a\u00f0 \u00fea\u00f0 geti veri\u00f0 fleiri b\u00f6rn sem hafa or\u00f0i\u00f0 fyrir \u00feessum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i.", 
                        "id": "763554207020292", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T20:06:50+0000", 
                        "message": "Hvernig folk e\u00f0a hvernig foreldrar vilja \u00feetta innan um b\u00f6rnin s\u00edn???", 
                        "id": "763558660353180", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T20:50:28+0000", 
                        "message": "Vinstrisinnar og a\u00f0rir sem eru vangefnir.", 
                        "id": "763569227018790", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763563843685995", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763563843685995", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T20:28:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T20:28:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763563843685995"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763518693690510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763518693690510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T19:45:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T18:03:38+0000", 
            "message": "NAFNI\u00d0 M\u00daHAME\u00d0 ER N\u00da OR\u00d0I\u00d0 ALGENGASTA NAFNI\u00d0 \u00cd OSL\u00d3\n\nFor the first time in the capital city's history, Mohammed is the common name for boys and men, said a study on Thursday.\n\nAltogether 4,801 boys and men are named Mohammed or variations of Mohammed as their first name, and Mohammed has thereby passed both Jan (4,667) and Per (4,155).\n\n http://www.thelocal.no/20140828/mohammed-is-most-popular-name-in-oslo", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763518693690510", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TlRVeU56a3pOamczTVRBd09qRTBNRGt5TlRVeE1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TlRJeE1URXdNelUyT1RNMU9qRTBNRGt5TkRrME5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T18:11:09+0000", 
                        "message": "Kvalme...", 
                        "id": "763521110356935", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T19:45:26+0000", 
                        "message": "\u00c6\u0111i ....", 
                        "id": "763552793687100", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10204282883406761", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763347613707618", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763347613707618", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T15:57:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T08:01:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763347613707618", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TkRjNE16WTNNREkzT0RjMk9qRTBNRGt5TkRFME5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TkRjNE16WTNNREkzT0RjMk9qRTBNRGt5TkRFME5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-28T15:57:29+0000", 
                        "message": "....  Gj\u00f6rsamlega \u00f3skyljanlegt og Hr\u00e6\u00f0ilegt.. Synir Satans ..", 
                        "id": "763478367027876", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204444624585952", 
                "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763472387028474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763472387028474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-28T15:45:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-28T15:45:48+0000", 
            "message": "Tv\u00f6 \u00e1r s\u00ed\u00f0an \u00feessi f\u00f3r \u00ed lofti\u00f0, 355 deilingar.\n\u00cdSLAND \u00cd DAG, 28 \u00e1g\u00fast 2014:\n\u00der\u00e6lslund, me\u00f0virkni og fl\u00f3ttamennska.\nJ\u00e1, m\u00f3tm\u00e6lum moskum ...", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763472387028474"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763156197060093", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763156197060093", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T21:28:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "995032657179140", 
                        "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T20:28:21+0000", 
            "message": "Helvits vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta li\u00f0,..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763156197060093", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TVRjME5UVTNNRFU0TWpVM09qRTBNRGt4TnpRNU16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TVRjd05UVXpOekkxTXpJME9qRTBNRGt4TnpRd056STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T21:14:32+0000", 
                        "message": "j\u00e1 au\u00f0vita vi\u00f0 erum einskis vir\u00f0i hj\u00e1 \u00feeim. En \u00feeir meiga ekki gefa \u00f3kristnum l\u00f3\u00f0.\u00dea\u00f0 m\u00e1 bara gefa undir kirkjur,, moska er ekki kirkja", 
                        "id": "763170553725324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T21:28:57+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta bara ekki eitt atri\u00f0i \u00ed fj\u00f6lmenningunni sem Kolfinna Baldvinsd\u00f3ttir var a\u00f0 l\u00fdsa yfir hva\u00f0 v\u00e6ri falleg?", 
                        "id": "763174557058257", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763154257060287", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763154257060287", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T21:12:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T20:21:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763154257060287", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TVRZNU9UWXpOekkxTXpnek9qRTBNRGt4TnpNNU16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TVRZNU9UWXpOekkxTXpnek9qRTBNRGt4TnpNNU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T21:12:12+0000", 
                        "message": "iran.", 
                        "id": "763169963725383", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762233987152314", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762233987152314", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T20:47:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T21:02:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762233987152314", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TVRZeE16STNNRFU1TlRnd09qRTBNRGt4TnpJME16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell6TVRZeE16STNNRFU1TlRnd09qRTBNRGt4TnpJME16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-27T20:47:16+0000", 
                        "message": "Akkurat :)", 
                        "id": "763161327059580", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763159013726478", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/763159013726478", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T20:39:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T20:39:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_763159013726478"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203314825565750", 
                "name": "Steven John Rogers"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762967607078952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762967607078952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T11:08:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202939535583485", 
                        "name": "Hafsteinn Sigurdarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T11:08:51+0000", 
            "message": "Here you can see the trouble they cause in the U K....Britain First on fb", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762967607078952"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762836303758749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762836303758749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-27T03:12:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-27T03:12:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762836303758749"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204444624585952", 
                "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762662403776139", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762662403776139", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-26T23:35:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-26T17:47:35+0000", 
            "message": "Og hvernig \u00ed \u00f3sk\u00f6punum tengist \u00feetta m\u00e1l M\u00daSLIMUM \u00e1 \u00cdslandi? J\u00fa, uppv\u00edst hefur or\u00f0i\u00f0 a\u00f0 hr. TAMIMI (\u00far Salmann Tamimi \u00e6ttinni) vann \u00e1 vegum Velfer\u00f0arr\u00e1\u00f0uneytis (en var um lei\u00f0 leynilegur st\u00f3r hluthafi \u00ed \u00cdSLANDSBANKA) og neita\u00f0i a\u00f0 taka k\u00e6ru undirrita\u00f0s til greina vegna \u00f3l\u00f6gm\u00e6tra vinnubrag\u00f0a Umbo\u00f0smanns skuldara - og beindi m\u00e1linu beint til \u00cdslandsbanka \u00ed mass\u00edva innheimtu - og me\u00f0 l\u00e1tum! Svona laga\u00f0 kallar \u00e1 vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 samf\u00e9lagsins \u00ed forvarnarskyni.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762662403776139", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5TnpneE56SXdORE13T0RjME9qRTBNRGt3T1RZeE1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5TnpneE56SXdORE13T0RjME9qRTBNRGt3T1RZeE1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-26T23:35:17+0000", 
                        "message": "\"Vegna yfirl\u00fdsingar F\u00e9lagsins \u00cdsland Palest\u00edna \u00ed Fr\u00e9ttabla\u00f0inu\n\nSjaldan fellur epli\u00f0 langt fr\u00e1 eikinni - Tamimi fj\u00f6lskyldan greinilega ekki eins fri\u00f0elskandi eins og h\u00fan segist vera \u00feegar h\u00fan vill a\u00f0 vi\u00f0 sam\u00feykkjum mosku fyrir hennar \"fri\u00f0elskandi\" f\u00f3lk, en \u00e1 myndinni sem birtist me\u00f0 talsm\u00f6nnum h\u00f3psins m\u00e1tti sj\u00e1 me\u00f0lim \u00feessarar \"fri\u00f0elskandi\" fj\u00f6lskyldu! H\u00fan tekur s\u00e9r st\u00f6\u00f0u me\u00f0 hry\u00f0juverkasamt\u00f6kum sem eru fylgjandi Sharia-l\u00f6gum m\u00faslima.\" - \u00cdvar J\u00f3hann.", 
                        "id": "762781720430874", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762736623768717", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762736623768717", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-26T20:46:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-26T20:46:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762736623768717"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762242300484816", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762242300484816", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T21:26:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T21:26:18+0000", 
            "message": "m\u00faslimar e\u00f0a islam ??", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762242300484816"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762150370494009", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762150370494009", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T16:54:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "690664991053241", 
                        "name": "Elvar Bragason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T16:54:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762150370494009"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759497577425955", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759497577425955", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T15:01:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T21:34:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759497577425955", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5TVRBM05qUXpPRE14TmpFMU9qRTBNRGc1TnpnNE9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1TlRFeE56YzBNRGt4TWpBeU9qRTBNRGcwT0RZd01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T22:06:54+0000", 
                        "message": "Hinir undirgefnu \u00edslendingar hlj\u00f3ta a\u00f0 fagna og skr\u00ed\u00f0a \u00ed duftinu af lotningu fyrir  \u00edlskunni", 
                        "id": "759511774091202", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T02:37:37+0000", 
                        "message": "Annar kl\u00fatabl\u00e6tir", 
                        "id": "760012360707810", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T15:01:23+0000", 
                        "message": "os vantar \u00feetta s\u00e1rlega!", 
                        "id": "762107643831615", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762065970502449", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762065970502449", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T14:42:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T13:24:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762065970502449", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5TURrM01qZ3pPRE15TmpVeE9qRTBNRGc1TnpjM05ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5TURrM01qZ3pPRE15TmpVeE9qRTBNRGc1TnpjM05ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T14:42:23+0000", 
                        "message": "\u00faff. ge\u00f0veikur...", 
                        "id": "762097283832651", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762095897166123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/762095897166123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T14:37:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-25T14:37:50+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=iN7eQyrDt-U&feature=youtu.be", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_762095897166123"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758613530847693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758613530847693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-25T13:40:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTk1MDMyNjU3MTc5MTQw", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203356569530985", 
                        "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202817739917536", 
                        "name": "Gardar Valberg Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "995032657179140", 
                        "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T20:22:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_758613530847693", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell5TURjeU16RXdOVEF4T0RFMU9qRTBNRGc1TnpRd01EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1TkRrNE9Ua3dOelU1TVRRM09qRTBNRGcwT0RRek16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T21:38:54+0000", 
                        "message": "Vilja \u00feeir og ESB \u00fea\u00f0 greyin ossossoh -en a\u00f0 sk\u00f3fla \u00feeim \u00f6llum til sinna tr\u00faar og menningaheima -n\u00e6gt er landr\u00fdmi\u00f0 og au\u00f0\u00e6fin!", 
                        "id": "759498990759147", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T08:40:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er undarlegt hva\u00f0 \u00fea\u00f0 er l\u00edtil umr\u00e6\u00f0a um einmitt um \u00feessa hluti a\u00f0 \u00feeir sem f\u00e1 h\u00e6li \u00ed \u00f6\u00f0rum l\u00f6ndum vegna ofs\u00f3kna \u00ed heimal\u00f6ndum s\u00ednum og h\u00e6ttu \u00e1 a\u00f0 vera fangelsa\u00f0ir, drepnir og/e\u00f0a pinta\u00f0ir. Fari \u00feanga\u00f0 vi\u00f0 fyrsta t\u00e6kif\u00e6ri aftur \u00feegar \u00feeir eru komnir me\u00f0 landvist annar sta\u00f0ar. \u00de\u00e1 allt \u00ed einu er \u00f3gnin horfin .....", 
                        "id": "760579247317788", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T09:15:49+0000", 
                        "message": "Einmitt,\u00feeir skj\u00f3tast \u00feanga\u00f0 \u00ed fr\u00ed :)", 
                        "id": "760587097317003", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-23T11:55:23+0000", 
                        "message": "\u00deeir fara ekki leynt me\u00f0 \u00fea\u00f0 hversu sni\u00f0ugir \u00feeir eru -\u00feeir s\u00fdna og segja fr\u00e1 \u00feessu sj\u00e1lfir \u00e1 myndr\u00e6nan og hlj\u00f3\u00f0r\u00e6nan h\u00e1tt. Kj\u00e1narnir \u00e1 vesturl\u00f6ndum segja a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 n\u00fa ekki \"svona og svona\" heldur einhvernveginn \u00f6\u00f0ruv\u00edsi hehehe -!! :D", 
                        "id": "761039943938385", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-25T13:40:09+0000", 
                        "message": "er \u00fe\u00e1 ekki vi\u00f0 h\u00e6fi a\u00f0 deila \u00feessari gr\u00fappu: https://www.facebook.com/groups/266334013554760/  h\u00e9r?", 
                        "id": "762072310501815", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759934967382216", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759934967382216", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-22T11:24:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-20T22:15:38+0000", 
            "message": "om\u00e6......;(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759934967382216", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell3TmpJM016TXpPVGM1TmpRMk9qRTBNRGczTURZMk9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1T1RVek5qSXdOekV6TmpnME9qRTBNRGcxTnpZeE9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T23:09:43+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00feeir eru g\u00f3\u00f0ir inn vi\u00f0 beini\u00f0 m\u00faslimarnir! A\u00f0 \u00feessu helv\u00edtis drullupakki skuli vera hleypt inn\u00ed Evr\u00f3pu er m\u00e9r hulin r\u00e1\u00f0g\u00e1ta!", 
                        "id": "759953620713684", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T00:01:31+0000", 
                        "message": "Svo erum vi\u00f0 kalla\u00f0ir kyn\u00fe\u00e1ttahatarar og rasistar fyrir a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la \u00feessum \u00e1rum K\u00f6lska og gagnr\u00f0yna gj\u00f6r\u00f0ir \u00feeirra!", 
                        "id": "759967040712342", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T00:03:07+0000", 
                        "message": "endalaust fyndi\u00f0 a\u00f0 vera kalla\u00f0ur rasisti fyrir a\u00f0 hata m\u00faslima,s\u00ed\u00f0ast \u00feegar \u00e9g vissi var islam death cult,e\u00f0a tr\u00fa segja sumir,ekki kyn\u00fe\u00e1ttur.", 
                        "id": "759967440712302", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T00:06:07+0000", 
                        "message": "Kyn\u00fe\u00e6ttir jar\u00f0arb\u00faa eru fimm, hv\u00edtir, svartir, br\u00fanir gulir og rau\u00f0ir. Hinsvegar eru til margar kynkv\u00edslir. Arabar eru ein sl\u00edk. \u00dea\u00f0 mun vera s\u00fa versta sem j\u00f6r\u00f0in hefur nokkurnt\u00edma fengi\u00f0 yfir sig. \u00c6tli Sverrir og Salki vili ekki fara a\u00f0 byrja \u00e1 moskunni sinni?", 
                        "id": "759967997378913", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-22T11:24:44+0000", 
                        "message": "M\u00e6li me\u00f0 \u00fev\u00ed Helga Bj\u00f6rk. L\u00e1tum \u00feetta m\u00faslimahyski ekki ni\u00f0url\u00e6gja okkur st\u00f6\u00f0ugt. Beitum \u00fe\u00e1 s\u00f6mu a\u00f0fer\u00f0um og \u00feeir beita vi\u00f0 okkur. T\u00f6kum ekki mark \u00e1 or\u00f0um \u00feeirra, \u00f3si\u00f0um og frekju. St\u00f6ndum fast \u00e1 okkar g\u00f6mlu gildum, \u00fe\u00f3tt sumar mannvitsbrekkur kj\u00f3si a\u00f0 kalla \u00fea\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0rembu", 
                        "id": "760627333979646", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759455217430191", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759455217430191", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-21T02:36:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T19:11:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759455217430191", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOell3TURFeU1UY3dOekEzT0RJNU9qRTBNRGcxT0RnMk1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1TkRjNE1USTBNRGswTlRZM09qRTBNRGcwT0RBeE5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T20:29:21+0000", 
                        "message": "Svo ver\u00f0ur \u00feessi fallega litla st\u00falka 5 \u00e1ra  og \u00fe\u00e1 ???????", 
                        "id": "759478124094567", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T23:03:25+0000", 
                        "message": "og nau\u00f0gari...:(", 
                        "id": "759528377422875", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-21T02:36:43+0000", 
                        "message": "4ja \u00e1ra. \u00dea\u00f0 er n\u00f3g. E\u00f0a \u00fea\u00f0 fanst Komeini.", 
                        "id": "760012170707829", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759920757383637", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759920757383637", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T21:20:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMxMDQ3MjA0MzI4MjE=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203104720432821", 
                        "name": "Soffia K Pitts"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-20T21:20:58+0000", 
            "message": "ISLAM.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759920757383637"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759915437384169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759915437384169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T20:59:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-20T20:59:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759915437384169"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759565304085849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759565304085849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T18:45:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203061785018213", 
                        "name": "Ingvi Hraunfj\u00f6r\u00f0 Ingvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-20T00:39:22+0000", 
            "message": "\u00c6tli \u00fej\u00f3\u00f0verjar \u00ed \u00fe\u00fdskalandi nasismans hafi \u00e1tta\u00f0 sig strax \u00e1 \u00fev\u00ed hva\u00f0 \u00feeir voru a\u00f0 gera. Hvernig \u00feeir voru or\u00f0nir gegns\u00fdr\u00f0ir af hatri \u00ed gar\u00f0 gy\u00f0inga. Kristalsn\u00f3ttina fr\u00e6gu \u00fe\u00e1 var r\u00e1\u00f0ist inn \u00ed b\u00fa\u00f0ir og fyrirt\u00e6ki gy\u00f0inga. N\u00fana er hver s\u00e1 sem a\u00f0 vogar s\u00e9r a\u00f0 segja a\u00f0 hann sty\u00f0ji m\u00e1lsta\u00f0 gy\u00f0inga \u00fathr\u00f3pa\u00f0ur sem hinn versti ma\u00f0ur e\u00f0a kona. N\u00fana eins og \u00ed \u00fe\u00fdskalandi nasismanns eru b\u00fa\u00f0ir t\u00e6mdar af v\u00f6rum fr\u00e1 \u00edsrael. Enginn \u00feorir a\u00f0 segja neitt \u00fev\u00ed a\u00f0 menn \u00ed evr\u00f3pul\u00f6ndunum \u00ed kringum okkur eru  hr\u00e6ddir vi\u00f0 a\u00f0 \u00e1 \u00fe\u00e1 ver\u00f0i r\u00e1\u00f0ist. Margir gy\u00f0ingar eru a\u00f0 \u00edhuga a\u00f0 flytja til \u00edsrael af \u00f3tta um l\u00edf sitt. \u00deetta er a\u00f0 gerast \u00ed Bretlandi, Danm\u00f6rku j\u00e1 og jafnvel h\u00e9rna heima \u00e1 litla \u00edslandi. S\u00e9r f\u00f3lk ekki a\u00f0 \u00feetta er a\u00f0 fara \u00ed sama farveg og \u00feegar a\u00f0 gy\u00f0inghatri\u00f0 var sem mest \u00ed \u00fe\u00fdskalandi nasismanns. \u00de\u00e1 voru \u00e1r\u00f3\u00f0ursmeistararnir \u00e1 fullu a\u00f0 brei\u00f0a \u00fat bo\u00f0skapinn um hversu andstyggilegir gy\u00f0ingarnir v\u00e6ru. Bendi\u00f0 f\u00f3lki \u00fev\u00ed \u00e1 \u00fea\u00f0 um lei\u00f0 og \u00fea\u00f0 fer a\u00f0 r\u00e6\u00f0a svona \u00e1 \u00feessum n\u00f3tum vi\u00f0 ykkur a\u00f0 svona sko\u00f0anir hef\u00f0u vel \u00e1tt heima \u00ed \u00fe\u00fdskalandi nasismans \u00fear sem a\u00f0 heila\u00fevotturinn var algj\u00f6r. \u00dev\u00ed svona var \u00feetta hj\u00e1 nasistunum og \u00fev\u00ed m\u00e1 segja eins og vitur ma\u00f0ur sag\u00f0i eitt sinn. ,,\u00dea\u00f0 sem a\u00f0 hefur aldrei gerst \u00e1\u00f0ur, getur alltaf gerst aftur\" Af hverju geta \u00feessir gy\u00f0ingar ekki bara lagst ni\u00f0ur og drepist. Af hverju \u00feurfa \u00feeir a\u00f0 vera eitthva\u00f0 a\u00f0 verja sig. \u00deegar a\u00f0 \u00feeir ger\u00f0u \u00fea\u00f0 seinast \u00fe\u00e1 var\u00f0 helf\u00f6rin og \u00f6llum er sama um \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 ekki annars???????", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759565304085849", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1T0RZNE9UWTBNRFUxTkRnek9qRTBNRGcxTmpBek5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1TnpRNE1UVXdOek0wTWpNeE9qRTBNRGcxTXprMU9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T12:59:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta helfarar kjaft\u00e6\u00f0i j\u00fa\u00f0anna er or\u00f0i\u00f0 ofnota\u00f0 \u00ferugl. Kynntu \u00fe\u00e9r alv\u00f6ru helf\u00f6r sem farin var gegn innf\u00e6ddum ind\u00ed\u00e1num \u00ed USA \u00fear hafa um 19 millj\u00f3nir innf\u00e6ddra veri\u00f0 drepnir eins og skepnur og enginn segir or\u00f0.", 
                        "id": "759748150734231", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T13:00:11+0000", 
                        "message": "\u00c9g er samt har\u00f0ur andst\u00e6\u00f0ingur mosku h\u00e9r \u00e1 landi og fyrirl\u00edt islam.", 
                        "id": "759748277400885", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203270930109505", 
                            "name": "Ragnar Vilhelmsen Hafsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T14:21:39+0000", 
                        "message": "Eg fyrirlit alla \u00f6fgatru, uslam, kristni e\u00f0a hva\u00f0eina. En a\u00f0 verja \u00fea\u00f0 hvernig Israelar haga ser er fur\u00f0uleg afsta\u00f0a. Eg hef ekkert a moti muslimum...eg vil bara a\u00f0 vi\u00f0 l\u00e6rum af nagrannal\u00f6ndum okkar og k\u00e6fum \u00feessa islamsv\u00e6\u00f0ingu her a landi strax i f\u00e6\u00f0ingu.", 
                        "id": "759782767397436", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T14:57:45+0000", 
                        "message": "Ekki eru\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 hafna \u00fev\u00ed a\u00f0 hersk\u00e1ir \u00edslamistar vilji ekkert frekar en a\u00f0 drepa alla Gy\u00f0inga eins og nasistar for\u00f0um daga. \u00c1n \u00feess a\u00f0 gera l\u00edti\u00f0 \u00far \u00fev\u00ed sem ger\u00f0ist me\u00f0 frumbyggja amer\u00edku \u00fe\u00e1 var \u00e9g ekki a\u00f0 r\u00e6\u00f0a \u00fea\u00f0 h\u00e9r. \u00dea\u00f0 er alveg efni \u00ed annann umr\u00e6\u00f0u\u00fer\u00e1\u00f0 a\u00f0 m\u00ednu mati. Hva\u00f0 var\u00f0ar \u00fea\u00f0 a\u00f0 verja framfer\u00f0i gy\u00f0inga \u00fe\u00e1 spyr \u00e9g bara, hvernig getur\u00f0u sami\u00f0 vi\u00f0 mann sem vill bara drepa \u00feig. \u00c6tlar\u00f0u a\u00f0 leyfa honum a\u00f0 h\u00e1lfdrepa \u00feig til a\u00f0 m\u00e6ta honum \u00e1 mi\u00f0ri lei\u00f0 \u00ed samningavi\u00f0r\u00e6\u00f0unum. Helfararkjaft\u00e6\u00f0i j\u00fa\u00f0anna er ekkert kjaft\u00e6\u00f0i, \u00fea\u00f0 ger\u00f0ist, hatri\u00f0 og vo\u00f0averkin eru sta\u00f0reynd sem m\u00e1 ekki endurtaka sig. \u00deeir sem a\u00f0 l\u00e6ra ekki af fort\u00ed\u00f0inni eru d\u00e6mdir til a\u00f0 endurtaka hana. Svo vi\u00f0 sn\u00faum okkur svo a\u00f0 lokum a\u00f0 \u00fev\u00ed sem vi\u00f0 erum samm\u00e1la um. A\u00f0 st\u00f6\u00f0va \u00edslamsv\u00e6\u00f0ingu landsins okkar og getum vi\u00f0 \u00fear l\u00e6rt af reynslu landanna \u00ed kringum okkur og l\u00e1tum okkur \u00fea\u00f0 a\u00f0 kenningu ver\u00f0a.", 
                        "id": "759796824062697", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T18:45:51+0000", 
                        "message": "Eins og alltaf \u00fe\u00e1 skrifa sigurvegararnir s\u00f6guna og aldrei er allt sem s\u00fdnist. Sem d\u00e6mi um \u00feessar 6 millj\u00f3nir sem er kjaft\u00e6\u00f0i \u00fev\u00ed inn \u00ed \u00feeirri t\u00f6lu eru allra \u00fej\u00f3\u00f0a kvikindi, gl\u00e6pamenn, ge\u00f0sj\u00fakir og a\u00f0rir. \u00dea\u00f0 getur veri\u00f0 ansi fr\u00f3\u00f0legt a\u00f0 sko\u00f0a \u00feetta a\u00f0eins og finnst m\u00e9r eftirfarandi ein merkilegasta sta\u00f0reyndin um \u00feessa t\u00f6lu. M\u00e6li me\u00f0 sko\u00f0un +i 20 m\u00edn. https://www.youtube.com/watch?v=Dda-0Q_XUhk", 
                        "id": "759868964055483", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759749207400792", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759749207400792", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T13:02:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-20T13:02:25+0000", 
            "message": "Orugglega fullt af Gydinga elskendum her sem munu hafa mjog gaman af thessu :)", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759749207400792"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758950227480690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758950227480690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-20T00:47:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-18T14:21:34+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10154486714480433&set=a.209804120432.258269.888980432&type=1&theater haha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_758950227480690", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1TlRZM05qSTNOREU0T1RVd09qRTBNRGcwT1RVMk5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0T1RVd09UazBNVFEzTWpnd09qRTBNRGd6TnpFNE1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T14:23:40+0000", 
                        "message": "svo mikid af sannkristnum herna ad eg vard eiginlega ad deila thessu ;-)", 
                        "id": "758950994147280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-20T00:47:49+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er l\u00edklegt a\u00f0 f\u00f3lk s\u00e9 bara \u00ed vinnunni svona \u00ed mi\u00f0ri viku um mi\u00f0jann dag. Ekki \u00fea\u00f0 a\u00f0 sumir eru kannski a\u00f0 vinna \u00f6\u00f0ruv\u00edsi e\u00f0a \u00ed sumarfr\u00edi en flestir segi \u00e9g eru  a\u00f0 vinna. Kannski \u00feess vegna er gott a\u00f0 geta hlusta\u00f0 \u00e1 or\u00f0i\u00f0 svona \u00ed amstri dagsins. M\u00e9r \u00feykir \u00fea\u00f0 allavega f\u00ednt.", 
                        "id": "759567627418950", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759513377424375", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759513377424375", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T22:11:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T22:11:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759513377424375"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759513274091052", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759513274091052", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T22:11:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T22:11:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759513274091052"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759511737424539", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759511737424539", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T22:06:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T22:06:45+0000", 
            "message": "http://www.liveleak.com/view?i=bc1_1408481278", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759511737424539"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759497170759329", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759497170759329", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T21:33:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NDA2NzAwODc2MTQ3OTI3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T21:33:44+0000", 
            "message": "svarta geingi\u00f0 sett \u00ed \u00fer\u00e6lkun \nhj\u00e1 ISIS \u00deEIR SELJA \u00de\u00c6R TIL \u00deT\u00c6LKUNAR", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759497170759329"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759456584096721", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/759456584096721", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T19:17:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-19T19:17:32+0000", 
            "message": "\u00feetta muslima sv\u00edn er marg d\u00e6mdur nau\u00f0gari . \u00feeir ellta hann og gera livi\u00f0 leitt firir hann . gott hj\u00e1 \u00feeim \u00fe", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_759456584096721"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758096387566074", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758096387566074", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-19T17:41:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDA2NzAwODc2MTQ3OTI3", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "494052074067199", 
                        "name": "Edda Eyfeld"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "1474726659449515", 
                        "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T18:08:47+0000", 
            "message": "Ein gl\u00e6n\u00fd heimildarmyndin \u00ed bo\u00f0i sem s\u00fdnir Islamic State innan fr\u00e1. Skyldu\u00e1horf fyrir alla sem hafa \u00e1huga \u00e1 langverstu \u00e1t\u00f6kin heimsins \u00ed dag. Fleiri en 250,000 b\u00f6rn, konur og menn d\u00e1in bara si\u00f0an 2011. Hlusta\u00f0u \u00e1 \u00feessa Islamista tala sj\u00e1lfir um hva\u00f0 \u00feeir vilja og afhverju og hvernig \u00feeir eru a\u00f0 n\u00e1 \u00ed markmi\u00f0 s\u00edn. 43.00 ca min \u00e6tla a\u00f0 sko\u00f0 n\u00fana. Eins ma\u00f0urinn sag\u00f0i islam og moskva \u00e1 bara ekkert erindi hinga\u00f0. EKKERT!\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AUjHb4C7b94#t=44", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_758096387566074", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU1TkRJek56ZzNORE16TXpNME9qRTBNRGcwTnpBeE1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TURrM016RXdPRGs1TXpFMU9qRTBNRGd5TVRJM05USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T18:12:32+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la", 
                        "id": "758097310899315", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T18:14:21+0000", 
                        "message": "Ekkert frekar en kirkjan og kristin tr\u00fa sem kemur fr\u00e1 Palest\u00ednu :)", 
                        "id": "758097937565919", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1474726659449515", 
                            "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:40:39+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00fe\u00e9r L\u00e1rus.", 
                        "id": "758159494226430", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T21:52:26+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la Ekkert me\u00f0 svona li\u00f0 a\u00f0 gera hva\u00f0 \u00fe\u00e1 Mosku.", 
                        "id": "758162477559465", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-18T02:55:04+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de. Kirkjan er mun sk\u00e1rri en moskan. \u00dea\u00f0 er betri bo\u00f0skapur og m\u00fasik \u00ed kirkjunni. Svo f\u00e9kk Kristur gy\u00f0inga til a\u00f0 l\u00e1ta af \u00fev\u00ed a\u00f0 gr\u00fdta konur me\u00f0an islam er enn a\u00f0 kasta fyrsta steininum.", 
                        "id": "758760577499655", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-19T17:41:58+0000", 
                        "message": "Skelfileg si\u00f0blynda,,,,", 
                        "id": "759423787433334", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758450890863957", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758450890863957", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-17T13:37:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-17T13:37:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_758450890863957"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757738550935191", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757738550935191", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T18:19:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-15T20:54:52+0000", 
            "message": "muslimi d\u00e6mdur firir nau\u00f0gun \u00ed \u00d3sl\u00f3", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757738550935191", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TURrNU16YzBNak15TkRReU9qRTBNRGd5TVRNeE9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTnpRME1ETXdPVE0wTmpRek9qRTBNRGd4TXpjeE56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T21:12:56+0000", 
                        "message": "Hausa \u00feessa b\u00e1\u00f0a tvo og \u00fe\u00e1 sem t\u00f3ku \u00fe\u00e1 inn \u00ed landi\u00f0 \u00ed djeil.", 
                        "id": "757744030934643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T21:14:35+0000", 
                        "message": "H\u00farra l\u00e1tum \u00feessa andskota hafa \u00fea\u00f0 \u00f3\u00fevegi\u00f0 og sendum svo \u00far landi.", 
                        "id": "757744337601279", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T08:58:20+0000", 
                        "message": "4 \u00e1r og 3 m\u00e1nu\u00f0ir er hreint gr\u00edn fyrir svona verkna\u00f0 !\n\u00deeir t\u00f3ku hanna af l\u00fdfi \u00e1 mj\u00f6g h\u00e6gfara m\u00e1ta \u00fear sem h\u00fan kvaldist \u00ed fleyri m\u00e1nu\u00f0i \u00e1\u00f0ur en h\u00fan kvatti \u00feennan heim", 
                        "id": "757928377582875", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T11:09:49+0000", 
                        "message": "\u00c1 n\u00fa a\u00f0 fara a\u00f0 birta alla d\u00f3ma \u00fear sem m\u00faslimar koma vi\u00f0 s\u00f6gu? Kristnir menn hafa sennilega aldrei nau\u00f0ga\u00f0. \u00deeir eru svo tr\u00far\u00e6knir.", 
                        "id": "757964724245907", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T18:19:47+0000", 
                        "message": "\u00feetta er mor\u00f0 \u00e1 ungri norskri konu og mor\u00f0ingjarnir eru tj\u00f6rutillar fr\u00e1 Afr\u00edku og \u00f6\u00f0rum \u00feeirra var b\u00fai\u00f0 a\u00f0 v\u00edsa \u00far landi, jamm fr\u00e6ndi minn, Giljotinen er gr\u00e6jan sem kemst a\u00f0 r\u00e9ttri ni\u00f0urst\u00f6\u00f0u.", 
                        "id": "758099374232442", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758012084241171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/758012084241171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T17:16:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TURjNU16WTNOVFkzTnpjMk9qRTBNRGd5TURrek9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TURjNU16WTNOVFkzTnpjMk9qRTBNRGd5TURrek9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T17:16:20+0000", 
                        "message": "hahaha G\u00f3\u00f0ur :-)", 
                        "id": "758079367567776", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-16T13:38:26+0000", 
            "message": "Halell\u00fahja!!https://www.youtube.com/watch?v=5xCwmw8tf7k", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_758012084241171"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749383135104066", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749383135104066", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T13:33:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T21:56:53+0000", 
            "message": "bara \u00farkinja\u00f0 pakk muslimar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749383135104066", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelU0TURFd09UazBNalF4TWpnd09qRTBNRGd4T1RZd01qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TURVNU16UTFNRE0yTkRRMU9qRTBNRFkzT1RFek1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-31T07:21:40+0000", 
                        "message": "L\u00e6gsta apategund Jar\u00f0ar.  Geitapinn.", 
                        "id": "750059345036445", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T21:27:47+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta teki\u00f0 \u00e1 ge\u00f0deild?", 
                        "id": "757247024317677", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T13:33:40+0000", 
                        "message": "Kiki\u00f0 frekar \u00e1 kristna samkomu. \u00de\u00e1 fyrst sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 hvernig ge\u00f0deild l\u00edtur \u00fat....", 
                        "id": "758010994241280", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10155866_10204774931797238_1276447906017760413_n.jpg?oh=bf4947dbcdbc82066a91d83a690ff839&oe=5536EE9B", 
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzT1RrM05UUXdPVEE1TWpreU9qRTBNRGd4T1RNd01qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzT1RrMk1UZzNOVGMyTURrME9qRTBNRGd4T1RJM05UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T12:39:16+0000", 
                        "message": "Er ekki allt gott a\u00f0 fr\u00e9tta Siggi minn.", 
                        "id": "757996187576094", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T12:40:35+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er allt mj\u00f6g f\u00ednt a\u00f0 fr\u00e9tta gamli :) Bara gaman a\u00f0 fylgjast me\u00f0 kj\u00e1nalegheitunum \u00e1 sumum s\u00ed\u00f0um. F\u00e6r mann til a\u00f0 brosa.", 
                        "id": "757996540909392", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T12:42:46+0000", 
                        "message": "Gott a\u00f0 vita \u00fea\u00f0 Gu\u00f0 veri me\u00f0 \u00fe\u00e9r", 
                        "id": "757997307575982", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-16T12:43:46+0000", 
                        "message": "Ef s\u00e1 hann v\u00e6ri til \u00fe\u00e1 v\u00e6ri hann \u00ed rassvasanum. (y)", 
                        "id": "757997540909292", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757966180912428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757966180912428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-16T12:43:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204774931797238&set=gm.757966180912428&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10204774931797238", 
            "created_time": "2014-08-16T11:17:11+0000", 
            "message": "\u00deessi blessa\u00f0a s\u00ed\u00f0a er ekkert anna\u00f0 en haturs\u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn m\u00faslimum. Kj\u00e1naleg \u00fat \u00ed eitt! Sj\u00e1lfur vil \u00e9g ekki byggja upp Moskur \u00e1 \u00cdslandi frekar en fleiri kirkjur. En \u00feessi s\u00ed\u00f0a sn\u00fdst einungis um a\u00f0 byggja \u00e1 hatri \u00e1 \u00edslamstr\u00fa. H\u00fan byggir n\u00e1kv\u00e6mlega ekkert \u00e1 m\u00e1lefnalegri umr\u00e6\u00f0u um byggingu Mosku \u00e1 \u00cdslandi e\u00f0a ekki. \u00deetta er t\u00f3m steypa og veri\u00f0 blessu\u00f0. D\u00fdr\u00f0 s\u00e9 fri\u00f0ur.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_757966180912428", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757233720985674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757233720985674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T20:05:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T20:46:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757233720985674", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTnpJME56VTNOakF6TWpNM09qRTBNRGd4TXpNeE1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpReU5EWXdPVGcwT0RBd09qRTBNRGd3TlRBM056QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T21:12:50+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0slegt hyski ,,hvurn fjandann er \u00fea\u00f0 a\u00f0 gera \u00fearna ,,hversvegna fara ekki \u00feessar af\u00e6tur heim til s\u00edn og l\u00e1ta si\u00f0mennta\u00f0 f\u00f3lk \u00ed fri\u00f0i ,,,dj\u00f6 .....ruls fr\u00e1 helv\u00edti", 
                        "id": "757242460984800", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T20:05:17+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la Ingvar", 
                        "id": "757724757603237", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749377631771283", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749377631771283", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T16:05:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T21:39:05+0000", 
            "message": "bara minna ikkur \u00e1 muslima og \u00feeira vi\u00f0bj\u00f3\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749377631771283", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTmpRME5qVTBNamMzT1RFME9qRTBNRGd4TVRnM05EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TmpFME1UVTFNRGd3T1RZME9qRTBNRFkzTVRReU1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T09:56:59+0000", 
                        "message": "\u00feetta er til \u00ed islam ekki f\u00f3lkinu held eg en j\u00e1 allger vibbi.", 
                        "id": "749614155080964", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T10:35:50+0000", 
                        "message": "\u00deetta islamska fyrirb\u00e6ri sem falli\u00f0 hefur \u00e1 j\u00f6r\u00f0ina er svo mikill vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur a\u00f0 mann skortir or\u00f0. Og hver skyldi svo vera ors\u00f6kin fyrir svona aft\u00f6ku? Er \u00fea\u00f0 ekki svona \"r\u00e9ttl\u00e6ti\" sem b\u00ed\u00f0ur okkur Evr\u00f3pub\u00faa allra \u00ed fyllingu t\u00edmans?", 
                        "id": "749635341745512", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T10:40:36+0000", 
                        "message": "Iranian woman in the era Before the Islamic revolution, 1960.", 
                        "id": "749636475078732", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T21:34:35+0000", 
                        "message": "Vinstra li\u00f0i\u00f0 sem ver \u00feetta gera sig sek um a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed vi\u00f0bj\u00f3\u00f0num.", 
                        "id": "757248940984152", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T16:05:44+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er bara \u00feannig S\u00e6var. Einhverssta\u00f0ar og einhvernt\u00edma hef\u00f0i s\u00fa afsta\u00f0a ein og s\u00e9r veri\u00f0 k\u00f6llu\u00f0 landr\u00e1\u00f0", 
                        "id": "757644654277914", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757270750981971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757270750981971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T09:00:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T22:43:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757270750981971", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTlRBME1UZ3dPVFU0TmpJNE9qRTBNRGd3T1RNeU1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpjeE5Ua3dPVGd4T0RnM09qRTBNRGd3TlRZek1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T22:45:26+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki fr\u00f3\u00f0legt myndband fyrir \u00fe\u00e1 sem eru a\u00f0 hugsa um a\u00f0 gerast m\u00faslimar? Og l\u00edka hina sem n\u00fa \u00feegar eru or\u00f0nir \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "757271590981887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T22:46:24+0000", 
                        "message": "j\u00fa ma\u00f0ur skilur ekki \u00feessa aula", 
                        "id": "757271890981857", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T23:28:51+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta \u00fea\u00f0 eina sem \u00feeir kunna n\u00faor\u00f0i\u00f0?", 
                        "id": "757282627647450", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T00:34:56+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru brj\u00e1l\u00e6\u00f0ingar sem \u00e6tla a\u00f0 ey\u00f0a \u00f6llum nema \u00feeim sem tr\u00faa \u00e1 barnan\u00ed\u00f0inginn! \u00deeir munu tapa \u00fev\u00ed str\u00ed\u00f0i", 
                        "id": "757302274312152", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203299971963315", 
                            "name": "Unnar Gar\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T09:00:10+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fasund sinnum verri  en Hells Angels bara \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera me\u00f0limur \u00ed barnaperrasamt\u00f6kum M\u00famame\u00f0s \u00e6tti a\u00f0 vera vi\u00f0sn\u00faningur \u00ed Leifsst\u00f6\u00f0 anna\u00f0 er hr\u00e6sni me\u00f0 hli\u00f0sj\u00f3n af banni Englanna til landsins.", 
                        "id": "757504180958628", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757219840987062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757219840987062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T08:57:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "966325246726461", 
                        "name": "Valger\u00f0ur Margret Gunnarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T19:57:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757219840987062", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTlRBek16YzNOakkxTXpjMU9qRTBNRGd3T1RNd01qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpJd05EZzNOalV6TmpZME9qRTBNRGd3TkRZek9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T19:59:56+0000", 
                        "message": "var farinn a\u00f0 halda \u00feinns hef\u00f0i fari\u00f0 \u00ed islam..", 
                        "id": "757220487653664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T20:00:58+0000", 
                        "message": "samanber islamabad....", 
                        "id": "757220824320297", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T20:02:22+0000", 
                        "message": "\u00dearna h\u00f6fum vi\u00f0 \u00feau \u00f6rl\u00f6g sem islam \u00e6tlar kristnu f\u00f3lki um heim allan. er \u00fea\u00f0 \u00e1st\u00f0a \u00feess a\u00f0 sumir aumingjar yfirgefa hin kristnu gildi og gerast m\u00faslimar? En dugir \u00fea\u00f0, \u00edslensku heybr\u00e6kur? Eru\u00f0 \u00fei\u00f0 ekki \u00f6ll infidels og kaf\u00edrar \u00feegar kemur a\u00f0 lokauppgj\u00f6ri islam vi\u00f0 ekki m\u00faslima? B\u00ed\u00f0ur ykkar nokku\u00f0 anna\u00f0 en h\u00e1lsskur\u00f0arsve\u00f0ja islam, hengingarsnara \u00feeirra e\u00f0a vera grafin lifandi\u00ed j\u00f6r\u00f0, l\u00edkt og okkur hinna?", 
                        "id": "757221260986920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T20:22:47+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hr\u00e6\u00f0ilegt.", 
                        "id": "757227450986301", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T20:49:13+0000", 
                        "message": "Enga mosku \u00ed borginni \u00fea\u00f0 eru hrapaleg mist\u00f6k sama sem enga mosku \u00e1 'Islandi", 
                        "id": "757235560985490", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T00:27:17+0000", 
                        "message": "Enga Mosku, n\u00e9 \u00fe\u00e1 sem tr\u00faa \u00e1 barnan\u00ed\u00f0inginn takk fyrir!", 
                        "id": "757300030979043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T08:57:05+0000", 
                        "message": "its so far away but zo klose !", 
                        "id": "757503377625375", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752223168153396", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752223168153396", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-15T01:59:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:10:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752223168153396", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTXpJME1qa3dPVGMyTmpFM09qRTBNRGd3TmpjNU5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWpJMk1UVTBPREU1TnpZME9qRTBNRGN4T0RjeE56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T21:19:39+0000", 
                        "message": "\u00deetta li\u00f0 er ekki menkst\n\u00dev\u00fdl\u00edkir aumingjar", 
                        "id": "752226154819764", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T21:31:52+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessu pakki?", 
                        "id": "752230504819329", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T22:38:24+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem m\u00e9r l\u00edkar best vi\u00f0 islam er, fri\u00f0urinn.", 
                        "id": "752253044817075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 26, 
                                "offset": 43, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203579109668064", 
                                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T23:09:44+0000", 
                        "message": "Og kvar er hann ?\nGetur \u00fe\u00fa bent m\u00e9r \u00e1 hann Larus Vidar Sveinbjornsson ?", 
                        "id": "752263128149400", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T17:52:21+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hreinn vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "752623528113360", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1043642525662297", 
                            "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-06T15:46:02+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins barnaperrar allur h\u00f3purinn.", 
                        "id": "753058704736509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-06T18:20:27+0000", 
                        "message": "STOP IT WORLD", 
                        "id": "753118081397238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T13:41:08+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=tcs_Ek_xr4Y  Og \u00feeir eru a\u00f0 stj\u00f3rna v\u00edtt og beytt", 
                        "id": "753511684691211", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T17:07:47+0000", 
                        "message": "Ekki a\u00f0 spyrja a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0  \u00feetta viljum vi\u00f0 f\u00e1 hinga\u00f0 .", 
                        "id": "753666968009016", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T19:51:16+0000", 
                        "message": "M\u00fahame\u00f0 fengi 10 \u00e1ra d\u00f3m \u00e1 \u00cdslandi fyrir barnan\u00ed\u00f0.  \u00deeir sem segja a\u00f0 \u00e9g s\u00e9 me\u00f0 \u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn m\u00faslimum \u00feegar a\u00f0 \u00e9g segi \u00feetta eru a\u00f0 verja barnan\u00ed\u00f0. \u00c9g g\u00e6ti alveg eins sagt a\u00f0 hann fengi l\u00edka 16 \u00e1ra fangelsi fyrir \u00fe\u00e1 sem a\u00f0 hann drap. Er \u00fea\u00f0 l\u00edka \u00e1r\u00f3\u00f0ur. Er \u00feetta ekki bara sannleikur. Er ekki b\u00f3kstafur \u00edslamskra \u00f6fgakennisetninga nokku\u00f0 anna\u00f0 en hrein og kl\u00e1r illska.\n\n202. gr. or\u00f0ist svo: \n     Hver, sem hefur samr\u00e6\u00f0i e\u00f0a \u00f6nnur kynfer\u00f0ism\u00f6k vi\u00f0 barn yngra en 14 \u00e1ra, skal s\u00e6ta fangelsi allt a\u00f0 t\u00edu \u00e1rum. \u00d6nnur kynfer\u00f0isleg \u00e1reitni var\u00f0ar fangelsi allt a\u00f0 fj\u00f3rum \u00e1rum. \n     Hver, sem me\u00f0 blekkingum, gj\u00f6fum e\u00f0a \u00e1 annan h\u00e1tt t\u00e6lir ungmenni \u00e1 aldrinum 14 -- 16 \u00e1ra til samr\u00e6\u00f0is e\u00f0a annarra kynfer\u00f0ismaka, skal s\u00e6ta fangelsi allt a\u00f0 fj\u00f3rum \u00e1rum.", 
                        "id": "756324651076581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T19:59:45+0000", 
                        "message": "Uss m\u00e1 ekki r\u00e6\u00f0a \u00feetta en sting upp \u00e1 a\u00f0 sa og st ver\u00f0i fluttir til pakistan \u00fear er islam og moska allt kl\u00e1rt..", 
                        "id": "756327521076294", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:04:12+0000", 
                        "message": "Merkilegt sem a\u00f0 \u00e9g heyr\u00f0i n\u00fana \u00ed dag. Nokku\u00f0 g\u00f3\u00f0 r\u00f6k. \u00cdslamistarnir hafa l\u00fdst yfir str\u00ed\u00f0i gegn okkur Kaf\u00edrunum og \u00feeir vilja ekki semja vi\u00f0 okkur heldur anna\u00f0hvort drepa e\u00f0a gera okkur a\u00f0 \u00edslamistum. \u00de\u00fa semur ekki vi\u00f0 mann sem \u00e6tlar a\u00f0 drepa \u00feig, \u00fe\u00fa getur ekki s\u00fdnt vi\u00f0komandi umbur\u00f0arlyndi \u00fev\u00ed \u00fe\u00e1 muntu deyja. \u00de\u00fa ver\u00f0ur a\u00f0 vinna str\u00ed\u00f0i\u00f0. \u00deetta er ekki fallegt, \u00feetta er str\u00ed\u00f0 og \u00feau eru aldrei falleg en me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00e1 endalega ni\u00f0urst\u00f6\u00f0u \u00ed str\u00ed\u00f0i\u00f0 \u00fear sem a\u00f0 annar ver\u00f0ur undir \u00fe\u00e1 f\u00e6r\u00f0u varanlegann fri\u00f0. En \u00fea\u00f0 gerist eing\u00f6ngu me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 vinna str\u00ed\u00f0i\u00f0, \u00fea\u00f0 er enginn \u00f6nnur f\u00e6r lei\u00f0.", 
                        "id": "756329404409439", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T17:20:01+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 str\u00ed\u00f0 kemur !\nBara spurning um t\u00edma !\n\u00fev\u00ed mi\u00f0ur :-(", 
                        "id": "757166757659037", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-15T01:59:25+0000", 
                        "message": "Fyrst f\u00e1um vi\u00f0 enskt war en svo kemur d\u00e1samlegt \u00edslenskt vor.", 
                        "id": "757324290976617", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749798285062551", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749798285062551", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T23:13:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T18:20:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749798285062551", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpjNE5UVTBNekUwTlRJME9qRTBNRGd3TlRnd01UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpRM016YzBNekUzTmpReU9qRTBNRGd3TlRFM05EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T21:29:09+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 er bara a\u00f0 gefa \u00feeim \u00fea\u00f0 sem \u00feeir \u00fer\u00e1. \u00deeir geta hins vegar ekki \u00e6tlast til \u00feess a\u00f0 vi\u00f0 s\u00e9um endilega me\u00f0 sama markmi\u00f0.", 
                        "id": "757247374317642", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T23:13:38+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3hugguelgt a\u00f0 hlusta \u00e1 hva\u00f0 \u00feeir meta l\u00edfi\u00f0 l\u00edtils. http://allenbwest.com/2014/08/shocking-arab-mother-hopes-baby-will-become-suicide-bomber-video/", 
                        "id": "757278554314524", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757251560983890", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757251560983890", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T21:42:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T21:42:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757251560983890"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749375238438189", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749375238438189", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T21:30:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-29T21:30:40+0000", 
            "message": "\u00edsland eftir nokur \u00e1r", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749375238438189", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpRM05qRTNOalV3T1RVeE9qRTBNRGd3TlRFNE1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1TmpBME9UUTROREUxTWpFNE9qRTBNRFkzTVRJNE1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T09:33:33+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur komi\u00f0 \u00ed veg fyrir svona Allahballa upp\u00e1komu \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "749604948415218", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T09:37:38+0000", 
                        "message": "allahu akbar.", 
                        "id": "749606021748444", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T17:23:44+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e6tla n\u00fa r\u00e9tt a\u00f0 vona a\u00f0 \u00feetta gangi aldrei svona langt.", 
                        "id": "749778621731184", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T17:26:58+0000", 
                        "message": "ja hva\u00f0 veit ma\u00f0ur sennilega \u00e1ri fyrir hitler hef\u00f0i engum dotti\u00f0 \u00ed hug \u00fea\u00f0 sem var\u00f0 og islam stefnir ju a\u00f0 heimsyfirr\u00e1\u00f0um ekki spenn\u00f3,", 
                        "id": "749779791731067", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T17:30:21+0000", 
                        "message": "best a\u00f0 halda \u00feessu fr\u00e1 en eflaust g\u00e6ti einhver og/un js sagt t\u00e6knileg mist\u00f6k \u00feetta lagast en einhver?", 
                        "id": "749781248397588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T21:30:04+0000", 
                        "message": "\u00deetta vir\u00f0ist bara versna og f\u00e6rast alltaf n\u00e6r okkur og n\u00e6r.", 
                        "id": "757247617650951", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757244370984609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757244370984609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T21:20:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T21:20:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757244370984609"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204444624585952", 
                "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756852767690436", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756852767690436", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T21:12:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T23:25:45+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 liggja v\u00ed\u00f0a \u00fer\u00e6\u00f0ir \u00f6fgam\u00faslima, og alveg inn \u00ed eignarhald \u00e1 \u00cdSLANDSBANKA n\u00fat\u00edmans (fyrrum Glitnir ofl).\n\nhttps://www.facebook.com/notes/binni-brynjar-ragnarsson/%C3%ADslandsbanki-sparisj%C3%B3%C3%B0ur-hafnarfjar%C3%B0ar-vg-og-d%C3%B6gun-%C3%AD-tengslum-vi%C3%B0-%C3%B6fgam%C3%BAslima/817980881579320", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756852767690436", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTWpReU16RXdPVGcwT0RFMU9qRTBNRGd3TlRBM01qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTVRRNE1qSTBNekkzTlRVM09qRTBNRGd3TXpNeU1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T16:20:10+0000", 
                        "message": "M\u00e9r er spurn: \u00c6tli\u00f0 \u00fei\u00f0 k\u00e6ru landsmenn, einstaklingar, fyrirt\u00e6ki, f\u00e9l\u00f6g og stofnanir r\u00edkis og sveitarf\u00e9laga um land allt, \u00ed alv\u00f6ru a\u00f0 sty\u00f0ja vi\u00f0 \u00e1framhaldandi rekstur \u00feessa \u00f6murlega apparats, Glitnir / \u00cdSLANDSBANKI, sem var\u00f0 til me\u00f0 lygum og svikum, fj\u00e1rmagna\u00f0 me\u00f0 \u00f3l\u00f6gm\u00e6tum nau\u00f0ungars\u00f6lum \u00fe\u00fasunda heimila fj\u00f6lskylduf\u00f3lks sem voru reknar \u00fat \u00e1 gaddinn \u00ed au\u00f0gunarskyni?", 
                        "id": "757148224327557", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T20:53:55+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3tt er a\u00f0 heyra. Upp komast svik um s\u00ed\u00f0ir.", 
                        "id": "757237187651994", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T21:12:01+0000", 
                        "message": "J\u00e1.", 
                        "id": "757242310984815", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757187990990247", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757187990990247", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T18:19:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDQzMDYxOTcxMTM2NTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204306197113651", 
                        "name": "\u00c1sd\u00eds \u00c1sgeirsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T18:19:26+0000", 
            "message": "H\u00e9r er h\u00e6gt a\u00f0 sj\u00e1 mannr\u00e9ttindastefnu m\u00fasl\u00edma og f\u00f3lk \u00e6tti a\u00f0 kynna s\u00e9r hana. \u00dear hafa ekki-m\u00fasl\u00edmar engan r\u00e9tt enda ekki taldir vera manneskjur \u00ed augum \u00feeirra. \n\n\"We can learn a lot about the Islamic world view by knowing what Islam thinks human rights are. Warning: it is not a good world for the Kafir.\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757187990990247"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757172634325116", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/757172634325116", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T18:15:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T17:36:45+0000", 
            "message": "\"The world is silent on genocide, rape in Syria, Iraq\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_757172634325116", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTVRnMk9ESTBNekl6TmprM09qRTBNRGd3TkRBeE1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTVRjMU5ESTBNekkwT0RNM09qRTBNRGd3TXpnek1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T17:45:01+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=PeSBLOXQfI0#t=33", 
                        "id": "757175424324837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T18:15:28+0000", 
                        "message": "\u00deegar \u00e9g horf\u00f0i \u00ed fyrsta skipti \u00e1 nunnuna \u00fe\u00e1 f\u00f3r um mig kuldahrollur yfir \u00feessum hrylling. \u00c1standi\u00f0 er hr\u00e6\u00f0ilegt v\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 og \u00fea\u00f0 sem endalaust undrar mig er hvers vegna eru \u00fea\u00f0 \u00e1valt m\u00fasl\u00edmar sem f\u00e1 sam\u00fa\u00f0 f\u00f3lks og komast sem h\u00e6lisleitendur e\u00f0a fl\u00f3ttamenn. \u00c1 me\u00f0an veri\u00f0 er a\u00f0 \u00fatr\u00fdma kristnuf\u00f3lk \u00ed st\u00f3rum/g\u00edgant\u00edskum st\u00edl. Hvers vegna er \u00f6ll \u00feessi \u00fe\u00f6ggun \u00ed kringum \u00fea\u00f0, hvar eru kirkjunnar menn hvar eru mann\u00fa\u00f0arsamt\u00f6k, hvar eru stj\u00f3rnm\u00e1lamenn!!!! Hvar eru \u00feeir \"v\u00ed\u00f0s\u00fdnu\", \"umbur\u00f0alyndu\" og \"r\u00e9tts\u00fdnu\" sem hr\u00f3pa \u00e1 torgum \u00feegar kemur a\u00f0 f\u00f3lki sem eru m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "757186824323697", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756262524416127", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756262524416127", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T11:47:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T17:04:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756262524416127", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTURRM09EazBNek0zTlRrd09qRTBNRGd3TVRZNE16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTWpZME56Y3hNRGd5TlRZNU9qRTBNRGM0TmpNME5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T17:10:54+0000", 
                        "message": "\"\u00cd sk\u00fdrslunni um hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u ber mest \u00e1 greiningu \u00e1 umm\u00e6lum sem f\u00e9llu \u00ed moskuumr\u00e6\u00f0unni. \u00cd sk\u00fdrslunni segir\n\n\u00dea\u00f0 er um \u00fea\u00f0 bil 8-10 manna h\u00f3pur sem er mj\u00f6g virkur \u00ed umr\u00e6\u00f0unni um byggingu mosku og b\u00fasetu m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi. Nokkrir af \u00feeim halda \u00fati vefs\u00ed\u00f0um \u00fear sem settur er fram haturs- og hr\u00e6\u00f0slu\u00e1r\u00f3\u00f0ur gagnvart m\u00faslimum. Sumir \u00feessara a\u00f0ila eru mj\u00f6g me\u00f0vita\u00f0ir um hversu langt \u00feeir geta gengi\u00f0 \u00ed m\u00e1lflutningi s\u00ednum \u00e1n \u00feess a\u00f0 gerast brotlegir vi\u00f0 l\u00f6g.\n\nSamkv\u00e6mt \u00feessu telja hinir ford\u00f3mafullu ekki tylftina og eru jafnframt me\u00f0vita\u00f0ir um l\u00f6gin.\n\nHvert er vandam\u00e1li\u00f0?\" http://pallvil.blog.is/blog/pall_vilhjalmsson/entry/1425602/?fb=1", 
                        "id": "756264771082569", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:26:04+0000", 
                        "message": "Nkl. en vi\u00f0 erum \u00fe\u00e1 tv\u00e6r :P", 
                        "id": "756336337742079", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T23:50:44+0000", 
                        "message": "S\u00ed\u00f0ast \u00feegar a\u00f0 p\u00f3lit\u00edsk r\u00e9tthugsun n\u00e1\u00f0i hva\u00f0 mestu flugi var \u00ed \u00fe\u00fdskalandi nasismanns og sn\u00e9rist \u00fe\u00e1 gegn gy\u00f0ingum eins og n\u00fana. \u00de\u00e1 \u00fe\u00f6g\u00f0u flestir af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feannig var t\u00ed\u00f0arandinn. \u00cdslendingar hafa gerst sekir um a\u00f0 vera bullandi me\u00f0virkir og \u00fea\u00f0 \u00feorir enginn a\u00f0 hafa sko\u00f0un a\u00f0ra en hinir sau\u00f0irnir enda hvernig f\u00f3r \u00ed hruninu. Allir t\u00f3ku \u00fe\u00e1tt \u00ed vitleysunni. N\u00fana er vitleysann a\u00f0 hata \u00edsrael og tr\u00faa bullinu \u00ed hersk\u00e1um \u00edslamistum sem vilja f\u00e6ra okkur \u00f6ll aftur til myrkra mi\u00f0alda.", 
                        "id": "756407014401678", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T11:14:06+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=tpepuwff6ZY&feature=youtu.be  \u00dea\u00f0 er n\u00e1tt\u00farulega veri\u00f0 a\u00f0 apa alla vitleysuna upp", 
                        "id": "756596251049421", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T11:47:16+0000", 
                        "message": "\u00c9g skil ekki f\u00f3lk sem er a\u00f0 fl\u00fdja sitt heimaland og vil byrja annar sta\u00f0ar en vil samt innlei\u00f0a \u00fea\u00f0 helv\u00edti sem kom \u00feeim \u00fea\u00f0an.  \u00dea\u00f0 er alls sta\u00f0ar str\u00ed\u00f0 sem \u00feetta f\u00f3lk er \u00fev\u00ed mi\u00f0ur og \u00fea\u00f0 viljum vi\u00f0 ekki h\u00e9r.  \u00c9g upplif\u00f0i \u00feetta \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 sem t\u00f3k opnum \u00f6rmum \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu f\u00f3lki sem n\u00fa gerir ekki anna\u00f0 en a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la og kveikja \u00ed h\u00fasum og sprengja b\u00edla.  Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 er or\u00f0i\u00f0 eins og Beir\u00fat.  \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur \u00cdsland eftir nokkur \u00e1r ef vi\u00f0 h\u00f6ldum \u00e1fram a\u00f0 hafa landi\u00f0 opi\u00f0 fyrir \u00feessu.  \u00deeir notf\u00e6ra s\u00e9r \u00feetta til og tala um jafnr\u00e6\u00f0i.", 
                        "id": "757047894337590", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756829197692793", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756829197692793", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T11:20:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T22:03:50+0000", 
            "message": "Heldur f\u00f3lk a\u00f0 \u00fea\u00f0 m\u00fasl\u00edmar \u00e1 \u00cdslandi s\u00e9u \u00f6\u00f0ruv\u00edsi en annarsta\u00f0ar \u00ed heiminum..\n\n\"A vast majority of Muslims support punishing those who exercise their free speech in a way that \"offends\" Muslims.\n\nThe reason Muslims are so quick to be offended is because they know their religion will crumble if it is exposed to serious criticism. That's why they fight so hard to limit free speech. That's why they murder people who leave the faith, and why they murder their critics.\n\nThe best remedies for ignorance are education and free speech. We need to educate people about what Islam is all about. We need to educate Muslims about why their religion is wrong. We need to speak loudly and clearly about how Muhammad was a con man and a tyrant -far worse than L Ron Hubbard.\n\"The problem with Islam fundamentalism are the fundamentals of Islam\" -Sam Harris\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756829197692793", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUzTURNNU1EazBNek00TkRjd09qRTBNRGd3TVRVeU5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyT0RNME56YzBNelU0T1RBeU9qRTBNRGM1Tmpnek9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T22:19:59+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 \u00feetta sem fork\u00f3lfum esb l\u00edkar svo vel vi\u00f0 var\u00f0andi islam", 
                        "id": "756834774358902", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T22:21:25+0000", 
                        "message": "T", 
                        "id": "756835214358858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T22:34:08+0000", 
                        "message": "Ef f\u00f3lk vill gerast m\u00faslimi ver\u00f0ur \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00feurrka algj\u00f6rlega allt \u00far huga s\u00e9r sem heitir sam\u00fa\u00f0 og samkennd. R\u00e6kta me\u00f0 s\u00e9r \u00ed \u00feess sta\u00f0 skefjalaust miskunnarleysi og algj\u00f6ran skort \u00e1 k\u00e6rleik. Annars f\u00e6r \u00fea\u00f0 bara a\u00f0 kenna \u00e1 miskunnarleysi Sharialaganna \"when the time is ripe\". \u00cd augum klerka og \u00e6\u00f0sta r\u00e1\u00f0s Islam eru \u00feessir aftan\u00edossa m\u00fahammeds og allah ekkert nema druskur, infidels og kafirar, og f\u00e1 sinn sharia d\u00f3m eftir \u00fev\u00ed. Ef hinir \"g\u00f3\u00f0u\" m\u00faslimar, eins og hinir \u00edslensku m\u00fassar telja sig vera enn\u00fe\u00e1, makka ekki r\u00e9tt, fer bara hausinn af \u00feeim eins og okkur hinum sem eru a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la. N\u00fdkr\u00fdndir \u00e6ttu a\u00f0 athuga sinn gang. \u00deeirra hausar fj\u00faka eins og okkar sem m\u00f3tm\u00e6lum \u00feessum meind\u00fdrum sem islam er. \u00dea\u00f0 er athyglisvert a\u00f0 \u00fea\u00f0 heyrist ekki bofs \u00ed kj\u00f6ltur\u00f6kkum islam h\u00e9r \u00e1 landi, vegna hinna skefjalausu fj\u00f6ldamor\u00f0a ISIS, Boko Haram og Hamass, \u00e1samt fleirum \u00far \u00feessu mor\u00f0ingjahyski Allah, n\u00fa \u00feegar fr\u00e9ttir eru a\u00f0 berast um gengdarlausa sl\u00e1trun \u00e1 hundru\u00f0um \u00fe\u00fasunda \"ekki-m\u00faslimma\" \u00ed r\u00edkjum islam? Hva\u00f0 veldur? Er h\u00e6gt a\u00f0 kveikja og sl\u00f6kkva \u00e1 sam\u00fa\u00f0inni svona eftir \u00fev\u00ed sem hentar hverju sinni? H\u00e9r erum vi\u00f0 ekki a\u00f0 tala um eitt e\u00f0a tv\u00f6 \u00fe\u00fasund manns, heldur hundru\u00f0 \u00fe\u00fasunda.", 
                        "id": "756838877691825", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T11:15:56+0000", 
                        "message": "Hugsi\u00f0 ykkur alvarlegheitin ef islam n\u00e6r a\u00f0 festa r\u00f3tum \u00e1 \u00cdslandi.\u00deessi f\u00e1menna \u00fej\u00f3\u00f0 ver\u00f0ur barnaleikur a\u00f0 taka yfir", 
                        "id": "757037634338616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T11:19:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3huggulegt a\u00f0 hlusta \u00e1 \u00feetta vi\u00f0tal e\u00f0a r\u00e9ttara sagt lesa textann \u00fear sem m\u00fasl\u00edmi sem b\u00fdr \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 l\u00fdsir hva\u00f0 \u00feeir \u00e6tla s\u00e9r a\u00f0 gera https://www.youtube.com/watch?v=7rslMGxdqIA", 
                        "id": "757038747671838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-14T11:20:44+0000", 
                        "message": "Ekki bara barnaleikur heldur tekur \u00feetta enga stund vegna \u00feess hve f\u00e1menn \u00fej\u00f3\u00f0in er.", 
                        "id": "757039094338470", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756999947675718", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756999947675718", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-14T09:02:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-14T09:02:10+0000", 
            "message": "\"The long Hamas record of shutting down news bureaus, arresting reporters and cameramen, confiscating equipment and beating journalists has already been documented by the Committee to Protect Journalists. In the latest conflict Hamas wanted to reduce the reports coming out of Gaza to what Reinhold Niebuhr once called \"emotionally potent over-simplifications\". Journalists from India, America, Norway, Italy, Spain, Australia, Canada and elsewhere are complaining. Will we now hear from the Brits?\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756999947675718"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754664737909239", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754664737909239", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T22:38:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyT0RRd01UWXhNREkxTURNd09qRTBNRGM1TmprMU1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTnpBM056RTNPVEEwT1RReE9qRTBNRGMyTURrMk9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T18:41:37+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar eru vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur mannkyns.", 
                        "id": "754707717904941", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-11T00:10:25+0000", 
                        "message": "Hryllingur.", 
                        "id": "755440387831674", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204291216666733", 
                            "name": "\u00d3lafur Magn\u00fas \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T00:35:47+0000", 
                        "message": "Skelfilegt", 
                        "id": "755944777781235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T11:10:13+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar eru ekki mannkyn \u00feeir eru Aliens", 
                        "id": "756594264382953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:09:04+0000", 
                        "message": "uff very sad.", 
                        "id": "756618784380501", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T22:38:34+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0segja forystumenn m\u00faslima h\u00e9r \u00e1 landi vi\u00f0 \u00feessu? Hva\u00f0 segir forma\u00f0urinn Sverrir Agnarsson, gu\u00f0fr\u00e6\u00f0ingurinn Bjarni Randver og handh\u00f6ggvarinn ge\u00f0pr\u00fa\u00f0i, Salman Tamimi, og allir hinir n\u00fdkr\u00fdndu m\u00faslimar, karla og konur? Kannski bara ekki neitt. \u00deetta er v\u00edst \u00fej\u00f3\u00f0arsi\u00f0ur \u00ed r\u00edkjum islam, fj\u00f6lmenning og hef\u00f0, bara allt \u00ed lagi???", 
                        "id": "756840161025030", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T16:40:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754664737909239"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756838604358519", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756838604358519", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T22:33:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T22:33:00+0000", 
            "message": ";(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756838604358519"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756625364379843", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756625364379843", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T19:28:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T12:30:50+0000", 
            "message": "http://www.thedailybeast.com/articles/2014/08/12/iran-s-new-gay-executions.html", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756625364379843", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTnpjNU1qYzNOamszTnpnMU9qRTBNRGM1TlRnd09EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTmpnME5EQTNOekEzTWpjeU9qRTBNRGM1TkRJMk16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T15:10:31+0000", 
                        "message": "\u00deetta m\u00e1 vera vi\u00f0v\u00f6run til hinsegin f\u00f3lks.", 
                        "id": "756684407707272", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T15:10:31+0000", 
                        "message": ".\u00e6", 
                        "id": "756684417707271", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T19:28:05+0000", 
                        "message": "Let's be/get Frank and say no, hver \u00fearf \u00feetta og hva\u00f0 lagar islam og moska h\u00e9r \u00e1 landi segjum \u00feetta hef\u00f0i veri\u00f0 bygg\u00f0 moskva og islam veri\u00f0 kynnt h\u00e9r fyrir segjum 100 \u00e1rum 1914 hva\u00f0 b\u00e6ri betra \u00ed dag 2014?", 
                        "id": "756779277697785", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756313194411060", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756313194411060", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T18:37:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T19:19:38+0000", 
            "message": "M\u00e1li\u00f0 \u00fatsk\u00fdrt eins og \u00fea\u00f0 er en ekki eins og hersk\u00e1ir \u00edslamistar halda fram https://www.youtube.com/watch?v=8EDW88CBo-8&list=FLWOkEnBl5TO4SCLfSlosjgg&index=15", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756313194411060", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTnpZeU1ERTNOams1TlRFeE9qRTBNRGM1TlRVd05EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTnpZeU1ERTNOams1TlRFeE9qRTBNRGM1TlRVd05EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T18:37:20+0000", 
                        "message": "Er J\u00f3i b\u00fainn a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta? :)", 
                        "id": "756762017699511", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756612827714430", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756612827714430", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T12:37:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-13T11:53:01+0000", 
            "message": "Sekta\u00f0ur fyrir a\u00f0 segja sannleikann enda var \u00fea\u00f0 aukaati\u00f0i hvort \u00fea\u00f0 var satt e\u00f0a ekki heldur var m\u00e1li\u00f0 \"hatursor\u00f0\" \u00ed gar\u00f0 m\u00fasl\u00edma \u00fe\u00f3 s\u00f6nn v\u00e6ru. M\u00e9r er spun hva\u00f0 er a\u00f0 gerast \u00ed hinum vestr\u00e6naheimi \u00feegar sannleikurinn skiptir ekki m\u00e1li \u00feegar kemur a\u00f0 segja hann og/e\u00f0a gagnr\u00fdna m\u00fasl\u00edma og/e\u00f0a Islam. \n\n\"As proof of his innocence, Michael Hess including a summary of studies showing that men with ancestry from Muslim countries are very much overrepresented in Swedish rape statistics. This includes official figures from the National Council, which show that men from North Africa and Iraq are involved in rapes 23 and 20 times more often than Swedes.\n(..)\nThe court notes that \u201cthe question of whether Michael Hess\u2019s statement is true, or at least for Michael Hess appeared to be true, is irrelevant to the proceedings.\u201d", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756612827714430", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTmpJM01UTTNOekV5T1RrNU9qRTBNRGM1TXpNME1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTmpFMU56RTNOekUwTVRReE9qRTBNRGM1TXpFeU56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:01:14+0000", 
                        "message": "\u00c1 hva\u00f0a lei\u00f0 er Mannr\u00e9ttindar\u00e1\u00f0 Reykjav\u00edkur", 
                        "id": "756615717714141", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:03:45+0000", 
                        "message": "Eiginlega finnst m\u00e9r \u00fea\u00f0 vera \u00f3huggulegt \u00e1 hva\u00f0a lei\u00f0 \u00feeir eru m.v. \u00feessa sk\u00fdrslu og \u00feegar \u00e9g sko\u00f0a\u00f0i d\u00e6min sem \u00feeir t\u00f3k sem hatursumm\u00e6li \u00fe\u00e1 hreinlega hr\u00fds m\u00e9r hugur vi\u00f0. \u00c9g skil \u00fe\u00f3 ekki hva\u00f0 borgin er a\u00f0 gera me\u00f0 mannr\u00e9ttindar\u00e1\u00f0 yfirh\u00f6fu\u00f0.", 
                        "id": "756616727714040", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:04:39+0000", 
                        "message": "\"M\u00faslimar hafa einmitt gefi\u00f0 svo miki\u00f0 \u00b4gott\u00b4 af s\u00e9r \u00e1 hinum Nor\u00f0url\u00f6ndunum og hinum \u00fdmsu borgum \u00ed Evr\u00f3pu \u00fear sem \u00feeir hafa yfirteki\u00f0 heilu hverfin og breytt \u00feeim \u00ed m\u00faslimsk sv\u00e6\u00f0i. Hef ekki s\u00e9\u00f0 hva\u00f0 \u00feeir eru a\u00f0 gefa af s\u00e9r til samf\u00e9lagsin \u00fear.\u201c\n\n\u201eUm lei\u00f0 og kristnir geta byggt kirkjur \u00ed fri\u00f0i \u00ed S\u00e1d\u00ed og annars sta\u00f0ar \u00fe\u00e1 skulum vi\u00f0 velta \u00fev\u00ed fyrir \nokkur a\u00f0 \u00fathluta l\u00f3\u00f0.\u201c\n\n\u201e\u00deess fyrir utan a\u00f0 \u00feeirra tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 segja a\u00f0 \u00feeir eiga a\u00f0 drepa okkur. Vi\u00f0 erum tr\u00faleysingjar \u00ed \u00feeirra huga. \u00deeirra tr\u00fa a\u00f0skilur konur og karla. S\u00e9st best \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00ed moskunum eru konur s\u00e9r og karlar s\u00e9r.\u201c http://www.mbl.is/media/02/8002.pdf", 
                        "id": "756617001047346", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:05:27+0000", 
                        "message": "M\u00e9r er fyrirmuna\u00f0 a sj\u00e1 \u00ed hverju hatri\u00f0 liggur til a\u00f0 mynda \u00ed \u00feessum umm\u00e6lum sem \u00feeir telja vera hatrusfull.", 
                        "id": "756617221047324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:36:26+0000", 
                        "message": "http://www.visir.is/toluvert-um-stadalmyndir-og-kynthattafordoma-a-islenskum-netmidlum/article/2014140819716  Allt \u00ed nafni !!!", 
                        "id": "756626884379691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:37:00+0000", 
                        "message": "http://muslimstatistics.wordpress.com/2012/11/08/the-effect-of-muslim-demographics/  \u00de\u00f3 allt gargi \u00e1 anna\u00f0", 
                        "id": "756627137712999", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "1536452613299921", 
                "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/755961007779612", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/755961007779612", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T12:07:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4OTA1MDgzMTg1NTM=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204444624585952", 
                        "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204291216666733", 
                        "name": "\u00d3lafur Magn\u00fas \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204890508318553", 
                        "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T01:27:41+0000", 
            "message": "T\u00cdMI TIL KOMINN A\u00d0 VAKNA K\u00c6RU \u00cdSLENDINGAR.\n\nHinn mikli fj\u00f6ldi \u00f6fga m\u00faslima vir\u00f0ist standa nokku\u00f0 \u00ed f\u00f3lki en sko\u00f0um a\u00f0eins um t\u00f6lur, m\u00faslimar eru sag\u00f0ir 1.6 milljar\u00f0ur \u00ed heiminum og a\u00f0 meirihluti \u00feeirra s\u00e9 fri\u00f0samt f\u00f3lk sem stendur ekki \u00ed neinu rugli og fer jafnvel ekki til b\u00e6na \u00ed mosku. \u00dea\u00f0 er \u00feessi \u00fe\u00f6gli meirihluti. En einnig er sta\u00f0fest a\u00f0 tala \u00f6fgafullra m\u00faslima s\u00e9 \u00e1 bilinu 20- 25% svo \u00fea\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 tala um 320-400 millj\u00f3nir manna og kvenna um allan heim sem hatast \u00fat \u00ed allt sem er ekki islamst og telur okkur hin jafnvel r\u00e9ttdr\u00e6p og \u00f3\u00e6\u00f0ri verur en m\u00faslimarnir sj\u00e1lfir. Og \u00fea\u00f0 sem meira er a\u00f0 \u00feetta sama f\u00f3lk elur b\u00f6rn s\u00edn upp \u00e1 gegns\u00fdr\u00f0u hatri og a\u00f0 p\u00edslardau\u00f0inn s\u00e9 meira vir\u00f0i en l\u00edfi\u00f0 sj\u00e1lft. \n\n\u00deetta eru t\u00f6lur af \u00feeirri st\u00e6r\u00f0argr\u00e1\u00f0u a\u00f0 hvert vestr\u00e6nt r\u00edki \u00e6tti a\u00f0 banna obinbera i\u00f0kun \u00e1 islamskri tr\u00fa innan sinna v\u00e9banda, banna moskur sem tilbei\u00f0sluh\u00fas og breyta \u00feeim \u00ed b\u00f3kas\u00f6fn ( fyrir alla ). Banna b\u00farkur eins og Frakkar hafa gert. Annars endar \u00feetta eins og \u00fea\u00f0 vir\u00f0ist vera a\u00f0 gerast \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0, \u00fear liggur frammi frumvarp til laga um a\u00f0 banna alla gagnr\u00fdni \u00e1 islam/ innflytjendur fyrir S\u00e6nska \u00feinginu og n\u00e1i \u00fea\u00f0 hylli \u00feingsins, \u00fe\u00e1 mun \u00fea\u00f0 var\u00f0a vi\u00f0 l\u00f6g a\u00f0 gagnr\u00fdna islam obinberlega og refsingin getur veri\u00f0 allt a\u00f0 2 \u00e1ra fangelsi og \u00fea\u00f0 mun ver\u00f0a endalok hins frj\u00e1lsa heims ef f\u00f3lk f\u00e6r ekki a\u00f0 tj\u00e1 sig \u00e1 e\u00f0lilegan h\u00e1tt. \n\nM\u00faslimum og \u00feeirra fylgisveinum er tamt a\u00f0 tala um a\u00f0 gamla testamenti\u00f0 s\u00e9 fullt af \u00f6fgum og grimmd en skiptir \u00fea\u00f0 m\u00e1li, eigum vi\u00f0 ekki a\u00f0 l\u00e6ra af fort\u00ed\u00f0inni, opna augun og sj\u00e1 a\u00f0 kristnin hefur \u00fer\u00f3ast \u00f6ld fr\u00e1 \u00f6ld en Islam hefur sta\u00f0i\u00f0 \u00ed sta\u00f0 \u00ed 1400 \u00e1r og \u00fea\u00f0 er h\u00e6gt a\u00f0 taka \u00f6ll \u00f6nnur tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 heimsins og sj\u00e1 a\u00f0 f\u00f3lk n\u00e6r a\u00f0 lifa saman \u00feokkalega s\u00e1tt vi\u00f0 hvort anna\u00f0 meira og minna um allan heiminn en einhverra hluta vegna vir\u00f0ist \u00fea\u00f0 ekki me\u00f0 \u00edslam, \u00feeir eru einhvernveginn svona eins og f\u00fall \u00e1 m\u00f3ti, sama hva\u00f0 f\u00f3lk reynir a\u00f0 vera umbur\u00f0alynt, \u00feeir ver\u00f0a alltaf \u00e1 m\u00f3ti og reyna hva\u00f0 \u00feeir geta a\u00f0 breyta samf\u00e9laginu \u00ed \u00fe\u00e1gu sinnar s\u00e9rvisku \u00ed sta\u00f0 \u00feess a\u00f0 a\u00f0lagst \u00fev\u00ed r\u00edki sem \u00feeir setjast a\u00f0 \u00ed. Er \u00fe\u00e1 ekki betra a\u00f0 k\u00e6fa \u00feetta strax \u00ed f\u00e6\u00f0ingu og draga \u00feessa blessa\u00f0a l\u00f3\u00f0 til baka hi\u00f0 snarasta og taka \u00e1 m\u00e1lum af festu og \u00e1kve\u00f0ni. \n\u00de\u00f3tt Salmann Tamimi hafi sagt \u00feetta or\u00f0r\u00e9tt obinberlega \" Vi\u00f0 gefum ekki eftir okkar r\u00e9tt,burt s\u00e9 hva\u00f0 ford\u00f3mafull rasistar segja. \u00dea\u00f0 er litil hopur sem vill ekki mosku h\u00e9r \u00e1 landi. og \u00feetta eru sama hopur sem er a\u00f0 m\u00b4to \u00f6llumog engin tekur mark \u00e1 \u00feeirra \u00f6skur og l\u00e6ti \". Svo m\u00f6rg voru \u00feau or\u00f0, en vi\u00f0 hlj\u00f3tum n\u00fa samt a\u00f0 mega hafa me\u00f0 a\u00f0 gera hvernig framt\u00ed\u00f0 okkar ver\u00f0ur er \u00fea\u00f0 ekki ?. -Ln", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_755961007779612", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTmpFNE16UTBNemd3TlRRMU9qRTBNRGM1TXpFMk56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTURRMU9ESXhNVEEwTkRZME9qRTBNRGM0TWpJd05qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152583306612259", 
                            "name": "Inga G Halldorsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T05:41:05+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 er d\u00e1ldi\u00f0 s\u00e9rstakt a\u00f0 hann sk\u00edrskotar til sm\u00e6\u00f0ar \u00feessa h\u00f3ps um lei\u00f0 og hann vill a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 teki\u00f0 tillit til \u00feeirra vegna sm\u00e6\u00f0arinnar.. \u00fea\u00f0 er ekki sama hver er G\u00f3\u00f0ann Daginn..", 
                        "id": "756045821104464", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:48:01+0000", 
                        "message": "\"This new law is meant to stop Swedish people from complaining about their country being turned into a third world nation.\nWithout freedom of speech there can be no democracy. If you are not allowed to say certain things then parties that support your ideas cannot exist and Sweden is at high risk of turning into a communist USSR-like country http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.122/sweden-passes-law-to-criminalize-any-criticism-of-immigration.html#.U1U8vGFvaBV.facebook", 
                        "id": "756344154407964", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:49:05+0000", 
                        "message": "http://www.examiner.com/article/muslim-leaders-seek-global-blasphemy-ban-limits-on-free-speech", 
                        "id": "756344481074598", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:49:34+0000", 
                        "message": "http://www.conservativefiringline.com/uk-bans-anti-islamic-u-s-bloggers-says-presence-not-conducive-to-the-public-good/", 
                        "id": "756344634407916", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:49:54+0000", 
                        "message": "http://www.citizentimes.eu/2013/06/13/if-you-criticize-islam-you-will-suffer-consequences/#comment-32291", 
                        "id": "756344761074570", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:50:25+0000", 
                        "message": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/egypt-muslims-torch-christian-owned-shops-hours-before-trial-of-christian-for-blasphemy-and-contempt-of-islam", 
                        "id": "756344961074550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:51:01+0000", 
                        "message": "http://pamelageller.com/2014/05/washington-post-calls-muslim-restriction-internet-free-speech.html/", 
                        "id": "756345134407866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T22:29:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekkert skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feig skuli dreyma \u00feennan hryllilega draum m.v. allt sem vi\u00f0 lesum og sj\u00e1um m\u00fasl\u00edmana framkv\u00e6ma og svo er Salmann b\u00fainn a\u00f0 segja a\u00f0 hann vilji h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 \u00f6rugglega eins me\u00f0 a\u00f0 h\u00f6ggva hausana af okkur sem vogum okkur a\u00f0 gagnr\u00fdna Islam. Enda fannst m\u00e9r merkilegt a\u00f0 sj\u00e1 a\u00f0 au\u00f0vita \u00e6tla \u00feau a\u00f0 k\u00e6ra gagnr\u00fdn umm\u00e6li um m\u00fasl\u00edma enda er \u00fea\u00f0 banna\u00f0 samkv\u00e6mt Islam\"\u00deetta seg\u00adir Helga Vala Helga\u00add\u00f3tt\u00adir, l\u00f6gma\u00f0ur Sal\u00admanns Tamimi, vara\u00adfor\u00admanns F\u00e9\u00adlags m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi, en hann hyggst k\u00e6ra hat\u00adurs\u00adfull um\u00adm\u00e6li sem vi\u00f0h\u00f6f\u00f0 hafa veri\u00f0 \u00e1 net\u00adinu b\u00e6\u00f0i um hann sj\u00e1lf\u00adan og m\u00faslima sem sl\u00edka\" http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/06/03/kaerir_hatursfull_ummaeli/", 
                        "id": "756383017737411", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T22:29:58+0000", 
                        "message": "sem sagt sko\u00f0anak\u00fagunin byrju\u00f0, hver \u00e1 s\u00ed\u00f0an a\u00f0 d\u00e6ma hva\u00f0 er hatursfull umm\u00e6li um m\u00fasl\u00edma, Islam e\u00f0a Tamimi", 
                        "id": "756383184404061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T23:43:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er merkilegt a\u00f0 lesa hva\u00f0a d\u00e6mi \u00feau taka sem d\u00e6mi um hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u hj\u00e1 Mannr\u00e9ttindastofu RVIK eins og \u00feessi;  \"M\u00faslimar hafa einmitt gefi\u00f0 svo miki\u00f0 \u00b4gott\u00b4 af s\u00e9r \u00e1 hinum Nor\u00f0url\u00f6ndunum og hinum \u00fdmsu borgum \u00ed Evr\u00f3pu \u00fear sem \u00feeir hafa yfirteki\u00f0 heilu hverfin og breytt \u00feeim \u00ed m\u00faslimsk sv\u00e6\u00f0i. Hef ekki s\u00e9\u00f0 hva\u00f0 \u00feeir eru a\u00f0 gefa af s\u00e9r til samf\u00e9lagsin \u00fear.\u201c \n\n\u201eUm lei\u00f0 og kristnir geta byggt kirkjur \u00ed fri\u00f0i \u00ed S\u00e1d\u00ed og annars sta\u00f0ar \u00fe\u00e1 skulum vi\u00f0 velta \u00fev\u00ed fyrir \nokkur a\u00f0 \u00fathluta l\u00f3\u00f0.\u201c\n\n\u201e\u00deess fyrir utan a\u00f0 \u00feeirra tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 segja a\u00f0 \u00feeir eiga a\u00f0 drepa okkur. Vi\u00f0 erum tr\u00faleysingjar \u00ed \u00feeirra huga. \u00deeirra tr\u00fa a\u00f0skilur konur og karla. S\u00e9st best \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00ed moskunum eru konur s\u00e9r og karlar s\u00e9r.\u201c http://www.mbl.is/media/02/8002.pdf", 
                        "id": "756405447735168", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T11:19:30+0000", 
                        "message": "jamm \u00e9g kannast vi\u00f0 \u00fea\u00f0 en \u00e9g sam\u00feykki \u00fe\u00e1 ekki. Hef einnig veri\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 skilabo\u00f0 fr\u00e1 \u00feeim.", 
                        "id": "756599611049085", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T11:37:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er h\u00e1lf \u00f3huggulegt, en \u00fe\u00fa hefur ekki spurt hann hvers vegna hann v\u00e6ri a\u00f0 taka mynd af \u00fe\u00e9r og \u00fea\u00f0 v\u00e6ri l\u00e1gmark a\u00f0 spyrja um leyfi.", 
                        "id": "756605637715149", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T12:07:54+0000", 
                        "message": "Huggnast \u00feetta bara ekki 1  er \u00ed raun ofmiki\u00f0.", 
                        "id": "756618344380545", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756391441069902", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756391441069902", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-13T09:14:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTlRZek1qSXhNRFV5TnpJME9qRTBNRGM1TWpFeU5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTlRZek1qSXhNRFV5TnpJME9qRTBNRGM1TWpFeU5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-13T09:14:12+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru ekki eins og flestir", 
                        "id": "756563221052724", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T22:56:45+0000", 
            "message": "m\u00faslimar eru gei\u00f0veikar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756391441069902"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756327377742975", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756327377742975", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T20:17:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T19:59:18+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3h\u00e6tt a\u00f0 segja a\u00f0 h\u00e9r taki fr\u00e9ttama\u00f0urinn aldeilis \u00e1 hr\u00e6sninni .........", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756327377742975", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTXpNek9UZ3hNRGMxTmpRNE9qRTBNRGM0TnpRMk16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTXpNek9UZ3hNRGMxTmpRNE9qRTBNRGM0TnpRMk16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T20:17:16+0000", 
                        "message": "Og \u00fea\u00f0 er alveg sama hvar er \u00ed heiminum vir\u00f0ist vera allssta\u00f0ar eru \u00feeir til vand\u00e6r\u00f0a og \u00f3huggna\u00f0urinn sem fylgir \u00feeim er hryllilegur.", 
                        "id": "756333981075648", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754666387909074", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754666387909074", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T19:30:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM=", 
                        "before": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T16:45:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754666387909074", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUyTXpFM01qZ3hNRGMzTXpFNE9qRTBNRGM0TnpFNE1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTnpVM056ZzNPRGs1T1RNME9qRTBNRGMyTVRVNE1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T20:23:28+0000", 
                        "message": "Svona \u00e1 eftir a\u00f0 fl\u00e6\u00f0a yfir Evr\u00f3pu, a\u00f0eins spurning um t\u00edma. Kannski f\u00f3lk \u00e1 Vesturl\u00f6ndum vakni \u00fe\u00e1?", 
                        "id": "754757787899934", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T21:53:46+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la P\u00e9tur tr\u00falega er \u00fea\u00f0 \u00fe\u00e1 of seint a\u00f0 gr\u00edpa \u00ed taumana.", 
                        "id": "754819294560450", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T21:55:09+0000", 
                        "message": "nei nei bara her\u00f0a m\u00f3tm\u00e6la og koma f\u00f3lki \u00ed skiln\u00edng um islam", 
                        "id": "754819824560397", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-12T19:30:11+0000", 
                        "message": "Spurning hvort a\u00f0 \u00fea\u00f0 ver\u00f0i bara ekki of seint. Stj\u00f3rnm\u00e1lamenn hafa \u00e1byrg\u00f0 a\u00f0 vernda f\u00f3lki\u00f0 sitt og banna svona hatursfullar \u00f6fgastefnur eins og hersk\u00e1ir \u00edslamistar setja fram og eftir atvikum framkv\u00e6ma. Mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0  hva\u00f0 margt af \u00fev\u00ed sem bo\u00f0a\u00f0 er \u00ed \u00edslam er \u00f3l\u00f6glegt \u00ed vestr\u00e6num r\u00edkjum \u00fe\u00e1 er \u00e9g hissa af hverju l\u00f6greglan er ekki frekar \u00ed \u00fev\u00ed a\u00f0 handtaka \u00feessa \u00f6fgasinnu\u00f0u \u00edslamista. \u00cd \u00fe\u00fdskalandi er starfssemi nasista b\u00f6nnu\u00f0 og \u00fev\u00ed m\u00e1 segja a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 til ford\u00e6mi fyrir sl\u00edkri fyrirbyggjandi a\u00f0ger\u00f0 a\u00f0 banna hersk\u00e1a \u00edslamista.", 
                        "id": "756317281077318", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756096627766050", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/756096627766050", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-12T09:19:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg==", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-12T09:19:59+0000", 
            "message": "\"Most people in the West would be surprised by the answer to the question: who are the most persecuted people in the world? According to the International Society for Human Rights, a secular group with members in 38 states worldwide, 80 per cent of all acts of religious discrimination in the world today are directed at Christians.\n\nThe Centre for the Study of Global Christianity in the United States estimates that 100,000 Christians now die every year, targeted because of their faith \u2013 that is 11 every hour. The Pew Research Center says that hostility to religion reached a new high in 2012, when Christians faced some form of discrimination in 139 countries, almost three-quarters of the world's nations.\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_756096627766050"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/755905461118500", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/755905461118500", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-11T22:50:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-11T22:50:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_755905461118500"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/755798414462538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/755798414462538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-11T17:44:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-11T17:44:08+0000", 
            "message": "nei TAKK..ENGA MOSKU", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_755798414462538"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754913861217660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754913861217660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-10T11:51:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-10T00:10:15+0000", 
            "message": "svona er fari\u00f0 me\u00f0 kristi\u00f0 f\u00f3lk . \u00fat \u00far \u00edslandi muslimar n\u00fana sko", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754913861217660", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUxTVRRMU56TTBOVEkzT0RBMk9qRTBNRGMyTnpFME56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUxTVRRMU56TTBOVEkzT0RBMk9qRTBNRGMyTnpFME56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T11:51:17+0000", 
                        "message": "A\u00f0 svona margt f\u00f3lk vilji ekki opna augun fyrir \u00fev\u00ed hverskyns vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur pisslam er,er m\u00e9r hulin r\u00e1\u00f0g\u00e1ta!", 
                        "id": "755145734527806", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754273021281744", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754273021281744", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-10T10:17:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T20:38:45+0000", 
            "message": "sv\u00edn svona arabbar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754273021281744", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUxTVRFM05qQTBOVE13TmpFNU9qRTBNRGMyTmpVNE5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTlRReU1UVXhNalUwT0RNeE9qRTBNRGMxT0RNMk5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T11:27:40+0000", 
                        "message": "ZO !", 
                        "id": "754542151254831", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-10T10:17:25+0000", 
                        "message": "hyski og \u00e1 ekki heima me\u00f0 si\u00f0menntu\u00f0u f\u00f3lki", 
                        "id": "755117604530619", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754880124554367", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754880124554367", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T23:41:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T23:41:33+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754880124554367"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754879747887738", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754879747887738", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T23:40:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM=", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T23:40:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754879747887738"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754823211226725", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754823211226725", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T22:05:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDQ0NDQ2MjQ1ODU5NTI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204444624585952", 
                        "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T22:05:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754823211226725"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754295394612840", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754295394612840", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T22:02:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T21:56:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754295394612840", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwT0RJeU1qRXhNakkyT0RJMU9qRTBNRGMyTWpFM05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTXpJek1qZ3hNamMyTnpFNE9qRTBNRGMxTXpreE1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T23:05:11+0000", 
                        "message": "Allahballar.", 
                        "id": "754323281276718", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T03:34:36+0000", 
                        "message": "<veri\u00f0 me\u00f0 ykkar alla \u00ed ykkar heimalandi", 
                        "id": "754404477935265", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T03:36:40+0000", 
                        "message": "\u00deeir fj\u00f6lga s\u00e9r hratt og taka v\u00f6ldin eins og sj\u00e1 me\u00f0 mor\u00f0um \u00ed sumum l\u00f6ndum sem \u00feeir er a\u00f0 n\u00e1 yfirt\u00f6kunum", 
                        "id": "754404997935213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T13:08:05+0000", 
                        "message": "Er almeningur a\u00f0 vagna fyrir \u00feessari V\u00c1 sem \u00edslam er ?", 
                        "id": "754575734584806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T22:02:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er a\u00f0eins til ein lausn \u00e1 \u00feessu m\u00e1li og \u00fea\u00f0 er a\u00f0 senda \u00feetta li\u00f0 til baka til heimahagana og s\u00fa lausn er einf\u00f6ld og \u00f6llum a\u00f0 skapi.", 
                        "id": "754822211226825", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754818664560513", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754818664560513", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T21:52:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T21:52:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754818664560513"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754784391230607", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754784391230607", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T21:49:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T21:25:13+0000", 
            "message": "muhamed \u00feegar hann var \u00fangur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754784391230607", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwT0RFM056STNPRGt6T1RRd09qRTBNRGMyTWpBNU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwT0RFM016TXhNakkzTXpFek9qRTBNRGMyTWpBNE9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T21:48:13+0000", 
                        "message": "Hvor \u00feeirra er M\u00fammi?", 
                        "id": "754817331227313", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T21:49:51+0000", 
                        "message": "er ekki me\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00e1 hreinu", 
                        "id": "754817727893940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754781297897583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754781297897583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T21:16:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T21:16:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754781297897583"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754775431231503", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754775431231503", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T21:04:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T21:04:08+0000", 
            "message": "og h\u00e9r eru aulanir muslimar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754775431231503"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754772624565117", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754772624565117", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T21:00:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T20:56:25+0000", 
            "message": "ok h\u00e9r eru hinir h\u00e1lvitanir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754772624565117", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTnpjME1URTBOVFkwT1RZNE9qRTBNRGMyTVRnd016TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTnpjME1URTBOVFkwT1RZNE9qRTBNRGMyTVRnd016TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T21:00:33+0000", 
                        "message": "He he he boys will be boys. ....:-)", 
                        "id": "754774114564968", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754667497908963", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754667497908963", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T20:53:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTnpjeE16SXhNak14T1RFME9qRTBNRGMyTVRjMU9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTnpjd05UZzNPRGs0TmpVME9qRTBNRGMyTVRjME56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T20:51:18+0000", 
                        "message": "Hvar eru sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0irnar n\u00fana? \u00de\u00e6r voru n\u00f3gu flj\u00f3tar a\u00f0 sprengja allt \u00e1 balkanskaga h\u00e9r um \u00e1ri\u00f0. Dj\u00f6fulsins \u00f3mennska \u00feetta er.", 
                        "id": "754770587898654", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-09T20:53:09+0000", 
                        "message": "Settu n\u00fa af og til eitthva\u00f0 hressandi inn. Ma\u00f0ur f\u00e6r l\u00e9tt \u00feunglyndi af \u00feessu. \u00c9g veit hva\u00f0 er a\u00f0 gerast \u00fearna \u00e9g bara er farinn a\u00f0 efast um a\u00f0 facebook s\u00e9 r\u00e9tti sta\u00f0urinn til a\u00f0 birta svona. Er \u00e9g \u00fe\u00f3 ekki nein pemp\u00eda.", 
                        "id": "754771321231914", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T16:48:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754667497908963"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754764237899289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754764237899289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T20:37:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T20:37:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754764237899289"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754666871242359", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754666871242359", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T16:46:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T16:46:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754666871242359"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754661324576247", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754661324576247", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T16:30:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T16:30:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754661324576247"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754649087910804", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754649087910804", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T15:57:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T15:57:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754649087910804"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152644587109375", 
                "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754634994578880", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754634994578880", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T15:19:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MjU5NTgyODg3NDM=", 
                        "before": "MTAyMDQ0NDQ2MjQ1ODU5NTI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204444624585952", 
                        "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T15:19:10+0000", 
            "message": "\"Has our society become so \u201cpolitically correct\u201d that we cannot even denounce great evil when it is happening right in front of our eyes?\"", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754634994578880"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754512544591125", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754512544591125", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-09T09:40:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-09T09:40:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754512544591125"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754302141278832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754302141278832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T22:11:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T22:11:49+0000", 
            "message": "HA HA HA", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754302141278832"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754294517946261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754294517946261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T21:53:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T21:53:33+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754294517946261"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754277711281275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754277711281275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T21:34:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T20:54:07+0000", 
            "message": "flott tr\u00fa \u00edslam fy fan", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754277711281275", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTWpnNU1qTTNPVFEyTnpnNU9qRTBNRGMxTXpNMk9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTWpnNE5ETTBOakV6TlRNMk9qRTBNRGMxTXpNME9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T21:31:31+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur er a\u00f0 heyra af s\u00edfellt fleiri \u00cdslendingum sem a\u00f0hyllast \u00feessa hugmyndafr\u00e6\u00f0i", 
                        "id": "754288434613536", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T21:34:40+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 f\u00f3lk \u00e1 b\u00e1t og eru ekki me\u00f0 allt \u00e1 hreinu me\u00f0 islam", 
                        "id": "754289237946789", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754276247948088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754276247948088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T20:49:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T20:49:31+0000", 
            "message": "aular", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754276247948088"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754270481281998", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/754270481281998", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T20:28:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T20:28:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_754270481281998"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753539554688424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753539554688424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T19:11:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T14:53:35+0000", 
            "message": "m\u00fasl\u00edma konur a\u00f0 stela . m\u00fasl\u00edmar eru pakk \u00ed allasta\u00f0i pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753539554688424", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTWpReE1USXhNamcwT1RNME9qRTBNRGMxTWpVeE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TmpZeE9UYzBOamMyTVRneU9qRTBNRGMwTXpBNE1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T17:00:16+0000", 
                        "message": "Gott kennsku myndband", 
                        "id": "753661974676182", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T19:11:53+0000", 
                        "message": "V\u00f6ruver\u00f0 h\u00e6kkar me\u00f0 \u00feessu", 
                        "id": "754241121284934", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753828801326166", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753828801326166", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T16:57:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelUwTVRnMk9EZ3hNamt3TXpVNE9qRTBNRGMxTVRjd01qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6T1RBMU5EWTNPVGcxTVRZMk9qRTBNRGMwTnpBek1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T03:58:25+0000", 
                        "message": "j\u00e1 j\u00e1 fri\u00f0samir Muslimar \u00ed l\u00f6ndum Kristinna manna breytast \u00ed \u00f3freskjur \u00e1 v\u00edgst\u00f6\u00f0um Muslimanna", 
                        "id": "753905467985166", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T03:59:39+0000", 
                        "message": "Atta sem var foringinn og flaug fyrstu Flugv\u00e9linni \u00e1 WT var talin fri\u00f0samur og yndislegur ma\u00f0ur en hann drap ekki nema um 8000 \u00f3breitta borgara USA  \u00e1 1 degi", 
                        "id": "753905727985140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-08T16:57:00+0000", 
                        "message": "Tryggvi hvar f\u00e6r\u00f0 \u00fe\u00fa 8000 borgara \u00ed USA sem \u00feessi Atta \u00e1 a\u00f0 hafa drepi\u00f0? 11. september 2001 l\u00e9tust r\u00e9tt um 3000 manns.", 
                        "id": "754186881290358", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T00:05:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753828801326166"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753829421326104", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753829421326104", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-08T00:07:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-08T00:07:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753829421326104"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753716771337369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753716771337369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:48:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TnpNek5qWXhNek0xTmpnd09qRTBNRGMwTkRBNU1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TnpFM016WTBOamN3TmpRek9qRTBNRGMwTXpnME9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:08:16+0000", 
                        "message": "www.youtube.com\nyoutube.com          getur mar bara vali\u00f0?", 
                        "id": "753717364670643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:12:00+0000", 
                        "message": "HVA\u00d0 VILTU A\u00d0 \u00c9G VELJI FIRIR \u00deIG VINUR", 
                        "id": "753718331337213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:14:34+0000", 
                        "message": "http://www.ruv.is/frett/segja-thjodarmord-framid-i-irak \u00f6rv\u00e6nti\u00f0 ekki:  Yazidar, einn elsti tr\u00faarh\u00f3pur heims, segjast standa frammi fyrir tort\u00edmingu eftir a\u00f0 \u00edslamskir v\u00edgamenn \u00ed \u00cdrak h\u00f3fu a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00feeim \u00e1 skipulag\u00f0an h\u00e1tt. aka satan. \u00deetta hl\u00fdtur a\u00f0 reddast!", 
                        "id": "753719011337145", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:15:33+0000", 
                        "message": "j\u00e1 m\u00fasl\u00edmar eru \u00f3\u00feverar", 
                        "id": "753719678003745", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:17:02+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru svo spennandi (tr\u00faarh\u00f3par) e\u00f0a hva\u00f0 \u00feetta allt er?", 
                        "id": "753720101337036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:20:44+0000", 
                        "message": "hl\u00e6pa hiski og kr\u00f3nefur og sverrir eru me\u00f0 \u00ed \u00feeim h\u00f3pi", 
                        "id": "753721474670232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:31:27+0000", 
                        "message": "\u00ed \u00fea\u00f0 minnsta st\u00f3r \u00f3gn sem \u00e1 ekkert erindi upp \u00ed island bara, 0.", 
                        "id": "753725038003209", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:48:29+0000", 
                        "message": "hef oft huga\u00f0 islam d\u00e6mir sig sj\u00e1lft en n\u00fa segi \u00e9g bara \u00edslam d\u00e6mir sig sj\u00e1lft fake lyga hva\u00f0 \u00feetta er og m\u00e9r sem l\u00edka\u00f0i svo vel vi\u00f0 fri\u00f0inn.", 
                        "id": "753733661335680", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T19:06:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753716771337369"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753724208003292", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753724208003292", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:29:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T19:29:19+0000", 
            "message": "aular", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753724208003292"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753718774670502", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753718774670502", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:13:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T19:13:38+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753718774670502"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753535701355476", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753535701355476", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T19:04:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T14:43:48+0000", 
            "message": "arabbar eru sv\u00edn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753535701355476", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TnpFMk1ESXhNek0zTkRRME9qRTBNRGMwTXpneU5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRjeE5ERTRNREU0TlRjeE9qRTBNRGMwTWpjd01qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:57:06+0000", 
                        "message": "Af hverju eru \u00feeir a\u00f0 skeyta skapi s\u00ednu \u00e1 saklausum d\u00fdrum.???er \u00fea\u00f0 vegna a\u00f0 d\u00fdrin eru m\u00e1ttvana gagnvart mannskepnunni???", 
                        "id": "753571418018571", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T19:04:15+0000", 
                        "message": "BARA M\u00daSL\u00cdMA SK\u00cdTUR \u00deEIR ERU EKKI MENN HELDUR \u00d3\u00deVERAR ALLUR HAUHUTINN", 
                        "id": "753716021337444", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753534641355582", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753534641355582", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T15:11:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "MTAxNTIxNTYwMDcyMTMyNzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152156007213271", 
                        "name": "Gylfi \u00cdsarr Freyr Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152497748808999", 
                        "name": "J\u00f3nas Gu\u00f0laugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152425958288743", 
                        "name": "\u00cdsleifur G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T14:40:43+0000", 
            "message": "svona \u00e1 a\u00f0 taka barnan\u00ed\u00f0\u00ednga sko", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753534641355582", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRRMk5ERTBOamczTnpNNE9qRTBNRGMwTWpReU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRRMU9ETXhNelUwTkRZek9qRTBNRGMwTWpReE9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:09:59+0000", 
                        "message": "flokkast islam me\u00f0al fl undir \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "753545831354463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T15:11:31+0000", 
                        "message": "j\u00e1 a\u00f0 vera barinn me\u00f0 sk\u00f3 er mi\u00f0url\u00e6g\u00edng hj\u00e1 \u00edslam", 
                        "id": "753546414687738", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753511544691225", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/753511544691225", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-07T14:35:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-07T13:40:36+0000", 
            "message": "http://www.ruv.is/frett/thusundir-kristinna-manna-flyja-islamistana", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_753511544691225", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRNeU5USTRNREl5TkRZd09qRTBNRGMwTWpJeE5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV6TlRNeU5USTRNREl5TkRZd09qRTBNRGMwTWpJeE5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-07T14:35:59+0000", 
                        "message": "ISIS er \u00e1 lei\u00f0 til \u00cdSLANDS , eru b\u00fanir a\u00f0 f\u00e1 leigt gamla Sendir\u00e1\u00f0sh\u00fas USA \u00e1 mikil fagnarl\u00e6ti \u00ed H\u00fasinu vi\u00f0 Tj\u00f6rnina , menning menning fj\u00f6lmenningur klappa Kommarnir \u00fear !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
                        "id": "753532528022460", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752236404818739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752236404818739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-05T00:56:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:52:15+0000", 
            "message": "miki\u00f0 er \u00fea\u00f0 gott a\u00f0 hreinsa heiminn af muslimum og araba draslinu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752236404818739", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWprMk56QTRNVFEyTURReU9qRTBNRGN5TURBeE9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWprMk56QTRNVFEyTURReU9qRTBNRGN5TURBeE9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T00:56:30+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/embed/m6hKvAeO4Kc", 
                        "id": "752296708146042", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752228261486220", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752228261486220", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-05T00:34:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:25:16+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur hei takk ekki muslima \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752228261486220", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWprd056WXhORGM1T1Rjd09qRTBNRGN4T1RnNE56RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV5TWpJNU1ERTRNVFV5T0RFeE9qRTBNRGN4T0RjMk5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T21:27:30+0000", 
                        "message": "Nei takk", 
                        "id": "752229018152811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-04T22:05:59+0000", 
                        "message": "NEI TAKK!", 
                        "id": "752241408151572", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-05T00:34:31+0000", 
                        "message": "nei takk enga mosku.", 
                        "id": "752290761479970", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752258701483176", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752258701483176", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-04T22:56:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T22:56:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752258701483176"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752233931485653", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752233931485653", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-04T21:43:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:43:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752233931485653"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752229174819462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/752229174819462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-04T21:28:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-04T21:28:03+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_752229174819462"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749857365056643", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749857365056643", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T19:18:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:52:58+0000", 
            "message": "hlemur eftir nolkkur \u00e1r", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749857365056643", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TnpNeE1UZzRNakF5TlRrME9qRTBNRGN3T1RNMU1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1T0RZek1qRXhOekl5TnpJMU9qRTBNRFkzTlRRMU16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T21:08:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er kj\u00f6ri\u00f0 a\u00f0 nota valtarann \u00fearna. \u00c9g skil ekki hva\u00f0 \u00feessum stj\u00f3rnv\u00f6ldum \u00ed \u00feessum l\u00f6ndum gengur til a\u00f0 leyfa \u00feessa vitleysu?", 
                        "id": "749863211722725", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T21:10:43+0000", 
                        "message": "pen\u00edngar \u00feeir sem eiga h\u00fasn\u00e6\u00f0i til a\u00f0 leija \u00feessu pakki pen\u00edngar r\u00e1\u00f0a", 
                        "id": "749863815055998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-31T05:44:57+0000", 
                        "message": "Skeinidropar Alheimsins.", 
                        "id": "750035978372115", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10151997020416875", 
                            "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T19:18:23+0000", 
                        "message": "Vad ska de ut p\u00e5 gatorna f\u00f6r ? \nF\u00f6rst kr\u00e4ver de moskeer p\u00e5 kristen otrogen mark,  sen ska de ut p\u00e5 gatorna\u2026 \nDom har f\u00e5tt sina moskeer d\u00e5 kan dom h\u00e5lla sig d\u00e4r. \nJag m\u00e5r illa n\u00e4r jag ser dom", 
                        "id": "751731188202594", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750680301641016", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750680301641016", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T15:45:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TmpRM01EWTBPRGMzTmpjek9qRTBNRGN3T0RBM016UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T0RRM01EWTBPVFUzTmpjek9qRTBNRFk1TXpVeU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T23:20:31+0000", 
                        "message": "Villimenn illskunnar.", 
                        "id": "750847064957673", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T00:16:24+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "750865768289136", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T15:45:34+0000", 
                        "message": "S\u00e6k\u00f3,,,", 
                        "id": "751647064877673", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T14:10:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750680301641016"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735561635490", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735561635490", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T15:43:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T17:18:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750735561635490", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TmpRMk1URTRNakV4TVRBeE9qRTBNRGN3T0RBMk1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TURJNE5qVTRNamN5T0RRM09qRTBNRFk1TnpNek56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T09:56:19+0000", 
                        "message": "ALLDREI mosku \u00e1 \u00cdslandi. \u00deetta er n\u00fa meirir \u00f3f\u00f6gnu\u00f0urinn.", 
                        "id": "751028658272847", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T15:43:20+0000", 
                        "message": "S\u00e6k\u00f3,,,,,", 
                        "id": "751646118211101", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751499961559050", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751499961559050", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T11:01:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202185705483641", 
                        "name": "Reynir J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-03T09:25:46+0000", 
            "message": "zigunar og \u00feetta ver\u00f0ur svona \u00e1 \u00eds ef \u00edsland geingur \u00ed esb EU", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_751499961559050", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJNU56WTBPRGc1TkRBek9qRTBNRGN3TmpNM01UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJNU56WTBPRGc1TkRBek9qRTBNRGN3TmpNM01UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T11:01:59+0000", 
                        "message": "H\u00fan er me\u00f0 heila verslun \u00ed pilsfaldinum.", 
                        "id": "751529764889403", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751498741559172", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751498741559172", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T10:36:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTE5OTcwMjA0MTY4NzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-03T09:21:38+0000", 
            "message": "og \u00feetta vilja sumir til \u00eds fy fan", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_751498741559172", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJeE5EQXhOVFUyT1RBMk9qRTBNRGN3TmpJeE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRJeE5EQXhOVFUyT1RBMk9qRTBNRGN3TmpJeE9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T10:36:37+0000", 
                        "message": "S\u00e6k\u00f3........", 
                        "id": "751521401556906", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751513434891036", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/751513434891036", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-03T10:26:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-03T10:12:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_751513434891036", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRFNE1EUTRNakl6T1RBNE9qRTBNRGN3TmpFMU9USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TlRFNE1EUTRNakl6T1RBNE9qRTBNRGN3TmpFMU9USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-03T10:26:32+0000", 
                        "message": "bara ef allir myndu hugsa eins og thessi hugrakka kona", 
                        "id": "751518048223908", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750772201631826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750772201631826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-02T09:53:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T19:22:55+0000", 
            "message": "J\u00c1 SKO\u00d0I\u00d0 \u00deETTA", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750772201631826", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TURJM09ERTRNamN5T1RNeE9qRTBNRFk1TnpNeU1EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV4TURJM09ERTRNamN5T1RNeE9qRTBNRFk1TnpNeU1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T09:53:28+0000", 
                        "message": "Flott fj\u00f6lskyldumynd.", 
                        "id": "751027818272931", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750773741631672", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750773741631672", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-02T06:27:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T19:27:55+0000", 
            "message": "\u00feetta eru s\u00f3mal\u00edu f\u00f3lk a\u00f0 smita heila afer\u00edku me\u00f0 og er komi\u00f0 til eu landa l\u00edka", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750773741631672", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T1RjMU1EWTRNamM0TWpBMk9qRTBNRFk1TmpBNE5qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TnpjMk5EZzBPVFkwTnpNeE9qRTBNRFk1TWpFMU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:32:34+0000", 
                        "message": "\u00d3skar minn bara plz", 
                        "id": "750776484964731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:42:06+0000", 
                        "message": "L\u00e1rus, ert \u00fe\u00fa einhver s\u00e9rstakur verjandi m\u00faslima og annars \u00f3\u00fej\u00f3\u00f0al\u00fd\u00f0s h\u00e9r \u00e1 landi? \u00dea\u00f0 er alveg sama hvar \u00feetta er nefnt \u00fe\u00e1 ert \u00fe\u00fa kominn me\u00f0 umvandanir?", 
                        "id": "750779754964404", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:44:42+0000", 
                        "message": "nei honum l\u00edkar ekki \u00feessi minb\u00f6nd og mindir . hann er \u00e1 m\u00f3ti muslimum og \u00feeira vi\u00f0bj\u00f3\u00f0", 
                        "id": "750780481630998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:47:16+0000", 
                        "message": "ja nema s\u00ed\u00f0ur s\u00e9 bara finnst samt h\u00e6gt a\u00f0 fara yfir striki\u00f0  en \u00fei\u00f0 megi\u00f0 hafa \u00feetta eins og \u00fei\u00f0 vilji\u00f0 \u00fea\u00f0 eru ekki en komin sari\u00fa log kannsk ekki langt \u00ed \u00fea\u00f0 en  eb\u00f3la hj\u00e1lpar engum!", 
                        "id": "750781161630930", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:48:12+0000", 
                        "message": "\u00d3k venur. G\u00f3\u00f0a helgi.", 
                        "id": "750781521630894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:51:46+0000", 
                        "message": "Eb\u00f3la er a\u00f0 koma um allt \u00fev\u00ed mi\u00f0ur og eitt gott vi\u00f0 \u00feessar myndir sem vi\u00f0 skulum ekki gleyma \u00fe\u00e6r s\u00fdna okkur hvernig eb\u00f3lan er \u00feannig a\u00f0 ef vi\u00f0 sj\u00e1um svona \u00fe\u00e1 koma s\u00e9r \u00ed burtu og \u00fea\u00f0  hratt.", 
                        "id": "750782624964117", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T19:52:47+0000", 
                        "message": "Lesi\u00f0 \u00feessa grein; http://scgnews.com/ebola-what-youre-not-being-told", 
                        "id": "750783061630740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T20:22:13+0000", 
                        "message": "L\u00fdsir eb\u00f3luv\u00edrusinn s\u00e9r \u00ed svona \u00fatbrotum?", 
                        "id": "750793434963036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204662310789288", 
                            "name": "Ragnhei\u00f0ur J\u00f3nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T00:31:23+0000", 
                        "message": "Eb\u00f3la smitast ekki vi\u00f0 \u00f6ndun e\u00f0a snertingu nema a\u00f0 \u00fe\u00fa s\u00e9rt a\u00f0 koma vi\u00f0 eitthva\u00f0 sem smita\u00f0 bl\u00f3\u00f0 liggur \u00e1", 
                        "id": "750871241621922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T01:28:18+0000", 
                        "message": "S\u00f3mal\u00edu f\u00f3lk? hehehe... ask kj\u00e1ni getur\u00f0u veri\u00f0. ;)", 
                        "id": "750891404953239", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-02T06:27:45+0000", 
                        "message": "\u00d3j barasta ;(", 
                        "id": "750975068278206", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750769671632079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750769671632079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T23:40:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T19:20:12+0000", 
            "message": "eru muslimar pakk J\u00c1", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750769671632079", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T0RVek5UQTRNamt3TXpZeU9qRTBNRFk1TXpZME1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3T0RVek5UQTRNamt3TXpZeU9qRTBNRFk1TXpZME1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T23:40:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru n\u00fa meiri snyrtimennin \u00feessir M\u00fasl\u00edmar fulln\u00fdta afur\u00f0ina af sl\u00e1turd\u00fdrunm og bor\u00f0a svi\u00f0ahausa. VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0UR.", 
                        "id": "750853508290362", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750785641630482", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750785641630482", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T20:00:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T20:00:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750785641630482"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735088302204", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750735088302204", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T17:15:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T17:15:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750735088302204"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750673224975057", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/750673224975057", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-08-01T16:46:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TnpJNE9ERTBPVFk1TkRrNE9qRTBNRFk1TVRFMk1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TmpjMU1qY3hOalF4TlRFNU9qRTBNRFk1TURFek5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T13:56:07+0000", 
                        "message": "Horror.", 
                        "id": "750675271641519", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-08-01T16:46:57+0000", 
                        "message": "S\u00e6ko,,,,,,", 
                        "id": "750728814969498", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-08-01T13:49:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_750673224975057"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749769485065431", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749769485065431", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-31T17:21:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T16:57:48+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749769485065431", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TWprek56SXhOamM1TmpjME9qRTBNRFk0TWpjeU9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelV3TWprek56SXhOamM1TmpjME9qRTBNRFk0TWpjeU9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-31T17:21:31+0000", 
                        "message": "F\u00falt a\u00f0 geta ekki deilt \u00feessu.", 
                        "id": "750293721679674", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749848045057575", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749848045057575", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T21:48:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:28:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749848045057575", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1T0RjMk1UUXhOekl4TkRNeU9qRTBNRFkzTlRZNU1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelE1T0RVd09EazRNemt3TmpJek9qRTBNRFkzTlRJME5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T20:34:27+0000", 
                        "message": "falsa\u00f0 tegstin \u00feetta eru muslimar ekki isarel", 
                        "id": "749850898390623", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-07-30T21:48:40+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6furlsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur er \u00feetta. \u00deessir hundar ala \u00e1 hatri  ofbeldi og Rasisma.", 
                        "id": "749876141721432", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749865051722541", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749865051722541", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T21:13:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T21:13:35+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749865051722541"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749844575057922", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749844575057922", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:19:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:19:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749844575057922"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749841981724848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/749841981724848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-07-30T20:14:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-07-30T20:14:31+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 harnar \u00e1 dalnum hj\u00e1 m\u00fasl\u00edmum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_749841981724848"
        }
    ]
}