{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAMk7zDTxShQ75yEYuuYTRhSmYBusqXJSK8enDb67MeIVRamSwKE7JzvcZAeofvXVGbL8risNxnY7c11v4ahG68fQLBycRmRIKWcaWgRxNmWfmZBsvqP11E9idfF4ZAeL2aoFs8njRh7gMEuP39Fcv0cvZCfg9bt85FxXP0312uHlffEzTpV2QHzgcQO4znAyGoLlURMPrRmGZAPuZAJkYZD&until=1409846372&__paging_token=enc_Aez6_-kEkstLOq_dS7S2fWy_QXKh5_JDXmIX8FgGZB0lOmjzIGpTsGl_om_hiN5qWmHRFV4SIAqEmJh9m2uiy7o5_HGkNoxI7LNFaXfj1LLrwA", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AeyqvlGV9ST_7bcKqRijJDLqDvrXV2HT6VmUJcerDQZpdAQhxih7qt-D8HXtkonJzt8YFB371FMlq48tvZ0DM6IQa23__36m-CmU5EYgWeOqAQ&since=1412356666&access_token=CAACEdEose0cBAMk7zDTxShQ75yEYuuYTRhSmYBusqXJSK8enDb67MeIVRamSwKE7JzvcZAeofvXVGbL8risNxnY7c11v4ahG68fQLBycRmRIKWcaWgRxNmWfmZBsvqP11E9idfF4ZAeL2aoFs8njRh7gMEuP39Fcv0cvZCfg9bt85FxXP0312uHlffEzTpV2QHzgcQO4znAyGoLlURMPrRmGZAPuZAJkYZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780535791988800", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780535791988800", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T17:17:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTA3MjgzMTM5MjgzNzQ3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T17:17:46+0000", 
            "message": "eingar h\u00f3rur muslimar geta gifts sig \u00ed 24 t\u00edma og \u00fe\u00e1 er h\u00fan ekki h\u00f3ra .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780535791988800"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780534771988902", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780534771988902", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T17:15:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T17:15:26+0000", 
            "message": "m\u00e6li me\u00f0 a\u00f0 f\u00f3lk d\u00e6mi svona vi\u00f0bjo\u00f0 sem fer framm h\u00e1 hverjum deigi . barnan\u00ed\u00f0 er a\u00f0 gifta \u00fangar st\u00falkur og 5 6 7 \u00e1ra krakka en \u00fea\u00f0 er svona hj\u00e1 m\u00f6rgum l\u00f6ndum og ekki s\u00edst hj\u00e1 islam . h\u00e6kki\u00f0 r\u00f6dina \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu vilta vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780534771988902"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780532155322497", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780532155322497", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T17:09:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T17:09:31+0000", 
            "message": "burku tema \u00ed dag", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780532155322497"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780531575322555", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780531575322555", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T17:08:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T17:08:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780531575322555"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780518998657146", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780518998657146", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T16:41:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T16:41:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780518998657146"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780505725325140", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780505725325140", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T16:22:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T16:22:43+0000", 
            "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 banna buskuna \u00e1 vesturl\u00f6ndum n\u00fana n\u00fana", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780505725325140"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780502848658761", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780502848658761", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T16:18:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2", 
                        "before": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T16:18:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780502848658761"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780488401993539", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780488401993539", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T15:49:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T15:49:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780488401993539"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780011085374604", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780011085374604", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T14:48:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T19:35:59+0000", 
            "message": "ha ha BIN LATEN \u00cd M\u00cdN\u00cd \u00daTG\u00c1VU", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780011085374604", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TkRVNE9EQTROall6TVRZMU9qRTBNVEl6TkRjM01qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TkRVNE9EQTROall6TVRZMU9qRTBNVEl6TkRjM01qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T14:48:49+0000", 
                        "message": "M\u00fahamme\u00f0 barnan\u00ed\u00f0ingur hefur hlaupi\u00f0 \u00ed \u00fevotti..;-)", 
                        "id": "780458808663165", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780033182039061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780033182039061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-03T14:19:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDQzOTI2NTQ5NTQxNzI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204392654954172", 
                        "name": "Halld\u00f3r Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202980476025536", 
                        "name": "Helga D\u00f3ra Steind\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T20:35:03+0000", 
            "message": "SVONA ERU N\u00da MUSLIMAR HUGRAKIR", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780033182039061", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TkRRek9EYzROalkwTmpVNE9qRTBNVEl6TkRVNU56ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TURNME5qZzROekExTlRjM09qRTBNVEl5T0RJek5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T20:39:25+0000", 
                        "message": "\u00deeim l\u00edkar betur vi\u00f0 a\u00f0 skera h\u00f6fu\u00f0i\u00f0 af f\u00f3lki. \u00de\u00e1 vantar ekki hugrekki\u00f0, e\u00f0a \u00f6llu heldur grimmdina og miskunnarleysi\u00f0. \u00deetta hyski er algj\u00f6rir \u00f3\u00feverrar upp til h\u00f3pa.", 
                        "id": "780034688705577", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:30:15+0000", 
                        "message": "hann er bara ge\u00f0veikur og \u00fearft a\u00f0 sprauta \u00e1 rass eins og a\u00f0rir f\u00f3lki", 
                        "id": "780054518703594", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 172, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:42:19+0000", 
                        "message": "Oskar meinaru ekki \"MUSLIMI\"? eda helduru kannski ad allir muslimar s\u00e8u hraeddir vid sprautur? Hann er l\u00ecka svartur, eru th\u00e0 l\u00ecka allir svortingjar hraeddir vid sprautur...Oskar Bjarnason *hristir haus*", 
                        "id": "780059188703127", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202652602570013", 
                                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:43:45+0000", 
                        "message": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmssonhristu hausin bara ekki mitt m\u00e1l asg", 
                        "id": "780059598703086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:48:54+0000", 
                        "message": "allt \u00ec lagi vinur", 
                        "id": "780061505369562", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:49:15+0000", 
                        "message": "Egill. kannski hann er me\u00f0 ge\u00f0klofi e\u00f0a ge\u00f0hvarfas\u00fdki og fleira", 
                        "id": "780061642036215", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:52:51+0000", 
                        "message": "maybe", 
                        "id": "780062982036081", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:53:12+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er bara \u00fea\u00f0 a\u00f0 min vinkona vinnur \u00e1 skur\u00f0stofu og muslimar eru sk\u00eddhr\u00e6dir vi\u00f0 sprautur og a\u00f0 ver\u00f0a sv\u00e6v\u00f0ir\u00b4. og ef konan skal \u00e1 skur\u00f0arbor\u00f0i\u00f0 vilja \u00feeir vera me\u00f0 inni e\u00f0a einkver \u00fa \u00e6ttini svo a\u00f0 einginn figti \u00ed konuni . \u00fei\u00f0 \u00feekki\u00f0 ekki muslima en \u00fea\u00f0 geri \u00e9g hef haft \u00fe\u00e1 \u00ed vinnu hj\u00e1 m\u00e9r og hana n\u00fa", 
                        "id": "780063078702738", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:55:23+0000", 
                        "message": "okei. ef m\u00ecn kona myndi fara \u00ec adgerd th\u00e0 myndi eg helst vilja vera n\u00e0laegt. En ad vera hraeddur vid sprautur og svaefingu etc er mjog einkennilegt fyrir fullordid f\u00f2lki", 
                        "id": "780063725369340", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:57:12+0000", 
                        "message": "j\u00e1 en svona er \u00feetta og f\u00f3lk f\u00e6r ekki a\u00f0 vera inni \u00e1 skur\u00f0stofu \u00fea\u00f0 er bara svo alsta\u00f0ar", 
                        "id": "780064342035945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202652602570013", 
                                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                            }, 
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 23, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202652602570013", 
                                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:58:51+0000", 
                        "message": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson \u00feeir vilja vera inni \u00e1 skur\u00f0stofuni", 
                        "id": "780065142035865", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:00:28+0000", 
                        "message": "ahhh okei thad er einum of. best vaeri ad hafa glugga \u00e0 hurdinni svo madur geti fylgst med \u00e0n thess ad vera of n\u00e0laegt eda \u00ec sama herbergi.", 
                        "id": "780065662035813", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:00:42+0000", 
                        "message": "get fr\u00e6tt \u00feig miki\u00f0 um muslima en \u00fea\u00f0 er ervitt firir mig a\u00f0 skriva er me\u00f0 lesblindu og hef b\u00fai\u00f0 h\u00e9r \u00ed sv \u00ed 35 \u00e1r og errfi\u00f0ga\u00f0ur \u00ed m\u00e1linu", 
                        "id": "780065795369133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:01:53+0000", 
                        "message": "jamm np", 
                        "id": "780066865369026", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202652602570013", 
                                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:01:53+0000", 
                        "message": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson semsagt \u00fe\u00fa treistir ekki l\u00e6knum", 
                        "id": "780066872035692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:03:52+0000", 
                        "message": "Akkurat. laeknar gera oft mistok og hylja yfir thaug og ljuga fyrir hvorn annan og oftast ekkert haegt ad gera \u00ec thv\u00ec. Gott vaeri ad taka upp adgerdina \u00e0 video sem sonnunargagn (bara til oryggis)...thyrfti samt ekki ad vera \u00ec sama herbergi eins og eg sagdi.", 
                        "id": "780067785368934", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:06:07+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er anna\u00f0 m\u00e1l . muslimar treista ekki l\u00e6knum \u00feeir halda a\u00f0 \u00feeir figti \u00ed konuni \u00feeira . min firverandi er hj\u00fakka \u00e1 skur\u00f0stovu og \u00feekkir \u00feeyya af eigin raun", 
                        "id": "780068588702187", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T09:21:12+0000", 
                        "message": "Greindarv\u00edsitala \u00ed   \u00feessu    \u00farhraki  mannkynsyns   sennilega   fyrir     ne\u00f0an    60%.", 
                        "id": "780320852010294", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T13:23:47+0000", 
                        "message": "seig\u00f0u fyrir ne\u00f0an 10", 
                        "id": "780420648666981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T14:19:38+0000", 
                        "message": "Bilu\u00f0 brau\u00f0rist myndi vinna \u00feessa einfrumunga \u00ed spurningakeppni..;-)", 
                        "id": "780443878664658", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780069925368720", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780069925368720", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T22:48:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T22:09:40+0000", 
            "message": "ha ha ha miki\u00f0 r\u00e9tt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780069925368720", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TURnek5EZzROekF3TmprM09qRTBNVEl5T1RBd09UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TURnek5EZzROekF3TmprM09qRTBNVEl5T1RBd09UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:48:19+0000", 
                        "message": "hahahahahahahah :)", 
                        "id": "780083488700697", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780059128703133", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780059128703133", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T21:42:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T21:42:08+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780059128703133"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779952608713785", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779952608713785", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T20:40:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T17:05:59+0000", 
            "message": "n\u00fa meigum vi\u00f0 ekki seija svarti sau\u00f0urin heldur  \u00fe\u00e1 eru vi\u00f0 rasistar .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779952608713785", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TURNMU1qWTFNemN5TVRnMk9qRTBNVEl5T0RJME5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1T1RVek56TXlNRFEzTURBMk9qRTBNVEl5TmprM056YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T17:09:37+0000", 
                        "message": "\u00d3skar minn. \u00e9g l\u00e6t enga m\u00faslima segja m\u00e9r hva\u00f0 \u00e9g m\u00e1 segja e\u00f0a ekki segja. \u00c9g er farinn a\u00f0 kunna \u00e1g\u00e6tlega vi\u00f0 rasistastimpilinn. Allir sem gagnr\u00fdna islam eru rasistar samkv\u00e6mt \u00feeirra mati. Bara allt \u00ed lagi m\u00edn vegna.", 
                        "id": "779953732047006", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T17:31:11+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1erum vi\u00f0 3 rasistar sem \u00e9g veit um miki\u00f0 er gott a\u00f0 vera rasisti :) ;)", 
                        "id": "779961365379576", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T20:40:57+0000", 
                        "message": "\u00deegar vi\u00f0 sem ekki viljum mosku e\u00f0a beygja okkur undir m\u00fassana erum kalla\u00f0ir rasistar, megum vi\u00f0 bara fagna \u00fev\u00ed. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 vi\u00f0 h\u00f6fum komi\u00f0 vi\u00f0 kaunin \u00e1 \u00feessum skr\u00edmslum.", 
                        "id": "780035265372186", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780023672040012", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780023672040012", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T20:09:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T20:09:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780023672040012"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780023132040066", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780023132040066", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T20:07:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T20:07:54+0000", 
            "message": "NOSARAR ERU HR\u00c6DIR VI\u00d0 HVA\u00d0 SVERGE FLITUR INN MARGA MUSLIMA", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780023132040066"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780006758708370", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780006758708370", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T19:24:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T19:24:02+0000", 
            "message": "svona seija muslimar g\u00f3\u00f0a n\u00f3tt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780006758708370"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779991858709860", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779991858709860", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T18:57:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T18:46:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779991858709860", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1T1RrMU5qY3lNRFF5T0RFeU9qRTBNVEl5TnpZeU1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1T1RrME1UTTFNemMyTWprNU9qRTBNVEl5TnpVNU5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T18:52:49+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "779994135376299", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T18:56:05+0000", 
                        "message": "\u00d3mennskt", 
                        "id": "779995172042862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T18:57:06+0000", 
                        "message": "Arggggggg skepnur miklar \u00feessir bansetu aumingjar piffff", 
                        "id": "779995672042812", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779980075377705", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779980075377705", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T18:21:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T18:21:46+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779980075377705"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779966522045727", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779966522045727", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T17:46:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T17:46:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779966522045727"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779938978715148", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779938978715148", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T16:33:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T16:33:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779938978715148"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779938252048554", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779938252048554", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T16:31:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T16:31:37+0000", 
            "message": "muslimi fr\u00e1 somaliu sem eru negrar og zicuna e\u00f0li \u00ed s\u00e9r nau\u00f0ga\u00f0i st\u00falku \u00ed 5 t\u00edma fjekk 5 \u00e1ra f\u00e1ngelsi", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779938252048554"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779937265381986", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779937265381986", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T16:28:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T16:28:30+0000", 
            "message": "nau\u00f0ga\u00f0i e\u00f0a reindi \u00fea\u00f0 \u00e1 68 \u00falingum og b\u00f6rnum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779937265381986"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779934508715595", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779934508715595", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T16:20:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10151997020416875", 
                        "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T16:20:46+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um \u00e1 \u00edslandi", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779934508715595"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779933862048993", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779933862048993", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T16:18:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T16:18:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779933862048993"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779931655382547", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779931655382547", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T16:12:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T16:12:12+0000", 
            "message": "j\u00e6ja valdab\u00e1r\u00e1ttan livir \u00e1 \u00edslandi  \u00feeir loku\u00f0u \u00e1 mig \u00e1 hinni s\u00ed\u00f0umi . skr\u00edti\u00f0 \u00feau \u00feeir l\u00e1ta l\u00e6k \u00e1 \u00feetta sem \u00e9g deili \u00e1 s\u00ed\u00f0una \u00e1 \u00f6\u00f0rum s\u00ed\u00f0um en hvarta vi\u00f0 mig ha ha bara findi\u00f0 m\u00e1l ,", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779931655382547"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779920458717000", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779920458717000", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T15:44:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T15:44:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779920458717000"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778490192193360", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778490192193360", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T12:01:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T17:27:39+0000", 
            "message": "\u00feetta er ekki \u00edl\u00e6gi s\u00e6nska TV ve\u00f0ur a\u00f0 takka margar sinur \u00fat \u00far pippi mindonum \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fe\u00e6r kreinkja muslimum og negrum . pabbi pippi var negrak\u00f3ngur og \u00fea\u00f0 er ekki gott ha ha . h\u00e9r eru kak\u00f3og kokus blanda\u00f0 saman og heita negraboltar og \u00fea\u00f0 er banna\u00f0 l\u00edka .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778490192193360", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1T0RJME5ESTROekkyTmpBek9qRTBNVEl5TlRFek1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TkRreE1qZzFOVEkyTlRnME9qRTBNVEl3TVRFNU1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:31:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta helv\u00edtis PC kjaft\u00e6\u00f0i er komi\u00f0 svo langt \u00fat fyrir \u00f6ll vels\u00e6mism\u00f6rk! Hva\u00f0 er a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 kalla negra fyrir negra?  \u00fe\u00e1 er \u00e9g ekki a\u00f0 tala um niggara sem kannski v\u00e6ri..........j\u00e6ja,sleppum \u00fev\u00ed.  :D", 
                        "id": "778491285526584", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:33:08+0000", 
                        "message": "\u00feeir eru negrar og \u00fea\u00f0 er r\u00e9tta or\u00f0i\u00f0 hef tala\u00f0 vi\u00f0 negra um \u00feetta", 
                        "id": "778491732193206", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:52:13+0000", 
                        "message": "Aumingjan pippi Lan...\u00dev\u00ed ekki bara pabbi Pippi er fr\u00e1 Islandi!!!!!!", 
                        "id": "778497888859257", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T17:55:35+0000", 
                        "message": "\u00feetta er hi\u00f0 besta m\u00e1l og hra\u00f0ar sj\u00e1lfsey\u00f0ingar fer\u00f0 Na\u00edvista og SD f\u00e6r helling af n\u00fdjum atkv\u00e6\u00f0um \u00ed n\u00e6stu kosningum :D", 
                        "id": "778499098859136", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T20:47:58+0000", 
                        "message": "Allt fyrir \u00feetta M\u00fasl\u00edma pakk.", 
                        "id": "778566912185688", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T12:01:50+0000", 
                        "message": "Hvurn andskotann \u00e1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0a a\u00f0 skr\u00ed\u00f0a fyrir M\u00faslimunum bara senda \u00fe\u00e1 til baka.", 
                        "id": "779824428726603", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779407178768328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779407178768328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T11:22:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "MTAyMDI3MTQwMzA2NzcxOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T16:08:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779407178768328", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1T0RBNE9UUXlNRFl4TkRnMU9qRTBNVEl5TkRnNU56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TkRBNE1EVXlNVEF4TlRjME9qRTBNVEl4TnprNE56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:11:15+0000", 
                        "message": "Engir Rassr \u00fat \u00ed Lofti\u00f0 \u00e1 Klakkanum ,ekki s\u00e9ns ;)", 
                        "id": "779408052101574", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T16:36:56+0000", 
                        "message": "\u00deeir gera \u00feetta til \u00feess a\u00f0 M\u00fahammed og Allah geti hellt inn \u00ed \u00fe\u00e1 heil\u00f6gum anda. Hann fer sem sagt inn a\u00f0 aftan og kemur \u00fat um kjaftinn \u00ed tryllingslegum \u00f6skrum um bl\u00f3\u00f0s\u00fathellingar og mor\u00f0.", 
                        "id": "779421398766906", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T06:11:34+0000", 
                        "message": "Svinid muslima e\u00f0lilegt menningar nor\u00f0url\u00f6nd", 
                        "id": "779703502072029", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T07:14:00+0000", 
                        "message": "\u00deetta er t\u00e1knr\u00e6n ath\u00f6fn hj\u00e1 m\u00faslimum a\u00f0 beina rassgatinu \u00ed \u00e1tt a\u00f0 \u00fev\u00ed landi sem f\u00f3strar \u00fe\u00e1, en f\u00e9sinu a\u00f0 Mekka.", 
                        "id": "779718772070502", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T11:22:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins og \u00feeir s\u00e9u a\u00f0 \u00f6gra Rass\u00e1lfunum me\u00f0 \u00feessum afturenda s\u00fdningum.", 
                        "id": "779808942061485", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778782275497485", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778782275497485", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-02T01:31:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T10:59:12+0000", 
            "message": "M\u00faslimi rei\u00f0ur og \u00e6stur.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778782275497485", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TmpJME5EY3lNRGM1T1RNeU9qRTBNVEl5TVRNME5qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0T1RrNU9EazFORGMxTnpJek9qRTBNVEl4TVRBMk1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T20:57:06+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 sannleikanum ver\u00f0ur hver s\u00e1rrei\u00f0astur, eitt af a\u00f0alsmerkjum m\u00fasl\u00edma umbur\u00f0arlindi og tillitssemi e\u00f0a hva\u00f0 ?", 
                        "id": "778999895475723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T01:31:02+0000", 
                        "message": "\u00c9g sko\u00f0a\u00f0i fleiri myndb\u00f6nd - eitt or\u00f0 stendur upp\u00far VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0UR", 
                        "id": "779624472079932", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779276458781400", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779276458781400", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T18:39:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDQxNzQwOTY2MTg2Mjk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204174096618629", 
                        "name": "R\u00f6gnvaldur Helgason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T10:08:59+0000", 
            "message": "\u00faps,,, sko\u00f0a myndbandi\u00f0..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779276458781400", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TkRjNE9UQTROell4TVRVMU9qRTBNVEl4T0RnM09EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TWpjM05qUTROemd4TWpneE9qRTBNVEl4TlRnME5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T10:14:14+0000", 
                        "message": "Arggggggggggggggggggggg ;(", 
                        "id": "779277648781281", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T18:39:45+0000", 
                        "message": "Fur\u00f0uleg a\u00f0 hestur geta r\u00e1\u00f0ast \u00e1 hund me\u00f0 munlegb\u00edt.", 
                        "id": "779478908761155", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779465792095800", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779465792095800", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T18:12:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T18:12:01+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=fGDb5Nh3W_8", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779465792095800"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779420225433690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/779420225433690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T16:33:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-01T16:33:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_779420225433690"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778964768812569", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778964768812569", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-01T03:24:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T19:00:55+0000", 
            "message": "ISLAM religion of hate\n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=301867253182261", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778964768812569", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TVRZeU5ERTROemt5T0RBME9qRTBNVEl4TXpNNE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM1TVRZeU5ERTROemt5T0RBME9qRTBNVEl4TXpNNE9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-01T03:24:58+0000", 
                        "message": "\u00deessi manneskja f\u00e6r a\u00f0 d\u00e6ma islam.", 
                        "id": "779162418792804", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778963895479323", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778963895479323", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T18:59:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T18:59:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778963895479323"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778946248814421", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778946248814421", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T18:16:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T18:16:47+0000", 
            "message": "muslima maurar \u00e1 flandri", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778946248814421"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778946088814437", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778946088814437", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T18:16:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T18:16:26+0000", 
            "message": "You can help ban the ritual sacrifice in Europe by signing the petitions here:\u25ac\u25ac\u25bahttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=219004594896641&set=a.110440022419766.11614.100003613067737", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778946088814437"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778932548815791", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778932548815791", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T17:46:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0T1RNME9UazFORGd5TWpFek9qRTBNVEl3T1RreE9URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0T1RNME9UazFORGd5TWpFek9qRTBNVEl3T1RreE9URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T17:46:31+0000", 
                        "message": "To muslim", 
                        "id": "778934995482213", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-30T17:37:59+0000", 
            "message": "http://www.aftenposten.no/meninger/kronikker/Kronikk-USA-begar-overgrep-i-Midtosten-7724443.html", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778932548815791"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778164078892638", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778164078892638", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-30T10:02:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDQ0OTAyODI0NDY5NDg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204490282446948", 
                        "name": "Svanur Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204174096618629", 
                        "name": "R\u00f6gnvaldur Helgason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203624204918855", 
                        "name": "Inga Hl\u00ed\u00f0kvist"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204381115199213", 
                        "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T23:34:36+0000", 
            "message": "hann sn\u00e9ri bissuni vitlaust ha ha ha aular", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778164078892638", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TnpZek5qTTFORGs1TXpRNU9qRTBNVEl3TnpFek5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TXpBek9EZzFOVFExTXpJME9qRTBNVEU1T0RBd05EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T08:40:44+0000", 
                        "message": "Gott \u00e1 hann. \u00dea\u00f0 kennir ekki fyrr en a\u00f0 hjartanu kemur.", 
                        "id": "778303885545324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T11:55:49+0000", 
                        "message": "var hann dau\u00f0ur '??", 
                        "id": "778361005539612", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T13:52:51+0000", 
                        "message": "Svo grenja \u00feessir helv\u00edtis aumingjar \u00feegar \u00feeir sk\u00edta \u00ed buxurnar.", 
                        "id": "778402218868824", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T13:54:00+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \"Gu\u00f0\" er g\u00f3\u00f0ur a\u00f0 l\u00e1ta \u00feessi d\u00fdr sprengja sig \u00ed t\u00e6tlur..;-)", 
                        "id": "778402668868779", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T15:51:52+0000", 
                        "message": "\u00c6tli kj\u00e1narnir haldi ekki \u00e1fram a\u00f0 safna peningum til a\u00f0 b\u00e6ta \"vesaslings\" m\u00f6nnunum tj\u00f3ni\u00f0 (\u00e1 byssunni s\u00e9rstaklega)", 
                        "id": "778453032197076", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T20:01:37+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru SNILLINGAR.", 
                        "id": "778544502187929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "751145741616152", 
                            "name": "Hj\u00f6rleifur J\u00fal\u00edusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T20:16:23+0000", 
                        "message": "Meira svona !", 
                        "id": "778550225520690", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-30T10:02:25+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 skyldi alla segja vi\u00f0 \u00feessu??", 
                        "id": "778763635499349", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "472066286263010", 
                "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778616668847379", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778616668847379", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T23:44:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTA3MjgzMTM5MjgzNzQ3", 
                        "before": "OTA3MjgzMTM5MjgzNzQ3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T23:44:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778616668847379"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777972028911843", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777972028911843", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T21:27:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T16:54:32+0000", 
            "message": "sumir rei\u00f0ir \u00ed USA", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777972028911843", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TlRneU5qazRPRFV3TnpjMk9qRTBNVEl3TWpZd01qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TlRneU5qazRPRFV3TnpjMk9qRTBNVEl3TWpZd01qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152969524939650", 
                            "name": "Einar \u00d6r\u00f1 Konr\u00e1\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T21:27:04+0000", 
                        "message": "hahaha,, \u00feetta er snillingur!", 
                        "id": "778582698850776", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778021178906928", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778021178906928", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T20:47:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI3MTQwMzA2NzcxOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T18:44:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778021178906928", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TlRZMk1qazRPRFV5TkRFMk9qRTBNVEl3TWpNMk5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TURNME16TTFOVGN5TWpjNU9qRTBNVEU1TXpJd01qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T19:20:28+0000", 
                        "message": "Muslima er ofbeldi asni", 
                        "id": "778034335572279", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T20:04:55+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur er \u00feessi \u00f3\u00feverri.", 
                        "id": "778069282235451", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:23:07+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins m\u00fasl\u00edma vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur er \u00feetta.", 
                        "id": "778161612226218", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:25:12+0000", 
                        "message": "hvar er barnavernd ???", 
                        "id": "778162042226175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:27:00+0000", 
                        "message": "Alltaf sami vi\u00f0bj\u00f3\u00f0urinn me\u00f0 \u00feessum m\u00faslimum", 
                        "id": "778162482226131", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:27:27+0000", 
                        "message": "Sir\u00ed\u00f0ur \u00fea\u00f0 finst ekki svolei\u00f0is hj\u00e1 m\u00faslimum ekki barnveern n\u00e9 konu vernd", 
                        "id": "778162562226123", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T05:46:07+0000", 
                        "message": "Muslim ekki svona barnavernd karlmenn stj\u00f3rna vi\u00f0 fj\u00f6lskyldan", 
                        "id": "778261665549546", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T20:47:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 berja \u00feennan andskotand n\u00ed\u00f0ing \u00feannig a\u00f0 hann st\u00e6\u00f0i ekki upp aftur.", 
                        "id": "778566298852416", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778389792203400", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778389792203400", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T16:12:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQxODgxNTAyNDYwNDM=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T13:15:53+0000", 
            "message": "Alltaf gaman af Bill Maher :)", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778389792203400", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TkRZME9UYzFOVEk1TWpFMU9qRTBNVEl3TURjeE1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TkRZME9UYzFOVEk1TWpFMU9qRTBNVEl3TURjeE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204188150246043", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T16:12:02+0000", 
                        "message": "Bill Maher fr\u00e1b\u00e6r \u00fearna.", 
                        "id": "778464975529215", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778329445542768", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778329445542768", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T10:15:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-29T10:15:10+0000", 
            "message": "https://uk.news.yahoo.com/trojan-horse-scandal-worse-london-birmingham-claims-department-110625452.html", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778329445542768"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777561318952914", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777561318952914", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T09:49:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T18:26:56+0000", 
            "message": "svona gera muslimar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777561318952914", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TXpJek16a3lNakV3TURRd09qRTBNVEU1T0RReE9UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRneE1USXlNamcwTWpZM09qRTBNVEU0TkRVNU5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:26:09+0000", 
                        "message": "GREYI\u00d0 ! Atli h\u00fan hafi ekki horft vitlaus \u00e1 eihvern :( svona ver\u00f0ur \u00feetta h\u00e9r eftir nokkur \u00e1r ;)", 
                        "id": "777581122284267", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:29:02+0000", 
                        "message": "Fjandinn hir\u00f0i \u00feessa helv\u00edtis aumingja!!!!", 
                        "id": "777581888950857", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:49:29+0000", 
                        "message": "Hvernig l\u00fdst \u00edslenskum fem\u00ednistum \u00e1 svona me\u00f0fer\u00f0? Hva\u00f0 segir n\u00fdkr\u00fdndur m\u00faslimi, \u00d3l\u00edna \u00deorvar\u00f0ard\u00f3ttir um svona me\u00f0fer\u00f0?", 
                        "id": "777589752283404", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:56:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru kvikindi af verstu ger\u00f0!", 
                        "id": "777592295616483", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:58:32+0000", 
                        "message": "Svo \u00e1 a\u00f0 reisa mosku fyrir \u00feetta li\u00f0 vakni\u00f0 g\u00f3\u00f0ir 'Islendingar a\u00f0 segja", 
                        "id": "777593438949702", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T21:03:22+0000", 
                        "message": "Ibrahim  Sverrir   segir  a\u00f0   \u00fea\u00f0  eigi   bara  a\u00f0  berja    konur  l\u00e9tt\n\nQur'an \u00far kaflanum um ,,Konur\" 004:015. ,,Ef nokkur af ykkur konum geri\u00f0 ykkur sekar um \u00f3s\u00e6milega heg\u00f0un, \u00fe\u00e1 skulu fj\u00f3rar ykkar bera vitni gegn \u00feeim; ef \u00fe\u00e6r bera vitni, \u00fe\u00e1 setji\u00f0 vi\u00f0komandi \u00ed stofufangelsi, \u00feanga\u00f0 til dau\u00f0inn kve\u00f0ur dyra. (me\u00f0 hungri).\n \nK\u00f3ran m\u00e1lsgrein 004:034. Karlma\u00f0urinn er settur yfir konur, \u00fev\u00ed a\u00f0 Allah h\u00e1tta\u00f0i \u00fev\u00ed \u00feannig til a\u00f0 anna\u00f0 v\u00e6ri h\u00e6fileikameira en hitt. \n \nAnna\u00f0 or\u00f0alag:  K\u00f3raninn, m\u00e1lsgrein 004:034 Karlar eru verndarar og fyrirvinnur kvenna, vegna \u00feess a\u00f0 Allah veitti \u00feeim meiri styrk en konunum,   og sakir \u00feess a\u00f0 \u00feeir sj\u00e1 fyrir \u00feeim af efnum s\u00ednum.\nKonur eru h\u00fasd\u00fdr;  berji\u00f0 \u00fe\u00e6r.  (Tabari, 1990, pp. 9.112-114).\n \n K\u00f3raninn, m\u00e1lsgrein 004:034 Karlar eru verndarar og fyrirvinnur kvenna, vegna \u00feess a\u00f0 Allah veitti \u00feeim meiri styrk en konunum,   og sakir \u00feess a\u00f0 \u00feeir sj\u00e1 fyrir \u00feeim af efnum s\u00ednum. \u00deess vegna eru hinar r\u00e9ttl\u00e1tu konur gu\u00f0r\u00e6knar og hl\u00fd\u00f0nar, og g\u00e6ta \u00feess \u00ed fjarveru  (eiginmannanna), sem Allah vill  a\u00f0 \u00fe\u00e6r g\u00e6ti.  A\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 var\u00f0ar \u00fe\u00e6r konur, sem \u00fei\u00f0 \u00f3ttist a\u00f0 s\u00e9u \u00f3tr\u00faar og hagi s\u00e9r illa, vari\u00f0 \u00fe\u00e6r fyrst vi\u00f0, n\u00e6st neiti\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 ganga til s\u00e6ngur me\u00f0 \u00feeim, og ef \u00fea\u00f0 ekki dugar \u00fe\u00e1 berji\u00f0 \u00fe\u00e6r; en ef \u00fe\u00e6r sj\u00e1 a\u00f0 s\u00e9r \u00fe\u00e1 l\u00e1ti\u00f0 \u00fe\u00e6r \u00ed fri\u00f0i: \u00dev\u00ed Allah er \u00e6\u00f0stur. \n\n   K\u00f3ran 038:044. Taktu \u00fe\u00e9r \u00ed h\u00f6nd gr\u00e6na trj\u00e1grein  og   flengdu \u00fe\u00e6r me\u00f0 henni, og   ger\u00f0u \u00fe\u00edna tyftunarskyldur. \n\n \n Bukhari (72:715) Kona  n\u00e1lga\u00f0ist   M\u00fahame\u00f0  og   gr\u00e1tba\u00f0  hann  um  a\u00f0   l\u00e1ta  eiginmann  sinn   h\u00e6tta  a\u00f0  berja   hana.  H\u00f6rund  hennar  var   svo  illa  mari\u00f0   a\u00f0   l\u00fdsa  m\u00e1tti  \u00fev\u00ed  svo  a\u00f0  \u00fea\u00f0  v\u00e6ri  ,,gr\u00e6nna\u201c  heldur   hin  gr\u00e6na   dula,   sem  h\u00fan  kl\u00e6ddist.   M\u00fahame\u00f0   \u00e1v\u00edta\u00f0i  ekki  eiginmann  hennar,  en    \u00feess  \u00ed  sta\u00f0   skipa\u00f0i  hann henni   a\u00f0    sn\u00faa  aftur   til  hans   og   undirgangast   kynfer\u00f0islanganir  hans.   \n\nMuslim (4:2127)  M\u00fahame\u00f0   bar\u00f0i   upp\u00e1haldskonu  s\u00edna  Aisha  \u00e1  brj\u00f3sti\u00f0  kv\u00f6ld  nokkurt  \u00feegar   h\u00fan  f\u00f3r  \u00fat  \u00far  h\u00fasi  \u00e1n  leyfis.   Aisha  sag\u00f0i  svo  fr\u00e1:  ,,Hann bar\u00f0i  mig  svo  fast  \u00e1  brj\u00f3sti\u00f0  a\u00f0   \u00e9g  kenndi  til.\u201c    Aisha  var  eiginkonan,  sem  hann  giftist  \u00feegar  h\u00fan  var  a\u00f0eins   6  \u00e1ra.\n\n \nAbu Dawud (2126) ,,Ma\u00f0ur  fr\u00e1   Anser   sem  h\u00e9t  Basrah  sag\u00f0i:  ,,\u00c9g  giftist  konu  \u00ed   b\u00farku.  \u00deegar  \u00e9g  samlag\u00f0ist  me\u00f0  henni,  komst  \u00e9g  a\u00f0  \u00fev\u00ed  a\u00f0  h\u00fan  var  \u00f3fr\u00edsk.  (\u00c9g   nefndi  \u00feetta  vi\u00f0  Sp\u00e1manninn).  Sp\u00e1ma\u00f0urinn  sag\u00f0i  (fri\u00f0ur  s\u00e9  me\u00f0  honum):  ,,H\u00fan  f\u00e6r  heimamund  \u00fev\u00ed  a\u00f0  \u00fe\u00fa  helga\u00f0ir   \u00fe\u00e9r  legg\u00f6ng  hennar. Barni\u00f0  ver\u00f0ur  \u00fer\u00e6ll  \u00feinn. \u00deegar  h\u00fan  er   b\u00fain  a\u00f0  f\u00e6\u00f0a  skaltu   h\u00fd\u00f0a   hana.\u201c\u201c\n\n  (Salmann, \u00fea\u00f0 eru \u00ferj\u00fa  vers tiltekin h\u00e9r \u00e1 \u00feessum \u00fer\u00e6\u00f0i 004.034, 038:044  og    004:015   um refsingar \u00e1 konum og fj\u00f6lm\u00f6rg \u00ed Hadiths)\n\nTeki\u00f0 \u00far blogginu:  L\u00fabar\u00f0ar, gr\u00fdttar og hengdar \u00ed nafni Allah.\n                \n\nFr\u00e1s\u00f6gn Ibn Al-Khattab: Sp\u00e1ma\u00f0urinn m\u00e6lti: ,,Karlma\u00f0ur ver\u00f0ur ekki spur\u00f0ur um \u00e1st\u00e6\u00f0una fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 hann lemur eiginkonu s\u00edna.\" \n\nK\u00f3ran 024.001 H\u00f3rum og h\u00f3rk\u00f6rlum, skal \u00fathluta\u00f0 hvoru eitt hundra\u00f0 svipuh\u00f6ggum.  Engin me\u00f0aumkun skal h\u00f6f\u00f0 me\u00f0 \u00feeim, \u00feegar hin sanna tr\u00fa Allah er annars vegar.  Og s\u00e9\u00f0 skal til \u00feess a\u00f0 h\u00f3pur tr\u00faa\u00f0ra fylgist me\u00f0.  (Til h\u00f3rd\u00f3ms teljast \u00feau tilfelli \u00feegar konu er nau\u00f0ga\u00f0, einnig samkynhneig\u00f0 og framhj\u00e1hald. \u00cd Saudi Arab\u00edu og \u00cdran eru konurnar anna\u00f0 hvort hengdar e\u00f0a gr\u00fdttar til bana eftir m\u00e1lamyndarr\u00e9ttarh\u00f6ld a\u00f0 h\u00e6tti Shar\u00eda.)", 
                        "id": "777612968947749", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T22:37:00+0000", 
                        "message": "Ibrahim Sverrir a\u00f0hyllist \u00feessa hugmyndafr\u00e6\u00f0i af \u00fev\u00ed hann er af sama sau\u00f0ah\u00fasi og \u00feessi afstyrmi.", 
                        "id": "777641455611567", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T02:12:26+0000", 
                        "message": "er ekki h\u00e6gt a\u00f0 k\u00e6ra \u00feetta til l\u00f6gregglu e\u00f0a eitthvert \u00ed kerfinu til a\u00f0 vekja ath?", 
                        "id": "778207798888266", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T09:07:45+0000", 
                        "message": "\"L\u00f6greglu\" \u00ed muslimalandi??? \u00deetta er l\u00f6glegt og g\u00f3\u00f0ur si\u00f0ur \u00fear", 
                        "id": "778314488877597", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T09:37:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 sem er kannski sorglegra er a\u00f0 vesturl\u00f6ndin vir\u00f0ast ekkert gera neitt. Sonur minn \u00e1tti vin sem er fr\u00e1 Irak, \u00feegar \u00feeir voru 13-14 \u00e1ra \u00fe\u00e1 komst \u00e9g a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 hann haf\u00f0i gist h\u00e9r \u00ed tv\u00e6r n\u00e6tur \u00e1n \u00feess a\u00f0 \u00e9g vissi af \u00fevi. \u00deegar \u00e9g gekk \u00e1 son minn kom \u00ed lj\u00f3s a\u00f0 drengurinn haf\u00f0i gist hj\u00e1 \u00f6\u00f0rum vinum \u00feeirra einnig \u00e1n vitneskju foreldranna. \u00deetta var gert til a\u00f0 for\u00f0a honum fr\u00e1 f\u00f6\u00f0ur hans og br\u00f3\u00f0ur en hann var laminn me\u00f0 belti og \u00f6\u00f0rum tilt\u00e6kum bareflum vi\u00f0 minnstu yfirsj\u00f3n. \u00deegar vi\u00f0 m\u00e6\u00f0urnar h\u00f6f\u00f0um r\u00e6tt saman \u00e1kv\u00e1\u00f0um vi\u00f0 a\u00f0 k\u00e6ra \u00feetta til barnaverndar enda haf\u00f0i ekki veri\u00f0 tilkynnt til l\u00f6greglu e\u00f0a augl\u00fdst eftir drengnum \u00fer\u00e1tt fyrir a\u00f0 hafa ekki komi\u00f0 heim \u00ed fimm s\u00f3lahringa. \u00deegar \u00e9g r\u00e6ddi vi\u00f0 barnaverndarfulltr\u00faann \u00fe\u00e1 sag\u00f0i hann m\u00e9r og okkur a\u00f0 vera ekki a\u00f0 skipta okkur af \u00feessum malum og \u00e6ttum a\u00f0 horfa til menningarmunar. Sem sagt \u00feetta var bara \u00ed lagi b\u00e6\u00f0i a\u00f0 hann v\u00e6ri laminn me\u00f0 belti og \u00f6\u00f0rum bareflum sem og a\u00f0 foreldrar leitu\u00f0u ekki eftir a\u00f0 l\u00fdstu eftir b\u00f6rnum s\u00ednum.", 
                        "id": "778320778876968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T09:48:25+0000", 
                        "message": "\u00deetta vi\u00f0horf er a\u00f0 fara me\u00f0 l\u00f6ndin okkar.", 
                        "id": "778323055543407", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T09:49:53+0000", 
                        "message": "Ofbeldi,hatur ,dr\u00e1p.......o.s.f fylgir \u00feessum dj\u00f6flad\u00fdrkendum", 
                        "id": "778323392210040", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778131385562574", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778131385562574", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-29T01:45:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T21:42:47+0000", 
            "message": "\u00deEIR R\u00c9\u00d0UST \u00c1 HANA H\u00daN VAR EKKI ME\u00d0 SL\u00c6\u00d0U  MOSKAN GEFUR \u00deEIM LEIVI A\u00d0 NAU\u00d0GA OG BERJA ALLAR KONUR SEM EKKI ERU \u00cd BURJU OG SL\u00c6\u00d0U", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778131385562574", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRrNE1qYzRPRGc1TWpFNE9qRTBNVEU1TlRVeE5UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRrNE1qYzRPRGc1TWpFNE9qRTBNVEU1TlRVeE5UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-29T01:45:55+0000", 
                        "message": "Hvurn andskotann eru svenskar a\u00f0 hugsa? Ekki neitt?", 
                        "id": "778198278889218", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778043638904682", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778043638904682", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T23:33:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTA3MjgzMTM5MjgzNzQ3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T19:43:34+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00ed brei\u00f0holtinu . heila\u00fevottur alha er st\u00e6\u00f0stur m\u00faslima \u00f3si\u00f0ir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778043638904682", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRZek9ETXlNakkxT1RrMk9qRTBNVEU1TkRjeU1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TURnd09UYzRPVEF3T1RRNE9qRTBNVEU1TXpVd09EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T20:11:25+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekki tr\u00fa \u00feessi fjandi heldur heila\u00fevottur.", 
                        "id": "778080978900948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:04:07+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la s\u00ed\u00f0asta r\u00e6\u00f0umanni", 
                        "id": "778118925563820", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:20:28+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00fe\u00e9r Oskar.", 
                        "id": "778161062226273", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T23:33:35+0000", 
                        "message": "\u00deetta er or\u00f0i\u00f0 svona \u00e1 \u00cdslandi \u00ed dag. Var svona \u00e1 Grens\u00e1sveginum og n\u00fana \u00ed k\u00faluh\u00fasinu. Li\u00f0i\u00f0 safnast saman fyrir utan svona 50-100 manns kerlingarnar eru me\u00f0 sl\u00e6\u00f0ur og kallarnir me\u00f0 h\u00fafur.", 
                        "id": "778163832225996", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778123975563315", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778123975563315", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T22:39:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRRNE9UZ3lNakkzTkRneE9qRTBNVEU1TkRNNU5qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRJNU16WTFOVFl5TnpjMk9qRTBNVEU1TkRBeE1ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:35:03+0000", 
                        "message": "VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0UR OG MARGIR A\u00d0 FILMA AULAR ALLUR HAUGURINN", 
                        "id": "778129365562776", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:35:58+0000", 
                        "message": "Skepnur allir sem einn.", 
                        "id": "778129652229414", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:40:13+0000", 
                        "message": "Ef thetta er Islamic State hermadur th\u00e0 er thetta mjog svo vaeg medferd.", 
                        "id": "778130748895971", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:43:40+0000", 
                        "message": "j\u00e1 j\u00e1,\u00e1 ekkert betra skili\u00f0 en m\u00e9r finnst \u00feetta allt vera skepnur samt.", 
                        "id": "778131588895887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:51:55+0000", 
                        "message": "Faeri n\u00f9 seint ad setja \u00f2breytta muslimska borgara t.d. \u00ec Syrlandi \u00ec sama h\u00f2p og Talibanar, Hamas eda Islamic state etc...en thad er bara \u00e8g th\u00e0.", 
                        "id": "778133165562396", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:53:27+0000", 
                        "message": "J\u00e1 og hitt bara \u00e9g.  :)", 
                        "id": "778133592229020", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "729661003761670", 
                            "name": "Inga V Gumm"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T22:26:48+0000", 
                        "message": "Ai \u00feetta eru skepnur \u00fearna og setja gaurinn \u00ed fokking bleyju", 
                        "id": "778145978894448", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T22:39:23+0000", 
                        "message": "Synist hann Oskar vera \u00e0 n\u00e0kvaemlega sama m\u00e0li og th\u00f9 svo nei ekki bara th\u00f9.", 
                        "id": "778148982227481", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T21:21:52+0000", 
            "message": "er hann \u00ec tau bleyju? og b\u00f9inn ad m\u00ecga \u00e0 sig auminginn :o", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778123975563315"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778141745561538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778141745561538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T22:09:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T22:09:15+0000", 
            "message": "SVONA GERA MUSLIMAR", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778141745561538"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204444624585952", 
                "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778139635561749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778139635561749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T22:07:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T22:07:00+0000", 
            "message": "VI\u00d0 GETUM l\u00edti\u00f0 gert vi\u00f0 \u00fev\u00ed sem gerist erlendis, en vi\u00f0 getum GERT ALLT SEM \u00deARF A\u00d0 GERA h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi. H\u00f6ldum h\u00f3pinn og styrkjum hei\u00f0arleika, r\u00e9ttl\u00e6ti og k\u00e6rleikann. H\u00f6ldum einbeitingu, horfum \u00e1 hva\u00f0 betur m\u00e1 fara h\u00e9rlendis - og virkjum f\u00f3lk til a\u00f0 laga \u00fea\u00f0  :) Ok?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778139635561749"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204444624585952", 
                "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775631475812565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775631475812565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T22:04:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0NDQ2MjQ1ODU5NTI=", 
                        "before": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152339363480003", 
                        "name": "Sif Cortes"
                    }, 
                    {
                        "id": "751145741616152", 
                        "name": "Hj\u00f6rleifur J\u00fal\u00edusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204444624585952", 
                        "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T20:19:27+0000", 
            "message": "T\u00f3k saman \u00ed einfalda mynd vegna fj\u00f6lda fyrirspurna. Gj\u00f6ri\u00f0 svo vel. \u00deessu m\u00e1 deila enda opinbert m\u00e1l. \u00dev\u00ed fleiri sem deila \u00fev\u00ed betra fyrir landsmenn alla. S\u00f6nnunarg\u00f6gn hrannast upp um spillinguna, tengsl og \u00e1st\u00e6\u00f0ur svika og pretta, sem svo landsmenn \u00feurfa a\u00f0 borga.\n\nhttps://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204745000735168&set=a.10203943519178630.1073741837.1541673426&type=1&theater", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775631475812565", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRNNU1URXlNakk0TkRZNE9qRTBNVEU1TkRFNE9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTnpBM05qVTVNVE00TWpnd09qRTBNVEUxTVRreU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:40:36+0000", 
                        "message": "\u00deI\u00d0 MEGI\u00d0 GJARNAN DEILA \u00feessari mynd \u00ed gr\u00fappur og til vina sem \u00e9g og vi\u00f0 hin \u00feekkjum ekki, n\u00e9 erum tengd.", 
                        "id": "775707659138280", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:42:05+0000", 
                        "message": "GETUM EKKI miki\u00f0 gert var\u00f0andi \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 gerast erlendis, en VI\u00d0 GETUM A\u00d0 SJ\u00c1LFS\u00d6G\u00d0U gert allt var\u00f0andi \u00fea\u00f0 sem er a\u00f0 gerast h\u00e9r heima.", 
                        "id": "775708592471520", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T21:02:12+0000", 
                        "message": "TIL A\u00d0 DEILA (SHARE) smelli\u00f0 fyrst \u00e1 myndina, og \u00fe\u00e1 er h\u00e6gt a\u00f0 deila.", 
                        "id": "776112812431098", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T22:41:07+0000", 
                        "message": "Bankinn vir\u00f0ist vera \u00ed h\u00f6ndum villimanna.", 
                        "id": "776136935762019", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T17:50:15+0000", 
                        "message": "Here you can see what is happening in U K.....Britain First via Britain First", 
                        "id": "776594712382908", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T22:04:47+0000", 
                        "message": "Og \u00feessu tengt: https://www.facebook.com/notes/binni-brynjar-ragnarsson/stj%C3%B3rn-%C3%ADslandsbanka-k%C3%A6r%C3%B0-fyrir-st%C3%B3rfelld-mannr%C3%A9ttindabrot-og-sem-hugsanlega-telj/770227383021337", 
                        "id": "778139112228468", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778123552230024", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/778123552230024", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-28T22:00:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-28T21:20:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_778123552230024", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRNM056Z3lNakk0TmpBeE9qRTBNVEU1TkRFMk1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemM0TVRNME16ZzRPRGsxTmpBM09qRTBNVEU1TkRFek56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:56:14+0000", 
                        "message": "\u00dearna eru \u00feeir,\u00f3breyttu borgararnir. :)  \u00f8\u00f0lingar.  :)", 
                        "id": "778134388895607", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:57:19+0000", 
                        "message": "J\u00c1 OG HATA KONUR SEM S\u00cdNA H\u00c1RI\u00d0", 
                        "id": "778134895562223", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T21:58:50+0000", 
                        "message": "Einmitt allir skepnur segi \u00e9g en \u00fea\u00f0 er bara m\u00edn skodun og eg M\u00e1 hafa skodun allavega enn\u00fe\u00e2!", 
                        "id": "778136552228724", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-28T22:00:26+0000", 
                        "message": "J\u00c1 \u00deETTA ER FRJ\u00c1LS S\u00cd\u00d0A OG \u00de\u00da M\u00c1TT HAVA \u00de\u00cdNAR SKO\u00d0ANIR BARA FLOTTUR", 
                        "id": "778137782228601", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777653788943667", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777653788943667", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T23:27:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T23:27:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777653788943667"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777643528944693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777643528944693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T22:44:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T22:44:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777643528944693"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777631262279253", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777631262279253", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T21:59:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T21:59:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777631262279253"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777606428948403", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777606428948403", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T20:45:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T20:45:14+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00ed m\u00edrini ef moskan ver\u00f0ur reist", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777606428948403"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777184328990613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777184328990613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T20:02:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205470482669868", 
                        "name": "Erla Bj\u00f6rk \u00c1rsk\u00f3g"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "622997634435907", 
                        "name": "Ingvar H\u00f3lm Traustason"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204444624585952", 
                        "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T00:23:19+0000", 
            "message": "Vi\u00f0 sem deilum s\u00f6mu sko\u00f0unum gegn mosku m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi ver\u00f0um a\u00f0 taka m\u00e1lin \u00ed okkar hendur, st\u00f6\u00f0va m\u00e1li\u00f0 \u00e1 \u00fev\u00ed stigi sem \u00fea\u00f0 er. \u00dea\u00f0 er eitt a\u00f0 sitja vi\u00f0 t\u00f6lvuna og tj\u00e1 sig, anna\u00f0 a\u00f0 l\u00e1ta til skarar skr\u00ed\u00f0a. Li\u00f0i\u00f0 sem hyggst byggja \u00feetta fyrirb\u00e6ri er undirf\u00f6rult me\u00f0 hendur fullar fj\u00e1r og  stj\u00f3rnendur borgarinnar \u00ed hunds\u00f3l. \u00cdslandsbanki me\u00f0 Tamini-li\u00f0i\u00f0 s\u00e9r um a\u00f0 koma peningum \u00ed r\u00e9ttar hendur. \u00deetta ver\u00f0ur ekki st\u00f6\u00f0va\u00f0 nema vi\u00f0 f\u00f3lki\u00f0 t\u00f6kum m\u00e1lin \u00ed okkar hendur.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777184328990613", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRrME5qSTFOakUyTWpVd09qRTBNVEU0TkRneE1qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTVRnNE16TTRPVGt3TWpFeU9qRTBNVEUzTnpneU5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T00:37:40+0000", 
                        "message": "H\u00e9r er ein g\u00f3\u00f0 fr\u00e9tt, og tengist m\u00e1linu: https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204764509382872&set=a.10203943519178630.1073741837.1541673426&type=1&theater", 
                        "id": "777188338990212", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204444624585952", 
                            "name": "Binni Brynjar Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T02:49:16+0000", 
                        "message": "Gerum allt s\u00fdnilegt, og \u00fe\u00e1 fellur spilaborgin.", 
                        "id": "777223085653404", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203447752615755", 
                            "name": "Hjalti B\u00fai \u00d6nnuson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T11:10:31+0000", 
                        "message": "og hva\u00f0a a\u00f0ger\u00f0um m\u00e6luru me\u00f0?", 
                        "id": "777381568970889", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:39:22+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00e9g er h\u00e9r en hvar eru \u00fei\u00f0", 
                        "id": "777522575623455", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T17:20:18+0000", 
                        "message": "buin deila :)", 
                        "id": "777536152288764", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T19:57:31+0000", 
                        "message": "\u00c9g er me\u00f0 mj\u00f6g sterkar grunsemdir um a\u00f0 einhverjir r\u00e1\u00f0amenn hafi veri\u00f0 keyptir \u00feegar \u00feessi mosku\u00fathlutun f\u00f3r fram. Engin n\u00f6fn ver\u00f0a nefnd, \u00fe\u00f3tt einhver liggi undir grun. Vil ekki f\u00e1 \u00e1 mig \u00e1k\u00e6ru um mei\u00f0yr\u00f0i", 
                        "id": "777593078949738", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T20:02:07+0000", 
                        "message": "J\u00e1, \u00fea\u00f0 er undarlegt hve \u00feeir f\u00e1u muslimar sem eru \u00e1 Islandi er lo\u00f0nir um l\u00f3fana. Hva\u00f0an koma peningarnir?", 
                        "id": "777594625616250", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777525645623148", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777525645623148", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T18:36:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T16:48:39+0000", 
            "message": "m\u00faslimi kasta\u00f0i \u00fat \u00far str\u00e6d\u00f3 fj\u00f6lskildu me\u00f0 fatla\u00f0 barn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777525645623148", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRZMU16STRPVFV5TlRFek9qRTBNVEU0TkRJNU56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRRek1EVXlNamc0TURjME9qRTBNVEU0TXpreE1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T17:31:51+0000", 
                        "message": "Steina helv\u00edti\u00f0.", 
                        "id": "777543052288074", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T17:44:28+0000", 
                        "message": "Og hvernig tengist \u00feessi f\u00e1vitaskapur Mosku \u00ed RVK ?", 
                        "id": "777548078954238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:04:47+0000", 
                        "message": "hann er muslimi og vi\u00f0 viljum ekki muslima n\u00e9 mosku", 
                        "id": "777554602286919", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:05:33+0000", 
                        "message": "Okei, \u00feannig a\u00f0 \u00fe\u00fa vilt freka kristnar kirkjur?", 
                        "id": "777554852286894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:06:16+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 hefur a\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0u ekki nokkur kristinn ma\u00f0ur \u00ed s\u00f6gunni heg\u00f0a\u00f0 s\u00e9r eins og \u00feessi blessa\u00f0i \"m\u00faslimi\"", 
                        "id": "777555008953545", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:07:43+0000", 
                        "message": "j\u00fa j\u00fa en vi\u00f0 erum a\u00f0 tala um islam og si\u00f0i muslima ekki krstna h\u00e9r", 
                        "id": "777555462286833", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:08:44+0000", 
                        "message": "Erum vi\u00f0 a\u00f0 tala um m\u00faslima og ekki kristna h\u00e9r? hehehe.....hver er munurinn \u00e1 m\u00faslimum og kristnum?", 
                        "id": "777555842286795", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:13:12+0000", 
                        "message": "\u00e6\u00e6\u00e6 hva\u00f0 \u00fe\u00fa ert svo f\u00e1fr\u00f3\u00f0ur kallin", 
                        "id": "777557438953302", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:17:44+0000", 
                        "message": "V\u00e6ri n\u00fa ekki meira m\u00e1li\u00f0 a\u00f0 svara bara spurningunni?", 
                        "id": "777558705619842", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:19:07+0000", 
                        "message": "ef \u00fe\u00fa ekki s\u00e9r\u00f0 munin \u00fe\u00e1 get \u00e9g ekki svar\u00f0 \u00fe\u00e9r", 
                        "id": "777558992286480", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:19:45+0000", 
                        "message": "M\u00e1li\u00f0 er a\u00f0 \u00fe\u00fa hefur ekki hugmynd um \u00fea\u00f0, og \u00feessi \u00f6murlega s\u00ed\u00f0a \u00fe\u00edn s\u00fdnir bara f\u00e1fr\u00e6\u00f0i \u00fe\u00edna og f\u00e1vitaskap og elur \u00e1 rasisma. Verst hva\u00f0 margir eru vitlausir til a\u00f0 fylgja \u00fev\u00ed.....", 
                        "id": "777559185619794", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:21:22+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ok haha veit meira en \u00fe\u00fa heldur . hef haft muslima \u00ed vinnu hj\u00e1 m\u00e9r og \u00feekki vi\u00f0bj\u00f3\u00f0in", 
                        "id": "777559645619748", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:24:07+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef l\u00edka haft \u00d3skara \u00ed vinnu hj\u00e1 m\u00e9r...\u00de\u00fa ert jafnvitlaus og ISIS li\u00f0arnir.... hatar bara allt sem ert ekki \u00fe\u00fa. M\u00faslimar eru ekkert verri en kristi\u00f0 f\u00f3lk, frekar hi\u00f0 gagnst\u00e6\u00f0a. Fyrir utan er \u00feetta hrikalega perraleg mynd af \u00fe\u00e9r!", 
                        "id": "777560722286307", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:27:15+0000", 
                        "message": "Nei \u00e9g bi\u00f0st afs\u00f6kunar Oskar... Tek \u00feetta til baka. Myndin af \u00fe\u00e9r kemur umr\u00e6\u00f0unni ekkert vi\u00f0 og \u00e9g bi\u00f0st afs\u00f6kunar.", 
                        "id": "777561398952906", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:29:24+0000", 
                        "message": "ha ha ha datt \u00fea\u00f0 \u00ed hug nema a\u00f0 \u00fe\u00e9r hafi dreimt \u00fea\u00f0", 
                        "id": "777562058952840", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:31:03+0000", 
                        "message": "mundu a\u00f0 fara \u00ed b\u00e6narh\u00fasi\u00f0 hj\u00e1 m\u00faslimum \u00e1 f\u00f6studag", 
                        "id": "777562532286126", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:34:05+0000", 
                        "message": "Hef l\u00edti\u00f0 a\u00f0 gera \u00ed m\u00faslima e\u00f0a kristnu b\u00e6nah\u00fasi \u00fear sem \u00e9g er algerlega tr\u00falaus. En takk samt fyrir.", 
                        "id": "777563975619315", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:34:28+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa \u00e6ttir hins vegar a\u00f0 fara \u00ed j\u00f3ga e\u00f0a eitthva\u00f0 jafnv\u00e6gis stillandi", 
                        "id": "777564125619300", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T18:36:13+0000", 
                        "message": "ha ha ha . veitt mina tr\u00fa og er ekki tr\u00falaus", 
                        "id": "777565328952513", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775159395859773", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775159395859773", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T17:29:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152088489128870", 
                        "name": "\u00c1rni Vignir Eyjolfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204306197113651", 
                        "name": "\u00c1sd\u00eds \u00c1sgeirsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "514875331979134", 
                        "name": "\u00c1s\u00f3lfur Bjartmar Aydin Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204282883406761", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T20:16:54+0000", 
            "message": "svona f\u00f3rfirir honum . hann p\u00edndi hungin . og hann fjekk sitt flott jesssssss", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775159395859773", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRReU1UUTRPVFUwT0RNeE9qRTBNVEU0TXpnNU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRVNU9EazFPRFU1TnpJek9qRTBNVEUwTVRjeE1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T20:18:41+0000", 
                        "message": "Hann vann s\u00e9r inn fyrir hverju h\u00f6ggi \u00feessi r\u00e6fill.", 
                        "id": "775159895859723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204155610122309", 
                            "name": "Fannar \u00d6rn Helguson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T20:36:35+0000", 
                        "message": "Snilldin ein", 
                        "id": "775166355859077", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T20:43:54+0000", 
                        "message": "Gott \u00e1 \u00feenna andskotas aumingja hef\u00f0i bara m\u00e1tt vera meira.", 
                        "id": "775168962525483", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T20:54:15+0000", 
                        "message": "Vinir m\u00ednir \u00ed German\u00edu ger\u00f0u m\u00e9r \u00feennan d\u00e1samlega grei\u00f0a og \u00e9g hef \u00feetta sem mission a\u00f0 vera vinur m\u00e1lleysingjanna, m\u00e1 eiginlega seigja a\u00f0 \u00e9g s\u00e9 \u00ed fullri sj\u00e1lfbo\u00f0avinnu hj\u00e1 D\u00fdrum sem fara illa af mannav\u00f6ldum, hefndin er LJ\u00daF <3 og \u00c9g ELSKA vini m\u00edna \u00ed German\u00edu \u00fe\u00f3tt PK. samf\u00e9lagi\u00f0 s\u00e9 a\u00f0 reyna a\u00f0 banna tilveru \u00feeirra, sem er n\u00e1tt\u00farulega tilgangslaus tilraun eins og svo margar tilraunir nautheimskra PKara eru, \u00e9g kalla \u00fea\u00f0 pakk fyrir dead man walking hyski.", 
                        "id": "775174212524958", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:39:33+0000", 
                        "message": "s\u00f6mu ma\u00f0ur ?", 
                        "id": "775190402523339", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:48:37+0000", 
                        "message": "gamalt video. minnir ad thetta hafi verid tj\u00f2dverji sem tengist ekki Islam \u00e0 nokkurn h\u00e0tt: nema audvitad ad hafa andstyggd \u00e0 hundum.", 
                        "id": "775192685856444", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:49:56+0000", 
                        "message": "breitir engu aumingi samt.", 
                        "id": "775193162523063", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T00:01:44+0000", 
                        "message": "Nei, \u00feetta ske\u00f0i \u00ed fyrrasumar og \u00e9g sendi \u00feetta v\u00edde\u00f3 til eins Germana sem kann sporun \u00e1 netinu um lei\u00f0 og \u00e9g s\u00e1 \u00fea\u00f0, t\u00f3k viku a\u00f0 finna og ganga fr\u00e1 f\u00edflinu, \u00fea\u00f0 var \u00e1 fors\u00ed\u00f0um \u00ed German\u00edu og L\u00f6ggimann \u00feurfti a\u00f0 fela tr\u00fdni\u00f0 \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 voru fleiri sem langa\u00f0i a\u00f0 mubblera um hann a\u00f0eins betur, sennilega er hann komin me\u00f0 n\u00fdtt nafn og fluttur eitthvert me\u00f0 lita\u00f0 h\u00e1r og n\u00fdjan passa :)", 
                        "id": "775248675850845", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152088489128870", 
                            "name": "\u00c1rni Vignir Eyjolfsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T02:09:53+0000", 
                        "message": "\u00c1n\u00e6g\u00f0ur me\u00f0 a\u00f0 svona \u00f3\u00feokkar f\u00e1i a\u00f0 gjalda fyrir svona gj\u00f6r\u00f0ir.", 
                        "id": "775288692513510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T00:21:12+0000", 
                        "message": "\u00c9g veit um marga sem langar a\u00f0 taka \u00fea\u00f0 af fullri alv\u00f6ru \u00ed \u00fe\u00fdskalandi og P\u00f3landi.", 
                        "id": "776728435702869", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T23:20:49+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=10151164678457724 meiri vidbj\u00f2dur fr\u00e0 Ekki-muslimum", 
                        "id": "777167745658938", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:40:04+0000", 
                        "message": "L\u00e1ta \u00feennan skr\u00edl s\u00fapa \u00e1 s\u00ednum eigin me\u00f0\u00f6lum. \u00deannig \u00e1 a\u00f0 gera \u00feetta.", 
                        "id": "777522765623436", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T17:29:16+0000", 
                        "message": "\u00feessir aumingjar \u00feurfa a\u00f0 f\u00e1 makleg m\u00e1lagj\u00f6ld.", 
                        "id": "777542148954831", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777519728957073", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777519728957073", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T16:38:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T16:30:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777519728957073", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRJeU1EVXlNamt3TVRjME9qRTBNVEU0TXpVNE9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTlRJeE1qZ3lNamt3TWpVeE9qRTBNVEU0TXpVM05qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:36:04+0000", 
                        "message": "R\u00e9tt \u00d3skar. \u00dea\u00f0 kaupir s\u00e9r enginn fri\u00f0 me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 r\u00e9tta skrattanum litla fingurinn. Hann r\u00edfur handlegginn af upp vi\u00f0 \u00f6xl. Islam er ekki a\u00f0 bi\u00f0ja um fri\u00f0 vi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem eru annarrar tr\u00faar. Islam bi\u00f0ur um bl\u00f3\u00f0 og afh\u00f6ggin h\u00f6fu\u00f0. \u00deannig \u00fej\u00f3nar Islam h\u00fasb\u00f3nda s\u00ednum, \u00feeim sem r\u00e6\u00f0ur r\u00edkjum hi\u00f0 ne\u00f0ra.", 
                        "id": "777521282290251", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T16:38:19+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir eru ekki f\u00f3lk villid\u00edr allur haugurinn", 
                        "id": "777522052290174", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204700194893178", 
                "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777214315654281", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777214315654281", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-27T12:39:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-27T02:17:52+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 \u00fearf til a\u00f0 stoppa \u00feetta ill\u00fe\u00fd\u00f0i sem n\u00fd\u00f0ist \u00e1 eigin konum og b\u00f6rnum sem og \u00feeim sem ekki a\u00f0hyllast villutr\u00fana? Skvetta s\u00fdru \u00ed andlit \u00feeirra svo \u00feau afskr\u00e6mist eins og \u00feeim er tamt a\u00f0 gera gagnvart s\u00ednum konum?!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777214315654281", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTkRNek9UY3lNams0T1RneU9qRTBNVEU0TWpFMU56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTXpFME5UTTFOalEwTWpVNU9qRTBNVEU0TURVeE16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 11, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T08:05:34+0000", 
                        "message": "\u00deeir hafa gefi\u00f0 \"t\u00f3ninn\" \u00e1 Vesturl\u00f6ndum Valdimar og hafi\u00f0 str\u00ed\u00f0i\u00f0 (hi\u00f0 allra heilaga str\u00ed\u00f0 -s\u00ed\u00f0ast vi\u00f0 okkur 1627 -Tyrkjar\u00e1ni\u00f0 -hva\u00f0 h\u00f6f\u00f0um vi\u00f0 gert \u00feeim \u00fe\u00e1?. \u00deeir eru alltaf a\u00f0 vitna \u00ed fort\u00ed\u00f0ina! - best a\u00f0 \u00e9g geri \u00fea\u00f0 l\u00edka) VI\u00d0 \u00e6tlum a\u00f0 enda \u00fea\u00f0. str\u00ed\u00f0 sem \u00feeir h\u00e1\u00f0u!! - Enginn kal\u00edfi, mullah, ajatolla, str\u00ed\u00f0sherra osfrs mun r\u00e1\u00f0a \"leikseglum\" -\u00fea\u00f0 gerum VI\u00d0 vesturlandab\u00faar. \u00deetta str\u00ed\u00f0 er hafi\u00f0 fyrir l\u00f6ngu. Fyrst af \u00f6llu er a\u00f0 sigrast \u00e1 kj\u00e1nunum sem leyf\u00f0u mosku h\u00e9r. Eigum vi\u00f0 ekki a\u00f0 vera bara fyrsta landi\u00f0 sem afturkallar sl\u00edkt leyfi (sama hversu vitlausir og brj\u00e1la\u00f0ir kj\u00e1narnir og m\u00fassarnir ver\u00f0a?) \u00f6\u00f0rum  \u00fej\u00f3\u00f0um til eftirbreytni??", 
                        "id": "777314535644259", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-27T12:39:39+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00der\u00f6stur.", 
                        "id": "777433972298982", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10687008_579640262162484_6397893883908081266_n.jpg?oh=055b749ad709a75cc8dcf22a985c0f64&oe=55320596", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMzTVRFNE1UVXlNek13TlRZME9qRTBNVEUzTmpFeE1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTnpZME5ESTVNRE15TmpBek9qRTBNVEUyT1RnNU1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T02:35:19+0000", 
                        "message": "E\u00f0a koma \u00ed veg fyrir a\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk flytjist til landsins.", 
                        "id": "776764429032603", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T04:06:38+0000", 
                        "message": "LOKA Landinu fyrir \u00feessum l\u00fd\u00f0 ef \u00feeir h\u00e6tta ekki hry\u00f0juverkum, en Vopnaframlei\u00f0endur gr\u00e6\u00f0a \u00e1 \u00feessu eins og venjulega og er \u00fea\u00f0 helst peninga Gy\u00f0ingar sem gr\u00e6\u00f0a mest", 
                        "id": "776785909030455", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T08:16:15+0000", 
                        "message": "Sleppa mosku \u00feesari sem til stendur a\u00f0 reisa til hei\u00f0urs alla, einhvers!", 
                        "id": "776878895687823", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T15:13:03+0000", 
                        "message": "Megum vera \u00e1 tr\u00faar \u00ed dag og er \u00fea\u00f0 bara gott ekki fara b\u00e6ta vi\u00f0 svokalla\u00f0ri (tr\u00fa fri\u00f0ar) sem allir vita er bara lygi. \u00deetta er ca \u00ed lagi eins og er n\u00fana 2014 en hversu lengi?", 
                        "id": "776993242343055", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T19:51:43+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega!", 
                        "id": "777118152330564", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776662229042823", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776662229042823", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T19:51:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=579640262162484&set=gm.776662229042823&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "579640262162484", 
            "created_time": "2014-09-25T20:22:57+0000", 
            "message": "M\u00faslimar \u00ed Evr\u00f3pu eignast flestir 5-8 b\u00f6rn en vi\u00f0 1-2. \u00dea\u00f0 \u00fearf n\u00fa ekki a\u00f0 vera merkilegur \u00ed reikningi til a\u00f0 sj\u00e1 \u00fatkomuna fyrir Evr\u00f3pu n\u00e6stu 10-20 \u00e1rin.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_776662229042823", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777050235670689", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/777050235670689", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T16:46:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T16:46:17+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_777050235670689"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776902585685454", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776902585685454", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T15:24:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-26T10:05:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776902585685454", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyT1RrMk9URTVNREE1TXpVME9qRTBNVEUzTkRVd056TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyT1RrMk9URTVNREE1TXpVME9qRTBNVEUzTkRVd056TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T15:24:33+0000", 
                        "message": "Of l\u00edti\u00f0 og of seint. \u00dev\u00ed mi\u00f0ur.", 
                        "id": "776996919009354", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10665261_579426788850498_7276320867218757152_n.jpg?oh=25483b157f0d37bfcef672c1ad1e4407&oe=55047604&__gda__=1426208482_2e67fb876210150228ada65f5374e612", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyT1RreU5URXlNelF6TVRJNE9qRTBNVEUzTkRReU5qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTXpReE1qWXlOREE0TWpVek9qRTBNVEUyTkRnMk5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:37:44+0000", 
                        "message": "\u00deetta v\u00e6ri allt sm\u00e1 \u00f6\u00f0ru v\u00edsi hef\u00f0u menn bara sagt nei \u00e1 s\u00ednum t\u00edma!", 
                        "id": "776341262408253", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:38:25+0000", 
                        "message": "Halda menn virkilega a\u00f0 \u00feegar m\u00faslimar eru farnir a\u00f0 r\u00e1\u00f0a \u00f6llu \u00ed Brussel \u00ed krafti fj\u00f6ldans a\u00f0 \u00fea\u00f0 hafi ekki \u00e1hrif \u00e1 st\u00f6rf ESB?", 
                        "id": "776341619074884", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T12:41:22+0000", 
                        "message": "veit ekki en er ei hrifinn af esb n\u00e9 islam en \u00feetta er skelfileg tilhugsun og/en \u00f3gn er \u00feetta \u00fea\u00f0 er lj\u00f3st sem \u00e6tti ekki a\u00f0 fara framhj\u00e1 neinum!", 
                        "id": "776342282408151", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T14:32:42+0000", 
                        "message": "Kvert \u00e6tti h\u00fan a\u00f0 flytja ?\nR\u00faslands \u00fear sem moskur eru banna\u00f0ar ?\nE\u00f0a K\u00edna ?", 
                        "id": "776387562403623", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T18:01:57+0000", 
                        "message": "\u00deegar m\u00faslimar ver\u00f0a svona margir og \u00f6flugir \u00ed Brussel \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur krafa ger\u00f0 \u00e1 a\u00f0 Tyrkland gerist me\u00f0limur ESB og eru \u00fear me\u00f0 allir 70.000.000+ m\u00faslimarnir sem b\u00faa \u00fear komnir me\u00f0 atkv\u00e6\u00f0ar\u00e9tt \u00ed ESB.", 
                        "id": "776600485715664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:08:54+0000", 
                        "message": "El\u00edas; \u00dea\u00f0 eru m\u00f6rg hundru\u00f0 moskur \u00ed R\u00fasslandi en \u00feeir eru farnir a\u00f0 taka har\u00f0ar \u00e1 \u00feessum d\u00fdrkendum barnan\u00ed\u00f0ings og er \u00fea\u00f0 gott.", 
                        "id": "776657215709991", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 9, 
                                "offset": 19, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10201674143398373", 
                                "name": "Karl L\u00f6ve"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T15:03:14+0000", 
                        "message": "Kva\u00f0 me\u00f0 K\u00edna \u00fe\u00e1 ?\nKarl L\u00f6ve", 
                        "id": "776990195676693", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T15:04:51+0000", 
                        "message": "Held a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 st\u00f3rt samf\u00e9lag m\u00faslima \u00ed vestur-K\u00edna og l\u00edklega moskur \u00fe\u00f3 \u00e9g viti ekki fyrir v\u00edst. \u00dea\u00f0 er teki\u00f0 hart \u00e1 \u00feeim ef einhver sk\u00e6tingur er.", 
                        "id": "776990635676649", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T15:11:03+0000", 
                        "message": "J\u00e1 mig r\u00e1ma eitkva\u00f0 \u00ed \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 hafi veri\u00f0 \u00ed fr\u00e9tunum ekki als fyrir l\u00f6ngu einkver l\u00e6ti \u00fear ut af m\u00fasl\u00edmunum og \u00fea\u00f0 hafi komi\u00f0 fram a\u00f0 \u00fear v\u00e6ru banna\u00f0ar moskur, en er ekki vis", 
                        "id": "776992512343128", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776332309075815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776332309075815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T15:11:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=579426788850498&set=gm.776332309075815&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "579426788850498", 
            "created_time": "2014-09-25T12:05:41+0000", 
            "message": "ENN EIN \u00c1ST\u00c6\u00d0A TIL A\u00d0 SEGJA UPP EES OG SCHENGEN!\n\nImmam hersk\u00e1rra m\u00faslima \u00ed Belg\u00edu segir a\u00f0 \u00e1ri\u00f0 2030 ver\u00f0i yfir 60 % grunnsk\u00f3labarna m\u00faslimar og sharia l\u00f6g muni gilda \u00ed Brussel sem \u00fe\u00e1 ver\u00f0i or\u00f0in m\u00faslimaborg. \u00cd dag eru um 40% grunnsk\u00f3labarna \u00fear m\u00faslimar.\n\n\u00deetta er me\u00f0al \u00feess sem fram kemur \u00ed vi\u00f0tali vi\u00f0 Imamminn \u00ed vi\u00f0tali vi\u00f0 sj\u00f3nvarpsst\u00f6\u00f0ina CBN sem teki\u00f0 var \u00e1ri\u00f0 2012. H\u00e9r fyrir ne\u00f0an m\u00e1 sj\u00e1 umr\u00e6tt vi\u00f0tal sem vaki\u00f0 hefur talsvert umtal \u00ed netheimum og \u00f3ttast margir a\u00f0 or\u00f0 hans kunni a\u00f0 ver\u00f0a a\u00f0 veruleika.\"\n\nhttp://www.utvarpsaga.is/frettir/1298-segir-hersk\u00e1a-m\u00faslima-\u00e6tla-yfirtaka-belg\u00edu.html#.VCQD4nlF1RA", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_776332309075815", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776671722375207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776671722375207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T09:37:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T20:54:03+0000", 
            "message": "http://www.israelnationalnews.com/News/News.aspx/185488#.VCR_65RdXfc", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776671722375207", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyT0RrMk1EYzFOamcyTVRBMU9qRTBNVEUzTWpReU5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyT0RrMk1EYzFOamcyTVRBMU9qRTBNVEUzTWpReU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T09:37:37+0000", 
                        "message": "Skelfileg tilhugsun a\u00f0 vera me\u00f0 landa s\u00edna \u00ed \u00feessum ham e\u00f0a (tr\u00fa) e\u00f0a hva\u00f0 f\u00f3lk kallar \u00feetta.", 
                        "id": "776896075686105", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774634399245606", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774634399245606", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-26T00:19:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:35:42+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir . pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774634399245606", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTnpJM09USXlNelk1TlRnM09qRTBNVEUyT1RBM05qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpNMU5qSTFPVEV5TVRVd09qRTBNVEV6TVRjMU1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:38:36+0000", 
                        "message": "are not human.", 
                        "id": "774635625912150", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:43:11+0000", 
                        "message": "Usssssssssssssss \u00fev\u00edl\u00edkir satistar Piffffff,og hafa miki\u00f0 gaman af \u00fev\u00ed", 
                        "id": "774637475911965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T23:19:13+0000", 
                        "message": "\u00c9g er gj\u00f6rsamlega or\u00f0laus.", 
                        "id": "774768985898814", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T23:20:07+0000", 
                        "message": "villimenn", 
                        "id": "774769265898786", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T01:37:36+0000", 
                        "message": "H\u00fan hefur hugsanlega teki\u00f0 \u00ed h\u00f6ndina \u00e1 \u00d6ssur Laxarunkara.", 
                        "id": "774815635894149", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10153385325162926", 
                            "name": "Gudbjorg Elin Heidarsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T01:49:48+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00edl\u00edkur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "774818625893850", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-26T00:19:23+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 var h\u00f6ggin l\u00faka af konu.", 
                        "id": "776727922369587", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776635335712179", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776635335712179", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T23:43:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T19:18:17+0000", 
            "message": "Ma\u00f0ur \u00e1 bara ekki til or\u00f0.. Var\u00fa\u00f0 \u00feetta er lj\u00f3tt.\n\nhttps://www.facebook.com/video.php?v=10204644843221239", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776635335712179", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTnpFME5qa3lNemN3T1RFd09qRTBNVEUyT0RnMU9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmpRMk16ZzFOekV4TURjME9qRTBNVEUyTnpRd05UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T19:40:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur einhvernveginn a\u00f0 st\u00f6\u00f0va \u00feennan hrylling.", 
                        "id": "776646385711074", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T19:51:09+0000", 
                        "message": "\u00c9g get ekki l\u00e6ka\u00f0 svona en vil a\u00f0 \u00feessir \u00f3\u00f0u hundar s\u00e9u hundeltir og drekkt h\u00e6gt \u00ed s\u00fdruba\u00f0i.", 
                        "id": "776651402377239", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 9, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10201674143398373", 
                                "name": "Karl L\u00f6ve"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:06:49+0000", 
                        "message": "Karl L\u00f6ve. og \u00fe\u00e1 \u00e1 a\u00f0 l\u00e1ta \u00fe\u00e1 s\u00edga h\u00e6gt ofan\u00ed s\u00fdruba\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "776656479043398", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:08:49+0000", 
                        "message": "Svakaleg grimd er \u00feetta", 
                        "id": "776657209043325", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:10:26+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem \u00e9g \u00e1 vi\u00f0 me\u00f0 \"drekkt h\u00e6gt\"...;-)", 
                        "id": "776657709043275", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:20:19+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 ekki eitthva\u00f0 svonalaga\u00f0 sem a a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a okkur \u00cdslendingum upp \u00e1 \u00feegar b\u00fai\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 islamv\u00e6\u00f0a landi\u00f0? Moskan er upphafi\u00f0 svona aft\u00f6kur markmi\u00f0i\u00f0. \u00cdslenskir m\u00faslimar. \u00deetta er \u00fea\u00f0 sem blasir vi\u00f0 h\u00e9rna ef ykkarumbur\u00f0arlyndu \u00f3skir n\u00e1 fram a\u00f0 ganga! \u00dea\u00f0 er n\u00fa bara \u00feannig.", 
                        "id": "776661485709564", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:20:35+0000", 
                        "message": "Lj\u00f3tur heimur", 
                        "id": "776661609042885", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:42:26+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er sem betur fer veri\u00f0 a\u00f0 byrja a\u00f0 drepa \u00feetta,sty\u00f0 \u00fea\u00f0 heilshugar!", 
                        "id": "776668452375534", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T20:51:14+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 s\u00e9st vel hve allah er mikill -", 
                        "id": "776671115708601", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T22:45:27+0000", 
                        "message": "gamalt og \u00f2gedslegt video", 
                        "id": "776697249039321", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T23:43:10+0000", 
                        "message": "Og \u00fearna eru m\u00faslimir bara a\u00f0 drepa m\u00faslimi. Hvernig fara \u00feeir \u00fe\u00e1 me\u00f0 \u00fe\u00e1 sem ekki j\u00e1ta tr\u00fa \u00e1 \u00feunglyndan M\u00fahame\u00f0?", 
                        "id": "776714692370910", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204980673338747", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Falk N\u00e1ttfari"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776682185707494", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776682185707494", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T22:44:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmprMk9UUXlNemN5TmpnMU9qRTBNVEUyT0RVd05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmprMU1URTFOekEyTWpBeE9qRTBNVEUyT0RRMk5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1413581232252172", 
                            "name": "Viktor Agnar Falk Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T22:37:23+0000", 
                        "message": "Sorry Pabbi, en ef a\u00f0 \u00fe\u00fa \u00e6tlar a\u00f0 vera h\u00e9r me\u00f0 \u00e1r\u00f3\u00f0ur gegn okkur sem a\u00f0 erum andsinna\u00f0ir \u00feessum m\u00e1lsta\u00f0 \u00fe\u00e1 geturu stofna\u00f0 \u00fe\u00edna eigin gr\u00fabbu...\n\n\u00deetta m\u00faslimahyski \u00e1 heima annarsta\u00f0ar...\n\n\u00dea\u00f0 m\u00e1 r\u00edfa \u00f6ll b\u00e6nah\u00fas \u00e1 landinu m\u00edn vegna, svo lengi sem a\u00f0 \u00feessi moska f\u00e6r ekki a\u00f0 r\u00edsa...\n\nEr ekki tr\u00faa\u00f0ur, allavega ekki miki\u00f0... tel mig til l\u00faterstr\u00faar en \u00e6tla a\u00f0 segja a\u00f0 m\u00e9r finnist b\u00faddismi meika mest sense... e\u00f0a bara a\u00f0 tr\u00faa \u00e1 sj\u00e1lfan sig !", 
                        "id": "776695115706201", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T22:44:10+0000", 
                        "message": "Samm\u00e0la th\u00e8r Viktor.", 
                        "id": "776696942372685", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T21:37:55+0000", 
            "message": "\u00c6ttu\u00f0 a\u00f0 sk\u00fdra \u00feessa s\u00ed\u00f0u F\u00e9lag \u00cdslenskra Ford\u00e6menda  Ford\u00f3mar.is :)", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776682185707494"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204980673338747", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Falk N\u00e1ttfari"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776685955707117", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776685955707117", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T22:09:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmpnNU5qY3lNemN6TkRFeU9qRTBNVEUyT0RJNU5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmpnMk5ETXlNemN6TnpNMk9qRTBNVEUyT0RJd09ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T21:54:42+0000", 
                        "message": "FAR\u00d0'U N\u00da \u00cd B\u00c6NAH\u00daSI\u00d0 \u00c1 MORGUN \u00deA\u00d0 ER F\u00d6STUDAGUR", 
                        "id": "776686432373736", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204980673338747", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Falk N\u00e1ttfari"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T22:09:13+0000", 
                        "message": "tek ekki \u00fe\u00e1tt  \u00ed svona ford\u00f3mu hvorki h\u00e9r n\u00e9 annarsta\u00f0ar   Gu\u00f0 blessi ykkur +", 
                        "id": "776689672373412", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T21:51:58+0000", 
            "message": "Hin Vestr\u00e6na fegur\u00f0 sakleysis allt \u00ed nafni Krists AMEN \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GE4Uw6i2uJg", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776685955707117"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776669299042116", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776669299042116", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T21:08:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204188150246043", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T20:45:29+0000", 
            "message": "http://rt.com/news/184600-isis-denmark-support-mosque/", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776669299042116", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmpjMU1UY3lNemMwT0RZeU9qRTBNVEUyTnprek1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTmpjMU1UY3lNemMwT0RZeU9qRTBNVEUyTnprek1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204188150246043", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur St. Ragnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T21:08:49+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 er nefnilega \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "776675172374862", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776669209042125", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776669209042125", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T20:45:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T20:45:03+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776669209042125"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776638469045199", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776638469045199", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T19:22:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T19:22:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776638469045199"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776600809048965", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776600809048965", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T18:02:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T18:02:43+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776600809048965"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776599139049132", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776599139049132", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T17:59:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T17:59:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776599139049132"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776596789049367", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776596789049367", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T17:55:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T17:55:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776596789049367"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776382815737431", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776382815737431", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T16:15:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T14:19:16+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776382815737431", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTlRFeE5qRTVNRFUzT0RnME9qRTBNVEUyTmpFM01EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTXpnME9Ea3lOREF6T0Rrd09qRTBNVEUyTlRVeE1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T14:25:02+0000", 
                        "message": "\u00e6j \u00e6j.\u00fevi mi\u00f0ur,\u00fe\u00fa ver\u00f0ur t\u00falkur fyrir mig :)", 
                        "id": "776384892403890", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T16:15:09+0000", 
                        "message": "Er eitthva\u00f0 \u00f3\u00fe\u00e6gilegt Sigr\u00ed\u00f0ur a\u00f0 heyra hva\u00f0 bo\u00f0a\u00f0 er \u00ed Islam?", 
                        "id": "776511619057884", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776385279070518", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776385279070518", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T14:25:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T14:25:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776385279070518"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776372179071828", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776372179071828", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T13:57:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-25T13:57:46+0000", 
            "message": "enga mosku..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776372179071828"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775591352483244", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775591352483244", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-25T13:20:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T19:01:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775591352483244", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTXpVME5EazVNRGN6TlRrMk9qRTBNVEUyTlRFeU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTmpneE56a3lORGMwTWpBd09qRTBNVEUxTVRNMk16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:07:15+0000", 
                        "message": "Getur einhver snillingur fraett okkur hvar thessi mynd var tekin, hvar m\u00f2dir barnsins er og hvada \u00f2menni thetta er sem virdist sparka \u00ec greyid barnid.", 
                        "id": "775681792474200", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:08:48+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru skrimsli \u00fatryma \u00feessum \u00f3ge\u00f0um drepa hvort sem allt i kringum sig", 
                        "id": "775682505807462", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:16:04+0000", 
                        "message": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTdvQww0Ye1ENTAxSd_Ege8zsuEvD80QpyRDUJ6AJOYFFBYBGPEhg Meira propoganda fyrir ykkur.....myndin er fr\u00e0 Indlandi og er ekki framin af Islamistum. Alltaf gott ad vita um hvad madur er ad tala.", 
                        "id": "775685512473828", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:21:10+0000", 
                        "message": "Elska \u00e8g muslima? Hvernig faerdu thad \u00f9t?", 
                        "id": "775687519140294", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:22:35+0000", 
                        "message": "Eg er ekki ad verja muslima, hvernig faerdu thad \u00f9t?!", 
                        "id": "775687965806916", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:28:56+0000", 
                        "message": "Mikid um propoganda \u00e0 netinu \u00f9r ollum \u00e0ttum. Ef thessi gr\u00f9ppa \u00e0 ad vera tr\u00f9verdug th\u00e0 er n\u00e0tt\u00f9rulega Alltaf gott ad vitna \u00ec heimildir og sl\u00eckt. Med thessu commenti m\u00ecnu var \u00e8g ad benda \u00e0 annad sl\u00eckt dis-info sem hefur farid Viral \u00e0 s\u00ecdum sem thessari....sem er bara verra fyrir f\u00f2lk eins og okkur ad vera vadandi \u00ec villum.", 
                        "id": "775689469140099", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:22:57+0000", 
                        "message": "Buinn ad haetta \u00ec odrum gr\u00f9bbum sem thessari sem eru ad p\u00f2sta mexicoskum maf\u00ecu afhausunar myndbondum og bendla thad vid Islamista med thv\u00ec ad dubba arab\u00ecsku inn\u00ec myndbandid \u00ec stadin fyrir spaenskuna....vill bara alls ekki ad thessi grubba muni verda svona \u00ec framt\u00ecdinni, er bara ad vekja f\u00f2lk til umhugsunar. G\u00f2da n\u00f2tt.", 
                        "id": "775702462472133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "489841447784773", 
                            "name": "Francesca Gennaro"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T13:16:45+0000", 
                        "message": "Helga af hverju blockadiru Egil? Thu s\u00e8st ekki lengur \u00e0 hans accounti. \nKv kaerastan hans.", 
                        "id": "776353289073717", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-25T13:20:30+0000", 
                        "message": "Dagsatt:", 
                        "id": "776354499073596", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776055789103467", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776055789103467", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T21:56:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTVRJMk1UZ3lOREk1TnpZeE9qRTBNVEUxT1RVM09USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMyTVRFM01EYzFOelkwTURBMU9qRTBNVEUxT1RNMU56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T21:19:36+0000", 
                        "message": "Svergisthan next?", 
                        "id": "776117075764005", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T21:56:32+0000", 
                        "message": "\u00cdsland?", 
                        "id": "776126182429761", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T18:22:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776055789103467"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776054612436918", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776054612436918", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T18:18:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T18:18:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776054612436918"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776052899103756", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776052899103756", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T18:12:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T18:12:59+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776052899103756"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776046679104378", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776046679104378", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T17:53:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:53:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776046679104378"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776044652437914", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776044652437914", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T17:46:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:46:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776044652437914"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776042382438141", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776042382438141", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T17:39:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:39:00+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776042382438141"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776038295771883", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776038295771883", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T17:25:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:25:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776038295771883"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776035515772161", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/776035515772161", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T17:23:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T17:23:57+0000", 
            "message": "eindar 60 konur bara 60 sv\u00edn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_776035515772161"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774642935911419", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774642935911419", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T12:55:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "NDE1ODYyMzA4NTY1MzQy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "747419255346691", 
                        "name": "Vestarr L\u00fa\u00f0v\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:57:55+0000", 
            "message": "\u00fev\u00edl\u00edk manvonska muslimar og \u00edslam er \u00f3tr\u00falegt helv\u00edti .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774642935911419", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxT1RNNE5EUXlORFE0TlRNMU9qRTBNVEUxTmpNek1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpRME9UVTVNalEwTlRVd09qRTBNVEV6TVRnNU5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T17:02:36+0000", 
                        "message": "hvur dj\u00f6fullinn ??? ;(", 
                        "id": "774644959244550", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T17:04:34+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 Satans og hj\u00e1 honum enda \u00feeir.", 
                        "id": "774645872577792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 21, 
                                "offset": 3, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204700194893178", 
                                "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T18:41:54+0000", 
                        "message": "J\u00e1 Valdimar Vilhj\u00e1lmsson sam\u00e1la \u00fe\u00e9r en kva\u00f0 \u00e6tlar \u00fe\u00fa a\u00f0 gera vi\u00f0 \u00fev\u00ed ?", 
                        "id": "774680829240963", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T23:05:01+0000", 
                        "message": "Skepnur", 
                        "id": "774765782565801", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 19, 
                                "offset": 13, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202241959605244", 
                                "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T03:18:40+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 spurning El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson en er hr\u00e6ddur um a\u00f0 geta l\u00edti\u00f0 gert anna\u00f0 en a\u00f0 tj\u00e1 mig h\u00e9r. \u00dev\u00ed mi\u00f0ur.", 
                        "id": "774843119224734", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:05:21+0000", 
                        "message": "Isis er mordingja vona ver\u00f0ur \u00fatr\u00fdmingu  isis ogedslegt", 
                        "id": "775130952529284", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1043642525662297", 
                            "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T12:19:31+0000", 
                        "message": "J\u00e6ja komi\u00f0 a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 endur vekja g\u00f6mlu Musterisriddarana eru \u00feessi kv\u00edkindi ekki a\u00f0 tala um heilagt str\u00ed\u00f0, \u00fea\u00f0 skildu \u00fe\u00f3 aldrei vera Sv\u00edar sem selja \u00feessum \u00edllmennum vopn.", 
                        "id": "775445655831147", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "415862308565342", 
                            "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T12:55:11+0000", 
                        "message": "\u00feetta er aftaka ekki str\u00ed\u00f0", 
                        "id": "775938442448535", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775934882448891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775934882448891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T12:43:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1022225961126021", 
                        "name": "Kristrun Helga Arnasdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-24T12:43:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775934882448891"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775284472513932", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775284472513932", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-24T00:09:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyMDA3NTczMTkwNTE=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205200757319051", 
                        "name": "S\u00f3lveig Lilja \u00d3skarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-23T01:54:54+0000", 
            "message": "\u00de\u00e1 vitum vi\u00f0 \u00fea\u00f0!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775284472513932", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTmprNU16TTFPREExTnpjNU9qRTBNVEUxTVRjek9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTmpZNU5ESTFPREE0Tnpjd09qRTBNVEUxTVRBNE1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204191000085007", 
                                "name": "Helga Valkyrja \u00cdslandi"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T22:20:11+0000", 
                        "message": "Helga Valkyrja \u00cdslandi Skera muslimar bara hausa af Kristnum sem sagt? *facepalm*", 
                        "id": "775669425808770", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:36:20+0000", 
                        "message": "Something Went Wrong\nSorry, there was a problem with this link\nYou can now continue to this website, or go back to the page you were on before.\nRemember, only follow links from sources you trust.", 
                        "id": "775691739139872", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:41:23+0000", 
                        "message": "af thv\u00ec ad \u00e8g hef ekki enn gert thad? *facepalm*", 
                        "id": "775692925806420", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:45:37+0000", 
                        "message": "Nei. Aetlaru ekkert ad svara m\u00e8r \u00ec hinum thraedinum, hennar Sigridar \u00e0su?", 
                        "id": "775693975806315", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:04:16+0000", 
                        "message": "Ekki neitt, nema thu viljir halda \u00e0fram th\u00e0 skaltu bara tala \u00ec hinum thraedinum oki bless.", 
                        "id": "775698125805900", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-24T00:09:41+0000", 
                        "message": "\u00ec p\u00f2stinum hennar sigr\u00ecdar \u00e0su h\u00e8r fyrir nedan thar sem thu varst ad \u00e0saka mig um ad elska muslima mikid  .", 
                        "id": "775699335805779", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774782265897486", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774782265897486", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T23:38:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T00:01:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774782265897486", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTmpreU1qZzVNVE01T0RFM09qRTBNVEUxTVRVMU1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTmpjeE5qWTVNVFF4T0RjNU9qRTBNVEUxTVRFek1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T22:28:40+0000", 
                        "message": "http://www.thenews.pl/1/10/Artykul/146123,Pope-orders-investigation-into-kosher-halal-ban", 
                        "id": "775671669141879", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T23:38:27+0000", 
                        "message": "En \u00feeir misnota b\u00f6rn", 
                        "id": "775692289139817", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774638572578522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774638572578522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T15:10:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUwNTk3NTQyMzk2MDA=", 
                        "before": "MTAyMDM5NDUwOTQwMDQzNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205059754239600", 
                        "name": "Rafn \u00d3ttarr G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:46:34+0000", 
            "message": "ekki muslim \u00fe\u00e1 er ma\u00f0ur ekki f\u00f3lk e\u00f0a d\u00edr bara drasl \u00ed augum muslima", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774638572578522", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTlRBMk1USXlORGt4TnpZM09qRTBNVEUwT0RVd05UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpRd056YzVNalEwT1RZNE9qRTBNVEV6TVRnek1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:51:47+0000", 
                        "message": "bara hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessu (f\u00f3lki)?", 
                        "id": "774640779244968", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152996992379881", 
                            "name": "Imma Sverrisd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:57:46+0000", 
                        "message": "ojjjjjjjjjj", 
                        "id": "774642895911423", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205608157351724", 
                            "name": "Kristj\u00e1n Run\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:57:57+0000", 
                        "message": "f\u00f3lk??", 
                        "id": "774642949244751", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T17:35:27+0000", 
                        "message": "Til HELV\u00cdTIS me\u00f0 \u00feennan SORA!", 
                        "id": "774656945910018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T21:37:24+0000", 
                        "message": "HELV\u00cdTI \u00e0 jordu er thad sem their aetla s\u00e8r ad b\u00f9a til allavegana..", 
                        "id": "774743529234693", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T21:55:23+0000", 
                        "message": "Ef \u00feetta kemur hinga\u00f0 kaupi \u00e9g m\u00e9r v\u00e9lbyssu", 
                        "id": "774749189234127", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203836123118805", 
                            "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T07:35:12+0000", 
                        "message": "M\u00e1 \u00e9g spyrja..afhverju eru \u00feessir heiladau\u00f0u menn a\u00f0 l\u00e1ta l\u00edkin \u00e1 b\u00edl???", 
                        "id": "775369929172053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205059754239600", 
                            "name": "Rafn \u00d3ttarr G\u00edslason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T10:04:22+0000", 
                        "message": "Ef Hitler hef\u00f0i fengi\u00f0 a\u00f0 kl\u00e1ra \u00fe\u00e1 v\u00e6ri \u00feetta ekki svona", 
                        "id": "775402495835463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T15:10:56+0000", 
                        "message": "Hitler var vinur voldugra m\u00faslima herra Rafn.", 
                        "id": "775506122491767", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774781832564196", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774781832564196", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T10:03:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T23:59:26+0000", 
            "message": "\u00feetta er sigauna :( vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774781832564196", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTkRBeU16UTFPRE0xTkRjNE9qRTBNVEUwTmpZMk1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpnMU16VTVNak13TlRFd09qRTBNVEV6TkRRM05qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T00:12:48+0000", 
                        "message": "h\u00fan n\u00e1\u00f0ist er \u00fe\u00edsk kona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "774785359230510", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T18:01:28+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0 bara brj.....", 
                        "id": "775110499197996", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T18:49:27+0000", 
                        "message": "\u00c9g er b\u00fain a\u00f0 vera \u00e1 trompi \u00fat af kvennskassinu e\u00f0a hlassinu :(", 
                        "id": "775125305863182", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:36:51+0000", 
                        "message": "\u00deessi kona er skepna og eki s\u00ed\u00f0ur \u00feessir tveir a\u00f0ilar sem standa og mynda \u00feessa skessu. ARRRRRRRRRG", 
                        "id": "775189452523434", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:42:24+0000", 
                        "message": "L\u00e1ttu d\u00fdrin \u00ed fri\u00f0i helv\u00edtis tussu helv\u00edtis \u00f3ge\u00f0 og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur,\u00e9g hata a\u00f0 sj\u00e1 svona", 
                        "id": "775191165856596", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:52:50+0000", 
                        "message": "Efast um a\u00f0  \u00feessi (manneskja?) gerir s\u00e9r grein fyrir \u00fev\u00ed hva\u00f0 h\u00fan er feit,\u00feung og \u00f3ge\u00f0sleg,aumingja litla folaldi\u00f0", 
                        "id": "775194222522957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T10:03:45+0000", 
                        "message": "Kl\u00e1mstjarna \u00ed Hollandi, b\u00fai\u00f0 a\u00f0 handtaka \u00feann sem h\u00e9lt \u00ed myndav\u00e9lina.", 
                        "id": "775402345835478", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774640425911670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774640425911670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-23T09:30:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:50:46+0000", 
            "message": "bara sm\u00e1 \u00fej\u00e1lfum firir l\u00edvi\u00f0 hj\u00e1 st\u00falkuni", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774640425911670", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTXprME56QXlOVEF5T1RBNU9qRTBNVEUwTmpRMk1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpJd01qRTFPVEF6TmpreE9qRTBNVEV6TXpFd09UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T20:24:50+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00edl\u00edkar dj\u00f6,,,,,skepnur \u00feessar mannleysur", 
                        "id": "774720215903691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T22:00:10+0000", 
                        "message": "Er ekki haegt ad f\u00e0 lagalega heimild til ad raena svona monnum \u00ec theim tilgangi ad berja th\u00e0 daglega \u00ec dimmum kjalla og l\u00e0ta th\u00e0 \u00e8ta \u00f9trunninn dyramat daglega einu sinni \u00e0 dag", 
                        "id": "774750372567342", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T22:00:31+0000", 
                        "message": ":( sorglegt myndband", 
                        "id": "774750442567335", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T22:47:32+0000", 
                        "message": "\u00fev\u00edl\u00edkur helv\u00edtis vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "774761425899570", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 3, 
                                "type": "user", 
                                "id": "903778126304366", 
                                "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T23:09:06+0000", 
                        "message": "j\u00e1 Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir", 
                        "id": "774766485899064", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205200757319051", 
                            "name": "S\u00f3lveig Lilja \u00d3skarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T08:34:29+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0slegt vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur er \u00feetta :(", 
                        "id": "775381555837557", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204823575460914", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Halld\u00f3rsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-23T09:30:29+0000", 
                        "message": "Og hva\u00f0 var svo gert ? Var \u00feetta teki\u00f0 upp \u00e1 myndband til a\u00f0 k\u00e6ra manninn e\u00f0a \u00ed einhverjum \u00f6\u00f0rum tilgangi ? \u00d6murlegt a\u00f0 sj\u00e1 svona myndband og vita ekki hva\u00f0 var\u00f0 um blessu\u00f0 b\u00f6rnin e\u00f0a hvort ma\u00f0urinn hafi fengi\u00f0 s\u00edna refsingu :(", 
                        "id": "775394702502909", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775233945852318", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775233945852318", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T23:27:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205200757319051", 
                        "name": "S\u00f3lveig Lilja \u00d3skarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T23:27:34+0000", 
            "message": "flott mmmmmm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775233945852318"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775233299185716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775233299185716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T23:25:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T23:25:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775233299185716"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775230875852625", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775230875852625", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T23:19:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T23:19:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775230875852625"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775212072521172", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775212072521172", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T22:36:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T22:36:41+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775212072521172"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775146502527729", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775146502527729", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T21:57:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T19:39:28+0000", 
            "message": "svona \u00b4+a a\u00f0 taka borgarstj\u00f3ran og m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00edslandi", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775146502527729", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRrMU5qRXlOVEl5T0RFNE9qRTBNVEUwTWpNd016QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRRM05ESTVNVGswTXpBek9qRTBNVEUwTVRRNE9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:41:23+0000", 
                        "message": "N\u00fa gerir minns or\u00f0 Bubba a\u00f0 m\u00ednum:  Er nau\u00f0synlegt a\u00f0 skj\u00f3ta \u00fe\u00e1...", 
                        "id": "775147429194303", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:52:24+0000", 
                        "message": "hvada borgarstj\u00f2ra? og alla muslima eda bara th\u00e0 frekustu/ofgakenndustu?", 
                        "id": "775194109189635", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T21:57:10+0000", 
                        "message": "Obama m\u00e0 vera naestur t.d.", 
                        "id": "775195612522818", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775176905858022", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775176905858022", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T21:00:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T21:00:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775176905858022"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775167989192247", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775167989192247", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T20:41:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T20:41:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775167989192247"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775155355860177", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775155355860177", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T20:07:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRVMU56QTVNVGt6TkRjMU9qRTBNVEUwTVRZME56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRVMU56QTVNVGt6TkRjMU9qRTBNVEUwTVRZME56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T20:07:50+0000", 
                        "message": "was is das..", 
                        "id": "775155709193475", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T20:06:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775155355860177"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775151092527270", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775151092527270", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T19:54:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T19:54:57+0000", 
            "message": "mislimar \u00feeira st\u00edll . vi\u00f0bk\u00f3\u00f0ur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775151092527270"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775148992527480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/775148992527480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T19:46:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-22T19:46:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_775148992527480"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774712375904475", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774712375904475", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T19:41:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T20:10:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774712375904475", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRRM05URXlOVEkzTmpJNE9qRTBNVEUwTVRRNU1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTVRRM05URXlOVEkzTmpJNE9qRTBNVEUwTVRRNU1ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T19:41:41+0000", 
                        "message": "\u00deetta er n\u00e1tt\u00farulega ge\u00f0veiki \u00e1 h\u00e6sta stigi.", 
                        "id": "775147512527628", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774643899244656", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774643899244656", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-22T16:26:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM5NDUwOTQwMDQzNjM=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T17:00:11+0000", 
            "message": "islam er ekki tr\u00fa \u00fea\u00f0 er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur fr\u00e1 austurl\u00f6ndum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774643899244656", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMxTURjMk5UQTFPRFk0TURZeU9qRTBNVEUwTURNeU1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpVNU16STFPRGs1Tnpnd09qRTBNVEV6TXpreE16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T22:38:50+0000", 
                        "message": "Alger!", 
                        "id": "774759325899780", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T22:40:15+0000", 
                        "message": "TIL HEV\u00cdTIS ME\u00d0 \u00deETTA HYSKI!", 
                        "id": "774759752566404", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-22T16:26:40+0000", 
                        "message": "alltaf somu videoin...lol", 
                        "id": "775076505868062", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774776309231415", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774776309231415", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T23:39:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T23:39:38+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 hva\u00f0a l\u00f6ndin hava teki\u00f0 \u00e1a m\u00f3ti m\u00f6rgum h\u00e6lisleitendum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774776309231415"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774760615899651", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774760615899651", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T22:44:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T22:44:07+0000", 
            "message": "sorpriti\u00f0 . breni\u00f0 \u00fea\u00f0 n\u00fana \u00e1 stundini", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774760615899651"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774635705912142", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774635705912142", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T22:04:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzODgxNDczMzMwMjE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:38:45+0000", 
            "message": "ha ha ha aular", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774635705912142", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpVeE16a3lOVFkzTWpRd09qRTBNVEV6TXpjd05UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpVeE16a3lOVFkzTWpRd09qRTBNVEV6TXpjd05UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T22:04:19+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegur anskoti!", 
                        "id": "774751392567240", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774723415903371", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774723415903371", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T21:03:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T20:32:28+0000", 
            "message": "svona plana muslimar h\u00e9r \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774723415903371", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpNek16VTVNak0xTnpFd09qRTBNVEV6TXpNek9UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpJME1qVTVNak0yTmpJd09qRTBNVEV6TXpFM01qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T20:35:20+0000", 
                        "message": "Ja hvur fj\u00e1rinn!", 
                        "id": "774724259236620", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T20:42:21+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6furlsins vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "774726472569732", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T21:03:10+0000", 
                        "message": "St\u00f3ru sprengjuna \u00e1 \u00feetta helv\u00edtis drasl!", 
                        "id": "774733359235710", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774731942569185", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774731942569185", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T20:59:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T20:59:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774731942569185"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774726835903029", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774726835903029", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T20:43:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T20:43:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774726835903029"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774722342570145", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774722342570145", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T20:29:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T20:29:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774722342570145"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774722059236840", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774722059236840", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T20:28:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T20:28:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774722059236840"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774704115905301", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774704115905301", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T19:53:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204282883406761", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T19:49:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774704115905301", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpBMk1qRTFPVEExTURreE9qRTBNVEV6TWpreU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTnpBMk1qRTFPVEExTURreE9qRTBNVEV6TWpreU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T19:53:56+0000", 
                        "message": "Til hvers a\u00f0 banna burka \u00fev\u00ed ekki banna islam frekar?", 
                        "id": "774706215905091", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774685669240479", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774685669240479", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T18:59:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T18:55:37+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774685669240479", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpnMk56VXlOVGN6TnpBME9qRTBNVEV6TWpVNU9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpnMk56VXlOVGN6TnpBME9qRTBNVEV6TWpVNU9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T18:59:44+0000", 
                        "message": "\u00deetta voru f\u00e1brotnari en ekki endilega verri t\u00edmar; slagor\u00f0 Silla & Valda sem \u00fe\u00e1 h\u00f6f\u00f0u verslanir um allan b\u00e6 var \"Af \u00e1v\u00f6xtunum skuli\u00f0 \u00fe\u00e9r \u00feekkja ... \u00feetta \u00e1 vel vi\u00f0, islam \u00fea\u00f0an sem er ekkert gott a\u00f0 hafa Ekkert. Og bo\u00f0a bara dau\u00f0a og dj\u00f6ful.", 
                        "id": "774686752573704", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774680275907685", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774680275907685", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T18:40:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T18:40:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774680275907685"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774680122574367", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774680122574367", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T18:40:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T18:40:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774680122574367"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773790522663327", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773790522663327", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T17:01:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3MTQwMzA2NzcxOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T21:03:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773790522663327", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpRME5UWTVNalEwTlRnNU9qRTBNVEV6TVRnNE9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTURVM01EUXlOak0yTmpjMU9qRTBNVEV5TVRRMk1UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T12:03:39+0000", 
                        "message": "Hvar er \u00feetta hellv\u00edti sta\u00f0stett?", 
                        "id": "774057042636675", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T20:07:43+0000", 
                        "message": "\u00deessar myndir eru sl\u00edkur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur a\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 senda \u00fe\u00e6r ALLAR til ALLRA sem a\u00f0hyllast innflutning \u00e1 m\u00faslimum og byggingu mosku.", 
                        "id": "774237489285297", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T21:57:19+0000", 
                        "message": "Gubbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb ? Ussssssssssss \u00feetta bo\u00f0ar miki\u00f0 sl\u00e6mt ef \u00feessir vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegu M\u00faslimar koma hinga til Landsins ;(", 
                        "id": "774274825948230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152996992379881", 
                            "name": "Imma Sverrisd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T17:01:35+0000", 
                        "message": "ojj ma\u00f0ur bara ver\u00f0ur flokurt djofulsins satistar eru \u00feetta helvitis muslimapakk \u00fea\u00f0 \u00e1 svo sannarlega ekki heima her \u00e1 \u00edslandi !!!!!", 
                        "id": "774644569244589", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774639735911739", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774639735911739", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T16:48:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:48:46+0000", 
            "message": "muslimar hava heila\u00feveigi\u00f0 \u00feessa konu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774639735911739"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774637829245263", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774637829245263", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T16:46:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:44:25+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um \u00e1 hreibli taxi nau\u00f0garar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774637829245263", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpNNE5qVTVNalExTVRnd09qRTBNVEV6TVRnd01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpNNE5qVTVNalExTVRnd09qRTBNVEV6TVRnd01EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:46:48+0000", 
                        "message": "fyrir hverju \u00e6tli \u00feetta s\u00e9 a\u00f0 bi\u00f0ja endalaust s\u00e9 ekki \u00fea\u00f0 s\u00e9 til g\u00f3\u00f0s?", 
                        "id": "774638659245180", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774636409245405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774636409245405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T16:40:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:40:25+0000", 
            "message": "deili\u00f0 vinir", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774636409245405"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774626525913060", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774626525913060", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T16:35:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-21T16:22:09+0000", 
            "message": "muslimar eru drullu pakk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774626525913060", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpNME5EYzFPVEV5TWpZMU9qRTBNVEV6TVRjek5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTmpNek5qY3lOVGM1TURFeU9qRTBNVEV6TVRjeE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:33:00+0000", 
                        "message": "Arggggggggggggggggggggg ? ;( pifffffffffffffff", 
                        "id": "774633672579012", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T16:35:59+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur bara.", 
                        "id": "774634475912265", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774232155952497", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774232155952497", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-21T00:05:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T19:49:56+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774232155952497", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTXpBM05qVTVNamM0TWpnd09qRTBNVEV5TlRjNU5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTWpNMk1ESTVNamcxTkRRek9qRTBNVEV5TkRNek9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T20:03:01+0000", 
                        "message": "alger vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "774236029285443", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T22:09:13+0000", 
                        "message": "Auuuumyngi", 
                        "id": "774278249281221", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T22:14:59+0000", 
                        "message": "burt me\u00f0 m\u00faslimar.", 
                        "id": "774279769281069", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T23:08:12+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fullinn hl\u00fdtur a\u00f0 fylgja \u00feessu li\u00f0i, skj\u00e1lfur allah.", 
                        "id": "774293405946372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T23:12:12+0000", 
                        "message": "\u00deeir hlj\u00f3ta a\u00f0 vera or\u00f0nir lei\u00f0ir \u00e1 Islam og vilja l\u00e1ta \u00fatr\u00fdma \u00fev\u00ed me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00f3rna sj\u00e1lfum s\u00e9r og sennilega \u00d6LLUM M\u00daSLIMUM.", 
                        "id": "774294225946290", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-21T00:05:47+0000", 
                        "message": "Svo smart me\u00f0 tvo mannshausa i hvorri hend ?pinu klikk", 
                        "id": "774307659278280", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774231799285866", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774231799285866", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T23:32:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T19:48:34+0000", 
            "message": "vi\u00f0kv\u00e6mur..video,ekki fyrir b\u00f6rn.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774231799285866", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTWprNU1USTVNamM1TVRNek9qRTBNVEV5TlRVNU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTWpjeE5USTVNamd4T0Rrek9qRTBNVEV5TkRrek5UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T21:42:35+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0slegt hrollur h\u00e9r (", 
                        "id": "774271529281893", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T23:09:56+0000", 
                        "message": "Hver dj\u00f6fullinn er \u00feetta?", 
                        "id": "774293785946334", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T23:32:49+0000", 
                        "message": "thetta er buid ad vera i nokkur \u00e0r \u00ec syrlandi og their sl\u00e0tra ollum (ekki bara kristnum) sem stydja ekki I.S.", 
                        "id": "774299129279133", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774281682614211", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774281682614211", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T22:21:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T22:21:57+0000", 
            "message": "svona hava zigunar mikla pen\u00ednga \u00e1 betlinu h\u00e9r", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774281682614211"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774270195948693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774270195948693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T21:37:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI4MTIzNDA3MDkzMTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T21:37:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774270195948693"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774266342615745", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774266342615745", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T21:23:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T21:23:57+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774266342615745"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774242775951435", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774242775951435", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T20:27:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T20:27:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774242775951435"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773047519404294", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773047519404294", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T20:02:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI4MTIzNDA3MDkzMTE=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T02:31:30+0000", 
            "message": "Hva\u00f0a heilvita ma\u00f0ur \u00e6tli vilji \u00feetta?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773047519404294", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTWpNMU9EQTVNamcxTkRZMU9qRTBNVEV5TkRNek16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6T0RBeE16VXlOall5TWpRME9qRTBNVEV4TmpJNE9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:41:20+0000", 
                        "message": "\u00cdslenskir stj\u00f3rnm\u00e1lamenn \u00fer\u00e1 \u00feetta til landisns.", 
                        "id": "773801352662244", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T23:49:02+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vill \u00feetta enginn heilvita ma\u00f0ur,bara hinir.", 
                        "id": "773842782658101", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T13:37:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fev\u00ed mi\u00f0ur til alltof margir tr\u00fagjarnir idj\u00f3tar.", 
                        "id": "774093149299731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T13:42:23+0000", 
                        "message": "\u00d3j\u00e1!!!", 
                        "id": "774094629299583", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "700847493296369", 
                            "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T20:02:13+0000", 
                        "message": "\u00der\u00f6stur - \u00fea\u00f0 eru bara Samfylkingarflokkarnir sem vilja \u00feetta.", 
                        "id": "774235809285465", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774227532619626", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774227532619626", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T19:35:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T19:35:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774227532619626"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774047905970922", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774047905970922", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T18:33:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T11:33:10+0000", 
            "message": "http://www.welt.de/regionales/bayern/article132416038/Die-Freiheit-will-in-Muenchen-Moscheebau-stoppen.html", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774047905970922", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTWpBMU5UZ3lOakl4T0RJeE9qRTBNVEV5TXpnd01qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTURVM09UTTVNekF6TWpVeU9qRTBNVEV5TVRRM05EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T12:05:46+0000", 
                        "message": "er \u00feetta n\u00e1l\u00e6gt os?", 
                        "id": "774057939303252", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T18:33:49+0000", 
                        "message": "\u00feetta er \u00ed Bavaria/Bayern borgin heitir Munchen, f\u00ednasta m\u00e1l a\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0verjar eru a\u00f0 rumska og \u00fea\u00f0 illilega :)", 
                        "id": "774205582621821", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774045325971180", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774045325971180", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T14:25:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T11:23:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774045325971180", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTVRBNE16WTFPVFkwT0RjMk9qRTBNVEV5TWpNeE5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTURVMk5URTFPVGN3TURZeE9qRTBNVEV5TVRRMU1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T12:01:46+0000", 
                        "message": "\u00deeir sleppa yfirleitt m\u00faslimum en a\u00f0rir f\u00e1 verri trakteringar. \u00deannig a\u00f0 \u00e9g hr\u00f3pa ekki h\u00farra fyrir \u00feessu.", 
                        "id": "774056515970061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T14:15:56+0000", 
                        "message": "\u00deessir andskotar sleppa eingvum fyrr en b\u00fai\u00f0 er a\u00f0 afl\u00edfa \u00fe\u00e1 ef menn tr\u00faa einhverju \u00f6\u00f0ru \u00fe\u00e1 lei\u00f0r\u00e9ttist \u00fea\u00f0 h\u00e9r me\u00f0.", 
                        "id": "774105275965185", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T14:25:52+0000", 
                        "message": "\u00feetta er ekki gert af mann\u00fa\u00f0 ,,\u00feetta eru kaup-kaups", 
                        "id": "774108365964876", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774066955969017", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/774066955969017", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T12:32:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-20T12:32:33+0000", 
            "message": "konubill", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_774066955969017"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773046656071047", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773046656071047", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T11:00:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI4MTIzNDA3MDkzMTE=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T02:29:00+0000", 
            "message": "Held \u00feetta ver\u00f0i \u00fevi mi\u00f0ur raunin ef \u00feeir f\u00e1 moskuna s\u00edna!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773046656071047", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTURNNU1qWTVNekExTVRFNU9qRTBNVEV5TVRBNE5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TXpFMk56UTJNRFEwTURNNE9qRTBNVEV3TmpZNU1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T19:01:57+0000", 
                        "message": "Aldrei skal \u00fea\u00f0 ver\u00f0a, \u00edslendingar munu sj\u00e1 til \u00feess.", 
                        "id": "773316746044038", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T11:00:43+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega vi\u00f0 viljum ekki hafa h\u00e9r \u00e1 landi uppeldisst\u00f6\u00f0 fyrir \u00cdslam.", 
                        "id": "774039269305119", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773712422671137", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773712422671137", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T10:40:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T17:30:09+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur :(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773712422671137", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTURNME1UYzVNekExTmpJNE9qRTBNVEV5TURrMk16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TnpFNE5qYzVNek0zTVRjNE9qRTBNVEV4TkRnNU9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T17:49:44+0000", 
                        "message": "Bara get ekki horft \u00e1 \u00feetta, Ver\u00f0 veik", 
                        "id": "773718679337178", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T17:54:19+0000", 
                        "message": "M\u00fahammet nokkur hata\u00f0i hunda og hans eftirmenn haga s\u00e9r eins. Vesalings d\u00fdrin sem lenda \u00ed h\u00f6ndum \u00feessara \"manna\"", 
                        "id": "773720269337019", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:03:19+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta er ekki menskt", 
                        "id": "773790395996673", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T23:37:39+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur ,,\u00feessi lagmenning er \u00e1 lei\u00f0inni f\u00f3lk", 
                        "id": "773840175991695", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T00:00:09+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegt pakk.", 
                        "id": "773845542657825", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T02:30:19+0000", 
                        "message": "\u00c9g drep \u00fe\u00e1 pers\u00f3nulega ef \u00feeir ver\u00f0a \u00e1 vegi m\u00ednum, au\u00f0vita\u00f0 snar klikka\u00f0 a\u00f0 skrifa svolei\u00f0is, en \u00fea\u00f0 m\u00e1 vera \u00fea\u00f0,svonakvikindi eiga a\u00f0 afl\u00edfast \u00e1 kvalarfullan h\u00e1tt.", 
                        "id": "773897765985936", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T08:33:03+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6furlsins andskotans aumingjar eru \u00feetta ARRRG.  Fyrirgefi\u00f0 or\u00f0brag\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "774002095975503", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T09:18:07+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru Mexicanar, sama rusli\u00f0 og fl\u00e6\u00f0ir inn\u00ed USA \u00ed dag, \u00fea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 fara inn \u00ed Mexico og drepa slatta af \u00feeim.", 
                        "id": "774014309307615", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T10:08:04+0000", 
                        "message": "Hvernig tengist \u00feetta \u00edslam ??", 
                        "id": "774026789306367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T10:30:15+0000", 
                        "message": "M\u00e9r er sk\u00edtsama hverrar tr\u00faar svona \u00far\u00fev\u00e6tti eru fr\u00e6ndi, \u00feeir eru dau\u00f0ir, bara ekki b\u00fai\u00f0 a\u00f0 framkv\u00e6ma \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "774031962639183", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T10:32:12+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la fr\u00e6ndi, en fur\u00f0ulegt a\u00f0 henda \u00feessu\u00f0 vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i inn \u00e1 \u00feessa s\u00ed\u00f0u til a\u00f0 ala \u00e1 m\u00faslimahatri.....Veit ekki betur en a\u00f0 Mexicoar s\u00e9u me\u00f0 tr\u00fak\u00e6kustu kristnum \u00ed heimi...", 
                        "id": "774032352639144", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T10:40:38+0000", 
                        "message": "Veit ekkert um Mex\u00edco, en \u00e9g veit a\u00f0 indj\u00e1nar \u00ed Su\u00f0ur Amer\u00edku eru kolrugla\u00f0 f\u00f3lk og Mexarnir eru af \u00feeim e\u00f0a \u00f6fugt.", 
                        "id": "774034179305628", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773397389369307", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773397389369307", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T10:08:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T00:07:47+0000", 
            "message": "aarrggg :(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773397389369307", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemMwTURJM01UQXlOak01TmpZNU9qRTBNVEV5TURjM01qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TkRnMU1EUTJNREkzTWpBNE9qRTBNVEV4TURZek5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T05:59:28+0000", 
                        "message": "Fuck muslim", 
                        "id": "773485046027208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T06:21:34+0000", 
                        "message": "Skelfilegt", 
                        "id": "773489246026788", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205516900024549", 
                            "name": "Siggi Danski"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T08:00:07+0000", 
                        "message": "HETJANN", 
                        "id": "773508409358205", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T08:36:24+0000", 
                        "message": "Hrillingur ? Argggggggggggggg ;(", 
                        "id": "773514709357575", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T11:44:26+0000", 
                        "message": "Berja \u00feessa sand niggara til andskotans....................", 
                        "id": "773562949352751", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205143981269369", 
                            "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T12:49:13+0000", 
                        "message": "Heimur versnandi fer, sk\u00edr skilabo\u00f0 ekki vera a\u00f0 abbast upp mullana \u00fevi \u00feeir berja \u00feig bara.", 
                        "id": "773586712683708", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202835002909040", 
                            "name": "Rut Leifsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T14:07:39+0000", 
                        "message": "andskotans \u00f3ge\u00f0, Heimurinn v\u00e6ri kannski betri \u00e1n \u00feeirra", 
                        "id": "773621426013570", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T19:27:34+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 v\u00e6ri una\u00f0ur a\u00f0 brj\u00f3ta \u00e1 \u00feessu helv\u00edti andliti\u00f0.", 
                        "id": "773761725999540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T10:08:40+0000", 
                        "message": "\u00dearna s\u00fdnist m\u00e9r vera sannkristi\u00f0 f\u00f3lk a\u00f0 r\u00edfast...", 
                        "id": "774027102639669", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773589709350075", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773589709350075", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T08:16:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM4MzYxMjMxMTg4MDU=", 
                        "before": "MTAyMDM5NDUwOTQwMDQzNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203039809109382", 
                        "name": "Sveinn Gestur Tryggvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152497748808999", 
                        "name": "J\u00f3nas Gu\u00f0laugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203836123118805", 
                        "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T12:59:11+0000", 
            "message": "\u00feetta er salman tamimi :)", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773589709350075", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6T1RrNE56TXlOalF5TlRBMk9qRTBNVEV5TURFd01USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TlRrek9UazVNelE1TmpRMk9qRTBNVEV4TXpJek5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T13:12:30+0000", 
                        "message": "Hvers \u00e1 geitin a\u00f0 gjalda?", 
                        "id": "773593999349646", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T02:40:51+0000", 
                        "message": "Nei, hann vil d\u00f6mu strax og engar refjar :D", 
                        "id": "773900465985666", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T08:16:52+0000", 
                        "message": "Hvers \u00e1 vesling d\u00fdri\u00f0 a\u00f0 gjalda a\u00f0 vera l\u00edkt vi\u00f0 Salman Tammimi ?", 
                        "id": "773998732642506", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773785799330466", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773785799330466", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-20T08:08:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "643028499085807", 
                        "name": "Ingolfur Freyr"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T20:46:09+0000", 
            "message": "s\u00e6nsk kona \u00e6tla\u00f0i \u00e1 disk\u00f3 me\u00f0 muslima vini s\u00ednum hann f\u00f3r me\u00f0 hana heimtil s\u00edn og \u00fear bi\u00f0u 7 arabar og \u00feeir nau\u00f0gu\u00f0u heni allir . muslimar eru vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773785799330466", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6T1RrMk9EZzVNekE1TXpVM09qRTBNVEV5TURBME9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6Tnprd05ESXlOall6TXpNM09qRTBNVEV4TmpBMk1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:03:24+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins skepnur og f\u00f3lk vill enn ekki opna augun!", 
                        "id": "773790422663337", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:37:20+0000", 
                        "message": "Hvar stendur \u00ed greyninni a\u00f0 \u00feetta hafi veri\u00f0 m\u00faslimar?", 
                        "id": "773799542662425", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:38:53+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 var \u00ed fr\u00e9ttum h\u00e9r \u00ed sv", 
                        "id": "773799889329057", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201908446344877", 
                            "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:40:00+0000", 
                        "message": "Ok", 
                        "id": "773800725995640", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:53:52+0000", 
                        "message": "Kva\u00f0 er \u00feetta ?\n\u00deetta er \u00fea\u00f0 sem feministarnir vilja flytja inn \u00ed landi\u00f0 \u00ed st\u00f3rum st\u00fdl svo \u00fea\u00f0 getur varla veri\u00f0 svo miki\u00f0 m\u00e1l ?", 
                        "id": "773805329328513", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T21:55:37+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ver\u00f0i \u00feeim a\u00f0g\u00f3\u00f0u \u00fe\u00e9r f\u00e1 \u00fe\u00e1 tippi \u00ed sig \u00fev\u00ed eingin vill \u00fe\u00b4\u00e6r", 
                        "id": "773805642661815", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-20T08:08:02+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00f3skar \u00cdslam er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "773996889309357", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10478565_737373062987235_2989867468792766457_n.jpg?oh=57eebc8c105991425e2abb447d907983&oe=553A3223", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6T0RRME1qSXlOalUzT1RVM09qRTBNVEV4TnpBNE5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6T0RRME1qSXlOalUzT1RVM09qRTBNVEV4TnpBNE5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T23:54:12+0000", 
                        "message": "\u00deekkir ekki einhver g\u00f3\u00f0an teiknara sem g\u00e6ti sett M\u00fahamme\u00f0 barnan\u00ed\u00f0ing a\u00f0 r\u00ed\u00f0a barni?", 
                        "id": "773844222657957", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773840909324955", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773840909324955", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T23:54:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=737373062987235&set=gm.773840909324955&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "737373062987235", 
            "created_time": "2014-09-19T23:40:36+0000", 
            "message": "T\u00farbanbomban sem ger\u00f0i allt vitlaust, n\u00fa \u00fearf bara a\u00f0 teikna n\u00fdja \u00edslenska, \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur eftirleikurinn au\u00f0veldur, a\u00f0 koma li\u00f0inu upp \u00far holunum, s\u00f3pa \u00fev\u00ed upp \u00ed n\u00e6stu flugv\u00e9l.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_773840909324955", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773811292661250", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773811292661250", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T22:18:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T22:18:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773811292661250"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10204282883406761", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773806875995025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773806875995025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T22:01:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T22:01:04+0000", 
            "message": "\u00dearf ekki a\u00f0 segja neitt.... M\u00e1li\u00f0 er leyst :) :) :) :) :) :) :) :)", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773806875995025"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773736549335391", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773736549335391", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T18:39:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-19T18:39:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773736549335391"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772949699414076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772949699414076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T15:41:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T19:57:53+0000", 
            "message": ";(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772949699414076", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TmpVMk1UZzJNREV3TURrME9qRTBNVEV4TkRFek1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RVd05UVTJNRGd3TmpVM09qRTBNVEE1T0RRd01qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:00:23+0000", 
                        "message": "moska?", 
                        "id": "772950556080657", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:01:56+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 horfum vi\u00f0 \u00e1 me\u00f0 lotningu \u00feegar svona er gert vi\u00f0 b\u00f6rnin okkar \u00ed farmt\u00ed\u00f0inn,  hva\u00f0 anna\u00f0, vi\u00f0 erum svo undirgefin  erlendum m\u00f6nnum", 
                        "id": "772951032747276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:04:58+0000", 
                        "message": "\u00c6 \u00e9g  gleymdi \u00feeir \u00fatlendu eiga peninga og vi\u00f0 erum til s\u00f6lu ,, skam skamm a\u00f0 gleyma \u00feessu", 
                        "id": "772951842747195", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:11:58+0000", 
                        "message": "Minnir os \u00e1 a\u00f0 okkar vantar \u00feetta bara alls ekki.", 
                        "id": "772953869413659", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:37:34+0000", 
                        "message": "Tr\u00fa fri\u00f0arins", 
                        "id": "772962122746167", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:38:15+0000", 
                        "message": "Str\u00e1kgreyi\u00f0 sag\u00f0i v\u00edst - \"Allah er l\u00edtill\" \u00ed sta\u00f0inn fyrir \"Allah er st\u00f3r\". \u00dea\u00f0 m\u00e1 ekki gera mist\u00f6k \u00feegar \u00feuli\u00f0 er upp eftir l\u00e6rimeistaranum \u00ed moskunni.", 
                        "id": "772962299412816", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:40:20+0000", 
                        "message": "recite the quran meinar \u00fe\u00fa?", 
                        "id": "772962809412765", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T23:11:08+0000", 
                        "message": "Ofbeldi \u00e1 barni  \u00ed mosku", 
                        "id": "772999272742452", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T00:46:33+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta helvits pakk..", 
                        "id": "773020136073699", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152996992379881", 
                            "name": "Imma Sverrisd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T10:46:47+0000", 
                        "message": "ojjjj", 
                        "id": "773162262726153", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T14:27:42+0000", 
                        "message": "Margir drengir sem f\u00e6ddir eru h\u00e9r \u00e1 Vesturl\u00f6ndum, eru sendir \u00fat \u00ed \u00feessa svok\u00f6llu\u00f0u 'Madrassk\u00f3la', \u00fear sem \u00feeir ver\u00f0a a\u00f0 apa h\u00e1rr\u00e9tt eftir lei\u00f0beinandanum or\u00f0 og vers upp \u00far K\u00f3raninum, \u00fear til \u00feeir kunna K\u00f3raninn utanb\u00f3kar eftir allt a\u00f0 3ja \u00e1ra \u00edtro\u00f0slu. Koma svo hinga\u00f0 til baka og kenna s\u00e9r yngri b\u00f6rnum s\u00f6mu \u00fev\u00e6luna, \u00e1n \u00feess a\u00f0 skilja nokkurn skapa\u00f0an hlut \u00ed arab\u00edskunni sem m\u00faslimir l\u00edta \u00e1 sem 'tungum\u00e1l gu\u00f0s'.", 
                        "id": "773627806012932", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T15:41:44+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins gott a\u00f0 muna hverjir eru \u00e1byrgir fyrir a\u00f0 moka \u00feessu f\u00f3lki inn", 
                        "id": "773656186010094", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772749346100778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772749346100778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T08:43:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T10:44:11+0000", 
            "message": "http://youtu.be/mbs8gzGiBFE", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772749346100778", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TlRFMk1UTXlOamt3TnpZMk9qRTBNVEV4TVRZeU1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TnpVNE1UTTJNRGs1T0RrNU9qRTBNVEE1TlRFMk5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "803703853009607", 
                            "name": "Asta Gunnars"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T11:01:08+0000", 
                        "message": "Enga  m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi!", 
                        "id": "772758136099899", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T11:26:22+0000", 
                        "message": "One   Way    t", 
                        "id": "772764472765932", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T11:30:44+0000", 
                        "message": "Sendum  dr\u00edsildj\u00f6flana    one   way  ticket  to   the  moon.\n\n,,Hossir\u00f0u heimskum gikki,\nHann gengur lagi\u00f0 \u00e1,\nog \u00f3tal asnastykki \naf honum muntu f\u00e1.\nG\u00f3\u00f0mennskan dugir ekki,\ngef\u00f0u duglega \u00e1 kjaft.\nSl\u00edkt hefur, \u00fea\u00f0 \u00e9g \u00feekki,\n\u00feann allra bezta kraft.\n\nR\u00e1\u00f0i\u00f0 - eftir Benedikt Gr\u00f6ndal.\n\nhttp://www.youtube.com/watch?v=g_jUtiKSf1Y&feature=share", 
                        "id": "772765626099150", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T12:42:49+0000", 
                        "message": "v\u00e1 hva\u00f0 \u00feetta er \u00f6murlegt a\u00f0 sj\u00e1 \u00fev\u00edlikur yfirgangur :(", 
                        "id": "772789132763466", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T14:33:26+0000", 
                        "message": "koma v\u00e6ntanlega inn sem fl\u00f3ttamenn, eru \u00feetta \u00feakkirnar? don't feed pigeons they just shit on you!", 
                        "id": "772823469426699", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T17:24:44+0000", 
                        "message": "Er ekki h\u00e6gt a\u00f0 spreyja \u00feetta?", 
                        "id": "772892896086423", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T19:03:50+0000", 
                        "message": "Ves\u00e6lings f\u00f3lki\u00f0 a\u00f0 vera svona rugla\u00f0 af kennisetningum \u00edm\u00e1manna.", 
                        "id": "772931216082591", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203836123118805", 
                            "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T19:38:05+0000", 
                        "message": "Allt pakk sem lifir \u00e1 s\u00f3s\u00edalnum..", 
                        "id": "772943502748029", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T08:43:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta f\u00f3lk bannar hvert \u00f6\u00f0ru a\u00f0 laga sig a\u00f0 Vestr\u00e6num l\u00f6gum, reglum og venjum.", 
                        "id": "773516132690766", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773017996073913", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773017996073913", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T08:01:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T00:39:31+0000", 
            "message": "Ekki gott!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773017996073913", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TlRBNE5qYzVNelU0TVRjNE9qRTBNVEV4TVRNM01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TVRJMk5EUXlOekk1TnpNMU9qRTBNVEV3TWpnME16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T08:20:33+0000", 
                        "message": "The plan is to take over europe without a sword", 
                        "id": "773126442729735", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152812340709311", 
                            "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T01:08:53+0000", 
                        "message": "hrikalegt", 
                        "id": "773415732700806", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T08:01:40+0000", 
                        "message": "Hrollvekja.", 
                        "id": "773508679358178", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773303112712068", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773303112712068", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-19T01:03:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T18:19:16+0000", 
            "message": "PAKK", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773303112712068", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TkRFek5qZzJNRE0wTXpRME9qRTBNVEV3T0RnMU9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TXpBMk5qUXlOekV4TnpFMU9qRTBNVEV3TmpVd01qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T18:30:29+0000", 
                        "message": "m\u00faslmi e\u00f0a sigauna ?", 
                        "id": "773306642711715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T18:41:27+0000", 
                        "message": "SIGUNAR", 
                        "id": "773310236044689", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:27:08+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ein af \u00e1st\u00e6\u00f0unum af kverju alt er svo d\u00fdrt\nJa l\u00edka reindar l\u00edka gr\u00e6\u00f0gi verslunareigendana og heildsalana", 
                        "id": "773356906040022", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:30:46+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt li\u00f0.", 
                        "id": "773357942706585", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T21:46:34+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 segir handh\u00f6ggvarinn Salman Tamimi vi\u00f0 \u00feessu.M\u00faslimakerlingar a\u00f0 stela! \u00c1 ekki a\u00f0 h\u00f6ggva af \u00feeim l\u00fakurnar?", 
                        "id": "773362419372804", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T22:06:35+0000", 
                        "message": "Stendur nokku\u00f0 \u00ed k\u00f3raninum a\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi a\u00f0 h\u00f6ggva af \u00feeim p\u00edkurnar? Kannski b\u00fai\u00f0 a\u00f0 \u00fev\u00ed?", 
                        "id": "773368009372245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T23:58:27+0000", 
                        "message": "\u00d3skar sag\u00f0i a\u00f0 \u00feetta v\u00e6ru SIKAUNAR \nKva\u00f0 kemur \u00fea\u00f0 m\u00fasl\u00edmum vi\u00f0 ?", 
                        "id": "773395619369484", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-19T01:03:05+0000", 
                        "message": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson.  Hva\u00f0a limi ertu a\u00f0 tala um? m\u00faslim? e\u00f0a m\u00fastittlinga?", 
                        "id": "773413686034344", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773343646041348", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773343646041348", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T20:39:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T20:39:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773343646041348"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773333426042370", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773333426042370", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T19:59:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T19:59:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773333426042370"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772834022758977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772834022758977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T08:57:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T15:10:37+0000", 
            "message": "There are as many as 20,000 polygamous Muslim marriages in Britain \n\nhttp://www.dailymail.co.uk/news/article-2757559/Woman-dropped-Cambridge-PhD-enter-polygamous-marriage-Muslim-businessman-two-wives.html?ito=social-facebook", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772834022758977", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TVRNek16WTJNRFl5TXpjMk9qRTBNVEV3TXpBMk5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RNM016QTJNRGt4T1RneU9qRTBNVEE1Tmpjek1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T15:21:44+0000", 
                        "message": "burkur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur..", 
                        "id": "772837306091982", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T08:57:21+0000", 
                        "message": "Ojjjjj", 
                        "id": "773133366062376", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772902409418805", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772902409418805", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T07:30:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T17:46:38+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2758055/Outraged-Swiss-village-1-000-residents-forced-raise-taxes-African-refugee-mother-seven-moves-costs-40-000-month-benefits.html", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772902409418805", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN6TVRFMU5URXlOek13T0RJNE9qRTBNVEV3TWpVME1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RBek1qazJNRGcxTXpnek9qRTBNVEE1TnpZeE5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T17:49:22+0000", 
                        "message": "okkur vantar \u00feetta bara ekki.", 
                        "id": "772903296085383", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T19:40:54+0000", 
                        "message": "Vilja \u00edslendingar nokku\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta ?", 
                        "id": "772944236081289", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:02:02+0000", 
                        "message": "Eru\u00cdslendingar ekki a\u00f0 taka \u00e1 m\u00f3ti fl\u00f3ttam\u00f6nnum sem \u00feurfa \u00e1 kynskiptilei\u00f0r\u00e9ttingu a\u00f0 halda....", 
                        "id": "772951056080607", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:03:22+0000", 
                        "message": "st?", 
                        "id": "772951512747228", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:04:58+0000", 
                        "message": "N\u00fa eru \u00fea\u00f0 druslurnar sem eru a\u00f0 koma fr\u00e1 Afganistan e\u00f0a Langt\u00ed burtustan", 
                        "id": "772951849413861", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:38:48+0000", 
                        "message": "Af\u00e6tur   og   sveppir.", 
                        "id": "772962426079470", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:39:22+0000", 
                        "message": "http://denkorteavis.dk/2014/har-islamisk-stat-allerede-sa-meget-kontrol-at-de-kan-styre-andre-muslimer/", 
                        "id": "772962526079460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "889915801023284", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur P\u00e1lsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-18T07:30:20+0000", 
                        "message": "Hlj\u00f3mar ekki sanngjarnt.", 
                        "id": "773115512730828", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773050622737317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/773050622737317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-18T02:45:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-18T02:45:16+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=EGWSa1wC8HM&list=PL_jSXT4nEZ_tTBfIQNghOqr8nZ9pbLC8e&index=15", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_773050622737317"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772977642744615", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772977642744615", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T21:38:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T21:31:56+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 hl\u00fdtur eitthva\u00f0 a\u00f0  vera a\u00f0 f\u00f3lki sem vill f\u00e1 \u00feetta hinga\u00f0 til lands!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772977642744615", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RjNU1USXlOelEwTkRZM09qRTBNVEE1T0RrNU1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RjNU1USXlOelEwTkRZM09qRTBNVEE1T0RrNU1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203255857933654", 
                            "name": "Hafsteinn V E\u00f0var\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T21:38:25+0000", 
                        "message": "\u00deeir Krosfesta Rasapotarana Seta konur \u00ed fagelsi \u00feegar m\u00e1gur \u00feeirra er buinn aa\u00f0 nau\u00f0ga konuniBann\u00ed\u00f0algengt", 
                        "id": "772979122744467", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772900842752295", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772900842752295", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T21:01:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T17:40:58+0000", 
            "message": "http://minnesota.cbslocal.com/2014/09/15/somali-group-pushes-for-non-pork-food-shelf/", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772900842752295", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RZNE9URTVOREV5TVRVME9qRTBNVEE1T0RjMk9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RZNE9URTVOREV5TVRVME9qRTBNVEE1T0RjMk9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T21:01:27+0000", 
                        "message": "Akfeitar     af\u00e6tur  og  sveppir.", 
                        "id": "772968919412154", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772348432807536", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772348432807536", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T20:47:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5MDg0NDYzNDQ4Nzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203836123118805", 
                        "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-16T13:18:36+0000", 
            "message": "islam.. nei takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772348432807536", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RZMU1ETTVOREV5TlRReU9qRTBNVEE1T0RZNE16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TXpZd05qVTVORGN5T1Rnd09qRTBNVEE0TnpVMk1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T13:53:49+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0slegt pakk argggggg ;( Nei takk takk samt ;(", 
                        "id": "772360659472980", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "995032657179140", 
                            "name": "Unnur Rut R\u00f3sinkransd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T16:51:36+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "772426802799699", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T17:26:11+0000", 
                        "message": "NEI takk.", 
                        "id": "772896159419430", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:10:45+0000", 
                        "message": "Og au\u00f0vita kemur \u00feetta til okkar eins og allt anna\u00f0 og heyrt hef \u00e9g a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 jafnvel byrja\u00f0,,, hva\u00f0 ver\u00f0ur um foreldra okkar e\u00f0a ykkar ?", 
                        "id": "772953569413689", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T20:47:17+0000", 
                        "message": "Berja,   berja   og  berja  meira.", 
                        "id": "772965039412542", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772902532752126", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772902532752126", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T19:25:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T17:47:04+0000", 
            "message": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/09/17/danskir-stjornmalamenn-oanaegdir-med-kostnad-vegna-innflytjenda/", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772902532752126", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RNNU16TTJNRGd4TnpjNU9qRTBNVEE1T0RFNU1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T1RNNU16TTJNRGd4TnpjNU9qRTBNVEE1T0RFNU1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T19:25:26+0000", 
                        "message": "Ef \u00feeir keyptu s\u00e9r gr\u00edsakj\u00f6t, beikon, egg og bj\u00f3r \u00ed meira m\u00e6li, \u00fe\u00e1 v\u00e6ri kannski h\u00e6gt a\u00f0 s\u00e6tta sig vi\u00f0 veru \u00feeirra \u00ed Danm\u00f6rku.", 
                        "id": "772939336081779", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772570006118712", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772570006118712", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T17:01:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-16T23:59:53+0000", 
            "message": "hr\u00e6\u00f0ilegt b\u00f6rn :(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772570006118712", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0Rjd05ERXlOelUxTXpNNE9qRTBNVEE1TnpNeU56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TlRnNE5UQTVORFV3TVRrMU9qRTBNVEE1TVRNMk5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T00:27:24+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt a\u00f0 \u00edslendingar skuli vilja lei\u00f0a \u00feessa grimd yfir landa s\u00edna . \u00feeir hlj\u00f3ta a\u00f0 hata land og \u00fej\u00f3\u00f0 mj\u00f6g miki\u00f0, get ekki skili\u00f0 \u00feetta , \u00fev\u00edl\u00edk grimd vi\u00f0 b\u00f6rn og f\u00f3lk yfirleitt.", 
                        "id": "772588509450195", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T10:09:27+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkar Skepnur ;(", 
                        "id": "772736816102031", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T11:21:52+0000", 
                        "message": "Uppeldisfr\u00e6\u00f0i Abrahams. F\u00f3rna frumbur\u00f0i s\u00ednum fyrir land.", 
                        "id": "772763112766068", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T14:30:56+0000", 
                        "message": "\u00d3l\u00fdsanlegur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "772822792760100", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T17:01:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta folk drepur af \u00e1n\u00e6gju einni saman", 
                        "id": "772870412755338", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771659896209723", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771659896209723", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T16:46:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDI3MTQwMzA2NzcxOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T23:37:48+0000", 
            "message": "\u00dei\u00f0 geri\u00f0 ykkur grein fyrir a\u00f0 \u00feessir 80.000 m\u00faslimar sem Sv\u00edar \u00e6tla a\u00f0 hleypa inn \u00ed landi\u00f0 munu styrkja kr\u00f6fu m\u00faslima \u00ed Evr\u00f3pu um a\u00f0 f\u00e1 Sharia l\u00f6g sam\u00feykkt \u00ed \u00e1lfunni. \n\nEinnig ver\u00f0ur ekkert m\u00e1l fyrir \u00fe\u00e1 a\u00f0 flytja til \u00cdslands \u00ed gegnum samninga um norr\u00e6nt samstarf, EES og Schengen.\n\n\"Sweden expects up to 80,000 asylum-seekers from Syria, Eritrea, Somalia, Afghanistan, Iraq and other countries, the highest figures since 1992\"\n\n http://rt.com/news/187668-sweden-parliamentary-elections-vote/", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771659896209723", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RZME1qWTJNRGc1TWpnMk9qRTBNVEE1TnpJME1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TmpjME5UQTJNakE0TWpZeU9qRTBNVEEzTkRBNE56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T00:27:57+0000", 
                        "message": "Sv\u00edar vir\u00f0ast \u00e6tla a\u00f0 ganga af Nor\u00f0url\u00f6ndunum dau\u00f0um.", 
                        "id": "771674506208262", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T02:11:19+0000", 
                        "message": "\u00deeir hafa n\u00fa \u00feegar hleypt inn 200.000 Irakar, \u00e1 sinum tima,.", 
                        "id": "771706812871698", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T08:06:14+0000", 
                        "message": "Algert brj\u00e1l\u00e6\u00f0i", 
                        "id": "771831299525916", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T08:16:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki heil br\u00fa \u00ed \u00feessu f\u00f3lki", 
                        "id": "771833456192367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "826833274018278", 
                            "name": "J\u00f3n Gauti \u00c1rnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T09:25:53+0000", 
                        "message": "sv\u00edar eru rggla\u00f0ir", 
                        "id": "771850686190644", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T16:46:50+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru r\u00e9tt r\u00famlega 44 millj\u00f3nir m\u00faslima \u00ed Evr\u00f3pu, e\u00f0a um 6% \u00edb\u00faanna. Halda menn a\u00f0 hin 94% r\u00e1\u00f0i ekki vi\u00f0 \u00feessa \u00f6rf\u00e1u m\u00faslimi, ef \u00feeir \u00e6tla upp \u00e1 dekk? \u00deeir ver\u00f0a bara \u00e1fram me\u00f0 kj\u00f6lsv\u00ednunum.\nhttp://en.wikipedia.org/wiki/Islam_by_country", 
                        "id": "772864266089286", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772855882756791", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772855882756791", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T16:24:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RVMk5UQTVOREl6TXprMU9qRTBNVEE1TnpFd05UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RVMk5UQTVOREl6TXprMU9qRTBNVEE1TnpFd05UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T16:24:15+0000", 
                        "message": "\u00c9g v\u00e6ri alveg til \u00ed a\u00f0 skera svona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 \u00ed neytendapakkningar me\u00f0 bitlausum hn\u00edf. Halda honum vakandi \u00e1 me\u00f0an.", 
                        "id": "772856509423395", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T16:22:18+0000", 
            "message": "\u00b4vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772855882756791"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772595399449506", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772595399449506", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T15:40:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204282883406761", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T00:57:38+0000", 
            "message": "\u00deetta er a\u00f0 gerast \u00ed dag \u00ed Australiu!! Nei takk svona ver\u00f0ur stoppa\u00f0 af ef \u00feetta lendir \u00e1 islandi, me\u00f0 svona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0sleg motm\u00e6li..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772595399449506", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RReU5qRTJNRGt4TkRVeE9qRTBNVEE1TmpnME1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TnpBd09ESTVORE00T1RZek9qRTBNVEE1TkRJME1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204282883406761", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T08:26:58+0000", 
                        "message": "Fucking Arabar", 
                        "id": "772700829438963", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T08:48:56+0000", 
                        "message": "\u00datsendarar dj\u00f6fulsins me\u00f0 dj\u00f6flagang og yfirgang.....", 
                        "id": "772705412771838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T09:33:06+0000", 
                        "message": "\"Where Are The Women..,,.!!\"", 
                        "id": "772714639437582", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T10:43:37+0000", 
                        "message": "\u00e9g hata m\u00faslimar ....", 
                        "id": "772749152767464", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T13:55:23+0000", 
                        "message": "\u00c9g ver\u00f0 ekki \u00e1byrgur ger\u00f0a minna ef \u00e9g rekst \u00e1 svona h\u00e9r.", 
                        "id": "772811826094530", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T15:40:15+0000", 
                        "message": "J\u00faj\u00fa, l\u00e1ti\u00f0 ekki svona, ekki vera svona ford\u00f3mafull og f\u00e1fr\u00f3\u00f0... Getum vi\u00f0 ekki komi\u00f0 \u00e1 loftbr\u00fa milli saudi og \u00cdslands til a\u00f0 f\u00e1 svona N\u00daNA STRAX \u00e1 \u00cdslandi!", 
                        "id": "772842616091451", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10599281_10204671290331898_6153838556268812937_n.jpg?oh=b19f24ef6d4839a8482e10829d40bd63&oe=5501085C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "ODAzNzAzODUzMDA5NjA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "803703853009607", 
                        "name": "Asta Gunnars"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203579109668064", 
                "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RNMU5USTJNRGt5TVRZd09qRTBNVEE1TmpZNU1qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5T0RNMU5USTJNRGt5TVRZd09qRTBNVEE1TmpZNU1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-17T15:15:24+0000", 
                        "message": "\"val gert af \u00falfalda getur ekki skilgreint engan, og fyrsta h\u00fas \u00edslams her\" ??", 
                        "id": "772835526092160", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772740386101674", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772740386101674", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T15:15:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10204671290331898&set=pcb.772740386101674&type=1&relevant_count=3", 
            "object_id": "10204671290331898", 
            "created_time": "2014-09-17T10:20:19+0000", 
            "message": "a choice made by camel cannot define no one, and the first house of islam here", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_772740386101674", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772833539425692", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772833539425692", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T15:08:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T15:08:56+0000", 
            "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2753754/Seven-year-old-girl-shot-father-arrived-home-school-dies-injuries.html", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772833539425692"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772784549430591", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772784549430591", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T12:28:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T12:28:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772784549430591"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772744032767976", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772744032767976", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-17T10:32:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-17T10:32:35+0000", 
            "message": "http://www.express.co.uk/news/uk/511353/Pleas-for-UK-asylum-soar-to-30-000-a-year", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772744032767976"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772483806127332", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772483806127332", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T23:48:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TlRZMk5EZzJNVEU1TURZME9qRTBNVEE1TVRFek1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TlRBeE1qZzJNVEkxTlRnME9qRTBNVEE0T1RnME9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T20:14:54+0000", 
                        "message": "\u00e1fram israel :)", 
                        "id": "772501286125584", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T21:48:22+0000", 
                        "message": "ver\u00f0ur m\u00faslimar fara \u00far landi og koma ekki aftur til island. l\u00e1ta island i fri\u00f0i", 
                        "id": "772537146121998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "472066286263010", 
                            "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T22:36:31+0000", 
                        "message": "\u00feessir gy\u00f0ingar eru ekkert sk\u00e1rri \u00e9g skil allveg hvert hitler var a\u00f0 fara me\u00f0 \u00feetta allt saman :)", 
                        "id": "772548702787509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T23:48:30+0000", 
                        "message": "shit hvad f\u00f2lk getur vaelt endalaust um rasisma..", 
                        "id": "772566486119064", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-16T19:34:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772483806127332"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772566179452428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/772566179452428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T23:47:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-16T23:47:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_772566179452428"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771659426209770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771659426209770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T21:43:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T23:36:23+0000", 
            "message": "\u00feri\u00f0ja r\u00f6\u00f0...", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771659426209770", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TlRNMU9UVXlOemc0TnpnME9qRTBNVEE1TURNNE1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TmpreE9UWTJNakEyTlRFMk9qRTBNVEEzTkRReU16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1564796503754723", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T01:23:52+0000", 
                        "message": "\u00deetta er a\u00f0 ver\u00f0a miklu meira en lj\u00f3tt....\u00feetta er himinhr\u00f3pandi gl\u00e6pur!!! Og enn\u00fe\u00e1 erum vi\u00f0 a\u00f0 tala um musl\u00edmana, er ekki komin t\u00edmi til a\u00f0 athuga hvar vi\u00f0 h\u00f6fum islam \u00ed fri\u00f0ar / umbur\u00f0arlyndis -r\u00f6\u00f0inni???", 
                        "id": "771691966206516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T19:50:03+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0a \u00fea\u00f0 gott a\u00f0 \u00fe\u00e1 svona skum her \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "772489192793460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T21:43:38+0000", 
                        "message": "Hef ekki enn s\u00e8d heilt myndband af thessum breta skera hofudid af neinum theirra....er til eitt heilt myndband af theim thremur til \u00e0 vefnum??", 
                        "id": "772535952788784", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10204282883406761", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771376082904771", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771376082904771", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T19:43:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcyMDY2Mjg2MjYzMDEw", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "472066286263010", 
                        "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T12:18:02+0000", 
            "message": "\u00de\u00e1 er hagglarinn a\u00f0 fara undan r\u00faminu og upp\u00ed s\u00f3fa", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771376082904771", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TkRnMk5URTVORFl3TXprME9qRTBNVEE0T1RZMU9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TXpnMU1EWTVOVGN3TlRNNU9qRTBNVEEyT1RnNE1EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T12:46:48+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 k\u00e9mur ekki neitt fyrir mig hugsa allit !!!! Asnar... \u00feetta er a\u00f0 g\u00e9rast asta\u00f0ar \u00ed kringum okkur og var ekki Rau\u00f0ikrossinn a\u00f0 flitja inn 6 manna fj\u00f6lskildu fr\u00e1 AFGANISTSN !! Hvernig v\u00e6ri a\u00f0 hj\u00e1lpa s\u00ednu f\u00f3lki fist \u00e9g er b\u00fainn a\u00f0 missa tr\u00fa \u00e1 Islandi . :(", 
                        "id": "771385069570539", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204282883406761", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T12:52:59+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6full er \u00e9g samm\u00e1la \u00fev\u00ed... B\u00fa\u00fa \u00e1 \u00cdslensk stj\u00f3rnv\u00f6ld!!!", 
                        "id": "771387232903656", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T12:56:32+0000", 
                        "message": "Okkar f\u00f3lk fyrst,\u00fea\u00f0 er svo einfalt. Og \u00feessir vitleysingar \u00e6tla s\u00e9r aldrei a\u00f0 a\u00f0lagast neinu h\u00e9r,\u00fea\u00f0 er lj\u00f3st.", 
                        "id": "771388372903542", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:11:13+0000", 
                        "message": "L\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00f3ttast. \u00deetta erul\u00edtil grey sem ma\u00f0ur \u00e1 a\u00f0 vorkenna. Gl\u00e6pasamt\u00f6k eins og \u00feessi hafa aldrei fengi\u00f0 f\u00f3tfestu \u00ed hinum vestr\u00e6na heimi: Al-Shabab, meet Hells Angels.....", 
                        "id": "771420199567026", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:22:20+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 setja st\u00f6\u00f0va innflutning \u00e1 \u00feessu (F\u00f3lki) hinga\u00f0 \u00feeim fj\u00f6lgar \u00f6rt og \u00fe\u00e1 vestnar \u00e1standi\u00f0 h\u00e9r kl\u00e1rlega og svo \u00e1 \u00e9g nokra kjuklinga \u00ed gar\u00f0innum minum, 3500 stk 10 \u00ed bo\u00f0i silkih\u00e6nur h\u00e1lfst\u00e1lpa\u00f0ir litlu einglarnir", 
                        "id": "771425366233176", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T15:04:03+0000", 
                        "message": "\u00deetta hl\u00edtur a\u00f0 vera fagna\u00f0arefni fyrir borgarstj\u00f3rann og vini \u00cdslam \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "771439726231740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "826833274018278", 
                            "name": "J\u00f3n Gauti \u00c1rnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T19:32:52+0000", 
                        "message": "\u00feessir drullusokkar f\u00e1 allann \u00feann stu\u00f0ning sem \u00feeir \u00feurfa fr\u00e1 r\u00edkisstj\u00f3rn okkar \u00feegar \u00feeir koma", 
                        "id": "771545369554509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T19:33:58+0000", 
                        "message": "\u00deEssir drullusokkar eru jafnmiklir drullusokkar og Omega li\u00f0i\u00f0.....", 
                        "id": "771545872887792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T23:12:32+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e9r eru\u00f0 heimskur Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson. Islamistar eru eina li\u00f0i\u00f0 sem lifir b\u00f3kstaflega eftir kenningum barnan\u00ed\u00f0ings og fj\u00f6ldamor\u00f0ingja \u00e1 21.\u00f6ldinni. Reyndu ekki svona barnalega heimskar athugasemdir vi\u00f0 fullor\u00f0i\u00f0 vakandi f\u00f3lk.", 
                        "id": "771652976210415", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "916198518406307", 
                            "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T02:12:22+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur sko aldrie,..", 
                        "id": "771707246204988", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T10:40:57+0000", 
                        "message": "vi\u00f0 erum vardla v\u00edkingar leingur meyra svona eins og aumingjar sem ver\u00f0a bara undir vi\u00f0 erum svo g\u00f3\u00f0 vi\u00f0 allt \u00feetta PAKK \u00e9g var ekki kin\u00feattahatari en \u00fea\u00f0 er a\u00f0 breitast . m\u00e6li me\u00f0 v\u00f6rub\u00edlsfarmi af grj\u00f3ti s\u00e9 sturta\u00f0 fyrir framan \u00feetta b\u00e6nah\u00fas satans og vi\u00f0 leifum \u00feeim a\u00f0 smakka \u00e1 s\u00ednu me\u00f0ali :)", 
                        "id": "771871782855201", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T11:16:11+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=729549350436273&set=gm.764787946896918&type=1&theater", 
                        "id": "771881082854271", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T19:43:17+0000", 
                        "message": "What chance do we have here in Iceland.Just look at what is happening in U K or Denmark Moskva nei takk", 
                        "id": "772486519460394", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204484773591391", 
                "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771512256224487", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771512256224487", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-16T18:42:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TkRZeU9EWXlOemsyTURrek9qRTBNVEE0T1RJNU5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TlRFME16QTVOVFUzTmpFMU9qRTBNVEEzTVRneU5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T18:11:05+0000", 
                        "message": "Sem er r\u00e9tt. R\u00e9tt eins og Kristin tr\u00fa.", 
                        "id": "771514309557615", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T18:18:05+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0ur drepa allt isis er gl\u00e6pur", 
                        "id": "771517112890668", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T18:19:15+0000", 
                        "message": "Ja tr\u00fa er i lagi en ekki svona drepa  folk", 
                        "id": "771517572890622", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T18:24:00+0000", 
                        "message": "Er tr\u00fa \u00ed lagi en ekki drepa f\u00f3lk? J\u00e1 tr\u00fain er svo sannarlega \u00ed lagi....", 
                        "id": "771519522890427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-16T18:42:25+0000", 
                        "message": "Gunnar Arnar. \u00fe\u00fa meina kristnitr\u00fa? ekki m\u00faslimi ?", 
                        "id": "772462862796093", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T18:06:20+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 segi\u00f0i um \u00feessi umm\u00e6li David Cameron Islam er tr\u00fa fri\u00f0ar?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771512256224487"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771409219568124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771409219568124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-15T22:40:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T13:52:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771409219568124", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN5TVRNMk16TTJNVFl5TURjNU9qRTBNVEE0TWpBNE5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TkRFM01qRTVOVFkzTXpJME9qRTBNVEEzTURNM05EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:09:09+0000", 
                        "message": "David Cameron and Obama must be getting a good salary from ISIS", 
                        "id": "771417219567324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T00:30:31+0000", 
                        "message": "Cameron er b\u00fainn a\u00f0 standa a\u00f0 innflutningi \u00e1 \u00feessum villid\u00fdrum til Englands. Hann getur bara sj\u00e1lfum s\u00e9r um kennt", 
                        "id": "771675386208174", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T21:28:08+0000", 
                        "message": "Nei \u00ed m\u00f6rgum tilfellum ekki Helga", 
                        "id": "772119166163796", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-15T22:40:51+0000", 
                        "message": "m\u00faslimar eru skrimsli.", 
                        "id": "772136336162079", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771431032899276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771431032899276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-14T20:08:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T14:37:38+0000", 
            "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=866903879987546", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771431032899276", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TlRVNU16SXlPRGcyTkRRM09qRTBNVEEzTWpVek16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TkRNeU9UY3lPRGs1TURneU9qRTBNVEEzTURVNE1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:43:27+0000", 
                        "message": "Hr\u00e6\u00f0ilegt, hvenrig ver\u00f0ur \u00feetta h\u00e9r \u00e1 landi, vi\u00f0 erum svo f\u00e1", 
                        "id": "771432972899082", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T18:19:11+0000", 
                        "message": "They will take Iceland in no time.Check out all the problems they have in England. Mosku \u00e1 \u00cdslandi nei takk.", 
                        "id": "771517542890625", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T18:21:37+0000", 
                        "message": "There are only 900.million Muslims 20% are Terrorists 130 million.What do you think", 
                        "id": "771518559557190", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T20:08:53+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sama h\u00e9r. Ef stj\u00f3rnv\u00f6ld hlusta ekki \u00e1 okkur \u00fe\u00e1 ver\u00f0um vi\u00f0 sj\u00e1lf a\u00f0 k\u00e6fa \u00feetta \u00ed f\u00e6\u00f0ingu me\u00f0 h\u00f6rku.", 
                        "id": "771559322886447", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771492926226420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771492926226420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-14T17:14:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-14T17:14:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771492926226420"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "916198518406307", 
                "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/767131256662587", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/767131256662587", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-14T15:30:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203039809109382", 
                        "name": "Sveinn Gestur Tryggvason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T21:10:36+0000", 
            "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur \u00feetta f\u00f3lk.....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_767131256662587", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TkRRNE9ERTJNak13T0RNeE9qRTBNVEEzTURnMk1UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkzTVRVek9EazJOall3TXpJek9qRTBNRGs0TnpBek16UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T22:38:54+0000", 
                        "message": "\u00f3ge\u00f0 ,,engin takm\u00f6rk \u00e1 vi\u00f0bj\u00f3\u00f0num", 
                        "id": "767153896660323", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T22:55:42+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edlik vi\u00f0urstygg\u00f0.", 
                        "id": "767157453326634", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T23:11:52+0000", 
                        "message": "Svona skepnuskapur er s\u00f3ttur beint \u00ed K\u00f3raninn, svokalla\u00f0 helirit .", 
                        "id": "767163486659364", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T23:22:52+0000", 
                        "message": "Klikka\u00f0i a\u00f0eins \u00e1 lyklabor\u00f0inu \u00fearna svo \u00e9g byrja aftur: Svona skepnuskapur er s\u00f3ttur beint \u00ed K\u00f3raninn, helgirit allra M\u00fahammedstr\u00faarmanna. Ef svokalla\u00f0ir \"g\u00f3\u00f0ir\" m\u00faslimar leyfa s\u00e9r a\u00f0 hneykislast \u00e1 svona framfer\u00f0i, eru \u00feeir r\u00e9ttdr\u00e6pir or\u00f0nir. \u00deeir leyfa s\u00e9r a\u00f0 efast um or\u00f0 \u00feeirra dr\u00edsldj\u00f6fla, Allah, K\u00f6lska, og vikadrengisns \u00feeirra, hans M\u00fahammeds svokalla\u00f0s sp\u00e1manns. M\u00faslimi sem efast um r\u00e9ttm\u00e6ti sharialaganna, hefur fyrirgert l\u00edfi s\u00ednu. Algj\u00f6r \u00fatr\u00fdming b\u00ed\u00f0ur \u00feeirra sem ekki a\u00f0hyllast sharial\u00f6gin og kyngja \u00feeim athugasemda laust, f\u00e1i \u00feessir \u00fatbrei\u00f0supostular K\u00f6lska ekki vilja s\u00ednum til skefjalausra manndr\u00e1pa fulln\u00e6gt. \u00deetta vir\u00f0ast margir ekki skilja, og \u00fear \u00e1 me\u00f0al margir \u00cdslendingar. \u00deeir eru nokku\u00f0 margir sem hafna\u00f0 hafa bo\u00f0skap Jes\u00fa Krists um sam\u00fa\u00f0 og miskunnsemi, en a\u00f0hyllast \u00ed \u00feess sta\u00f0 grimmd og miskunnarleysi islam. Megi karmal\u00f6gm\u00e1li\u00f0 s\u00fdna \u00feeim einhverja miskunn \u00feegar \u00fea\u00f0 tekur \u00fe\u00e1 til b\u00e6na \u00ed fyllingu timans, \u00fe\u00f3tt \u00feeir eigi \u00fea\u00f0 enganveginn skili\u00f0", 
                        "id": "767167016659011", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T21:21:47+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru r\u00e9ttdr\u00e6par skepnur hvar sem til \u00feeirra n\u00e6st.", 
                        "id": "767578039951242", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T23:12:05+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er a\u00f0 byrja sl\u00e1turt\u00ed\u00f0, v\u00e6ri ekki r\u00e9tt a\u00f0 sl\u00e1tra \u00feessum sau\u00f0u me\u00f0 hinum sau\u00f0unum.", 
                        "id": "767608213281558", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-06T11:48:17+0000", 
                        "message": "\u00cd Selm\u00fala er hrei\u00f0ur \u00feessa li\u00f0s \u00e1 \u00cdslandi, kufla\u00f0ir og f\u00falskeggja\u00f0ir \u00e1 sand\u00f6lum \u00fear sem \u00feeir vappa um eins og landi\u00f0 s\u00e9 \u00feeirra. Sendum \u00feetta li\u00f0 burtu hi\u00f0 snarasta. \u00deeir fj\u00f6lga s\u00e9r eins og kan\u00ednur og \u00e1\u00f0ur en vi\u00f0 vitum af smj\u00fagja \u00feeir inn \u00ed samf\u00e9lagi\u00f0 me\u00f0 skipul\u00f6g\u00f0um h\u00e6tti, allt undirb\u00fai\u00f0 og plana\u00f0 af peningamaf\u00edu m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "767804553261924", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T15:30:19+0000", 
                        "message": "http://antivansterbloggen.wordpress.com/2014/09/10/bilder-tagna-i-helvetet-varning/   Ekki fyrir vi\u00f0kv\u00e6ma", 
                        "id": "771448816230831", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10653517_729549350436273_3914833973035844922_n.jpg?oh=b1ed9d57aae2a097db2bf062998c6afd&oe=553041EE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TkRNNU5EZzJNak14TnpZME9qRTBNVEEzTURjd01EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkwT0RZd016RXpOVFUyTXpRNE9qRTBNRGsxTkRFeU9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-01T03:14:53+0000", 
                        "message": "Dyrnar a\u00f0 helv\u00edti...", 
                        "id": "764860313556348", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-13T18:41:08+0000", 
                        "message": "HEILBRIGIS EFTIRLITI\u00d0 \u00e1 loka \u00feessu pestarb\u00e6li", 
                        "id": "771080299601016", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:13:02+0000", 
                        "message": "HVAR ER STA\u00d0UR ?", 
                        "id": "771420842900295", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:28:19+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 er \u00fearna uppi ???", 
                        "id": "771427572899622", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:29:45+0000", 
                        "message": "b\u00e6n ?", 
                        "id": "771427932899586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:46:20+0000", 
                        "message": "j\u00e1..vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur..:(", 
                        "id": "771433939565652", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:47:42+0000", 
                        "message": "burt me\u00f0 m\u00faslimar..", 
                        "id": "771434419565604", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:51:24+0000", 
                        "message": "H\u00e6\u00f0str\u00e1\u00f0endur \u00e1 \u00cdslandi \u00ed dag.", 
                        "id": "771435682898811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "881999765178443", 
                            "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:52:51+0000", 
                        "message": "Og me\u00f0 borgarstj\u00f3rn \u00ed vasanum", 
                        "id": "771436206232092", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:55:29+0000", 
                        "message": "var ekki st fl\u00f3ttama\u00f0ur sem \u00fei\u00f0 veitu\u00f0 skj\u00f3l \u00e1ri\u00f0 1995? hann m\u00e1 bara fara og taka sa og fl me\u00f0 s\u00e9r!", 
                        "id": "771436999565346", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:59:06+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1i\u00f0 hverja hann Sverrir m\u00faslimi sty\u00f0ur, \u00fe\u00e1 sem eru a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 Assad og hverjir eru \u00fea\u00f0?", 
                        "id": "771438162898563", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T14:59:26+0000", 
                        "message": "m\u00faslimar \u00e1 ekki heima h\u00e9r \u00e1 islandi ,,bara fyrir island f\u00f3lki.", 
                        "id": "771438249565221", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T15:00:50+0000", 
                        "message": "om\u00e6 :(", 
                        "id": "771438632898516", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T15:03:24+0000", 
                        "message": "Nr 1 2 og 3 burt me\u00f0 \u00feessa hugsun bara burt!", 
                        "id": "771439486231764", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764787946896918", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/764787946896918", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-14T15:03:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=729549350436273&set=gm.764787946896918&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "729549350436273", 
            "created_time": "2014-08-31T22:02:59+0000", 
            "message": "Eru dyrnar a\u00f0 dj\u00f6fulskapnum \u00ed Selm\u00fala ?", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_764787946896918", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/770698222972557", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/770698222972557", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-14T09:38:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-12T20:25:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_770698222972557", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TXpJMU5ETTJNalF6TVRZNU9qRTBNVEEyT0RjME9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN3TnpBd09ERXlPVGN5TWprNE9qRTBNVEExTlRNNE5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:30:57+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 kostar \u00feetta og hver borgar?", 
                        "id": "770700812972298", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:35:50+0000", 
                        "message": "einmitt..hvar er h\u00e6kkum \u00f6rorkub\u00e6tur...:(", 
                        "id": "770702759638770", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:51:01+0000", 
                        "message": "\u00c9g \u00e6tla ekki a\u00f0 kj\u00f3sa \u00feetta f\u00f3lk n\u00e6st \u00fea\u00f0 er \u00f6ruggt", 
                        "id": "770707146304998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T20:51:56+0000", 
                        "message": "\u00deetta er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "770707352971644", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204971616397593", 
                            "name": "Hjalti Berg Hannesson"
                        }, 
                        "like_count": 11, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T21:14:52+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 vljum lei\u00f0r\u00e9ttingarnar \u00e1 \u00f6rorkuna sem fyrst,,,,Takk.Vi\u00f0 erum b\u00fain a\u00f0 vera h\u00e9r alla okka \u00e6fi og flest okkar skila\u00f0 s\u00ednu me\u00f0 s\u00f3ma.Vi\u00f0 h\u00f6fum ekkert a\u00f0 gera vi\u00f0 \u00fatlendinga sem f\u00e1 um 300 \u00fe\u00fas per mann \u00e1 me\u00f0an flestir \u00f6ryrkjar f\u00e1 um 180 \u00fe\u00fas.", 
                        "id": "770714512970928", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T21:26:46+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/video.php?v=866903879987546&fref=nf   <\u00e6tli einhver brosi \u00feegar \u00feetta byrjar", 
                        "id": "770717819637264", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T21:39:34+0000", 
                        "message": "\u00deeir sem hafa p\u00f3lit\u00edk af lifibrau\u00f0i, senda hinum reikninginn fyrir s\u00ednum eigin mist\u00f6kum.", 
                        "id": "770721019636944", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-13T10:26:00+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta \u00fea\u00f0 sem \u00cdslenskt samf\u00e9lag \u00fearf a\u00f0 hinga\u00f0 s\u00e9u fluttir M\u00fasl\u00edmar til a\u00f0 s\u00edkja samf\u00e9lagi\u00f0 og ey\u00f0ileggja ?", 
                        "id": "770921802950199", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-13T10:28:17+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 \u00fea\u00f0 fyrir ykkur a\u00f0 \u00feessir m\u00faslimar sem koma beint \u00far str\u00ed\u00f0s\u00e1t\u00f6kum fari bara beint a\u00f0 vinna \u00ed frystih\u00fasinu? \u00dea\u00f0 mun taka \u00e1ratugi og skattgrei\u00f0ndur borga \u00e1 me\u00f0an allt uppihald.", 
                        "id": "770922336283479", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-14T09:38:09+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0i ykkur a\u00f0 g\u00f3\u00f0u Hafnfir\u00f0ingar", 
                        "id": "771325436243169", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771059299603116", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771059299603116", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-13T17:35:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-13T17:35:24+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771059299603116"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771045216271191", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/771045216271191", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-13T16:50:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TURRMU5qa3lPVE0zT0RFd09qRTBNVEEyTWpjd01qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN4TURRMU5qa3lPVE0zT0RFd09qRTBNVEEyTWpjd01qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-13T16:50:24+0000", 
                        "message": "Attachment Unavailable\nThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.?", 
                        "id": "771045692937810", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-13T16:49:15+0000", 
            "message": "\u00faff..enga mosku..takk", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_771045216271191"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/770591826316530", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/770591826316530", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T19:58:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-12T15:13:02+0000", 
            "message": "Nice horns", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_770591826316530", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN3TmpnMk9USXlPVGN6TmpnM09qRTBNVEExTlRFNE9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemN3TmpnMk9USXlPVGN6TmpnM09qRTBNVEExTlRFNE9EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-12T19:58:08+0000", 
                        "message": "Allt komi\u00f0 \u00ed rugl.", 
                        "id": "770686922973687", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/770592139649832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/770592139649832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-12T15:14:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-12T15:14:25+0000", 
            "message": "http://online.wsj.com/articles/the-genocide-of-mideastern-christians-1410474449", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_770592139649832"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201908446344877", 
                "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769990939709952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769990939709952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-11T02:30:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204381115199213", 
                        "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-11T02:30:47+0000", 
            "message": "H\u00e9rna \u00fatsk\u00fdrir David Wood helstu jihad s\u00e1lma K\u00f3ransins, sem vestr\u00e6nir stj\u00f3rnm\u00e1lamenn geta \u00f3m\u00f6gulega skili\u00f0, en er alveg auglj\u00f3st fyrir b\u00f3kstafstr\u00faarm\u00f6nnum ISIS en talsmenn m\u00fasl\u00edma \u00e1 Vesturl\u00f6ndum vilja alls ekki a\u00f0 \u00fei\u00f0 viti\u00f0 um. Kynni\u00f0 ykkur vel \u00fea\u00f0 sem David Wood segir h\u00e9r. \u00deetta er \u00e1st\u00e6\u00f0an fyrir \u00fev\u00ed a\u00f0 Teddy Roosvelt hvatti til \u00feess a\u00f0 m\u00fasl\u00edmum v\u00e6ri m\u00e6tt \u00e1 vi\u00f0eigandi h\u00e1tt me\u00f0 sver\u00f0inu.\n\nS\u00e1lmar: 5:33 Krossfesti\u00f0 tr\u00faleysingjana og aflimi\u00f0 \u00fe\u00e1; 9:5 Sitji\u00f0 fyrir tr\u00faleysingjum og drepi\u00f0 \u00fe\u00e1 hvar sem \u00feeir eru; 8:39 Drepi\u00f0 \u00feanga\u00f0 til allir j\u00e1tast \u00cdslam ; 9:29 Berjist \u00feanga\u00f0 til allir borga skattinn au\u00f0mj\u00fakir; 9:73 ; 9:111 Drepi\u00f0 og veri\u00f0 drepnir; 4:24 Nau\u00f0gi\u00f0 herteknum konum \u00fe\u00f3 \u00fe\u00e6r s\u00e9u giftar herf\u00f6ngum; 3:32 (Allah elskar a\u00f0eins m\u00fasl\u00edma); 48:29 Veri\u00f0 har\u00f0ir vi\u00f0 tr\u00faleysingjana en miskunnsamir vi\u00f0 m\u00fasl\u00edma; 2:106 fjallar um \u00f3gildingar mekka versanna; S\u00e1lmur 47:35 M\u00fasl\u00edmar mega a\u00f0eins leita fri\u00f0ars\u00e1ttm\u00e1la ef \u00feeir eru li\u00f0f\u00e1ir annars skal berjast til s\u00ed\u00f0asta manns, \u00fev\u00ed a\u00f0 Allah stendur me\u00f0 \u00feeim.\n\nhttp://www.jihadwatch.org/2014/09/video-top-ten-quran-verses-to-help-you-understand-the-islamic-state", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_769990939709952"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765154146860298", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765154146860298", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T20:06:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-01T18:54:33+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765154146860298", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1T0RnMU16azJNemczTVRjek9qRTBNVEF6TnprMU56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TmpVNE9UZ3pNRGMyTkRneE9qRTBNVEF6TlRJMk5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T12:37:23+0000", 
                        "message": "Burt muslima alltaf skemma allt en evroputhjod oft hj\u00e1lpa m\u00faslima b\u00faa evr\u00f3pa hva\u00f0 er a\u00f0 muslima gera m\u00e9r fannst muslima er djofull alltaf drepa f\u00f3lk", 
                        "id": "769658983076481", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T18:50:54+0000", 
                        "message": "Gunnar.j\u00e1 eg vill ekki m\u00faslimar b\u00faa h\u00e9r a islandi..", 
                        "id": "769862619722784", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T20:06:17+0000", 
                        "message": "\u00dear l\u00e1gu Danir \u00ed \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "769885396387173", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/768810073161372", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/768810073161372", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T18:08:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1T0RVd05ETTVOekkwTURBeU9qRTBNVEF6TnpJMU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1T0RVd05ETTVOekkwTURBeU9qRTBNVEF6TnpJMU16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T18:08:50+0000", 
                        "message": "No one ever listens.Mosk \u00e1 \u00cdsland nei takk", 
                        "id": "769850439724002", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-08T17:13:45+0000", 
            "message": ":(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_768810073161372"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769277636447949", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769277636447949", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T18:04:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-09T15:50:48+0000", 
            "message": "ooojjjjjjjjjjj.....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_769277636447949", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1T0RRNU16TTJNemt3TnpjNU9qRTBNVEF6TnpJeU5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TXpBeU1UVTVOemM0T0RNd09qRTBNVEF5T0RJek9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T17:06:20+0000", 
                        "message": "VI\u00d0BJ\u00d3\u00d0UR......", 
                        "id": "769302159778830", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T17:14:53+0000", 
                        "message": "om\u00e6 .:(", 
                        "id": "769305213111858", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T17:17:27+0000", 
                        "message": "aarrrggggg ;( \u00e9g rei\u00f0.", 
                        "id": "769306103111769", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T18:13:48+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru n\u00fa meiri aumingjarnir.", 
                        "id": "769326753109704", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T20:43:13+0000", 
                        "message": "\u00deetta li\u00f0 er st\u00f3r skr\u00edti\u00f0 og st\u00f3r h\u00e6ttulegt", 
                        "id": "769374746438238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T15:00:47+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 minn g\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "769787239730322", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T18:04:21+0000", 
                        "message": "Afhverju eru \u00feeir h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi......", 
                        "id": "769849336390779", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10204282883406761", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765988736776839", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/765988736776839", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T09:51:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-03T17:34:17+0000", 
            "message": "M\u00faslimar sko!!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_765988736776839", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TmpFek9Ea3pNRGd3T1Rrd09qRTBNVEF6TkRJM01UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkxT1Rrd01UWXdNVEV3TURNd09qRTBNRGszTmpVNU1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-03T17:38:38+0000", 
                        "message": "\u00feurka \u00feetta pakk af j\u00f6r\u00f0inni !", 
                        "id": "765990160110030", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204282883406761", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-03T18:00:29+0000", 
                        "message": "Bara kviss bamm b\u00fa\u00fammm !!!", 
                        "id": "765996183442761", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T09:51:59+0000", 
                        "message": "http://centurean2.wordpress.com/2009/08/12/the-barcelona-declaration-euro-mediterranean-eus-dirty-secret/  Ef f\u00f3lk skildi n\u00fa vera hissa \u00e1 fj\u00f6lgun m\u00faslima \u00ed evr\u00f3pu \u00fe\u00e1 er svari\u00f0 h\u00e9r, e\u00f0a styttri \u00fatg\u00e1fan ESB-eigendur vilja \u00fe\u00e1 inn", 
                        "id": "769613893080990", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769442236431489", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769442236431489", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T08:00:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-09T22:59:14+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_769442236431489", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TlRnNU9URXpNRGd6TXpnNE9qRTBNVEF6TXpZd01EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TkRrek5qTTVOelU1TmpneU9qRTBNVEF6TURrd09EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204980673338747", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Falk N\u00e1ttfari"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T00:31:26+0000", 
                        "message": "hvernig geti\u00f0i veri\u00f0 a\u00f0 deila \u00fev\u00edl\u00edkum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0  og horfa \u00e1 \u00feetta   og tali\u00f0 svo um a\u00f0 allir m\u00faslimar  falli undir sama hatt... \u00dea\u00f0 eitt a\u00f0 f\u00f3lk s\u00e9 a\u00f0 sko\u00f0a svona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 l\u00fdsir \u00feessu best hva\u00f0a manneskja b\u00fdr innra me\u00f0 ykkur  \u00feetta er \u00f3ge\u00f0slegt og svo \u00f3mannlegt  og fjarri mannlegu e\u00f0li a\u00f0 vera svo a\u00f0 leitast eftir a\u00f0 gl\u00e1pa \u00e1 \u00fea\u00f0", 
                        "id": "769493639759682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T08:00:04+0000", 
                        "message": "\u00e1fram Helga ,gersamlega ver\u00f0ur manni illt af me\u00f0virkni sumra og rangf\u00e6rslum ,,\u00feessi ma\u00f0ur meira a\u00f0 segja gefur s\u00e9r \u00fea\u00f0 a\u00f0 \u00fe\u00fa s\u00e9rt jafn sj\u00fak og \u00feetta li\u00f0 vegna \u00feess \u00fe\u00fa deilir fr\u00e9ttum af \u00feessum villim\u00f6nnum ,,vertu bara \u00e1fram me\u00f0 hausinn \u00ed sandinum me\u00f0virka ge\u00f0lu\u00f0ra og l\u00e1ttu vera a\u00f0 l\u00edkja l\u00f6ndum m\u00ednum vi\u00f0 svona villimennsku", 
                        "id": "769589913083388", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "10204282883406761", 
                "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769494066426306", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769494066426306", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-10T07:58:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcyMDY2Mjg2MjYzMDEw", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "472066286263010", 
                        "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-10T00:33:34+0000", 
            "message": "Fucking m\u00faslimar!!!!!!!! Skj\u00f3ta \u00feessi helv\u00edti!!!!!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_769494066426306", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TlRnNU56Y3pNRGd6TkRBeU9qRTBNVEF6TXpVNU16QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TlRVM09UUXpNRGcyTlRnMU9qRTBNVEF6TWpjeE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T05:32:02+0000", 
                        "message": "\u00e9g er \u00f3r\u00f0laus..:(", 
                        "id": "769557943086585", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T07:33:44+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er a\u00f0eins ein lei\u00f0, \u00fatr\u00fdma \u00feessum skeppnum \u00ed eitt skipti fyrir \u00f6ll.", 
                        "id": "769582526417460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-10T07:58:50+0000", 
                        "message": "\u00feeir munu f\u00e1 makleg m\u00e1lagj\u00f6ld, byrjum sj\u00e1lf h\u00e9r heima og losum landi\u00f0 vi\u00f0 dj\u00f6fulskap, hreinsum landi\u00f0 af islam og dj\u00f6flinum sem \u00feeim fylgir.", 
                        "id": "769589773083402", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769305116445201", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/769305116445201", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-09T20:18:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203388147333021", 
                        "name": "Viktor Bragi"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-09T17:14:32+0000", 
            "message": "St\u00e6rstur hluti \u00feeirra eru m\u00faslimar. N\u00fana er ekkert m\u00e1l fyrir \u00fe\u00e1 a\u00f0 fara til \u00cdslands \u00ed gegnum EES og Schengen.\n\nhttp://www.ruv.is/frett/5-milljonir-fengu-dvalarleyfi-i-esb", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_769305116445201", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TXpZM01Ua3pNVEExTmpZd09qRTBNVEF5T1RNNE9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelk1TXpVeU1USXpNVEEzTVRZM09qRTBNVEF5T1RFeE1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T19:31:55+0000", 
                        "message": "http://centurean2.wordpress.com/2009/08/12/the-barcelona-declaration-euro-mediterranean-eus-dirty-secret/  Hverjir gr\u00e6ddu ???", 
                        "id": "769352123107167", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202795747848190", 
                            "name": "Karl S\u00e6dal"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-09T20:18:14+0000", 
                        "message": "\u00c6di. .", 
                        "id": "769367193105660", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/768907709818275", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/768907709818275", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-08T18:33:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204381115199213", 
                        "name": "Enok Sigurgeir Klemensson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-08T18:33:44+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_768907709818275"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/767155903326789", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/767155903326789", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-05T19:35:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T22:47:14+0000", 
            "message": "lesa..", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_767155903326789", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkzTlRReE16UTVPVFUwT1RFeE9qRTBNRGs1TkRVM016YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkzTlRReE16UTVPVFUwT1RFeE9qRTBNRGs1TkRVM016YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-05T19:35:37+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r ver\u00f0a \u00fe\u00e1 vonandi skotnar ni\u00f0ur", 
                        "id": "767541349954911", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/767064603335919", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/767064603335919", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T20:03:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T17:58:42+0000", 
            "message": "m\u00faslimar ??", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_767064603335919", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkzTVRFeU16azVPVGszT0RBMk9qRTBNRGs0TmpFd01UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOelkzTVRFeU16azVPVGszT0RBMk9qRTBNRGs0TmpFd01UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-09-04T20:03:37+0000", 
                        "message": "Pott\u00fe\u00e9tt m\u00faslimar", 
                        "id": "767112399997806", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/766754363366943", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/766754363366943", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-09-04T15:59:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-09-04T15:59:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_766754363366943"
        }
    ]
}