{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1376063352&__paging_token=enc_AezgNm8Pam75-8P9kKunOi1VbjjSCJHpdVwKJCJ4YGJqmHBQn1Kx1w6F33D0Pn3q9pCZ40Y5_wOr7Zyw3H8bXSnbebEiUDywBo7TuNti7y7_tQ", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AezoCieAmPW7hDgHQJivj8n--zeFdouPSrMXXgw_QkpQNy7xLXMQYMkClBMOjRqEikO6COEbD8CONhfLuLDL8qRqn3x_VZyhDLs79O2mzqZOdg&since=1399676493&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASmb3mZJSjPsv1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F20140508_gunman_at_Madariyya-300x144.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic jihadists in Syria positioning themselves to attack Israel : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707049722670741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707049722670741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T23:01:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/islamic-jihadists-in-syria-positioning-themselves-to-attack-israel", 
            "created_time": "2014-05-09T23:01:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707049722670741", 
            "description": "Even as they\u2019re consumed with the jihad against Assad and the Shi\u2019ites in Syria, the Sunni Islamic jihadists there are thinking ahead to the next battle \u2014 the one against the Jews, whom the Qur\u2019an designates as the worst enemies of the Muslims (5:82). \u201cSecurity experts told The Tower that the Islami\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10247198_574808289299835_5738943829677800513_n.jpg?oh=9ce8240e4961320bc6769ae399e1e549&oe=553600DA&__gda__=1426402151_264d3295e2c9b5886ee2eb34e4699a2b", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Minst 20 bilar har satts i brand eller blivit kraftigt vandaliserade i Stockholmsf\u00f6rorten \u00d6stberga natten mellan torsdag och fredag enligt Mats Almquist p\u00e5 Stockholmspolisen.\n\nhttp://www.metro.se/nyheter/upplopp-i-sodra-stockholm/EVHneh!pgaI78IBxulSk/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707000172675696", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707000172675696", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/574808289299835/?type=1", 
            "object_id": "574808289299835", 
            "created_time": "2014-05-09T20:29:11+0000", 
            "message": "MUSLIMAR BRENA B\u00cdLA \u00cd SVERGE BALLI\u00d0 BIRJA\u00d0 20 B\u00cdLAR", 
            "updated_time": "2014-05-09T20:29:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_707000172675696", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706998402675873", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706998402675873", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T20:24:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T20:24:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706998402675873"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706988362676877", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706988362676877", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T19:54:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T19:54:03+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706988362676877"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4dc7BkWOW926r&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FLfKLV6rmLxE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sam Harris: Islam Is Not a Religion of Peace", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/LfKLV6rmLxE?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706981542677559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706981542677559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T19:36:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=LfKLV6rmLxE", 
            "created_time": "2014-05-09T19:36:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706981542677559", 
            "description": "Complete video at: http://fora.tv/2010/11/10/Sam_Harris_Can_Science_Determine_Human_Values Author Sam Harris argues that Islam -- like most religions -- is n..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCW4rcgVJEPVoJY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhR7REARFFpQ%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims in Europe - documentary by Zvi Yehezkeli and David Deryi (Allah Islam)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hR7REARFFpQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706979539344426", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706979539344426", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T19:29:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=hR7REARFFpQ", 
            "created_time": "2014-05-09T19:29:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706979539344426", 
            "description": "Part 1 - Isolation Part 2 - Sharia law or State law 0:44:02 Part 3 - Terror 1:23:23 Part 4 - Europe's Jews 2:06:55 Spoiler Part 1 - Isolation People: Zvi Yeh..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQATh5JoWz-niLph&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F01%2F20%2Farticle-2542662-1AD3B09200000578-658_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Mad Dog' the cannibal pictured eating SECOND Muslim", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706976796011367", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706976796011367", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T19:22:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2542662/Footage-emerged-cannibal-eating-leg-Muslim-Central-African-Republic.html", 
            "created_time": "2014-05-09T19:22:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706976796011367", 
            "description": "WARNING: GRAPHIC CONTENT - The victim was one of two Muslims killed on Sunday by Christians in Bangui in revenge for the lynching of a taxi driver a day earlier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAeR1Gy4hH8ULAV&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FmNwcYFF9atk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam in England London - Gro\u00dfbritannien", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mNwcYFF9atk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706975949344785", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706975949344785", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T19:19:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=mNwcYFF9atk", 
            "created_time": "2014-05-09T19:19:56+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706975949344785", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706966049345775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706966049345775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T18:55:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T18:55:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706966049345775"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQC-NSwHIBIoskaK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic0.demotix.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fimagecache%2Fa_scale_large%2F700-8%2Fphotos%2F1312047195-muslims-against-crusades-and-edl-clash-in-walthamstow-_771818.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Six Muslim Thugs Pack-Attack Two Women In East London", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706962726012774", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706962726012774", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T18:46:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/09/six-muslim-thugs-pack-attack-two-women-in-east-london/", 
            "created_time": "2014-05-09T18:46:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706962726012774", 
            "description": "Two females who had been enjoying a night out have been savagely beaten by a gang of six Islamic thugs in\u00a0Walthamstow,\u00a0East London. The unprovoked pack attack happened after the women had got off a..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBXd2qOdfHZ3Z09&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fs%2Fs%2F14%2Fmedia14%2F2007%2FJul%2F17%2FLiveLeak-dot-com-72203-muslimprotest5.jpg%3Fd5e8cc8eccfb6039332f41f6249e92b06c91b4db65f5e99818bade9f4b42d9d23b71%26ec_rate%3D230", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Aliaa Elmahdy &amp; Femen nude protesting against Egyptian constitution by Mursi", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706959472679766", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706959472679766", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T18:38:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=e50_1356108747#kOVGupFf07524OvD.01", 
            "created_time": "2014-05-09T18:38:02+0000", 
            "message": "MM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706959472679766", 
            "description": "With the second round of voting on Egypt's draft constitution slated to begin on Saturday, a young Egyptian blogger famous for her nudist activism had decided to strip naked yet again in protest again"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBU7B5EeQOgV2Z9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhillary-clinton-450x173.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hillary\u2019s War on Nigerian Women | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706956416013405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706956416013405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T18:29:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/hillarys-war-on-nigerian-women/", 
            "created_time": "2014-05-09T18:29:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706956416013405", 
            "description": "\"It\u2019s gross hypocrisy.\u201d"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706926819349698", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706926819349698", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T17:12:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T17:12:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706926819349698"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706926586016388", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706926586016388", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T17:11:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T17:11:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706926586016388"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmVfz3JUs2DR6p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2012%2F08%2Fmahmoud.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Muslim refugee given \u00a31.25m house in upmarket London street only to trash it", 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706925046016542", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706925046016542", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T17:08:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://themuslimissue.wordpress.com/2012/08/14/uk-muslim-refugee-given-1-25m-house-in-upmarket-london-street-and-trashing-it/", 
            "created_time": "2014-05-09T17:08:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706925046016542", 
            "description": "More pathetic stories from the most ridiculous Islamic state in the EU membership: Britain. 50% of Britains male muslims are unemployed while 75% of female muslims are unemployed - meaning 75% (1.5..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9fpCrLIkbc-qx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcrucv-450x305.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christians \u2018Crucified Again\u2019 for Refusing Islam | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706912769351103", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706912769351103", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T16:30:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/raymond-ibrahim/christians-crucified-again-for-refusing-islam", 
            "created_time": "2014-05-09T16:30:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706912769351103", 
            "description": "Literally."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwbon_CjVDTWZu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fabu-hamza.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abu Hamza trial: cleric describes London as melting pot for jihadists across the world", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706911346017912", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706911346017912", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T16:26:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/abu-hamza-trial-cleric-describes-london-melting-pot-jihadists.html/", 
            "created_time": "2014-05-09T16:26:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706911346017912", 
            "description": "The trial of terror imam Abu Hamza is proving to be morbidly entertaining. In talking about the IRA, Hamza said, \u201cblowing [up] bombs inside London. That\u2019s freedom of speech.\u201d Funny, he sounds like Omar Sicarbey in the Washington Post. He talked of Bosnia and he began crying when asked about the massacre of Muslims at [\u2026]\n\nThe post Abu Hamza trial: cleric describes London as melting pot for jihadists across the world appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706911229351257", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706911229351257", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T16:26:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T16:26:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706911229351257"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCafCeKak78xdYT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fll_a_u%2Fthumbs%2F2014%2FFeb%2F11%2F4933ea24b115_sf_10.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Muslim threatens to kill EDL members", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706906836018363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706906836018363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T16:15:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=213_1392157595", 
            "created_time": "2014-05-09T16:15:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706906836018363", 
            "description": "Muslim Defence League"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10269390_391570947651999_5654085433714562245_n.jpg?oh=e66e6b9c5af6abb03f89163fd30584ec&oe=54FE962C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": ">:(", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706905526018494", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706905526018494", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The \"Islam\" Infection", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/The-Islam-Infection/100253026783794?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/100253026783794/photos/a.167257463416683.42748.100253026783794/391570947651999/?type=1", 
            "object_id": "391570947651999", 
            "created_time": "2014-05-09T16:10:39+0000", 
            "message": "666 HANN \u00c1 KONUNA OG H\u00daN M\u00c1 EKKI NJ\u00d3TA KINL\u00cdFS OG \u00de\u00c1 ER BARA SN\u00cdPURIN SKORIN AF \u00de\u00c1 LEITAR H\u00daN EKKI EFTIR SEX . \u00cdSLAM", 
            "updated_time": "2014-05-09T16:10:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_706905526018494", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-rBZCwVyuIHg3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FIndonesian-Girl-IP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bali: Child Rapist Gets 18 Months in Jail After Offering to Marry Girl | Clarion Project", 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706904496018597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706904496018597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T16:06:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.clarionproject.org/news/bali-child-rapist-gets-18-months-jail-after-offering-marry-girl", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T16:06:29+0000", 
            "message": "M", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706904496018597", 
            "description": "Based on Indonesia's Child Protection Law, the rapist should have received three to 15 years."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFNzx9oKOGPMxX&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjprCbdklzng%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "African Gang Strikes again in Perth Australia", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jprCbdklzng?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706903466018700", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706903466018700", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T16:02:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jprCbdklzng", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T16:02:56+0000", 
            "message": "ISLAM 666", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706903466018700", 
            "description": "Our politicians are not learning from recent events and the riots across the UK, it is beyond belief that people like this are still being allowed to stay he..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706894459352934", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706894459352934", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T15:52:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T15:36:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706894459352934", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEyT1RBd05qWTVNelV5TXpFek9qRXpPVGsyTlRBM056RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEyT1RBd05qWTVNelV5TXpFek9qRXpPVGsyTlRBM056RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-09T15:52:51+0000", 
                        "message": "Ol\u00edugr\u00f3\u00f0in \u00feeira heldur \u00feesari villimensku uppi fj\u00e1rhagslega greinilega", 
                        "id": "706900669352313", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNJxjv6aV4zNVq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.skynews.com%2Fmedia%2Fimages%2Fgenerated%2F2013%2F6%2F24%2F244427%2Fdefault%2Fv1%2Fgirl-1-522x293.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Female Genital Mutilation A 'Major UK Problem'", 
            "caption": "news.sky.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706898909352489", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706898909352489", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T15:50:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.sky.com/story/1258007/female-genital-mutilation-a-major-uk-problem", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T15:50:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706898909352489", 
            "description": "The NSPCC warns many thousands of children are at risk of being taken abroad to be cut, as its helpline is inundated with calls."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1976349_1396842803935093_1396842693935104_63349_452_t.jpg?oh=89d227c9ba1f96377fa0875132474862&oe=552E206A&__gda__=1426313760_a9bcee77c1b98708b7bf2a307ff8a6c2", 
            "updated_time": "2014-05-09T15:50:23+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What a twat!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEyT0RrNE56Y3lOamcxT0RNMk9qRXpPVGsyTlRBMk1qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEyT0RrNE56Y3lOamcxT0RNMk9qRXpPVGsyTlRBMk1qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-09T15:50:23+0000", 
                        "message": "Bara einum m\u00falanum f\u00e6ri\nSvo halda \u00feeir a\u00f0 b\u00f6rnin l\u00e6ri ekkert af \u00feeira villimensku\nKanski hafa \u00feeir l\u00e6rt af reinsluni \u00fearna", 
                        "id": "706898772685836", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1026531_1396842787268428_1187820764_n.mp4?rl=567&vabr=315&oh=031fe3a4395cc73820c2b83e286706a2&oe=549F0125", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706896926019354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706896926019354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:24", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1396842693935104", 
            "object_id": "1396842693935104", 
            "created_time": "2014-05-09T15:44:40+0000", 
            "message": "ARABAR OG \u00deEIRA SI\u00d0IR KOSTA MANSL\u00cdV . SKO\u00d0I\u00d0 KRAKAN HVA\u00d0 HAN GERIR", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706896926019354", 
            "description": "What a twat!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDm_R7z3TUdXoJ7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnationalreport.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Ffacebook-image1.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Secret Service Agent Says Obama Is Gay & Muslim - National Report", 
            "caption": "nationalreport.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706898042685909", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706898042685909", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T15:47:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nationalreport.net/secret-service-agent-says-obama-is-gay-muslim/#sthash.HbpuRR7S.dpuf", 
            "created_time": "2014-05-09T15:47:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706898042685909", 
            "description": "A former Secret Service agent whose new book is quickly climbing Amazon\u2019s best-seller charts, said he is concerned about the state of the country and says it is time the public knows the real truth about our Commander in Chief, Barack Obama."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjaL0TiKztjeZf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fimg5362af6e7e332.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Britain may be an Islamic nation within 20 years", 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706892362686477", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706892362686477", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T15:29:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.204/britain-may-be-an-islamic-nation-within-20-years.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T15:29:11+0000", 
            "message": "svona eru \u00feeir h\u00e9r \u00ed sverge gera ekki hantag fjel\u00f3 heldur \u00feeim uppi . \u00feeir eru alla daga \u00ed mi\u00f0borgini og eltast vi\u00f0 sm\u00e1 stelpur og selja eiturlif . er \u00fea\u00f0 \u00feetta sem \u00edsland vill f\u00e1 og reisa mosku til a\u00f0 \u00feeir hafi sinn d\u00f3mst\u00f3l \u00fear eins og h\u00e9r \u00ed sv . nei takk ekki mosku \u00e1 \u00cdSLANDI TAKK", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706892362686477", 
            "description": "A new study shows the United Kingdom may be an Islamic country within a generation. Some predict even sooner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDeRx8l6t1yC0u&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FTalab_Abu_Arar3-200x300.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Knesset member says Jews don\u2019t have any rights to Western Wall", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706887066020340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706887066020340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T15:16:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/muslim-knesset-member-says-jews-dont-rights-western-wall.html/", 
            "created_time": "2014-05-09T15:16:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706887066020340", 
            "description": "While the UN rains down condemnations on the Jewish State, it continues to show that it is the free-est country in the region \u2014 even to its own detriment. Muslim Arabs serve in the Knesset; how many Jews are in the assemblies in Egypt or Syria or Iraq or Saudi Arabia? And MKs like Taleb [\u2026]\n\nThe post Muslim Knesset member says Jews don\u2019t have any rights to Western Wall appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706783286030718", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706783286030718", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T10:12:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ2NDc0NDI4MTU2OTM=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T10:12:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706783286030718"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCf0CX8azN1Csz-&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lhr.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn2%2Ft1.0-9%2F10299099_554632927987157_4841520166572348720_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Salma Yaqoob Kicks Off the 2009 Muslim Riot in Birmingham", 
            "caption": "www.libertygb.org.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706746652701048", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706746652701048", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T07:39:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://libertygb.org.uk/v1/index.php/home/root/news-libertygb/6404-salma-yaqoob-kicks-off-the-2009-muslim-riot-in-birmingham", 
            "created_time": "2014-05-09T07:39:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706746652701048", 
            "description": "\"Whose streets? Our streets! Whose streets? Our streets!\" \u2013 Salma Yaqoob"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAlEO4YXc812J-K&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.derbytelegraph.co.uk%2Fimages%2Flocalworld%2Fugc-images%2F276250%2FArticle%2Fimages%2F21068684%2F6088063-large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Paedo Spared Jail : Grooming Gang Victim Tried Killing Herself", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706742766034770", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706742766034770", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T07:22:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/09/muslim-paedo-spared-jail-grooming-gang-victim-tried-killing-herself/", 
            "created_time": "2014-05-09T07:22:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706742766034770", 
            "description": "Another stupidly soft sentence given to a Muslim grooming gang member for abusing under-age schoolgirls.Paedophile\u00a0Mohammed Najib received a supervision order after it had been revealed that one of..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706741522701561", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706741522701561", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T07:16:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T07:16:21+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706741522701561"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrPEiQJR00qp8d&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fth5QTXf1UM0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Halal Food Sales Supporting Terrorism?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/th5QTXf1UM0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706740156035031", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706740156035031", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T07:08:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=th5QTXf1UM0&feature=youtube_gdata_player", 
            "created_time": "2014-05-09T07:08:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706740156035031", 
            "description": "CBN News has discovered that some of the money made from Muslim halal food sales is funneled to fund terrorist activities. The Christian Broadcasting Network"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGZKtC9-9aOHWj&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FkmSz00dtXLc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bill Maher's Comments on Mohammed and Islam on The Situation Room with Wolf Blitzer", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kmSz00dtXLc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706738106035236", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706738106035236", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T07:03:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=kmSz00dtXLc&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-05-09T07:03:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706738106035236", 
            "description": "\"Am I a Racist?\" Bill Maher defends his comments on the news that the most popular boy's name in the UK for 2009 is Mohammed. Referring to the recent firing ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/75625_10153763730570015_188294590_n.jpg?oh=991c5b0311e89efabdc0b98eb7b80411&oe=54FAF0D4", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Comfy", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706736559368724", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706736559368724", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Velvet d'Amour Official Fan Page", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Velvet-dAmour-Official-Fan-Page/353739560014?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/353739560014/photos/a.10151237768610015.797948.353739560014/10153763730570015/?type=1", 
            "object_id": "10153763730570015", 
            "created_time": "2014-05-09T06:57:39+0000", 
            "message": "\u00feesi er flotur firir feministana og d\u00f6gun", 
            "updated_time": "2014-05-09T06:57:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_706736559368724", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlSPLo0Yaa1cPG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fff%2F84%2Fff8458df5d7d1d80755f80cd12757cba.jpg%3Fitok%3Dj5alFhLl", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ethnic Imperialism", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706731019369278", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706731019369278", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:28:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/ethnic-imperialism", 
            "created_time": "2014-05-09T06:28:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706731019369278", 
            "description": "The Grumpy Libertarian is not known for being shy about pointing out the evils of stereotyping. So with that in mind, read and understand that historical facts"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBjUXxoHrlQacH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2011%2F11%2F28%2Farticle-2066795-0EF7ECF300000578-760_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim medical students boycotting lectures on evolution... because it 'clashes with the Koran'", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706730536035993", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706730536035993", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:26:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2066795/Muslim-students-walking-lectures-Darwinism-clashes-Koran.html", 
            "created_time": "2014-05-09T06:26:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706730536035993", 
            "description": "Professors at University College London have expressed concern over the increasing number of biology students boycotting lectures on Darwinist theory citing their religious beliefs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDdixs84Ru8SsNs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Fjw-logo.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas video shows Muslims expelling Jews to Germany : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706730262702687", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706730262702687", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:25:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/hamas-video-shows-muslims-expelling-jews-to-germany", 
            "created_time": "2014-05-09T06:25:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706730262702687", 
            "description": "Hamas has never made a secret of its desire to annihilate the Jewish state. This vicious little video leaves out one significant point: if Israel did collapse, Islamic jihadists would massacre Jews by the tens and hundreds of thousands, and even millions if they could get away with it. It will not b\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4NzN2-QbqGVcU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F04%2F12%2Farticle-2603360-1D0FE1F700000578-158_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halal slaughterhouse horror: Film shows animals' 'needless suffering'", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706730032702710", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706730032702710", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:24:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2603360/Horror-halal-slaughterhouse-Shocking-undercover-film-shows-needless-suffering-livestock-butchered-without-stunned-first.html", 
            "created_time": "2014-05-09T06:24:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706730032702710", 
            "description": "WARNING GRAPHIC CONTENT: Our exclusive pictures reveal for the first time the full horror of a religious practice that Britain\u2019s top vet wants outlawed"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBv2YhZg4t60AoJ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FqJM_fPlWFgI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British Islamist Abu Waleed: Muslims Should Humiliate Christians to Make them Convert to Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/qJM_fPlWFgI?list=UUpBvIBfZ-foo5ZbLH5O0N4g&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706729612702752", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706729612702752", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:22:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=qJM_fPlWFgI&list=UUpBvIBfZ-foo5ZbLH5O0N4g", 
            "created_time": "2014-05-09T06:22:14+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706729612702752", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCMSNqWCCrkkRQc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FtZ-uscZ8MaI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "French nationalists occupy mosque, demand end to Muslim immigration", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/tZ-uscZ8MaI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706729119369468", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706729119369468", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:18:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tZ-uscZ8MaI&noredirect=1#t=101", 
            "created_time": "2014-05-09T06:18:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706729119369468", 
            "description": "May all Europe hear our call : RECONQUEST !\" They're baaack! More than 100 young French patriots from 'Generation Identitaire' entered the Great Mosque of Po..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706727989369581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706727989369581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T06:12:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T06:12:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706727989369581"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706612272714486", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706612272714486", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T22:42:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-08T22:42:32+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706612272714486"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDa80OWuOqPJMyq&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FUxoiH1vzmvo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Should Be Killing Americans in America", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/UxoiH1vzmvo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706602879382092", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706602879382092", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T22:16:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UxoiH1vzmvo", 
            "created_time": "2014-05-08T22:16:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706602879382092", 
            "description": "Begin to fight the infidel as ordered in the quran"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANHmtS-7vc0toK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F01%2Farticle-2618005-1D8182C000000578-662_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Two female football fans 'ripped up pages from the Koran at match", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706602179382162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706602179382162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T22:14:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2618005/Two-female-football-fans-ripped-pages-Koran-throwing-air-like-confetti-chanting-racist-songs-Muslims.html", 
            "created_time": "2014-05-08T22:14:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706602179382162", 
            "description": "Middlesbrough FC supporters Julie Phillips, 50, and Gemma Parkin, 18, have been found guilty of religiously aggravated behaviour while watching their team\u2019s away fixture against Birmingham City on December 7 last year."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDIZziqoJ_ybWff&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2F2013-11-02-21-19-32_Doudou-Yembadjunga-Ahoka-219x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "J\u00e4rnr\u00f6rsskandalen: Livstid f\u00f6r kongolesiske dubbelm\u00f6rdaren i Ljungsbro", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706595442716169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706595442716169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T21:49:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SJ97i", 
            "created_time": "2014-05-08T21:49:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706595442716169", 
            "description": "Det blev livstid f\u00f6r 34-\u00e5rige kongolesen Doudou Ahoka. Han d\u00f6ms till lagens str\u00e4ngaste straff f\u00f6r dubbelmordet i Ljungsbro. Det meddelade Link\u00f6pings tingsr\u00e4tt p\u00e5 torsdagen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706594289382951", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706594289382951", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T21:45:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-08T21:45:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706594289382951"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvskvejl0_sB9P&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gp.se%2Fimage_processor%2F1.1265167.1359522492%21%2Fimage%2F288606003.jpg_gen%2Fderivatives%2Fnormal%2F288606003.jpg%3FmaxWidth%3D150", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Imamens uttalanden om kvinnor uppr\u00f6r - G\u00f6teborg - www.gp.se", 
            "caption": "www.gp.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706591302716583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706591302716583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T21:33:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gp.se/nyheter/goteborg/1.1265166-imamens-uttalanden-om-kvinnor-uppror?ref=fb", 
            "created_time": "2014-05-08T21:33:37+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 leinkin svona eru moskur d\u00f3mst\u00f3l og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706591302716583", 
            "description": "Familjer\u00e5dgivarna vid mosk\u00e9erna i Stockholm, \u00d6rebro och Uppsala har tvingats sluta. Men imamen i G\u00f6teborgs mosk\u00e9 sitter kvar trots att han ocks\u00e5 sa en"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDk2xrx1Z7GmMN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nyatider.nu%2Fnt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fsyria-600x393.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nya Tider beviljas presst\u00f6d!", 
            "caption": "www.nyatider.nu", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706587856050261", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706587856050261", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T21:24:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nyatider.nu/nya-tider-beviljas-presstod/", 
            "created_time": "2014-05-08T21:24:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706587856050261", 
            "description": "Nya Tider beviljas presst\u00f6d! | Nya medier tar vid d\u00e4r gamla sviker"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/1394467_10151732782862914_1195141034_n.jpg?oh=a69583e1012112b2e312af2d05ac6841&oe=550253DF&__gda__=1425709592_7124379641e1a96cdab03fc1946c0004", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Dela bilden vidare! Moderaterna i riksdagen - Nej tack!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706587706050276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706587706050276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "NEJ TACK ! Till mosk\u00e9 i Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/NEJ-TACK-Till-mosk%C3%A9-i-Sverige/164700792913?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/164700792913/photos/a.10150230791452914.318592.164700792913/10151732782862914/?type=1", 
            "object_id": "10151732782862914", 
            "created_time": "2014-05-08T21:23:13+0000", 
            "message": "vi\u00f0 rivlildi vi\u00f0 muslima konu skal kallin reina a\u00f0 r\u00e6\u00f0a vi\u00f0 hana og ef \u00fea\u00f0 geingur ekki \u00fe\u00e1 \u00e1 a\u00f0 r\u00ed\u00f0a heni og l\u00faberja hana svo", 
            "updated_time": "2014-05-08T21:23:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_706587706050276", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQCBXrZzTceW1BFu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FQmqrFK4-OfQ%2Fhqdefault.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam fastest growing religion in UK as churches decline", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/QmqrFK4-OfQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706585619383818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706585619383818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T21:16:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=QmqrFK4-OfQ", 
            "created_time": "2014-05-08T21:16:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706585619383818", 
            "description": "While Christian Churches in the UK are struggling to draw people to worship, the Islamic community there is burgeoning. Some Muslim groups are doing all they..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBS1FbAGVA9kEB2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nowtheendbegins.com%2Fblog%2Fwp-content%2Fuploads%2Fnorth-london-central-mosque-finsbury-park.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "London Mayoral Candidate Advocates Full-Fledged Sharia Law For City - Now The End Begins", 
            "caption": "www.nowtheendbegins.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706583536050693", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706583536050693", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T21:09:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nowtheendbegins.com/blog/?p=9325", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-08T21:09:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706583536050693", 
            "description": "Mr Livingstone, Labour\u2019s candidate for mayor of London, pledged to \u201ceducate the mass of Londoners\u201d in Islam, saying: \u201cThat will help to cement our city as a beacon that demonstrates the meaning of the words of the Prophet.\u201d Mr Livingstone described Mohammed\u2019s words in his last sermon as \u201can agenda f\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10292490_10152034228742217_10152034222467217_37082_2776_t.jpg?oh=9d067fecea674f9621fa59cddfb47889&oe=55327736&__gda__=1430110433_5ac660d0ceea1ac82c1a68690a5b52bb", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "See what happened when a Jordanian TV debate got a little too heated", 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10345491_10152034228617217_1303055289_n.mp4?rl=615&vabr=342&oh=830e033eec9834c9cd0ce83d54459fd6&oe=549F3226&__gda__=1419705651_0066115705de7e7f972f13365ee71855", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706583132717400", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706583132717400", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:37", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152034222467217", 
            "object_id": "10152034222467217", 
            "created_time": "2014-05-08T21:08:02+0000", 
            "updated_time": "2014-05-08T21:08:02+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706583132717400", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1002895_685959141449755_3807539166755914720_n.jpg?oh=f57d4364347600b3179d445d51fe969d&oe=54FAA169", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706360929406287", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706360929406287", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Citizen Warrior", 
                    "href": "https://www.facebook.com/citizenwarriorcentral?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/citizenwarriorcentral/photos/a.125576647488010.11342.122098254502516/685959141449755/?type=1", 
            "object_id": "685959141449755", 
            "created_time": "2014-05-08T10:51:39+0000", 
            "updated_time": "2014-05-08T10:51:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_706360929406287", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xaf1/v/t1.0-1/p100x100/417751_10150581617531336_1949382366_n.jpg?oh=6534c93c7d5e27c015b64ebca0e3899f&oe=55438446&__gda__=1426149387_d747a9049f56f75921ed4c8ffccbcfdd", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fox News", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706155866093460", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706155866093460", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-08T00:08:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/FoxNews/posts/10152151755086336", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-08T00:08:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706155866093460", 
            "description": "Breaking News: House votes to hold ex-IRS official Lois Lerner in contempt of Congress. http://tinyurl.com/n7vmspq"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ex-Muslims Denounce Islam", 
            "caption": "www.faithfreedom.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706148279427552", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706148279427552", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T23:34:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.faithfreedom.org/Articles/sina/call_to_muslims.htm", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T23:34:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706148279427552", 
            "description": "Islamic terrorism is inspired by Islamic ideology. Faith Freedom International is a movement of Muslim dissidents fighting back Islamic terrorism by smashing the ideology behind it."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKw9VBKq6-XxVc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic01.nyt.com%2Fimages%2Ficons%2Ft_logo_291_black.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamist Militants Kill Hundreds in Northeastern Nigeria", 
            "caption": "mobile.nytimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706147056094341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706147056094341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T23:29:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobile.nytimes.com/2014/05/08/world/africa/islamist-militants-kill-hundreds-in-northeastern-nigeria.html?partner=rss&emc=rss&smid=tw-nytimes&_r=0&referrer", 
            "created_time": "2014-05-07T23:29:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706147056094341", 
            "description": "The Boko Haram militant group descended on the town of Gamboru Ngala this week, firing indiscriminately, torching houses and killing at least 336 people."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706128766096170", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706128766096170", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T22:13:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T22:13:26+0000", 
            "message": "ROST\u00daNGUR E\u00d0A ISLAM KONA \u00cd BURKU", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706128766096170"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcaegi4c7W2oJj&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lga.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-ash3%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F1956846_523743207730656_747700192545731147_o.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Exposed Introduces the Next Expert on Islam, Robert Spencer, for \"Ask the Expert\" in...", 
            "caption": "islamexposed.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706126716096375", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706126716096375", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T22:04:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://islamexposed.org/2014/05/02/islam-exposed-introduces-the-next-expert-on-islam-robert-spencer-for-ask-the-expert-in-islam-in-context-past-present-future/", 
            "created_time": "2014-05-07T22:04:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706126716096375", 
            "description": "Now is your chance to ask Robert Spencer, renowned scholar and author on Islam, your questions for \"Ask the Expert\"! Click on the buttons below to find out more about Robert Spencer and how to subm..."
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQD4y3zp3zGgbUmu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhalah-slaughter-2.jpeg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pizza Express reveal ALL the chicken they use is halal but they don\u2019t tell customers", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706125299429850", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706125299429850", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T21:59:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/pizza-express-reveal-chicken-use-halal-dont-tell-customers.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T21:59:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706125299429850", 
            "description": "More accommodation, more dhimmitude. Pizza Express is not concerned with their Christian and Jewish customers. Non-Muslims don\u2019t deserve to have halal turkey forced upon them in this way, without their knowledge or consent. And despite the comparisons, kosher and halal are markedly different (see here). The concern is with halal meat entering the marketplace without [\u2026]\n\nThe post Pizza Express reveal ALL the chicken they use is halal but they don\u2019t tell customers appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706122959430084", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706122959430084", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T21:52:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T21:52:01+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706122959430084"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDytCXTpy9ZNr5F&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F488.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Muslim Brotherhood and Terrorist Organizations", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706122682763445", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706122682763445", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T21:51:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4297/muslim-brotherhood-ansar-bayt-al-maqdis", 
            "created_time": "2014-05-07T21:51:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706122682763445", 
            "description": "\"[T]he organization of the Muslim Brotherhood is a terrorist organization, and anyone who asks either to reconcile with them, to join them or to ally with them is himself a terrorist.\" \u2014 Refaat Sa\u00efd, leader of Egypt's Socialist party, al-Tagammu', and"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaSPUsbrCZTPoo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2Fallah_pig.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CHINA: 22 tons of pig meat sold as halal to Muslims", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706122159430164", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706122159430164", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T21:48:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2013/10/02/china-22-tons-of-pig-meat-sold-as-halal-to-muslims/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T21:48:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706122159430164", 
            "description": "In Shaanxi Province, Chinese police have discovered 22 tons of pork that was sold as certified halal (Islam-approved) beef. Muslims are forbidden from eating pork. This case, once again, demonstrat..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJ4YedRjhmMYvx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1399396445000%2Fug%2Farticle2024901.svt%2FALTERNATES%2Fextralarge%2Fslovakmisshandel1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Uppdrag granskning - Del 15 | SVT Play", 
            "caption": "www.svtplay.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706110362764677", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706110362764677", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T21:13:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svtplay.se/video/2010411/del-15", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T21:13:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706110362764677", 
            "description": "Del 15 av 18. Det beskrivs som sj\u00e4lvf\u00f6rsvar, men i de militanta v\u00e4nstergruppernas f\u00f6rs\u00f6k att skr\u00e4mma meningsmotst\u00e5ndare anv\u00e4nds v\u00e5ldsamma metoder som ocks\u00e5 drabbar anh\u00f6riga och personer utan politisk anknytning. I v\u00e5rens andra program o\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB15qgz3c19IZk1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FFGM.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Clitoridectomy 'Parties' Being Held in UK, MPs Warned - Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706100086099038", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706100086099038", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T20:38:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/clitoridectomy-parties-held-uk-mps-warned.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T20:38:43+0000", 
            "message": "lesi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706100086099038", 
            "description": "Ain\u2019t multiculturalism just grand? This from the country that banned Robert Spencer and I from entering and speaking against this vicious misogyny. Female genital mutilation (FGM) or clitoridectomy is an Islamic tradition, rampant in the Muslim world. Over 96% of the women in Egypt have been clitori\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706063439436036", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706063439436036", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T18:58:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T18:58:26+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706063439436036"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTOzizEZxtj045&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FCGFSIO2oJdk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ABC News interview re arrest of Muslim woman & Syria crackdown", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/CGFSIO2oJdk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706048659437514", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706048659437514", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T18:10:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CGFSIO2oJdk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T18:10:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_706048659437514", 
            "description": "Uthman Badar interview with Peter Lloyd (ABC News) in wake of arrest of Muslim woman at Sydney airport allegedly travelling to Syria. May 2014. This was a sh..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCR5zKROhtKR7t-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fparents-gaza-266x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Palestinska f\u00f6r\u00e4ldrar till m\u00f6rdad 8-\u00e5ring vill st\u00e4mma svenska staten", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706047299437650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706047299437650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T18:06:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/palestinska-foraldrar-till-mordad-8-aring-vill-stamma-svenska-staten/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T18:06:20+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706047299437650", 
            "description": "Mohammed och Madleen Al-Najjar H\u00e4r sitter Yaras f\u00f6r\u00e4ldrar i Gaza och ser ledsna ut. Naturligtvis \u00e4r det tragiskt att deras dotter blivit m\u00f6rdad av sl\u00e4ktingar, men det f\u00e4lls nog t\u00e5rar ocks\u00e5 \u00f6ver att deras enkelbiljett till ett bekymmersfritt liv i Sverige \u00e4r borta."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvSY2HbgemKyou&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fbangladesh-islamic-terrorism-300x2032.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "3,000 Muslims In Bangladesh Attack Hindu Households, Temple Over Alleged Facebook Insult to Muhammad", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706037612771952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706037612771952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T17:38:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/3000-muslims-bangladesh-attack-hindu-households-temple-alleged-facebook-insult-muhammad.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T17:38:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706037612771952", 
            "description": "More of that inter-faith dialogue they keep railing on about. Schooling us, admonishing us. What a racket. Hindus in Bangladesh are suffering the same fate that non-Muslims are suffering in Muslim countries all over the world: persecution, discrimination, violence. Time for the UN to issue another condemnation of Israel. \u201cHindu households, temple attacked in Bangladesh,\u201d [\u2026]\n\nThe post 3,000 Muslims In Bangladesh Attack Hindu Households, Temple Over Alleged Facebook Insult to Muhammad appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706036986105348", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706036986105348", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T17:36:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T17:36:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_706036986105348"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVj4g7ynvAqQRo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FScreen-Shot-2014-03-27-at-2.20.33-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia in Action in Aceh: Gang-Rape Victim to be Caned For Having \"Violated the Religious Bylaw...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705869599455420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705869599455420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T09:28:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/sharia-action-aceh-gang-rape-victim-caned-violated-religious-bylaw-sexual-relations.html/", 
            "created_time": "2014-05-07T09:28:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705869599455420", 
            "description": "Sharia in action. You have to hand it to the Muslim world, they keep coming up with new ways to horrify, shock and turn your blood cold, all in the name of righteousness. The quran (24:4, 24:13) says there have to be four witnesses to establish a crime like adultery (or rape). So in the \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1902023_10151971296401638_1893006925_n.jpg?oh=13a030dccb8766a757f7d6c64891a0ce&oe=55309873&__gda__=1426037795_1a60110c46eac4c4e11d82e626f3d919", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "POWERFUL WORDS from a father who host his son!!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705868949455485", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705868949455485", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ben Ferguson Show", 
                    "href": "https://www.facebook.com/thebenfergusonshow?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/thebenfergusonshow/photos/a.10150670938916638.382006.95356211637/10151971296401638/?type=1", 
            "object_id": "10151971296401638", 
            "created_time": "2014-05-07T09:25:00+0000", 
            "updated_time": "2014-05-07T09:25:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705868949455485", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/50683_105171352885930_105170826219316_59870_1136_t.jpg?oh=17c84b4c25c484367eddd093efca2552&oe=5505CF01&__gda__=1429337670_4332ca39941031050277c690483d1160", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mega Mosque in Londonistan", 
            "source": "https://fbcdn-video-e-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/1123750_500986506637744_36676_n.mp4?rl=487&vabr=271&oh=7e06e345f098521723105df86f78bd7f&oe=549F0FEC&__gda__=1419698386_4ce775a23578012e61dfc7253b6afa95", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705866432789070", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705866432789070", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:02", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=105170826219316", 
            "object_id": "105170826219316", 
            "created_time": "2014-05-07T09:13:57+0000", 
            "message": "islam biggir st\u00f3ra herst\u00f6\u00f0 \u00ed UK", 
            "updated_time": "2014-05-07T09:13:57+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705866432789070", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/158457_112138442186333_112137468853097_22982_2398_t.jpg?oh=2479644453d86e9fd9b05de75bf0e44d&oe=5531CD4A&__gda__=1430487868_22979bc96ac1733ac7508a6c3ad3e03f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Truth", 
            "source": "https://fbcdn-video-b-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1191019_567210290012477_36142_n.mp4?rl=693&vabr=385&oh=3d69ba9155b7d14757e02592e363fbfb&oe=549F36A7&__gda__=1419720809_9f651e226b86c4a536b1977571bc5acc", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705866046122442", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705866046122442", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:33", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=112137468853097", 
            "object_id": "112137468853097", 
            "created_time": "2014-05-07T09:11:47+0000", 
            "updated_time": "2014-05-07T09:11:47+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705866046122442", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/158842_119309464802564_119308738135970_7334_913_t.jpg?oh=92446bcd8acee2ef0942c588ddca8ff4&oe=553B34C3&__gda__=1429120482_947d77f733b2242e1a0493e822fee81e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "18+ SHOCKING!", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1299986_571902412876598_30663_n.mp4?rl=696&vabr=387&oh=1a3981f67b77a0d9be546719780e3798&oe=549F4589", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705864639455916", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705864639455916", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:24", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=119308738135970", 
            "object_id": "119308738135970", 
            "created_time": "2014-05-07T09:06:09+0000", 
            "message": "islam \u00ed verki", 
            "updated_time": "2014-05-07T09:06:09+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705864639455916", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEuuSoM5lGlETC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1399407356%2Fug%2Farticle2024776.svt%2Falternates%2Flarge%2Fl%25C3%25A4genhetsvandal.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00e4nsteraktivister bakom m\u00e5nga v\u00e5ldsd\u00e5d", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705861849456195", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705861849456195", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T08:54:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/ug/vansteraktivister-bakom-manga-valdsdad", 
            "created_time": "2014-05-07T08:54:14+0000", 
            "message": "vinstri aum\u00edngjar og kommar", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705861849456195", 
            "description": "V\u00e4nstersympatiserande r\u00f6relser ligger bakom en l\u00e5ng rad v\u00e5ldsbrott. M\u00e5nga mot personer med sympatier p\u00e5 den politiska h\u00f6gerkanten, men v\u00e5ldet drabbar ocks\u00e5 anh\u00f6riga och personer utan politisk anknytning."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzY1F7bdwsewzN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Famericanoverlook.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FScreen-Shot-2014-04-25-at-12.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "See What Vulgar Thing This Muslim Imam Said Should Happen To All Non-Muslims", 
            "caption": "americanoverlook.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858969456483", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858969456483", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T08:41:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://americanoverlook.com/see-what-vulgar-thing-this-muslim-imam-said-should-happen-to-all-non-muslims/15905", 
            "created_time": "2014-05-07T08:41:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705858969456483", 
            "description": "A Muslim Imam living in Tennessee is openly preaching about the truth of Islam. This includes the assertions that Christians and Jews are \u201cfilthy\u201d and that they lives and property should be taken by Muslims in jihad. \u00a0 Yasir Qadhi is a Memphis-based Imam and the Dean of Academic Affairs at the Al-Ma\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10288754_10151974111151364_5037190817562900631_n.jpg?oh=31c3b3b5f925dcd34c52983273ce2dd6&oe=552F433D&__gda__=1425697123_341467cc1f2fc42e2de1b570b3599339", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Just as he trims our military back to pre-World War II levels, President Obama has returned the once-banished Robert Malley to his inner circle -- asking him to serve in a position in which he will manage the relationships between the U.S. and our allies in the Persian Gulf. Is appropriate for a vocal critic of Israel, an endorser of Hamas and an appeaser of Iran? As we disarm?\n\nREAD MORE: http://www.actforamerica.org/index.php/learn/email-archives/3024-robert-malley-and-the-shift-to-appeasement", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858419456538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858419456538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "ACT! for America", 
                    "href": "https://www.facebook.com/actforamerica?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/actforamerica/photos/a.441861226363.238280.50783931363/10151974111151364/?type=1", 
            "object_id": "10151974111151364", 
            "created_time": "2014-05-07T08:39:16+0000", 
            "updated_time": "2014-05-07T08:39:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705858419456538", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDDo1ZvV_5JPjn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014_5_5_TerroristAfrica_Florance.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Al-Qaeda and Other Islamic Terrorist Groups Increasing in Africa", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858226123224", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858226123224", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T08:37:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/al-qaeda-islamic-terrorist-groups-increasing-africa.html/", 
            "created_time": "2014-05-07T08:37:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705858226123224", 
            "description": "Lethal fantasy. Reality once again blows up Obama\u2019s fantasist foreign policy. And Ambassador Stevens in Benghazi was a fellow traveler in this delusional religion-of-peace fantasist policy. You can avoid reality, but you cannot avoid the consequences of avoiding reality. Back in March 2011, I warmed that Obama was aiding and abetting al qaeda in Libya, [\u2026]\n\nThe post Al-Qaeda and Other Islamic Terrorist Groups Increasing in Africa appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858006123246", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705858006123246", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T08:36:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-07T08:36:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_705858006123246"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBga6P8YSCKfzqZ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FC23fDEmKaDE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Hidden History - The Khazar Empire", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/C23fDEmKaDE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705856056123441", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705856056123441", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-07T08:28:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=x8r-H2fuRqA&u=%2Fwatch%3Fv%3DC23fDEmKaDE%26feature%3Dshare", 
            "created_time": "2014-05-07T08:28:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705856056123441", 
            "description": "An Omer .B. Production - ALLAHSCREATION Youtube Channel. My new video explaining the hidden history of the kingdom, known as Khazaria. This Video features Is..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCS-UGHuun8GYDM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FDjcfoD2mzeQ%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abdul Nacer Benbrika welfare scandal on Today Tonight", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/DjcfoD2mzeQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705306536178393", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705306536178393", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T23:56:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=DjcfoD2mzeQ&feature=youtube_gdata_player", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T23:56:22+0000", 
            "message": "j\u00e1 altaf 4 \u00e1 einum sama \u00feegar \u00feeir nau\u00f0ga st\u00falkum \u00e9r \u00ed sv", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705306536178393", 
            "description": "Today Tonight talk about how Abdul Nacer Benbrika was on welfare while in Australia plotting terror attacks and how immigration tried to remove him from the ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAFqHTz6E2NKr1&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FufPIrJYYPuk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bad handling halal style.", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ufPIrJYYPuk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705301452845568", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705301452845568", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T23:39:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=ufPIrJYYPuk", 
            "created_time": "2014-05-05T23:39:40+0000", 
            "message": "ge\u00f0alegt hj\u00e1 muslimum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705301452845568", 
            "description": "this how halal meat is delivered in in a truck with no refrigerator in a filthy box truck on some dirty plastic bags, being tossed into a dirty ass shopping ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10292254_317279431753343_317278885086731_33930_1763_t.jpg?oh=076dcc9aac31640067e5a181ebede0d5&oe=5536709D&__gda__=1426361396_c07702746936a078719d56a8a04e1b5c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "** Shocking! **\n\nGreater Manchester Police have released CCTV of a hit-and-run in Manchester. The driver, Aqab Hussain, is thought to have targeted the men after a fight outside a nightclub in Manchester. One of the three men hit has been left with \"life-changing\" brain injuries\n\nDuring his trial, Aqab Hussain declined to give evidence. He was found guilty of four counts of attempted murder and been sentenced to 20 years in prison.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTWpjMk5UQTJNVGd4TXprMk9qRXpPVGt6TWpjMU5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTWpjMk5UQTJNVGd4TXprMk9qRXpPVGt6TWpjMU5qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-05T22:06:00+0000", 
                        "message": "Vona a\u00f0 hann ver\u00f0i drepinn \u00ed djeilinu.", 
                        "id": "705276506181396", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/1027605_317279978419955_1388896763_n.mp4?rl=433&vabr=241&oh=491067c8dffca5f5e029e0021299e617&oe=549EE7E3&__gda__=1419691417_f5a7b0a8f0d29f6524387e78f626a97f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705268056182241", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705268056182241", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:00", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=317278885086731", 
            "object_id": "317278885086731", 
            "created_time": "2014-05-05T21:41:40+0000", 
            "updated_time": "2014-05-05T22:06:00+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705268056182241", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvMM-v8jfMUC7I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fo-HASSAN-ROUHANI-VICTORY-IN-MODERATION-facebook-422x350.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Iran Inches Toward Total Economic Empowerment | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705265939515786", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705265939515786", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T21:37:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/majid-rafizadeh/iran-inches-toward-total-economic-empowerment/", 
            "created_time": "2014-05-05T21:37:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705265939515786", 
            "description": "The Mullahs anxiously await the final stages of the nuclear deal."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/934923_570741066282641_1444674221_n.jpg?oh=18a59bf28d05cfb17ea632bec4adae95&oe=554334B2", 
            "updated_time": "2014-05-05T21:07:01+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sverige brinner - 2013", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705256449516735", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705256449516735", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "* NEJ TACK - till islamisering av Sverige! *", 
                    "href": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam/photos/a.570740689616012.1073741824.208012582555493/570741066282641/?type=1", 
            "object_id": "570741066282641", 
            "created_time": "2014-05-05T21:07:01+0000", 
            "message": "b\u00edlar brena \u00ed sv", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705256449516735", 
            "description": "Med ett brinnande intresse f\u00f6r Sverige! \n\nRiket st\u00e5r i brand - medan v\u00e4nstern, de m\u00e5ngkulturella & PK-etablissemanget st\u00e5ngar sig blodiga f\u00f6r att f\u00f6rsvara, bortf\u00f6rklara och trivialisera m\u00e5ngkulturens destruktivitet och den fatalt misslyckade immigrationspolitik som ligger bakom alla de tungt kriminellt belastade f\u00f6rortsghetton som numera anses som en accepterad del av Sverige..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/1623763_460916690701618_1462494474_n.png?oh=e7c3e8dea33f5d33de207a4d89204d9b&oe=5544B694&__gda__=1430474665_bd5ebfcd482034da38fabcfa47d11046", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-05T20:51:59+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nordmannamakt", 
            "caption": "#Nordmannamakt", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705249599517420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705249599517420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nyskapande", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Nyskapande?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Nyskapande/photos/a.294157997377489.67046.221617671298189/460916690701618/?type=1", 
            "object_id": "460916690701618", 
            "created_time": "2014-05-05T20:51:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705249599517420", 
            "description": "Viljan till makt ses s\u00e4llan med blida \u00f6gon i dagens samh\u00e4lle. Detta ifr\u00e5gas\u00e4tter vi. Makt \u00e4r n\u00e5got naturligt. Det ska inte ses som n\u00e5got felaktigt att str\u00e4va efter ut\u00f6kad makt f\u00f6r en sj\u00e4lv och ens fr\u00e4nder. \u00d6kad makt inneb\u00e4r \u00f6kad kontroll av v\u00e5ra liv. F\u00f6r att inte tala om \u00f6kade m\u00f6jligheter att skapa den framtid vi \u00f6nskar. S\u00e5lunda b\u00f6r vi se makt som ett verktyg.\n\nLivets lott tillfaller alltid en sj\u00e4lv. Det g\u00e5r inte att skylla ifr\u00e5n sig. G\u00f6r man det g\u00e5r man miste om m\u00f6jligheten till f\u00f6r\u00e4ndring som h\u00f6r samman med det. Vi m\u00e5ste l\u00e4ra oss att ansvar och makt h\u00f6r ihop. G\u00f6r vi inte det kommer vi st\u00e5 stilla medan fientliga grupperingar avancerar.\n\nMakt er\u00f6vras genom kompetens, ledarskap, organisationsf\u00f6rm\u00e5ga, strategi, taktik, kommunikation och planering. Det viktiga f\u00f6r nationalister idag \u00e4r att inf\u00f6rskaffa makt, inte att diskutera vad vi skulle g\u00f6ra om vi hade makt idag. Vi ska vara pragmatiker och realister. Ska n\u00e5got \u00e4mne diskuteras s\u00e5 b\u00f6r det handla om hur vi ska agera f\u00f6r att er\u00f6vra mer makt. V\u00e5r str\u00e4van \u00e4r att fler nationalister l\u00e4r sig fundamenten f\u00f6r att vinna reell makt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/p130x130/1689318_460466337413320_161613601_n.jpg?oh=7ce736860ed703365541e1d0953bd8dc&oe=553EED4F&__gda__=1425908814_857c229e96019d454a6df38844e16496", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "#DenNordiskaV\u00e5ren", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705249429517437", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705249429517437", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nyskapande", 
                    "href": "https://www.facebook.com/Nyskapande?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/Nyskapande/photos/a.404723159654305.1073741835.221617671298189/460466337413320/?type=1", 
            "object_id": "460466337413320", 
            "created_time": "2014-05-05T20:51:23+0000", 
            "message": "n\u00fana er nor\u00f0urlanda \nVORI\u00d0 stopum moskuna \u00e1 \u00edslandi", 
            "updated_time": "2014-05-05T20:51:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705249429517437", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/486260_279660005470158_768201872_n.jpg?oh=c8d6700a04dec7db3f2d212984df7112&oe=55397248&__gda__=1429607703_275e2af9d7191f304c8471271b08c597", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Untitled Album", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705246469517733", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705246469517733", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Det h\u00e4r \u00e4r svenskarnas land", 
                    "href": "https://www.facebook.com/DetHarArSvenskarnasLand?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/DetHarArSvenskarnasLand/photos/a.279659995470159.47748.278866255549533/279660005470158/?type=1", 
            "object_id": "279660005470158", 
            "created_time": "2014-05-05T20:44:08+0000", 
            "updated_time": "2014-05-05T20:44:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705246469517733", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/971154_124286387775561_1022948107_n.jpg?oh=30086b53d37062b0fefdfd545c266520&oe=54FFECE0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705242432851470", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705242432851470", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vi som st\u00f6djer Sveriges medborgargarde", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ViSomStodjerSverigesMedborgargarde?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ViSomStodjerSverigesMedborgargarde/photos/a.124286371108896.1073741828.124275634443303/124286387775561/?type=1", 
            "object_id": "124286387775561", 
            "created_time": "2014-05-05T20:32:25+0000", 
            "message": "hafi\u00f0 auga \u00e1 sv\u00e6\u00f0inu \u00fear sem \u00fe\u00fa b\u00edr\u00f0", 
            "updated_time": "2014-05-05T20:32:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705242432851470", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/s130x130/600848_124292741108259_1767900595_n.jpg?oh=a28e32878e1c4780d0e994783ca3d362&oe=553643B3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705242056184841", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705242056184841", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vi som st\u00f6djer Sveriges medborgargarde", 
                    "href": "https://www.facebook.com/ViSomStodjerSverigesMedborgargarde?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/ViSomStodjerSverigesMedborgargarde/photos/a.124279137776286.1073741827.124275634443303/124292741108259/?type=1", 
            "object_id": "124292741108259", 
            "created_time": "2014-05-05T20:31:17+0000", 
            "message": "S\u00e6nska heimavaenali\u00f0i\u00f0 \u00ed stokh\u00f3lm . vagta g\u00f6tur svo s\u00e6nskar st\u00falkur lendi ekki \u00ed nau\u00f0gurum , m\u00faslimat nau\u00f0gu\u00f0u fstu 4 m\u00e1nu\u00f0ina \u00e1 \u00feessu \u00e1ri 67 s\u00e6nskum st\u00falkum . og n\u00fana \u00feegar f\u00f3lk fer \u00e1 str\u00f6ndina ver\u00f0ur \u00feetta eitt helv\u00edti muslimar fara \u00e1 str\u00f6ndina og gl\u00e1pa \u00e1 ungar st\u00falkur og nau\u00f0ga \u00e1 n\u00f3tini .", 
            "updated_time": "2014-05-05T20:31:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705242056184841", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Utvisas efter att ha v\u00e5ldtagit d\u00f6ende kvinna", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705239259518454", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705239259518454", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T20:21:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/utvisas-efter-att-ha-valdtagit-doende-kvinna", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T20:21:54+0000", 
            "message": "HONUM  HEBT \u00daT \u00daT SV \u00deEGAR HANN HEFUR AFPL\u00c1NA\u00d0 5 \u00c1R . NAU\u00d0GA\u00d0I KONU SEM L\u00c1 FIRIR DAU\u00d0ANUM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705239259518454", 
            "description": "Dom i Sheratonm\u00e5let tidigare idag. Fem \u00e5rs f\u00e4ngelse och utvisning f\u00f6r uppm\u00e4rksammade v\u00e5ldt\u00e4kter."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1452508_676604942379057_1502225028_n.jpg?oh=93662375c6fbedfcc25ca712288a7af3&oe=554509CA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI5ODA0NzYwMjU1MzY=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202980476025536", 
                        "name": "Helga D\u00f3ra Steind\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705236339518746", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705236339518746", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nej till b\u00f6neutrop i Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NejTillBoneutropISverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NejTillBoneutropISverige/photos/a.478561945516692.109965.471522722887281/676604942379057/?type=1", 
            "object_id": "676604942379057", 
            "created_time": "2014-05-05T20:14:12+0000", 
            "message": "J\u00c6JA N\u00daNA ERU KOMNAR B\u00cdLA BURKUR \u00cd \u00d6LLUM LITUM V\u00d6RUVAL \u00c1 \u00d6LLUM H\u00c6\u00d0UM KJALLARA B\u00da\u00d0IN", 
            "updated_time": "2014-05-05T20:14:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705236339518746", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDpWXkV4OeM-e-I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fhindu_temple-650_050514105941-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bangladesh: Enraged 3,000-strong Muslim mob attacks Hindu housholds, temple over blasphemy claim...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705233856185661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705233856185661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T20:06:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/bangladesh-enraged-3000-strong-muslim-mob-attacks-hindu-housholds-temple-over-blasphemy-claim", 
            "created_time": "2014-05-05T20:06:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705233856185661", 
            "description": "Madrasa loudspeakers spread the claim that two Hindu youths had slandered Muhammad. And we all know, as Barack Obama said, \u201cThe future must not belong to those who slander the prophet of Islam.\u201d"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705230096186037", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705230096186037", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:55:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T19:55:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_705230096186037"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705229059519474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705229059519474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:53:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T19:53:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_705229059519474"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPx8zE8DMGwCxD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FShariah-Law-to-Become-the-Legal-Code-of-Brunei-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia Abu Dhabi: Asian housemaid sentenced to be stoned to death for adultery : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705225489519831", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705225489519831", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:49:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/sharia-abu-dhabi-asian-housemaid-sentenced-to-be-stoned-to-death-for-adultery", 
            "created_time": "2014-05-05T19:49:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705225489519831", 
            "description": "The advocates of stoning in Abu Dhabi can and do claim that they are simply implementing Islamic law. The caliph Umar, one of Muhammad\u2019s closest companions, maintained that the punishment of stoning for adultery (this story doesn\u2019t specify the method of punishment, but the outcome of the punishment\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBI_QJd8fZ_IbnQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fobama-toast.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "State Department Spends $5 Mil on Glasses, Says Benghazi Investigation is Waste of Money |...", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705224322853281", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705224322853281", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:46:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/state-department-spends-5-mil-on-glasses-says-benghazi-investigation-is-waste-of-money/", 
            "created_time": "2014-05-05T19:46:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705224322853281", 
            "description": "The State Department is defending its purchase of $79,000 worth of Obama's books."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDEJvFePSZHvBuL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fslavery_hands_chain_5be29b2b7432eabd8fe5003daa9ba9be.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cI Abducted Your Girls. I Will Sell Them in the Market, by Allah. There is a Market for Selling...", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705223969519983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705223969519983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:45:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/i-abducted-your-girls-i-will-sell-them-in-the-market-by-allah-there-is-a-market-for-selling-humans/", 
            "created_time": "2014-05-05T19:45:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705223969519983", 
            "description": "\"I will marry off a woman at the age of 12. I will marry off a girl at the age of nine.\""
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705223622853351", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705223622853351", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:44:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T19:44:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_705223622853351"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBw-9lgZqj4mS60&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F39%2F739474.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152129785875843", 
                "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
            }, 
            "name": "Hrottaleg barnsmor\u00f0 \u00ed Tyrklandi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTWpJd09EVXlPRFV6TmpJNE9qRXpPVGt6TVRnMU16ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTVRZeU5EVTJNVGt5T0RBeE9qRXpPVGt6TURnMU1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-05T16:48:35+0000", 
                        "message": "633 b\u00f6rn drepin \u00e1 \u00e1ri, hva\u00f0a hryllingur er \u00ed gangi \u00fearna? Land sem er \u00ed EU.....", 
                        "id": "705162456192801", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-05T19:35:38+0000", 
                        "message": "http://www.metro.se/nyheter/har-lever-de-hemlosa-svenskarna-som-flytt-landet/EVHneb!CRE6OStStWwjc/   Hva\u00f0 er \u00ed gangi \u00ed esb landinu Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 sem tekur \u00e1 m\u00f3ti fl\u00f3tta og h\u00e6lis \u00ed st\u00f3rum st\u00edl sem frkvst innfl Cecil\u00eda Malmstr\u00f6m d\u00e6lir inn \u00ed landi\u00f0, en sj\u00e1lfir \u00feurfa n\u00fa a\u00f0 fl\u00fdja og eru a\u00f0 betla v\u00edtt og breytt um heiminn", 
                        "id": "705220852853628", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705161939526186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705161939526186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T19:35:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/05/05/hrottaleg_barnsmord_i_tyrklandi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T16:47:07+0000", 
            "message": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/05/05/hrottaleg_barnsmord_i_tyrklandi/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705161939526186", 
            "description": "Hrottaleg barnsmor\u00f0 \u00ed Tyrklandi hafa vaki\u00f0 mikla rei\u00f0i me\u00f0al almennings og ver\u00f0ur krafan um a\u00f0 dau\u00f0arefsingar ver\u00f0i teknar upp a\u00f0 n\u00fdju s\u00edfellt h\u00e1v\u00e6rari."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10257924_694996837208515_4241048505563405675_n.jpg?oh=52b94000ac8e72942f975423a486fe5d&oe=550237E9&__gda__=1426024207_a37663a4709d4b8c1dc9e082cd168f84", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "\"Kitimbwa Sabuni, talesperson f\u00f6r Afrosvenskarnas riksf\u00f6rbund, anser att kakorna \u00e4r tydligt rasistiska. Han menar dock att de \u00e4r en del av ett betydligt st\u00f6rre problem i samh\u00e4llet.\n\n\u2013 Det \u00e4r s\u00e5 klart att det h\u00e4r \u00e4r rasistiskt. Det h\u00e4r \u00e4r en produkt av en svensk vithet som inte kan rannsaka sig sj\u00e4lv och sin rasism. Det \u00e4r precis den som g\u00f6r att UR kan framst\u00e4lla Makode Linde som en slags modig rebell i dokument\u00e4ren \"De obekv\u00e4ma\". Och som g\u00f6r att Aftonbladet kan ha en artikel i dag som summerar Sydafrika som svart makt och vit mis\u00e4r, s\u00e4ger Sabuni till Kv\u00e4llsposten. \"\n\nhttp://www.expressen.se/kvallsposten/konditori-kritiseras-for-rasistiska-bakverk/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705205246188522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705205246188522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u00c4r man rasist om man har \u00e5sikter? Svar: i Sverige \u00e4r du det.", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/%C3%84r-man-rasist-om-man-har-%C3%A5sikter-Svar-i-Sverige-%C3%A4r-du-det/146597985381739?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/146597985381739/photos/a.146604692047735.24454.146597985381739/694996837208515/?type=1", 
            "object_id": "694996837208515", 
            "created_time": "2014-05-05T18:53:06+0000", 
            "message": "bakaei k\u00e6r\u00f0ur firir a\u00f0 baka og selja rasista k\u00f6kur ha ha . 10 LITLIR NEGRA STR\u00c1KAR", 
            "updated_time": "2014-05-05T18:53:06+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705205246188522", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705201612855552", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705201612855552", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T18:41:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T18:41:11+0000", 
            "message": "jaaaaaaa", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_705201612855552"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705190252856688", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705190252856688", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T18:18:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ0ODQ3NzM1OTEzOTE=", 
                        "before": "MTAyMDQ0ODQ3NzM1OTEzOTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T18:07:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_705190252856688", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTVRrek9UazVOVEl5T1Rnd09qRXpPVGt6TVRNNE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTVRrek9UazVOVEl5T1Rnd09qRXpPVGt6TVRNNE9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-05T18:18:18+0000", 
                        "message": "ekki bara hausar \u00fearna", 
                        "id": "705193999522980", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzXe8ew_ftrMXv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140505%2FFRETTIR02%2F140509580%2FAR%2F0%2FAR-140509580.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152129785875843", 
                "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Segist \u00e6tla a\u00f0 selja st\u00falkurnar", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705169409525439", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705169409525439", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-05T17:23:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/segist-aetla-ad-selja-stulkurnar/article/2014140509580", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTVRjMU16YzJNVGt4TlRBNU9qRXpPVGt6TVRBMU9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekExTVRjMU16YzJNVGt4TlRBNU9qRXpPVGt6TVRBMU9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-05T17:23:07+0000", 
                        "message": "MANNR\u00c1N,  G\u00cdSLAT\u00d6KUR  OG   BL\u00d3\u00d0PENINGUR  \u00cd  \u00cdSLAM.\n\nAbubakar  Shekau,   sk\u00edtsei\u00f0i\u00f0  sem  stj\u00f3rnar  Boko   Haram  m\u00fasl\u00edmum    er  \u00e1n\u00e6g\u00f0ur  me\u00f0  sig  \u00feessa  dagana .    Hann  veit  a\u00f0   N\u00edger\u00eduher  er  \u00f3v\u00edgur,  \u00fev\u00ed  a\u00f0  n\u00f3g  er  af  m\u00fasl\u00edmum  \u00ed   honum  sem  l\u00e1ta   hann  vita   af  hverri   herna\u00f0ara\u00f0ger\u00f0  og   hreyfingu   r\u00edkishersins.   Hann   hefur  \u00fev\u00ed  ekkert  a\u00f0  \u00f3ttast   nema   ef  utana\u00f0komandi  a\u00f0ilar  gripu   inn  \u00ed   leikinn.   Sennilega   lenda  \u00feessi  st\u00falkub\u00f6rn   \u00e1   v\u00e6ndism\u00f6rku\u00f0um  Vesturlanda.  N\u00f3gir  eru  n\u00fa   afbotamennirnir   innan  ESB.    Hann   hefur  l\u00edka  Sharia  l\u00f6gin  me\u00f0  s\u00e9r.\n\nUmdat  al- Salik   ,,Reliance  of  the  Traveller\u201c   Handb\u00f3k   um  \u00edsl\u00f6msk  l\u00f6g,   sem  er   vi\u00f0urkennd  af   H\u00e1sk\u00f3lanum  \u00ed   Ka\u00edr\u00f3  Al-Azhar  (sem  er    virtasta   heimild  og  yfirvald  um   t\u00falkun   S\u00fann\u00ed  \u00cdslam)  sem   tali\u00f0    er  a\u00f0  s\u00e9  \u00ed  samr\u00e6mi   vi\u00f0   ,,a\u00f0fer\u00f0afr\u00e6\u00f0i   og   tr\u00fa    samf\u00e9lags  r\u00e9tttr\u00fana\u00f0ar   S\u00fann\u00edta,\u201c   leggur    fyrir   fj\u00f3ra  kosti  fyrir  g\u00edsla:   ,,\u00deegar    fullor\u00f0inn  karlma\u00f0ur  er  tekinn  til  fanga (af  m\u00fasl\u00edmum),  \u00fe\u00e1   hefur  Kal\u00edfinn  \u00ed   huga   hagsmuni  (\u00cdslams  og  M\u00fasl\u00edma)  og    \u00e1kve\u00f0ur  val  \u00e1   milli   afl\u00edfunar    fangans,  a\u00f0  hneppa  hann  \u00ed   \u00fer\u00e6ld\u00f3m,   sleppa   honum   \u00e1n   lausnargjalds  e\u00f0a   lausnar    hans    \u00ed  skiptum    fyrir   peninga  e\u00f0a   fyrir  m\u00fasl\u00edma  sem  er   fangi   \u00f3vinarins\u201c  (o 9:14)", 
                        "id": "705175376191509", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-05T17:06:14+0000", 
            "message": "http://www.visir.is/segist-aetla-ad-selja-stulkurnar/article/2014140509580", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_705169409525439", 
            "description": "N\u00edger\u00edsku samt\u00f6kin Boko Haram segjast bera \u00e1byrg\u00f0 \u00e1 hvarfi 223 sk\u00f3last\u00b4lukna sem sakna\u00f0 hefur veri\u00f0 \u00ed um \u00ferj\u00e1r vikur."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1463010_1427532120796560_639813358_n.jpg?oh=ee0dc2e4e4d4ce18d1d1a3a19dbd191f&oe=553BCC31&__gda__=1429719160_259098c887dec51d6916ba6f9decdd7d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-05T16:53:33+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "white victims of racist murders", 
            "caption": "gemma dorman, aged 23. murdered by an illegal muslim immigrant who was obsessed with her. 2008.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705165619525818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705165619525818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Memorial for the white victims of racism", 
                    "href": "https://www.facebook.com/whitevictimsmemorial?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/whitevictimsmemorial/photos/a.1391091341107305.1073741826.1391086431107796/1427532120796560/?type=1", 
            "object_id": "1427532120796560", 
            "created_time": "2014-05-05T16:53:33+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00f6rg um mor\u00f0 sem muslimar gera og nau\u00f0ga", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_705165619525818", 
            "description": "the white victims of murder by non whites UK"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/158139_119317914801719_119317178135126_2189_1166_t.jpg?oh=629a92fc5a6e4dca60514426fa406480&oe=554101DD&__gda__=1429941227_9b59b97bccb1776f42d28126cd966975", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Female Genital Mutilation", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/1127430_557701717630001_33845_n.mp4?rl=779&vabr=433&oh=0cb13ad8ed13f9c3a98ae60a308fd8ae&oe=549F40C0", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705164962859217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/705164962859217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:46", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=119317178135126", 
            "object_id": "119317178135126", 
            "created_time": "2014-05-05T16:51:28+0000", 
            "message": "h\u00e9r eru m\u00f6rg video til a\u00f0 slilja islam .", 
            "updated_time": "2014-05-05T16:51:28+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_705164962859217", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLtnXo3tsD11Ev&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwomanstats.files.wordpress.com%2F2013%2F01%2F1st-map.png", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "The High Rape-Scale in Saudi Arabia", 
            "caption": "womanstats.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/700759119966468", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/700759119966468", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-26T17:43:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://womanstats.wordpress.com/2013/01/16/the-high-rape-scale-in-saudi-arabia/", 
            "created_time": "2014-04-26T17:43:37+0000", 
            "message": "Tv\u00edskinningur islam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_700759119966468", 
            "description": "Saudi Arabia is considered one of the most conservative countries in the world, especially in regard to the status of women. Saudi Arabia is an extreme Islamic country where its legal code is based..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-Fs-LvJk7rlnv&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2014%2F04%2F61bf4-d8a7d984d986d8b5d988d8ad.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "Muslim incest: Imam and terror commander caught on video having sex with his own granddaughter", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekF3TWpZMk1UQXdNREUxTnpjd09qRXpPVGcwTlRZeU5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekF3TWpRM05UTXpNelV3T1RZd09qRXpPVGcwTlRJNE1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-25T19:06:40+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fuls villimenn eru \u00feetta annas.", 
                        "id": "700247533350960", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-25T20:04:05+0000", 
                        "message": "Ekki h\u00e6gt a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta mindband ?", 
                        "id": "700266100015770", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/700245426684504", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/700245426684504", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-25T20:04:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://themuslimissue.wordpress.com/2014/04/24/muslim-incest-imam-and-terror-commander-caught-on-video-having-sex-with-his-own-granddaughter/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-25T18:59:26+0000", 
            "message": "hr\u00e6\u00f0ilegt myndband af hr\u00e6\u00f0ilegu ath\u00e6fi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_700245426684504", 
            "description": "A video of a bearded man allegedly raping his underaged grand daughter has went viral on YouTube, recording more than 150 thousand hits in a few hours. The video claims that the man is Sheikh Moham..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCUx2a6YB4HsK5Q&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fhrydjuverk.files.wordpress.com%2F2014%2F04%2Fskc3bali-skc3balason-c3ad-c3bddc3b6lum-c3a1ric3b0-2000.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202163757125571", 
                "name": "Skuli Skulason"
            }, 
            "name": "\u00cdSLENSKI   FRELSIS   FLOKKURINN.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams1T0RnNU16Z3dNRFV6TkRReU9qRXpPVGd6T0RjeU9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams0TWpJeU56TTJPRGcyTnpjek9qRXpPVGd3T1RJNU16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T15:08:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er veri\u00f0 a\u00f0 augl\u00fdsa n\u00fdjan flokk \u00e1 facebook \" kristilegi k\u00e6rleiksflokkurinn \" kk<3", 
                        "id": "698222736886773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T15:10:22+0000", 
                        "message": "https://www.facebook.com/groups/522283954553395/", 
                        "id": "698223156886731", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T15:57:15+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf vissulega afl sem spornar gegn \u00edslamsv\u00e6\u00f0ingunni sem er a\u00f0 ry\u00f0ja s\u00e9r til r\u00fams \u00e1 vesturl\u00f6ndum sem og annarssta\u00f0ar. Ef f\u00f3lk vill \u00edslamistana -\u00fe\u00e1 k\u00fds \u00fea\u00f0 bara \u00e1fram \u00feetta sem n\u00fa er vi\u00f0 v\u00f6ld -\u00fea\u00f0 vita allir a\u00f0 \u00feeir gera ekkert (minna en ekkert) \u00ed a\u00f0 sporna vi\u00f0 \u00feessu li\u00f0i inn \u00ed landi\u00f0. Ef f\u00f3lk vill EKKI \u00feessa \"\u00fer\u00f3un\" \u00fe\u00e1 k\u00fds \u00fea\u00f0 \u00feann flokk sem kemur me\u00f0 afdr\u00e1ttarlausa sko\u00f0un \u00e1 \u00feessum m\u00e1lum. Best v\u00e6ri ef sl\u00edkir flokkar sameinu\u00f0ust \u00ed einn, ef grunnsj\u00f3narmi\u00f0 \u00feeirra er eins var\u00f0andi \u00feessi m\u00e1l.", 
                        "id": "698242093551504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T16:01:13+0000", 
                        "message": "\u00c9g sty\u00f0 n\u00fdtt stj\u00f3rnm\u00e1laafl e\u00f0a n\u00fdjan flokk. \u00cdslenski Frelsisflokkurinn er gott nafn.", 
                        "id": "698243463551367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T16:59:32+0000", 
                        "message": "\u00c9g legg til a\u00f0 vi\u00f0 f\u00f6rum a\u00f0 hittast reglulega. Til a\u00f0 r\u00e6\u00f0a um varnir gegn islam. N\u00fdtt stj\u00f3rnm\u00e1laafl e\u00f0a \u00cdslenska Frelsisflokkinn. Til d\u00e6mis \u00e1 kaffih\u00fasi sem stendur me\u00f0 okkur, e\u00f0a annari a\u00f0st\u00f6\u00f0u \u00fear sem f\u00f3lk getur tala\u00f0 frj\u00e1lst um m\u00e1lefni okkar.", 
                        "id": "698269456882101", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T18:13:09+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf ekki spurning", 
                        "id": "698301983545515", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T20:13:22+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0   \u00feurfum  a\u00f0  dr\u00edfa  \u00ed   \u00fev\u00ed,    en  \u00fea\u00f0  er  bara  spursm\u00e1l  um  pl\u00e1ss.   \u00d6ll  kosta  \u00feau  pening.  Annars   kann  \u00e9g  alltaf  vel  vi\u00f0  mig  \u00ed  Perlunni.", 
                        "id": "698355230206857", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T20:15:41+0000", 
                        "message": "Perlan er f\u00edn. Fleiri samm\u00e1la \u00fev\u00ed, e\u00f0a me\u00f0 a\u00f0rar hugmyndir?", 
                        "id": "698356110206769", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T20:53:54+0000", 
                        "message": "\u00c9g   \u00e6tla  a\u00f0   geyma  \u00fea\u00f0   a\u00f0   segja   miki\u00f0  um  ,,Afl  Kristilegs  K\u00e6rleika  \u00ed   stj\u00f3rnm\u00e1lum\"   \u00fev\u00ed   a\u00f0   vi\u00f0    \u00feurfum  a\u00f0   hafa  nafn  sem   flestir  geta   s\u00e6tt  sig  vi\u00f0,  L\u00edka  tr\u00faleysingjarnir  sem  sty\u00f0ja  okkur. \u00deeir    mundu  eiga  erfitt   me\u00f0  a\u00f0  fylkja  s\u00e9r  undir  tr\u00faarlegt   heiti.", 
                        "id": "698369770205403", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-24T21:49:55+0000", 
                        "message": "Okkur hefur \u00e6ti\u00f0 vanta\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0hollan h\u00e6griflokk eins og \u00fe\u00e1 sem n\u00fa bl\u00f3mstra\nsem aldrei fyrr \u00ed Evr\u00f3pu gegn OFUR-mi\u00f0st\u00fdr\u00f0u Brusselvaldi og islamv\u00e6\u00f0ingu Evr\u00f3pu. \u00cdslenki frelsisflokkurinn gott nafn!", 
                        "id": "699803990061981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-25T00:51:54+0000", 
                        "message": "J\u00e1 flokkur gegn \u00edslam og moskubyggingu, me\u00f0 flugvelli \u00ed Vatnsm\u00fdrinni,\ngegn b\u00e1kniinu vi\u00f0 stj\u00f3rn bogarinnar, og gegn a\u00f0ild \u00cdslands a\u00f0 ESB!", 
                        "id": "699888530053527", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-25T00:54:44+0000", 
                        "message": "Sl\u00edkur flokkur fengi a.m.k 2-3 borgarfulltr\u00faa!", 
                        "id": "699889380053442", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "hrydjuverk.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/698220780220302", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/698220780220302", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-25T00:54:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://hrydjuverk.com/2014/04/21/islenski-frelsis-flokkurinn/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUzNjQ1MjYxMzI5OTkyMQ==", 
                        "before": "MTAxNTI1ODMzMDY2MTIyNTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-21T15:04:53+0000", 
            "message": "ER  EKKI  KOMINN  T\u00cdMI  \u00c1  \u00deETTA?\n\nFLOKKUR GEGN \u00cdSLAMSV\u00c6\u00d0INGU:\n\nEr kominn t\u00edmi \u00e1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 stofna s\u00e9rstakt stj\u00f3rnm\u00e1laafl til bar\u00e1ttunnar gegn \u00edslamsv\u00e6\u00f0ingu \u00cdslands?\nSl\u00edkum flokkum hefur vaxi\u00f0 \u00f6rt \u00e1smegin \u00ed Evr\u00f3pu undanfari\u00f0 og komist \u00ed meirihluta.\nVer\u00f0ur \u00fatkoman svipu\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi?\nNotum okkur reynslu annarra.\n\nhttp://hrydjuverk.com/2014/04/21/islenski-frelsis-flokkurinn/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_698220780220302", 
            "description": "Sk\u00fali  Sk\u00falason,  ritstj\u00f3ri   vefs\u00ed\u00f0unnar    hrydjuverk.com  og   fleiri   vefs\u00ed\u00f0na  og    stu\u00f0ningsma\u00f0ur   vefs\u00ed\u00f0unnar  ,,M\u00f3tm\u00e6lum  Mosku  \u00e1  \u00cdslandi\u201c  Sl\u00f3\u00f0:  STJ\u00d3RNM\u00c1LAAFL   GEGN  \u00cdSLAMSV\u00c6\u00d0INGU: ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiCOrjC1dNQkhr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fu%2Fu%2Fthumbs%2F2013%2FJun%2F17%2Fe2c89d526c79_sf_11.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202241959605244", 
                "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Geert Wilder\u2019s Warning to America Part 1 and 2", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/699212550121125", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/699212550121125", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-23T15:43:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=bff_1371476554#ELoi3CX2zjGdPFe8.01", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-23T15:43:31+0000", 
            "message": "Taki\u00f0 \u00feesar a\u00f0varanir alvarlega", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_699212550121125", 
            "description": "Checked but couldn't find it here...so uploaded it...its really interesting :) Dutch politician Geer Wilders, the man who was banned from Britain for fear his presence would work Islamic extr"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCc473Cp-aZvMh-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FSXdOmUwmwZc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "Black US Patriot Telling it Like it is About Muslims and Lefty Liberal Dhimmis", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams0TXpjek1UQXpOVE00TkRBek9qRXpPVGd4TVRRd05UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOams0TXpZNE9Ea3dNakExTkRreE9qRXpPVGd4TVRNMU1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T20:51:40+0000", 
                        "message": "Setjid \u00e0 5:05 og ytid \u00e0 play, hann segir \"..go to Iceland\"", 
                        "id": "698368890205491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-21T21:00:54+0000", 
                        "message": "Hann   skefur  ekki   utan  af    andstygg\u00f0   sinni  \u00e1     ,,frj\u00e1lslyndum.\"  sem  \u00e1\u00f0ur   voru  n\u00fa  bara  kalla\u00f0ir  kommar.", 
                        "id": "698373103538403", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/SXdOmUwmwZc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/698360243539689", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/698360243539689", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-21T21:00:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?sns=em&v=SXdOmUwmwZc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-21T20:27:48+0000", 
            "message": "\u00c9g skil vel a\u00f0 hann er \u00fereyttur \u00e1 frekjunni \u00ed muslimum og undirl\u00e6gjum sem sty\u00f0ja \u00fe\u00e1. En hann m\u00e1 eiga \u00fea\u00f0 a\u00f0 hann l\u00e6tur heyra \u00ed s\u00e9r :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_698360243539689", 
            "description": "This man is mightily pissed off at how radical islam and sharia law is taking a grip in the USA and the left wing liberal dhimmis who allow it."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1897845_496255733834271_4490668661754706030_n.jpg?oh=657b5d4b379b3889c28e4f2891f52b8b&oe=54F96557&__gda__=1430779006_82c1ca746a4dc39bf71c32cb55b8e2ee", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamszTVRBMk9UWXdNek14TmpnME9qRXpPVGM1TWpJd056UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamszTVRBMk9UWXdNek14TmpnME9qRXpPVGM1TWpJd056UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-19T15:41:14+0000", 
                        "message": "http://www.thenewamerican.com/world-news/europe/item/18014-anti-immigration-internet-commenters-tracked-down-persecuted   \u00feetta er markmi\u00f0i\u00f0 me\u00f0 m\u00faslimav\u00e6\u00f0ingu", 
                        "id": "697106960331684", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/697074067001640", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/697074067001640", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-19T15:41:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=496255733834271&set=gm.697074067001640&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "496255733834271", 
            "created_time": "2014-04-19T14:23:44+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_697074067001640", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDH__vVvq9ViwWA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FC9sYgqRtZGg%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202241959605244", 
                "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
            }, 
            "name": "A Rational Study of Radical Islam, by Dr. Bill Warner", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamswT0RZME1UWXpPRGc1TWprM09qRXpPVGMxTVRjMk1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamswTlRnNU16TXdOVGd6TkRRM09qRXpPVGMwTnpJMk5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-14T10:50:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er heilmiki\u00f0 og gott efni fr\u00e1 Bill \u00e1 YouTube. N\u00fa er \u00e9g a\u00f0 lesa b\u00f3k hans An Abridged Koran.", 
                        "id": "694589330583447", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-14T10:55:16+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef aldrei vita\u00f0 af honum fyr en \u00feyggir mj\u00f6g \u00e1hugavert a\u00f0 hlusta \u00e1 hann og mun reina a\u00f0 goggla hann \u00ed kv\u00f6ld \u00feegar \u00e9g kem fr\u00e1 vinu", 
                        "id": "694590620583318", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 19, 
                                "offset": 36, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202241959605244", 
                                "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-14T21:39:01+0000", 
                        "message": "Flottur fyrirlestur, takk fyrir \u00fea\u00f0 El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson en \u00e9g fann anna\u00f0 myndband me\u00f0 honum sem f\u00e9kk h\u00e1rin til \u00feess a\u00f0 r\u00edsa og \u00e9g er enn a\u00f0 jafna mig. http://youtu.be/t_Qpy0mXg8Y", 
                        "id": "694825437226503", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-14T22:27:33+0000", 
                        "message": "V\u00e1\u00e1 \u00fea\u00f0 er \u00e9g sem \u00e1 a\u00f0 \u00feaka \u00fe\u00e9r fyrir a\u00f0 koma me\u00f0 \u00feetta myndband !\n\u00deetta er virkilega sl\u00e1ndi myndband sem \u00fe\u00fa kemur me\u00f0 h\u00e9r !", 
                        "id": "694851033890610", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-14T23:20:20+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er komi\u00f0 inn \u00e1 MM\u00cd", 
                        "id": "694864163889297", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/C9sYgqRtZGg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694571647251882", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694571647251882", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-14T23:20:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=42aEQHcJNKQ&u=%2Fwatch%3Fv%3DC9sYgqRtZGg%26feature%3Dshare", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1536452613299921", 
                        "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-14T09:38:52+0000", 
            "message": "Athyglisvert \nHlusti\u00f0 \u00e1 hann", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_694571647251882", 
            "description": "http://www.politicalislam.com Dr. Bill Warner talks about Islam, Muslims, Hadith, Sira and the Koran to (Islamic Doctrine), give a better understanding of su..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB35e3imPAYGZzG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstatic.guim.co.uk%2Fsys-images%2FGuardian%2FPix%2Fpictures%2F2014%2F2%2F13%2F1392313424653%2FMajorit--Opprim-e-010.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "Feminism can save France from Islam: that's the real message of Majorit\u00e9 Opprim\u00e9e | Richard Seymour", 
            "caption": "www.theguardian.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694727587236288", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694727587236288", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-14T17:50:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theguardian.com/commentisfree/2014/feb/13/feminism-france-islam-majorite-opprimee-racism", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-14T17:50:04+0000", 
            "message": "http://www.theguardian.com/commentisfree/2014/feb/13/feminism-france-islam-majorite-opprimee-racism", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_694727587236288", 
            "description": "Richard Seymour: The gender role reversal video purports to target sexism and homophobia. But its essence is class bigotry, racism and misogyny"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMATAkY8lYyfCu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FIrkiO529EJ4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "New mosque Construction, and the Texas reaction: PIG RACES..!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/IrkiO529EJ4?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694660150576365", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694660150576365", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-14T14:37:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=IrkiO529EJ4&fb_source=message", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-14T14:37:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_694660150576365", 
            "description": "A family near Houston Texas had been raising pigs for 200 years on a farm. Suddenly a mosque was established next door. First the Muzzie move-ins alleged the..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcY-xZSnrjmpz0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.halalchoices.com.au%2Fimages%2Flogo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "Halal Choices - Halal Products List and Halal Shopping Guide", 
            "caption": "www.halalchoices.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694550047254042", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694550047254042", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-14T08:37:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.halalchoices.com.au/product_lists_halal.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-14T08:37:41+0000", 
            "message": "H\u00e9r eru v\u00f6rur sem eru seldur \u00e1 \u00cdslandi. Eflaust er t.d. kj\u00f6tvinnslur \u00e1 \u00cdslandi sem \u00e6tti a\u00f0 l\u00e1ta vita um \u00e1lit okkar, og for\u00f0ast v\u00f6rur \u00feeirra.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_694550047254042", 
            "description": "These products do not necessarily display a certifying symbol however their status has been verified by one of our researchers. The certification status of these products has the potential to change without notice as certification may expire without our knowledge. We will endeavour to keep this list..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAE1K62CQPcnOuw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F1_EG9_ncIAg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "STAND UP FOR THOSE GIRLS WHO ARE RAPED DAILY !!! ISLAM WILL NOT DOMINATE !!! April 6, 2014 8:53 PM", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1_EG9_ncIAg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694407387268308", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/694407387268308", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-13T23:19:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://t.co/QdwAYFe4PR", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-13T23:19:13+0000", 
            "message": "Vitanlega er \u00feessi kona rei\u00f0 og b\u00fain a\u00f0 f\u00e1 n\u00f3g", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_694407387268308", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjoigSfinwV5NL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.newenglishreview.org%2Ffiles%2F100%2FImage%2FAllah_is_Dead_cover_200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "An Apostate Explains Why A Mosque Is Not Only A", 
            "caption": "www.newenglishreview.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/693559654019748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/693559654019748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-12T10:10:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.newenglishreview.org/blog_direct_link.cfm/blog_id/29158#.U0XZYdmmlfA.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-12T10:10:08+0000", 
            "message": "Pers\u00f3na sem hefur yfirgefi\u00f0 islam \u00ed hjarta s\u00ednu \u00fatsk\u00fdrir hva\u00f0 fer fram \u00ed moskum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_693559654019748", 
            "description": "Posted by an apostate at Pedestrian Infidel in 2006:   Inside the Forbidden Fortress Even though I am an apostate, in secret, I still have to pretend I am a Moslem by going to the mosque, praying and readin..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZdriColZrtyx5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Farabs-hate-blacks.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "Arabs Hate Black People \u2013 \u201cThey don\u2019t think a Black can be Muslim\u201d", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TWpJeE16WTNNemcyT1RFd09qRXpPVGN5TWpZeE1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRrME1EUTNNemc1TmpReU9qRXpPVGN5TWpJMk9EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T13:24:46+0000", 
                        "message": "J\u00e1 n\u00fana og \u00feetta er alt of \u00f3ge\u00f0slegt til a\u00f0 \u00e9g deili \u00fev\u00ed v\u00ed\u00f0ara\nEn eingu a\u00f0 s\u00ed\u00f0ur hr\u00e6\u00f0ilegur sanleikur um kva\u00f0 er a\u00f0 ske \u00fearna ny\u00f0urfr\u00e1", 
                        "id": "693194047389642", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T14:15:10+0000", 
                        "message": "Hafi\u00f0   \u00fei\u00f0   nokkurn  t\u00edma   hugleitt   af  hverju   sv\u00f6rtu  f\u00f3lki  hefur  aldrei  fj\u00f6lga\u00f0   \u00ed   r\u00edkjum   Araba?\n\nhttp://hrydjuverk.com/2011/03/12/islamskt-thraelahald-i-afriku/", 
                        "id": "693219144053799", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T14:21:45+0000", 
                        "message": "Nei Sk\u00fali, \u00e9g haf\u00f0i ekki hugleitt \u00fea\u00f0. Hvers vegna sv\u00f6rtu f\u00f3lki hefur aldrei fj\u00f6lga\u00f0 \u00ed r\u00edkjum Araba.", 
                        "id": "693221367386910", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/693185477390499", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/693185477390499", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-11T14:21:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/02/18/arabs-hate-black-people-they-dont-think-a-black-can-be-muslim/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-11T13:02:20+0000", 
            "message": "Hafi\u00f0 \u00fei\u00f0 s\u00e9\u00f0 \u00feessi video?", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_693185477390499", 
            "description": "\u201cTherefore the Negro nations are, as a rule, submissive to slavery, because [Negroes] have little [that is essentially] human and have attributes that That is from Ibn Khaldun in 1377, one of the greatest Arab minds ever.are quite similar to those of dumb animals, as we have stated."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1625761_10203634304887878_7927227103926804208_n.jpg?oh=ee6b24c811e798f99814c927c3db28a7&oe=554334DD&__gda__=1429168613_d090801ecf3494ff09e4cdab1a2e71f1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRRNE9UazNNemswTVRRM09qRXpPVGN5TVRRek5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRRNE9UazNNemswTVRRM09qRXpPVGN5TVRRek5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T11:05:43+0000", 
                        "message": "\"\u00c9g er \u00fereyttur \u00e1 a\u00f0 lesa og heyra um a\u00f0 \u00cdslam s\u00e9 \"Tr\u00fa Fri\u00f0arins\", \u00feegar \u00e9g heyri daglega tylft fr\u00e9tta:\num M\u00faslima karla drepa systur s\u00ednar, konur og d\u00e6tur fyrir fj\u00f6lskyldu \"hei\u00f0ur\";\num m\u00faslima \u00ed m\u00f3tm\u00e6lag\u00f6ngum vegna sm\u00e1m\u00e1la;\num m\u00faslima myr\u00f0andi Kristna og Gy\u00f0inga vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir eru \"ekki-tr\u00faa\u00f0ir\", ekki Islams tr\u00faar eins og \u00feeir;\num m\u00faslima brennandi sk\u00f3la fyrir st\u00falkur;\num m\u00faslima sem gr\u00fdta til dau\u00f0a unglingsst\u00falkur  sem hafa veri\u00f0 nau\u00f0ga\u00f0 \"fyrir h\u00f3rd\u00f3m\"\num m\u00faslima a\u00f0 afskr\u00e6ma kynf\u00e6ri l\u00edtilla st\u00falkna;\nallt \u00ed nafn Allah, vegna \u00feess a\u00f0 K\u00f3raninn og Sharia l\u00f6g \u00edslamista segir \u00feeim a\u00f0 gera \u00feetta.\nBill Cosby", 
                        "id": "693148997394147", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692306070811773", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692306070811773", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-11T11:05:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10203634304887878&set=gm.692306070811773&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10203634304887878", 
            "created_time": "2014-04-09T11:34:44+0000", 
            "message": "S\u00e6l, Bill Cosby kemur s\u00e9r beint a\u00f0 efninu.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_692306070811773", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692684570773923", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692684570773923", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-11T11:03:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-10T11:03:30+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_692684570773923", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRRNE5EUTBNRFl3T0RZNU9qRXpPVGN5TVRReU1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRRNE5EUTBNRFl3T0RZNU9qRXpPVGN5TVRReU1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T11:03:31+0000", 
                        "message": "Lauslega \u00fe\u00fdtt:     Islam, tr\u00fa fri\u00f0ar.\n68% K\u00f3ransins fjalla um ekki-m\u00faslima\n527 vers fjalla um hatur gagnvart ekki-m\u00faslimum\n109 vers m\u00e6la s\u00e9rstaklega fyrir ofbeldi gagnvart ekki-m\u00faslimum\n\"Drepi\u00f0 skur\u00f0go\u00f0ad\u00fdrkendur (ekki-m\u00faslima) hvar sem \u00fei\u00f0 finni\u00f0 \u00fe\u00e1, taki\u00f0 \u00fe\u00e1 h\u00f6ndum, angri\u00f0 \u00fe\u00e1, liggi\u00f0 \u00ed leyni fyrir \u00feeim\" (K\u00f3raninn 9:5)", 
                        "id": "693148444060869", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692688937440153", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692688937440153", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-11T11:01:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-10T11:15:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_692688937440153", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRRM09UYzBNRFl3T1RFMk9qRXpPVGN5TVRRd056azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TVRRM09UYzBNRFl3T1RFMk9qRXpPVGN5TVRRd056azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T11:01:19+0000", 
                        "message": "\"St\u00e6rsti andst\u00e6\u00f0ingur Islam er K\u00f3raninn. Ef f\u00f3lk les og l\u00e6rir um innihald \u00feessarar b\u00f3kar, er Islam b\u00fai\u00f0 a\u00f0 vera\" Ali Sina", 
                        "id": "693147974060916", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqn-VdIBeL6i0Y&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.vimeocdn.com%2Fvideo%2F124392912_960.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "Dispatches - Undercover Mosque", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt6TURnek16YzNOREF3TnpBNU9qRXpPVGN4T1RreU1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamt5T1RBeU5qTXdOelV5TVRFM09qRXpPVGN4TmpZeE5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-10T21:42:22+0000", 
                        "message": "\u00deetta vilja \u00d6LL frambo\u00f0in \u00ed Reykjav\u00edk. \u00d6murlegt!", 
                        "id": "692902630752117", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-10T21:44:44+0000", 
                        "message": "J\u00e1, undarlegt nok", 
                        "id": "692903394085374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-10T21:50:52+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er engin sem gerir s\u00e9r grein fyrir \u00feeim h\u00f6rmungum sem fylgir \u00feessari tr\u00fa j\u00e1 og fri\u00f0num  af \u00feessu f\u00f3lki sem er \u00ed frambo\u00f0i, \u00d3lafur F. Magn\u00fasson hef\u00f0i \u00feurft a\u00f0 vera \u00ed frambo\u00f0i", 
                        "id": "692904790751901", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-10T21:53:29+0000", 
                        "message": "J\u00e1, en hann er h\u00e6ttur. Ef einhver flokkurinn n\u00e6r ekki \u00e1ttum og fylgir stefnu okkar, \u00fe\u00e1 er spurning um a\u00f0 stofna flokk.", 
                        "id": "692905434085170", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-10T22:54:27+0000", 
                        "message": "Svona ver\u00f0ur \u00feetta helv\u00edti \u00ed n\u00fdju moskunni \u00ed Reykjav\u00edk.", 
                        "id": "692923854083328", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205143981269369", 
                            "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-04-11T06:53:45+0000", 
                        "message": "\u00devi mi\u00f0ur vir\u00f0is vera alltof f\u00e1mennur h\u00f3pur sem gerir s\u00e9r grein fyrir h\u00e6ttunni sem fylgir a\u00f0 leifa byggingu mosku \u00e1 \u00edslandi, alltof margir vilja meina a\u00f0 vi\u00f0 sem erum \u00e1 m\u00f3ti s\u00e9um bara svo \u00fer\u00f6ngsyn, fj\u00f6lmenningasamf\u00e9l\u00f6g s\u00e9u svo g\u00f3\u00f0, svo bendir ma\u00f0ur \u00e1 Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og Danm\u00f6rk og \u00fe\u00e1 kemur bara, \u00feetta muni ekki gerast \u00e1 \u00cdslandi. \u00devi mi\u00f0ur er \u00feessi hugsunnarh\u00e1ttur alltof algengur.", 
                        "id": "693083377400709", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://vimeo.com/moogaloop.swf?clip_id=19598947&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692863887422658", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692863887422658", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-11T06:53:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://vimeo.com/19598947", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-10T19:47:15+0000", 
            "message": "Hr\u00e6\u00f0ilegar hatursr\u00e6\u00f0ur \u00ed moskum \u00ed Birmingham, Englandi. Teknar me\u00f0 leyni t\u00f6kuv\u00e9lum.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_692863887422658", 
            "description": "Prime Minister Tony Blair recently described tolerance as \u2018what makes Britain Britain\u2019 but in this extensive investigation Dispatches reveals how a message of hatred\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDcZIANajmHd0o9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F327%2F327401%2F32740130%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "- Har vi noe forsvarsmur mot dette vi ser, som kommer inn over landet v\u00e5rt? Nei, vi har ikke det", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692468504128863", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692468504128863", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-09T19:58:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/04/09/nyheter/samfunn/christian_tybring-gjedde/frp/innenriks/32718415/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-09T19:58:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_692468504128863", 
            "description": "Christian Tybring-Gjedde mener Israels kamp mot palestinerne er en eksistensiell kamp mot islam - ogs\u00e5 for Norge."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBg24HyLTtvwIdn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2011%2F01%2F14%2Farticle-1347335-0CC2D1A6000005DC-222_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204647442815693", 
                "name": "Smari Josafatsson"
            }, 
            "name": "I was kept prisoner by the Asian sex gang predator: Victim tells harrowing story of 'boyfriend'...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692449620797418", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/692449620797418", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-04-09T19:01:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-1347335/Asian-sex-gang-Toni-Marie-Redferns-boyfriend-dubbed-car-Rape-Rover.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-04-09T19:01:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_692449620797418", 
            "description": "While Toni-Marie Redfern was going out with Abid Mohammed Saddique he was orchestrating what is believed to be Britain's biggest ever sex-abuse ring."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9QCU2j-LWjk9C&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FVXlNhUCZt0o%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10154941306655545", 
                "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
            }, 
            "name": "The Glazov Gang-Islamic Human Slaughterhouses for Christians", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/VXlNhUCZt0o?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/688158397893207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/688158397893207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-03-31T20:50:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VXlNhUCZt0o", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-03-31T20:50:35+0000", 
            "message": "K\u00edki\u00f0 \u00e1 s\u00ed\u00f0una hans Shoebat! Hann er b\u00fainn a\u00f0 opna s\u00ed\u00f0u tileinka\u00f0a a\u00f0sto\u00f0 vi\u00f0 kristna \u00ed ney\u00f0!", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_688158397893207", 
            "description": "The Glazov Gang-Islamic Human Slaughterhouses for Christians Walid Shoebat (Founder, \"RescueChristians.org\")"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152540541137270", 
                "name": "Palmar Magnusson"
            }, 
            "name": "Yfirl\u00fdsing um r\u00e9ttindi frumbyggja - Wikipedia, frj\u00e1lsa alfr\u00e6\u00f0iriti\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd6T1RFM056QXhOalV3TmpFd09qRXpPVFUxTWpNd09EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd6T1RFM056QXhOalV3TmpFd09qRXpPVFUxTWpNd09EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154941306655545", 
                            "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-03-22T21:18:09+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00e1 \u00fe\u00e1 vi\u00f0 um \u00cdslendingar! !!!", 
                        "id": "683917701650610", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "is.wikipedia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/683890854986628", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/683890854986628", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-03-22T21:18:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://is.wikipedia.org/wiki/Yfirl%C3%BDsing_um_r%C3%A9ttindi_frumbyggja", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-03-22T19:52:16+0000", 
            "message": "kve\u00f0ja fr\u00e1 \u00fe\u00fdskalandi :D\n\nhttp://is.wikipedia.org/wiki/Yfirl%C3%BDsing_um_r%C3%A9ttindi_frumbyggja", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_683890854986628", 
            "description": "Yfirl\u00fdsing um r\u00e9ttindi frumbyggja er r\u00e9ttindayfirl\u00fdsing sem var sam\u00feykkt af Allsherjar\u00feingi Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna13. september2007. Yfirl\u00fdsingin kve\u00f0ur \u00e1 um \u00fdmis r\u00e9ttindi frumbyggja eins og r\u00e9ttinn til a\u00f0 var\u00f0veita n\u00e1tt\u00farulegt umhverfi sem \u00feeir byggja afkomu s\u00edna \u00e1 og r\u00e9ttinn til a\u00f0 verja menningararf\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDA4IRhn4EuCPGM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_kKkY5EpVpY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslims Are Taking Over The World at an ALARMING Rate - MUSLIM IMMIGRATION", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd5T1RrME5UTXhOelF5T1RJM09qRXpPVFV6TXpNME5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamd5T1RnNE16TTROREV3TWpFek9qRXpPVFV6TXpJMU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-03-20T16:22:34+0000", 
                        "message": "Hryllingur!!!", 
                        "id": "682988338410213", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-03-20T16:37:20+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 m\u00e1 halastjarna frekar rekast \u00e1 j\u00f6r\u00f0ina....", 
                        "id": "682994531742927", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/682988151743565", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/682988151743565", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-03-20T16:37:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=_kKkY5EpVpY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-03-20T16:21:51+0000", 
            "message": "Svona ver\u00f0ur \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_682988151743565", 
            "description": "This was originally posted by FriendOfMuslim. The Demographics exhibited in this video are alarming. There were 100,000 Muslims in America in 1970 There are ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKSuXdymYzaFuz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ffreethoughtnation.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fsharialaw.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152540541137270", 
                "name": "Palmar Magnusson"
            }, 
            "name": "What is sharia law?", 
            "caption": "freethoughtnation.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/680294195346294", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/680294195346294", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-03-15T02:44:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://freethoughtnation.com/sharia-law/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-03-15T02:44:15+0000", 
            "message": "H\u00e9rna er s\u00ed\u00f0a me\u00f0 t\u00f6luver\u00f0u a\u00f0 uppl\u00fdsingum og myndb\u00f6ndum sem gott er a\u00f0 hafa \u00ed handra\u00f0anum :)\nhttp://freethoughtnation.com/sharia-law/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_680294195346294", 
            "description": "What is sharia or Islamic law? Sharia law is followed by millions of people in Islam-dominant countries. Below are the popular elements of sharia law purportedly ordained by Islamic holy writings, including the Quran and sahih hadiths, as asserted by many Muslim authorities over the centuries. ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvfWZo2RhPQp32&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F00986%2FPaparazzi_986783g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202163757125571", 
                "name": "Skuli Skulason"
            }, 
            "name": "Debatt\u00f8r: Derfor makulerede jeg Koranen", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamM1T0RFM016TTFNemt6T1Rnd09qRXpPVFEzTlRZME1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamM1T0RFM016TTFNemt6T1Rnd09qRXpPVFEzTlRZME1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-03-14T00:20:20+0000", 
                        "message": "l\u00edst vel \u00e1 \u00feetta a\u00f0 setja K\u00f3raninn \u00ed T\u00e6tarann , hva\u00f0 \u00e6tli xD\u00d6GUN geri vi\u00f0 K\u00f3raninn , \u00e6tli a\u00f0 hann LIGGI \u00e1 kosningskrifstofum xD\u00d6GUN \u00ed Reykjav\u00edk ???????", 
                        "id": "679817335393980", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/679751492067231", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/679751492067231", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-03-14T00:20:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/flash/dkkendte/paparazzi/article2237308.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-03-13T21:12:10+0000", 
            "message": "LISTAKONAN   SETTI  K\u00d3RANINN  \u00cd  T\u00c6TARA.   H\u00fan   haf\u00f0i   l\u00edka   h\u00fdtt   hann   me\u00f0    100   svipuh\u00f6ggum.\n\nH\u00fan   \u00fatsk\u00fdrir  m\u00e1li\u00f0   h\u00e9rna.\n\nFiroozeh  Basrafkan    er  fr\u00e1   \u00cdran  en  b\u00fdr  n\u00fana  \u00ed   Danm\u00f6rk   og  starfar   vi\u00f0   listr\u00e6na  gerninga.\n\nhttp://ekstrabladet.dk/flash/dkkendte/paparazzi/article2237308.ece", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_679751492067231", 
            "description": "PAPARAZZI: Firoozeh Basrafkan fort\u00e6ller, hvorfor hun fandt det n\u00f8dvendigt at udstille en makuleret udgave af Koranen p\u00e5 et bedet\u00e6ppe"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTgX1brDctu4Pb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fbleikt.pressan.is%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2F43acc2d7ca-700x530-o-600x454.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204841708308329", 
                "name": "Margr\u00e9t Sig"
            }, 
            "name": "Gr\u00fdtt til dau\u00f0a fyrir a\u00f0 nota Facebook", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOamM1TnpZME16Y3lNRFkxT1RRek9qRXpPVFEzTkRZMk1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalk0TURFM05qZzJOVGN6T1RRMU9qRXpPVEkyTkRVM09EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-17T14:03:09+0000", 
                        "message": "Minna m\u00e1tti \u00fea\u00f0 ekki vera !!", 
                        "id": "668017686573945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-17T15:00:02+0000", 
                        "message": "\u00deETTA  ERU   \u00d6FUGUGGAR   OG  KEX  RUGLA\u00d0  LI\u00d0   ALLT  SAMAN   A\u00d0   TR\u00daA  \u00c1  \u00deENNAN  BOOGIE   GU\u00d0  SINN.  \n\nH\u00f3rd\u00f3mur    og  ger\u00f0ar\u00feolar   nau\u00f0ga   og  sl\u00edkt :  \nGr\u00fdting kvenna samkv\u00e6mt Sharia l\u00f6gunum \u00edsl\u00f6msku. \n\u00dar   ,,Reliance   of  the  Traveller\u201c   \n Nr. O12.0. REFSINGIN FYRIR HJ\u00daSKAPARBROT E\u00d0A, H\u00d3RD\u00d3M E\u00d0A SAMKYNHNEIG\u00d0:\nO12.1  Hin l\u00f6glega refsing er skylda  hverjum gagnvart hverjum \u00feeim sem fremur h\u00f3rd\u00f3m e\u00f0a samkynhneig\u00f0.\nO12.6  Ef refsingin er gr\u00fdting, \u00fe\u00e1 er afbrotaa\u00f0ilinn gr\u00fdttur jafnvel \u00ed  ofsa hita e\u00f0a  kulda, og jafnvel \u00fe\u00f3 a\u00f0 hann \u00fej\u00e1ist af veikindum, sem hann b\u00fdst vi\u00f0 a\u00f0 f\u00e1 bata af.  \u00d3fr\u00edsk kona er ekki gr\u00fdtt fyrr en h\u00fan hefur f\u00e6tt og barni\u00f0 getur komist \u00e1 brj\u00f3st hj\u00e1 annarri konu e\u00f0a bjargast \u00e1 annan h\u00e1tt.\n\u00cd sumum l\u00f6ndum eins og \u00cdRAN   t\u00ed\u00f0kast einnig a\u00f0  hengja afbrotaf\u00f3lki\u00f0, svo a\u00f0 \u00fea\u00f0 er ekki alls sta\u00f0ar fari\u00f0 n\u00e1kv\u00e6mlega eftir \u00fev\u00ed sem stendur \u00ed Sharia l\u00f6gunum, en \u00fatkoman er banv\u00e6n hvort e\u00f0 er.\n\nFUCK   ISLAM", 
                        "id": "668039043238476", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-03-13T21:37:09+0000", 
                        "message": "Allar menningar eru jafnar, samkv\u00e6mt UN", 
                        "id": "679764372065943", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "bleikt.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/668017336573980", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/668017336573980", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-03-13T21:37:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://bleikt.pressan.is/lesa/grytt-til-dauda-fyrir-ad-nota-facebook/#.UwIWWrIDGHA.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-17T14:02:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_668017336573980", 
            "description": "Ung s\u00fdrlensk st\u00falka var gr\u00fdtt til dau\u00f0a fyrir \u00fe\u00e6r sakir einar a\u00f0 nota Facebook. \u00dea\u00f0 voru uppreisnarmenn \u00far r\u00f6\u00f0um Islamic State of Iraq and Levant (Isil) sem vor"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDj_lLYctj9q_lh&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FkIKCgRlwQUA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10154941306655545", 
                "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
            }, 
            "name": "Fitna - Full movie", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalk0TkRZd056UTJOVEk1TmpNNU9qRXpPVEkzTXpNek5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalk0TkRZd056UTJOVEk1TmpNNU9qRXpPVEkzTXpNek5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-18T14:22:30+0000", 
                        "message": "\u00daR  FITNA.\n\nhttp://hrydjuverk.com/2010/10/06/geert-wilders-%E2%80%93-islam-er-h%C3%A6ttuleg-fasisk-hugmyndafr%C3%A6%C3%B0i-seinni-%C3%BEattur/", 
                        "id": "668460746529639", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kIKCgRlwQUA?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/668240783218302", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/668240783218302", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-18T14:22:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=kIKCgRlwQUA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-18T00:38:26+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=kIKCgRlwQUA", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_668240783218302", 
            "description": "Geert Wilders movie - Fitna A short film in which Quran verses are shown alongside images from terrorist attacks."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/1004947_10152043635130980_446509312_n.jpg?oh=06bd1d4cf6c7485a2c76ec8f5dd820df&oe=553F6891&__gda__=1426447640_0567e7d25f8dbc416e6e9f669e32bd2a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Photos from Eivind Lundager's post in Nei til Multikulturelt senter p\u00e5 Stiklestad!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkzTVRBeU1ERXpNek15TVRjNU9qRXpPVEkwTmpjMk9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkzTVRBeU1ERXpNek15TVRjNU9qRXpPVEkwTmpjMk9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154941306655545", 
                            "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-15T12:34:54+0000", 
                        "message": "Grj\u00f3t h\u00f6r\u00f0!", 
                        "id": "667102013332179", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Et eksempel til etterf\u00f8lgelse?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/667083266667387", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/667083266667387", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Eivind Lundager", 
                    "href": "https://www.facebook.com/eivind.lundager", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152043635130980&set=gm.631646670204213&type=1", 
            "object_id": "10152043635130980", 
            "created_time": "2014-02-15T11:21:26+0000", 
            "message": "Stolt af \u00feessari konu", 
            "updated_time": "2014-02-15T12:34:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_667083266667387", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/665191666856547", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/665191666856547", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-13T10:27:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-10T23:55:00+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 er EL\u00cdTAN \u00ed BRUSSEL a\u00f0 hugsa, ekki um Evr\u00f3pu \u00fea\u00f0 er \u00f6ruggt,\u00fearna segir fr\u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 eigi a\u00f0 smygla 50 millj\u00f3num m\u00faslima ti\n18. apr\u00edl 2011 kl. 20:06\nSecret plot to let 50million African workers into EU\nExpress.co.uk 15 April 2011\nBy Nick Fagge\n \nMORE than 50 million African workers are to be invited to Europe in a far-reaching secretive migration deal, the Daily Express can reveal today. A controversial taxpayer-funded \"job centre\u201d opened in Mali this week is just the first step towards promoting \"free movement of people in Africa and the EU\u201d.\n \nBrussels economists claim Britain and other EU states will \"need\u201d 56 million immigrant workers between them by 2050 to make up for the \"demographic decline\u201d due to falling birth rates and rising death rates across Europe.\n \nThe report, by the EU statistical agency Eurostat, warns that vast numbers of migrants could be needed to meet the shortfall in two years if Europe is to have a hope of funding the pension and health needs of its growing elderly population.\n \nIt states: \"Countries with low fertility rates could require a significant number of immigrants over the coming dec\u00adades if they want to maintain the existing number of people of working age.\n \n\"Having sufficient people of working age is vital for the economy and for tax revenue.\u201d\n \nThe report, by French MEP Francoise Castex, calls for immigrants to be given legal rights and access to social welfare provision such as benefits.\n \nMs Castex said: \"It is urgent that member states have a calm approach to immigration. To say \u2018yes\u2019, we need immigration \u2026 it is not a new development, we must accept it.\u201d\n \nThe proposals include the creation of a \"blue card\u201d system, based on the American green card, that provides full working and welfare rights.\n(...)\nL\u00edkar \u00feetta   ESB stendur \u00e1 bak vi\u00f0 \u00feetta m\u00faslimafl\u00e6\u00f0i til evr\u00f3pu punktur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_665191666856547", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkyTWpJME1qa3pOREU1T1RVeE9qRXpPVEl5T0RjeU5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkxTWpjME1qRXpOVEUwT1RVNU9qRXpPVEl3T1RNMk56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-11T04:41:14+0000", 
                        "message": "Kva\u00f0 rukl er \u00feetta, vilja \u00feeir \u00feurka \u00fat nor\u00f0url\u00f6ndin og hans k\u00falt\u00far ?", 
                        "id": "665274213514959", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-11T08:05:56+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta satt", 
                        "id": "665332096842504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154941306655545", 
                            "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-11T08:34:08+0000", 
                        "message": "Endilega ad setja inn upprunagrein. Tetta kaemi ekki a ovart. Ekkert teirra rikja tar sem folksfaekkun hefur verid vandamal virdist hafa radist a rot vandans:  tvi ad heimamenn haetti ad fjolga ser", 
                        "id": "665337266841987", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 23, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10154941306655545", 
                                "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-11T09:06:04+0000", 
                        "message": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson \u00fe\u00fa s\u00e9r\u00f0 efst hva\u00f0an greinin kemur", 
                        "id": "665343843507996", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-11T19:26:26+0000", 
                        "message": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson kanski er \u00fea\u00f0 langt\u00edma margmi\u00f0 m\u00fasl\u00edma a\u00f0 \u00feegar \u00feeir hafa n\u00e1\u00f0 \u00f6rukum meirihluta \u00ed l\u00f6ndunum a\u00f0 \u00fe\u00e1 byrja \u00feeir a\u00f0 sl\u00e1tra \u00f6llum \u00f6\u00f0rum f\u00f3lki, \u00feeim sem vilja ekki taka upp \u00feeira tr\u00fa eins og \u00feeir eru byrja\u00f0ir \u00e1 \u00ed sumum l\u00f6ndum", 
                        "id": "665535413488839", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-13T10:27:48+0000", 
                        "message": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2557796/British-Muslim-wife-admit-posting-videos-mocking-horrific-killing-Lee-Rigby-YouTube.html", 
                        "id": "666224293419951", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmI_SPMIrt4O7C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.vg.no%2Fuploaded%2Fimage%2F2014%2F2%2F7%2Ftronds209866-copy-jp-449.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Hussain d\u00f8mmes for trusler og hatefulle ytringer - VG Nett", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkwTWpVME5EWXdNamd6TmpBeE9qRXpPVEU0T1RZMk5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalkwTVRnM056VXdNamt3TWpjeU9qRXpPVEU0T0RVeU1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-08T18:46:55+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "664187750290272", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-08T21:57:37+0000", 
                        "message": "V\u00e6gt til or\u00f0a teki\u00f0 !", 
                        "id": "664254460283601", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/663589397016774", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/663589397016774", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-08T21:57:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/innenriks/artikkel.php?artid=10121859", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ5NDEzMDY2NTU1NDU=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-07T14:06:38+0000", 
            "message": "Miki\u00f0 var \u00e1n\u00e6g\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_663589397016774", 
            "description": "Islamisten Ubaydullah Hussain ble fredag d\u00f8mt for trusler og hatefulle ytringer."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/664147203627660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/664147203627660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-08T17:00:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-08T17:00:06+0000", 
            "message": "Haha peningar eru allt", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_664147203627660"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/662805673761813", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/662805673761813", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-06T00:30:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-06T00:30:28+0000", 
            "message": "Alveg \u00f6rugglega ekki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_662805673761813"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/662252220483825", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/662252220483825", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-05T23:37:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA=", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-04T22:35:34+0000", 
            "message": "http://www.innanrikisraduneyti.is/frettir/nr/28831   \u00fe\u00e1 byrjar balli\u00f0 fyrir alv\u00f6ru", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_662252220483825", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall5TnpreE5qazNNRGsyTlRRME9qRXpPVEUyTkRNME5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall5TWpVeU5UTTNNVFV3TkRZd09qRXpPVEUxTlRNME16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-04T22:37:18+0000", 
                        "message": "Kratakerlingin Hanna Birna er Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokknum til skammar.", 
                        "id": "662252537150460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-04T22:38:21+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er \u00e1kve\u00f0i\u00f0 krets allt \u00ed kringum hana !!", 
                        "id": "662252847150429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-04T22:39:46+0000", 
                        "message": "http://gatesofvienna.blogspot.de/2011/03/why-multiculture-will-always-fail.html   \u00dea\u00f0 hefur hver r\u00e1\u00f0ama\u00f0urinn \u00e1 f\u00e6tur \u00f6\u00f0rum vi\u00f0urkennt a\u00f0 \u00feetta er ekki a\u00f0 ganga...en \u00e1fram skal haldi\u00f0 og ekki l\u00e6ra af neinu", 
                        "id": "662253200483727", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-05T23:37:48+0000", 
                        "message": "\u00c9g f\u00e6 kj\u00e1nahroll. \u00c9g mana p\u00f3lit\u00edkusa a\u00f0 segja \u00fea\u00f0 sem \u00feeim finnst og \u00fea\u00f0 mun koma \u00feeim \u00e1 \u00f3vart hva\u00f0 \u00feeir f\u00e1 miki\u00f0 fylgi. H\u00e6tti\u00f0 a\u00f0 l\u00e1ta undan r\u00e9tthugsandi li\u00f0inu sem f\u00e6r allt sitt \u00ed gegn me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fathr\u00f3pa f\u00f3lk rasista og \u00fe\u00e1 hr\u00f6kkva allir \u00ed bakl\u00e1s. \u00dea\u00f0 er ekki \u00fea\u00f0 sama a\u00f0 vera rasisti og a\u00f0 vera rauns\u00e6r.", 
                        "id": "662791697096544", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660901307285583", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660901307285583", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-02T19:49:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204402358850791", 
                        "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-02T18:37:36+0000", 
            "message": "\u00deessi er g\u00f3\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_660901307285583", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3T1RNd09UUXpPVFE1TWpnMk9qRXpPVEV6TnpBMU5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3T1RNd09UUXpPVFE1TWpnMk9qRXpPVEV6TnpBMU5ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-02T19:49:01+0000", 
                        "message": "Fr\u00e1b\u00e6rt!!", 
                        "id": "660930943949286", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204841708308329", 
                "name": "Margr\u00e9t Sig"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660528150656232", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660528150656232", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-01T23:56:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3TlRNNU5UWXpPVGc0TkRJME9qRXpPVEV5T1Rrd01EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3TlRNNU5UWXpPVGc0TkRJME9qRXpPVEV5T1Rrd01EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-01T23:56:40+0000", 
                        "message": "Rei\u00f0ik\u00f6st og h\u00e1va\u00f0i telst til kosta !!", 
                        "id": "660539563988424", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-01T23:24:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_660528150656232"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1619199_10201071897029751_1976450245_n.jpg?oh=bbdecb19b7f6fc5152716353e7393b0d&oe=5538098B", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10202163757125571", 
                "name": "Skuli Skulason"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3TXpnNU16STNNek0yTnpneE9qRXpPVEV5TnpjM01qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3TXpnNU16STNNek0yTnpneE9qRXpPVEV5TnpjM01qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-01T18:02:07+0000", 
                        "message": "http://www.jihadwatch.org/2014/01/norways-agriculture-minister-we-cannot-stop-serving-pork-because-muslims-have-moved-to-norway/   Nor\u00f0menn reyna n\u00fa me\u00f0 n\u00fdrri r\u00edkisstj\u00f3rn a\u00f0 endurheimta sitt", 
                        "id": "660389327336781", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660388844003496", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660388844003496", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-01T18:02:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201071897029751&set=gm.660388844003496&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10201071897029751", 
            "created_time": "2014-02-01T18:00:38+0000", 
            "message": "Involsi\u00f0   \u00ed  \u00edslamska   sv\u00edninu.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_660388844003496", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQApTvLgPrphVzlC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7448077.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fhussain1.jpg%3Fupdated%3D270120141124", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Vil ha d\u00f8dsstraff for homofili og blasfemi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3TWpJeU1EYzNNelV6TlRBMk9qRXpPVEV5TlRjMk5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOall3TWpBNE9EUTNNelUwT0RJNU9qRXpPVEV5TlRRMk9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203167434253495", 
                            "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-01T11:38:13+0000", 
                        "message": "nei ekki \u00e9g", 
                        "id": "660208847354829", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-02-01T12:27:39+0000", 
                        "message": "Ekki \u00e9g heldur", 
                        "id": "660222077353506", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660156420693405", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/660156420693405", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-02-01T12:27:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/--Vil-ha-dodsstraff-for-homofili-og-blasfemi-7448089.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAxNTQ5NDEzMDY2NTU1NDU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10154941306655545", 
                        "name": "Bjarni \u00de\u00f3r Margr\u00e9tarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-02-01T08:35:50+0000", 
            "message": "Er f\u00f3lk virkilega s\u00e6kjast eftir \u00fev\u00ed a\u00f0 f\u00e1 \u00feetta inn \u00ed landi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_660156420693405", 
            "description": "Den radikale islamisten Ubaydullah Hussain \u00f8nsker at islams straffelov - sharia - skal innf\u00f8res i Norge."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204841708308329", 
                "name": "Margr\u00e9t Sig"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/659361950772852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/659361950772852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-30T15:35:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "ODI4NjMxODMwNTM4MDMy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-30T13:13:07+0000", 
            "message": "Vil vekja m\u00e1ls \u00e1 \u00feeim undirl\u00e6gjuh\u00e6tti og eftirl\u00e1tssemi sem vi\u00f0 erum farin a\u00f0 s\u00fdna f\u00f3lki me\u00f0 framandi og villimannslegar hugmyndir um sl\u00e1trun d\u00fdra. H\u00e9r \u00e1 \u00e9g vi\u00f0 sl\u00e1turh\u00fasin er leyfa h\u00e1lsskur\u00f0 d\u00fdra a\u00f0 vi\u00f0st\u00f6ddum muslimum sem veri\u00f0 er a\u00f0 \u00fe\u00f3knast. Er \u00fea\u00f0 satt sem fullyrt er a\u00f0 sl\u00e1turh\u00fasin h\u00e9r b\u00e6\u00f0i \u00e1 Selfossi og Hvammstanga etv fleiri leyfi \u00feennan \u00f3s\u00f3ma. Er \u00fea\u00f0 ekki h\u00e9r \u00ed l\u00f6gum a\u00f0 d\u00fdr skuli dey\u00f0a \u00e1 sem mann\u00fa\u00f0legastan h\u00e1tt. ? Hafa d\u00fdral\u00e6knar ekki \u00ed s\u00e9r \u00fe\u00e1 d\u00f6gun a\u00f0 neita a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed \u00feessu ath\u00e6fi ?", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_659361950772852", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU1TkRJNE16VTBNRGs1TlRRMU9qRXpPVEV3T1RZeE16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU1TXpZeU16Z3dOemN5T0RBNU9qRXpPVEV3T0RjMk9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-30T13:14:44+0000", 
                        "message": "Skrifa\u00f0i \u00feetta inn \u00e1 s\u00ed\u00f0una st\u00f6ndum v\u00f6r\u00f0 umd\u00fdravelfer\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi h\u00e9r \u00e1 facebook ,hefi ekki fengi\u00f0 nein vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 \u00fear. !", 
                        "id": "659362380772809", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204729231286927", 
                            "name": "\u00d3\u00f0inn G\u00edslason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-30T15:35:39+0000", 
                        "message": "http://landbunadur.is/landbunadur/wgsamvef.nsf/key2/med_adferdir", 
                        "id": "659428354099545", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQApGkp5s_20XmRi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FFhFhJzPBPQs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sharia4Belgium Threatens To Kill Geert Wilders, Demands Sharia For All.mp4", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU1TXpZMk16RTNORE01TURneU9qRXpPVEV3T0Rnek56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEzTlRBNE1qa3hPVFU0TWpFNE9qRXpPRGc0TlRJM056UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-04T16:26:14+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega", 
                        "id": "647508291958218", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T17:26:06+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 koma \u00feessu helv\u00edti til heimabygg\u00f0a sinna \u00fear geta \u00feeir veri\u00f0 me\u00f0 sitt helv\u00edti", 
                        "id": "652076931501354", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T17:32:15+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=dIoUlmb5jFg Sj\u00e1i\u00f0 sannleikann um Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og hvernig fari\u00f0 hefur fyrir landinu", 
                        "id": "652079391501108", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T17:38:09+0000", 
                        "message": "\u00deetta  er   kex  rugla\u00f0  li\u00f0,  me\u00f0   hausinn  fullan   af  K\u00f3raninum.", 
                        "id": "652081591500888", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T17:59:29+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00e9g hef s\u00e9\u00f0 \u00feetta vagsandi vandam\u00e1l l\u00edka \u00ed Danm\u00f6rku og n\u00fana \u00cd Norge", 
                        "id": "652089204833460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-30T13:26:15+0000", 
                        "message": "Hversvegna \u00ed \u00f3sk\u00f6punum er \u00feessu ekki umsvifalaust hent \u00far landi til s\u00edns heima \u00ed \"tr\u00fa fri\u00f0arins\" -hva\u00f0 er a\u00f0 p\u00f3lit\u00edkusum vesturlanda???", 
                        "id": "659366317439082", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/647474855294895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/647474855294895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-30T13:26:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=FhFhJzPBPQs", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "818788708163919", 
                        "name": "Sigurl\u00edna P\u00e9tursd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204402358850791", 
                        "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-04T14:35:33+0000", 
            "message": "Gu\u00f0 hj\u00e1lpi okkur ef vi\u00f0 stoppum \u00feetta ekki", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_647474855294895", 
            "description": "Sharia4Holland lashes out Geert Wilders filed a complaint, according to the police. On Friday a speaker [for Sharia4Holland] on the Dam in Amsterdam called W..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-NsQJLyYx0QCi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fap.mnocdn.no%2Fincoming%2Farticle7447279.ece%2FALTERNATES%2Fw1024c169%2Fafp000627081-1Qu0JHwgNF.jpg%3Fupdated%3D260120140808", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "- Vil ha d\u00f8dsstraff for homofili og blasfemi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU1TVRFNU16QTBNVE13TkRVd09qRXpPVEV3TXpNeE1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalU1TURjd056azBNVE0xTXpBeE9qRXpPVEV3TWpZeU16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-29T20:10:38+0000", 
                        "message": "Allt \u00e1 lei\u00f0 til \u00cdslands", 
                        "id": "659070794135301", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-29T20:14:09+0000", 
                        "message": "Ruslara li\u00f0!", 
                        "id": "659072397468474", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-29T20:25:26+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 stoppa \u00feetta", 
                        "id": "659078977467816", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-29T22:00:33+0000", 
                        "message": "Thad er b\u00f9id ad adskilja r\u00ecki og kirkju \u00ec Noregi. Veit ekki hversu Kristid landid er eins og thu segir. En burt s\u00e8d fr\u00e0 thv\u00ec th\u00e0 \u00e0 Sharia/Halal/Islam ekkert erindi hingad \u00ec vestrinu!", 
                        "id": "659117487463965", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-29T22:03:17+0000", 
                        "message": "Nor\u00f0menn voru ekkert spur\u00f0ir um \u00fea\u00f0 hvort \u00feeir vildu skilja a\u00f0 r\u00edki og kirkju, \u00feingi\u00f0 ger\u00f0i \u00fea\u00f0 bara", 
                        "id": "659118727463841", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-29T22:05:07+0000", 
                        "message": "Og thad aetti ad gera hid sama allstadar \u00ec heiminum vardandi allar tr\u00f9arstofnanir, s\u00e8rstaklega Islam ;)", 
                        "id": "659119304130450", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.aftenposten.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/659053260803721", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/659053260803721", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-29T22:05:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/--Vil-ha-dodsstraff-for-homofili-og-blasfemi-7448089.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-29T19:24:17+0000", 
            "message": "Burt me\u00f0 \u00feetta hvern dj\u00f6fullinn er \u00feetta a\u00f0 gera \u00ed kristnu landi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_659053260803721", 
            "description": "Den radikale islamen Ubaydullah Hussain \u00f8nsker at islams straffelov - sharia - skal innf\u00f8res i Norge."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201534486282614", 
                "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/654111084631272", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/654111084631272", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-23T10:11:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-19T01:03:13+0000", 
            "message": "\u00d6ll frambo\u00f0 \u00ed komandi borgarstj\u00f3rnarkosningum sty\u00f0ja moskubygginguna \u00ed Reykjav\u00edk.\nHva\u00f0 eigum vi\u00f0 a\u00f0 kj\u00f3sa sem erum \u00e1 m\u00f3ti \u00feessari moskubyggingu? M.a l\u00edka \naf skipulags\u00e1st\u00e6\u00f0um!", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_654111084631272", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUyTURjMU5USTBORE0wT0RJNE9qRXpPVEEwTnpFNE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUwTVRFeU5UYzNPVFkwTkRVMk9qRXpPVEF3T1RNM05qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:09:27+0000", 
                        "message": "Allir hr\u00e6ddir vi\u00f0 a\u00f0 vera kalla\u00f0ir \"rasistar\" og lenda \u00e1 fors\u00ed\u00f0u DV. (Islam er ekki kyn\u00fe\u00e1ttur)", 
                        "id": "654112577964456", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:13:26+0000", 
                        "message": "J\u00e1 hva\u00f0 eigum vi\u00f0 \u00fe\u00e1 a\u00f0 kj\u00f3sa? Mun ALDREI sty\u00f0ja e\u00f0a kj\u00f3sa \u00fe\u00e1\nsem sty\u00f0ja \u00f6fgafulla \u00edslamista \u00e1 \u00cdslandi! ALDREI!", 
                        "id": "654113407964373", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:19:56+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vantar \u00edhaldsflokk \u00e1 \u00cdslandi sem hef\u00f0i kjark a\u00f0 taka l\u00edka \u00e1 frekjusamkynhneig\u00f0inni og allmennri r\u00e9tthugsun. Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokkurinn er flokkur frj\u00e1lshyggju og kratisma. Og ekki l\u00edst m\u00e9r \u00e1 d\u00f3pistana \u00ed SUS \u00feegar \u00feeir taka v\u00f6ldin \u00ed Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokknum eftir nokkur \u00e1r og l\u00f6glei\u00f0a eiturlyf.", 
                        "id": "654115157964198", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:23:31+0000", 
                        "message": "100% samm\u00e1la Haf\u00fe\u00f3r!  En hvers vegna vantar \u00feennan SANNA \u00deJ\u00d3\u00d0HOLLA \u00cdHALDSFLOKK \u00ed stj\u00f3rnm\u00e1lin \u00ed dag?", 
                        "id": "654115884630792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:28:05+0000", 
                        "message": "Fj\u00f6lmi\u00f0ar \u00e1 \u00cdslandi og ekkert anna\u00f0. Heila\u00fevotturinn er b\u00fainn a\u00f0 vera sl\u00edkur s\u00ed\u00f0ustu \u00e1rin. RUV, DV Visir og jafnvel MBL. Allt vinstrisinnar sem eru bla\u00f0amenn \u00e1 \u00feessum mi\u00f0lum. \u00deessir mi\u00f0lar hafa gert allt sem er til h\u00e6gri a\u00f0 tab\u00fai og jafnvel hl\u00e6gilegt.", 
                        "id": "654116777964036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:33:56+0000", 
                        "message": "Aftur 100% samm\u00e1la! En er \u00fe\u00e1 t\u00edmi okkar \u00fej\u00f3\u00f0hollu \u00cdhaldsmanna\nekki kominn?  Eins og er a\u00f0 gerast \u00ed Evr\u00f3pu \u00ed dag. \u00dej\u00f3\u00f0hollir\nh\u00e6grisinnar \u00ed st\u00f3rs\u00f3kn um alla Evr\u00f3pu. S\u00fa \u00fer\u00f3un hl\u00fdtur a\u00f0 skila\ns\u00e9r l\u00edka til \u00cdslands fyrr en seinna!  TIL ER \u00c9G!", 
                        "id": "654118134630567", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:42:04+0000", 
                        "message": "stofna n\u00fdjan Lista \"A LISTINN\" ( allt fyrir borgina og landi\u00f0)", 
                        "id": "654120161297031", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:45:20+0000", 
                        "message": "A minnir of miki\u00f0 \u00e1 s\u00f3s\u00edaldem\u00f3kratisma. En gott  og vel!  N\u00fdtt frambo\u00f0 fyrir borgina fr\u00e1 h\u00e6gri! Mj\u00f6g gott m\u00e1l!", 
                        "id": "654120827963631", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:46:59+0000", 
                        "message": "Burt me\u00f0 moskuna en flugv\u00f6llinn \u00e1fram!", 
                        "id": "654121284630252", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "719677371427979", 
                            "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:51:21+0000", 
                        "message": "Sam\u00e1la \u00f6llu !", 
                        "id": "654122194630161", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:56:25+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0mundur \u00fe\u00fa ver\u00f0ur a\u00f0 h\u00f3a saman li\u00f0i , stofna BORGARLISTANN !!!!!", 
                        "id": "654123341296713", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T09:54:04+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00edl\u00edkt \u00feetta er hry\u00f0juverk a\u00f0 leifa \u00feessa byggingu", 
                        "id": "654253624617018", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-20T14:07:49+0000", 
                        "message": "V\u00e6ri   ekki    reynandi  a\u00f0   stofna  h\u00f3p    borgara   fyrst   sem  \u00fer\u00fdstih\u00f3p   til  a\u00f0   a\u00f0sto\u00f0a   stj\u00f3rnm\u00e1lamenn   \u00ed  a\u00f0  \u00e1tta  sig  \u00e1  st\u00f6\u00f0unni,  F\u00e1fr\u00e6\u00f0in  vir\u00f0ist    r\u00e1\u00f0a  r\u00edkjum   \u00fear.  Vil   benda  \u00e1  a\u00f0  Frams\u00f3kn   hefur  ekki  \u00e1tt    fulltr\u00faa  \u00ed   borgarstj\u00f3rn  n\u00fana  undanfari\u00f0.  Duttu  \u00fat  minnir  mig  \u00ed  s\u00ed\u00f0ustu kosningum.   \n\nVi\u00f0  \u00feurfum    lei\u00f0toga  sem  er  ekki  miki\u00f0  eldri  en   50  n\u00fana   til   a\u00f0  berjast  fyrir  m\u00e1linu.   \n\nFrj\u00e1lslyndi  flokkurinn  beitti  s\u00e9r   gegn  \u00cdslam  og  M\u00fasl\u00edmum  \u00e1  s\u00ednum  t\u00edma    en virtist  tapa   stu\u00f0ningi  \u00fat  af  \u00fev\u00ed.   \n\n\u00dea\u00f0    er   nau\u00f0syn    \u00e1  miklu   kynningarstarfi   um   svartn\u00e6tti  \u00cdslams    og   \u00edsl\u00f6msku  hugarfari.  365   fj\u00f6lmi\u00f0larnir  eru  algj\u00f6rlega   \u00e1  bandi  m\u00fasl\u00edma   enda  Sverrir  Agnarsson,  forma\u00f0ur   M\u00fasl\u00edmaf\u00e9lagsins,    starfsma\u00f0ur  \u00fear.   Morgunbla\u00f0i\u00f0   tekur  greinar  fr\u00e1  okkur.", 
                        "id": "654792081229839", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-20T14:10:13+0000", 
                        "message": "Var frambj\u00f3\u00f0andi Frams\u00f3knar ekki l\u00f6gma\u00f0ur Fj\u00f6lmennningarsetursins?", 
                        "id": "654792781229769", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-20T14:20:09+0000", 
                        "message": "\u00deessir    taumar   liggja   v\u00ed\u00f0a   -   En    vegna   fyrri  reynslu  af  \u00fatkomunni   \u00e1  hinum  stj\u00f3rnm\u00e1lalega   velli,  \u00fe\u00e1  held   \u00e9g  a\u00f0   starfsamur  \u00fer\u00fdstih\u00f3pur  og  vel  skipulag\u00f0ur  sem  ekki er   h\u00e1\u00f0ur   atkv\u00e6\u00f0um    v\u00e6ri   v\u00e6nlegastur   til  \u00e1rangurs  til  a\u00f0   byrja   me\u00f0.\n\n\u00dea\u00f0  m\u00e6tti  til  d\u00e6mis   senda   \u00f6llum   og  hverjum   einasta   frambj\u00f3\u00f0enda   til   sveitastj\u00f3rnanna  vel  or\u00f0a\u00f0an  og  valinn  spurningalista,  um  afst\u00f6\u00f0u  \u00feeirra  til  \u00cdslams   og  M\u00fasl\u00edma  \n\n\u00c9g  er  alveg   til  \u00ed  a\u00f0  taka   till\u00f6gu   a\u00f0  honum  saman  n\u00e6stu  daga  \u00e1    hrydjuverk.com   og   tengil  inn  \u00e1  \u00feessa  s\u00ed\u00f0u   svo  \u00fei\u00f0  geti\u00f0   sagt  \u00e1lit   ykkar  og   komi\u00f0   me\u00f0  till\u00f6gur,\n\nHva\u00f0   finnst  ykkur  \u00f6llum  um  \u00fea\u00f0.  E\u00f0a   vill  einhver  annar  gera  \u00fea\u00f0??", 
                        "id": "654796021229445", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-20T21:38:40+0000", 
                        "message": "Sty\u00f0 \u00feetta Sk\u00fali!", 
                        "id": "654959637879750", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-22T17:21:16+0000", 
                        "message": "DR\u00d6G A\u00d0 FYRIRSPURNUM TIL FRAMBJ\u00d3\u00d0ENDA TIL SVEITASTJ\u00d3RNAKOSNINGA \u00c1RI\u00d0 2014.\n\nVilji\u00f0  \u00fei\u00f0   vera svo vinsamlegur a\u00f0 k\u00edkja yfir \u00feetta uppkast \u00e1 sl\u00f3\u00f0inni h\u00e9rna fyrir ne\u00f0an og l\u00e1ta mig vita hvort \u00fe\u00fa vilt b\u00e6ta einhverju vi\u00f0 e\u00f0a fella eitthva\u00f0 ni\u00f0ur: \n\nhttp://samstadir.wordpress.com/2014/01/22/drog-ad-fyrirspurnum-til-frambjodenda-til-sveitastjornakosninga-arid-2014/", 
                        "id": "655767861132261", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-23T00:27:10+0000", 
                        "message": "Spurning hvort \u00e1 a\u00f0 spyrjja vi\u00f0komandi bara  EINNAR GRUNDVALLARSPUNINGAR!  ,,Ertu hlynntur moskubyggingu\n\u00ed Reykjav\u00edk e\u00f0a ekki?\". Held a\u00f0 mj\u00f6g f\u00e1ir e\u00f0a engir nenni \u00deV\u00cd\nMI\u00d0UR a\u00f0 svara \u00edtarlegu krossapr\u00f3fi!", 
                        "id": "655938604448520", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-23T10:11:37+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0   \u00feurfum  a\u00f0  gera  okkur   grein   fyrir  \u00fev\u00ed  a\u00f0   f\u00e1ir   e\u00f0a  engir   munu  svara  \u00fev\u00ed,   en  \u00fea\u00f0  g\u00e6ti    valdi\u00f0  umtali. \n\n Okkar  vandam\u00e1l  er   f\u00e1fr\u00e6\u00f0i  almennings  um  \u00cdslam,  \u00fe\u00f6kk  s\u00e9   \u00edslenska  sk\u00f3lakerfinu   sem  l\u00e6tur  kenna   kver  fr\u00e1   S\u00e1di  Arab\u00edu  sem   \u00fe\u00fdtt  var  \u00e1  \u00cdslandi  af   Magn\u00fasi  \u00deorkel  Bernhardssyni,  og  gefi\u00f0  \u00fat  af   N\u00e1msgagnastofnun. S\u00e1di  Arab\u00edska  menntam\u00e1lar\u00e1\u00f0uneyti\u00f0   sendi   \u00feetta  kver  \u00fat  um  allt   og   \u00fea\u00f0   var   v\u00ed\u00f0a  \u00fe\u00fdtt   sem    sannleikur  um  \u00cdslam,   er   \u00fe\u00f3  \u00ed  raun  hi\u00f0  gagnst\u00e6\u00f0a,  \u00e1samt  me\u00f0   \u00edslenskum    fj\u00f6lmi\u00f0lum.  \n\nFyrir  um     fj\u00f3rum  \u00e1rum   var  dreifibr\u00e9f   \u00e1  fer\u00f0inni,    sem    samkv\u00e6mt   ums\u00f6gn  fj\u00f6lmi\u00f0la.   \u00deetta    br\u00e9f   innih\u00e9lt   mikla   gagnr\u00fdni  \u00e1  M\u00fahame\u00f0  Sp\u00e1mann,  \u00cdslam  og   M\u00fasl\u00edma  og  olli  miklu  uppn\u00e1mi.   Br\u00e9fi\u00f0   haf\u00f0i  veri\u00f0  sent  \u00ed  p\u00f3sti  til   ungli\u00f0ahreyfinga  Samfylkingarinnar  og  VG  fyrir  kosningar.   Br\u00e9fi\u00f0    var  k\u00e6rt  til  l\u00f6greglunnar,  sem  taldi  ekkert  sakn\u00e6mt  vera  \u00ed  br\u00e9finu    en   vissir  a\u00f0ilar   h\u00f3fu  \u00e6\u00f0islega  leit  a\u00f0   h\u00f6fundinum.    Hann  fannst  aldrei.\n\nH\u00e9r  er  sl\u00f3\u00f0  \u00e1   kveri\u00f0,  sem   kennt   er  me\u00f0  tr\u00faarbrag\u00f0afr\u00e6\u00f0slu  \u00ed  Grunnsk\u00f3lum   \u00cdslands  fr\u00e1   2003   \n\n  http://hrydjuverk.com/category/islam-i-grunndskolum-islands/", 
                        "id": "656075524434828", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAD7CBHBGaTS3y5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jpost.com%2FHttpHandlers%2FShowImage.ashx%3FID%3D234487", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Report: Persecution of Christians reveals most abuse in Muslim countries", 
            "caption": "www.jpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/654792967896417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/654792967896417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-20T14:10:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jpost.com/International/Report-charting-persecution-of-Christians-worldwide-reveals-most-abuse-in-Muslim-countries-338682", 
            "created_time": "2014-01-20T14:10:56+0000", 
            "message": "Report: Persecution of Christians reveals most abuse in Muslim countries\n\nNine of top 10 countries where Christians suffer are Islamic\n\nhttp://www.jpost.com/International/Report-charting-persecution-of-Christians-worldwide-reveals-most-abuse-in-Muslim-countries-338682", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_654792967896417", 
            "description": "Nine of top 10 countries where Christians suffer are Islamic, according to Open Doors USA."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204402358850791", 
                "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652370034805377", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652370034805377", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-19T01:15:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-15T09:18:16+0000", 
            "message": "TAKI\u00d0 EFTIR\nHeimsendir n\u00e1lgast hratt: \n\u00cd Fr\u00e9ttabla\u00f0inu \u00ed dag segir:\nFjalla\u00f0 um \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagsbreytingar \u00ed Englandi og Wales:\nT\u00edunda hvert barn er m\u00fasl\u00edmi\nENGLAND: N\u00e6r t\u00edunda hvert barn undir fimm \u00e1ra aldri \u00ed Englandi og\nWales er m\u00fasl\u00edmi og er fj\u00f6ldi \u00feeirra n\u00e6r tv\u00f6falt h\u00e6rri en annarra\nbarna \u00e1 \u00feessum aldri, a\u00f0 \u00fev\u00ed er kemur fram \u00e1 fr\u00e9ttavef The Times.\nTil \u00feess a\u00f0 s\u00fdna fram \u00e1 breytingar \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu er bent \u00e1 a\u00f0 f\u00e6rri\nen fimm pr\u00f3sent \u00edb\u00faanna s\u00e9u m\u00fasl\u00edmar og f\u00e6rri en h\u00e1lft pr\u00f3sent yfir\n85 \u00e1ra aldri.\nHaft er eftir David Voas, pr\u00f3fessor vi\u00f0 h\u00e1sk\u00f3lann \u00ed Essex, a\u00f0 fyrirsj\u00e1anlegt\ns\u00e9 a\u00f0 m\u00fasl\u00edmar ver\u00f0i fleiri en kristnir\n\nSpurning dagsins er hvert stefnir \u00feessi \u00fer\u00f3un okkur????", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_652370034805377", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalUwTVRFek9ESTNPVFkwTXpNeE9qRXpPVEF3T1RReE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TXpnME1EZ3hORGN3TmpNNU9qRXpPRGszT0RBME9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-15T10:08:14+0000", 
                        "message": "Kristna \u00feessi b\u00f6rn hvernig sem \u00fea\u00f0 er h\u00e6gt.", 
                        "id": "652384081470639", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-15T10:20:24+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru flj\u00f3tir a\u00f0 unga \u00fat \u00feetta er eins og rottur", 
                        "id": "652386608137053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-15T12:50:57+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 getur veri\u00f0 d\u00fdrkeypt fyrir blessu\u00f0 b\u00f6rnin a\u00f0 skipta um tr\u00fa Valdimar. \u00cdslam leyfir ekki sl\u00edkt.", 
                        "id": "652428771466170", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-19T01:15:06+0000", 
                        "message": "Naesta skref \u00ec thr\u00f2un mannkynsins tilheyrir vonandi ekki neinu abrahams tr\u00f9arbragdi..........", 
                        "id": "654113827964331", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZv4eHktWfavBu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FM4ZllIoagsQ%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204402358850791", 
                "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Norwegian Muslims want beheading for failing to observe the fast inIslamic schools", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV6TWpnNE1qVTRNRFEyT0RnNE9qRXpPRGs1TkRFMU16VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV6TWpnNE1qVTRNRFEyT0RnNE9qRXpPRGs1TkRFMU16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-17T06:52:15+0000", 
                        "message": "\u00d3hugnanleg \u00fer\u00f3un", 
                        "id": "653288258046888", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/M4ZllIoagsQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/653142901394757", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/653142901394757", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-17T06:52:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=M4ZllIoagsQ&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-16T22:13:00+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_653142901394757", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204700194893178", 
                "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652388751470172", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652388751470172", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-15T13:54:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-15T10:30:28+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 m\u00e1 vel \u00fe\u00fd\u00f0a yfir \u00e1 \u00cdslensku \u00fea\u00f0 sem skrifa\u00f0 er \u00e1 \u00f6nnur tungum\u00e1l eins og skandinav\u00edsku, h\u00fan liggur ekki vel fyrir flestum \u00cdslendingum.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_652388751470172", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TkRVd01Ua3hORFkwTURJNE9qRXpPRGszT1RRd09EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TkRRMU9EQTRNVE14TVRNek9qRXpPRGszT1RNeU5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-15T13:40:51+0000", 
                        "message": "L\u00e1ttu  Charlotte  vita   h\u00fan  er   kerfisstj\u00f3ri  \u00e1  s\u00ed\u00f0unni!!", 
                        "id": "652445808131133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-15T13:54:49+0000", 
                        "message": "http://blog.pressan.is/evahauks/2013/01/22/muslimaplagan/   H\u00e9r er nav\u00edisti n\u00famer 1. \u00e1 \u00cdslandi ,\u00feetta skrifa\u00f0i h\u00fan fyrir nokkru s\u00ed\u00f0an, vi\u00f0 sj\u00e1um hvernig \u00fer\u00f3unin hefur svo veri\u00f0, hvernig \u00ed \u00f3sk\u00f6punum getur f\u00f3lk haldi\u00f0 a\u00f0 allar menningar s\u00e9u jafnar?????", 
                        "id": "652450191464028", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBT_EJAAYU1Zrmn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdIoUlmb5jFg%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "The sad side of Sweden", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TWpBME56UTBPREl4T1RBMk9qRXpPRGszTkRJeU16YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TWpBME16YzRNVFUxTWpjMk9qRXpPRGszTkRJeE1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T23:28:32+0000", 
                        "message": "Svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00e1 \u00cdslandi l\u00edka", 
                        "id": "652204378155276", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T23:30:37+0000", 
                        "message": "Ef framhald ver\u00f0ur \u00e1 \u00fev\u00ed sem er a\u00f0 ske \u00fear", 
                        "id": "652204744821906", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652203554822025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652203554822025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-14T23:30:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=dIoUlmb5jFg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzQwODAwNTkyNjY0NjI5", 
                        "before": "NzQwODAwNTkyNjY0NjI5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "740800592664629", 
                        "name": "Krist\u00edn Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-14T23:25:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_652203554822025", 
            "description": "The sad side of Sweden: the country which portrays a positive image of really taking care of its people, seem not to be the country that it says it is, at le..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152517007715382", 
                "name": "Da\u00f0i M\u00e1r J\u00f3nsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652112621497785", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652112621497785", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-14T18:53:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-14T18:43:28+0000", 
            "message": "\u00dei\u00f0 \u00e6ttu\u00f0 a\u00f0 b\u00e6ta \"Geert Wilders supporters\" inn \u00e1 feedi\u00f0 ykkar ef \u00fei\u00f0 hafi\u00f0 \u00fea\u00f0 ekki n\u00fa \u00feegar.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_652112621497785", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TVRFMU56SXhORGszTkRjMU9qRXpPRGszTWpVMU9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TVRFME5URTBPRE13T1RJNU9qRXpPRGszTWpVek56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T18:49:35+0000", 
                        "message": "Eini p\u00f2lit\u00eckusinn sem \u00e8g hef vitad af lengi vel sem berst hart \u00e0 m\u00f2ti Islam og stydur kvennr\u00e8ttindi etc. Hann er engum l\u00eckur \u00ec p\u00f2lit\u00eckinni held \u00e8g.", 
                        "id": "652114514830929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152517007715382", 
                            "name": "Da\u00f0i M\u00e1r J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T18:51:30+0000", 
                        "message": "\u00deessir supporters eru mj\u00f6g duglegir a\u00f0 setja inn n\u00fdjustu fr\u00e9ttir", 
                        "id": "652115058164208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T18:53:05+0000", 
                        "message": "reyndar er thessi dani helv\u00ecti g\u00f2dur l\u00ecka https://www.facebook.com/anders.gravers.3?fref=ts&ref=br_tf", 
                        "id": "652115721497475", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/v/t1.0-9/s130x130/1526639_611098892271244_1740175827_n.jpg?oh=1167a7fff7665b7f3f3d99345e4a574e&oe=553F021F&__gda__=1425832207_11b1a7cf0215280053e5cd6405f7e6a6", 
            "from": {
                "id": "10152583306612259", 
                "name": "Inga G Halldorsdottir"
            }, 
            "name": "Photos from Breaking Obama's post in Stand With Rand, Ted Cruz & Mike Lee To Repeal Obamacare", 
            "caption": "TREASON ALERT!!! @Breaking_Obama has located the photo showing The @FLOTUS Michelle visiting the (widely reported) 3rd bombing suspect & possible son of Osama Bin Laden in the hospital in Boston! It is on the left side of this photo collage! TAKE NOTICE OF THE BUSINESS CARD - Bobby Schmuck - Office of Political Affairs, Washington DC.!!! Search him! \r\n\r\nInfo about patient being son of Bin Laden Link: http://gopthedailydose.com/2013/04/22/saudi-person-of-interest-is-osama-bin-ladens-son/\r\n\r\nPlease Share and Comment below to let us know that you see it!\r\n\r\nPLEASE SHARE AND MAKE THIS VIRAL NOW!!!\r\n\r\nPLEASE LIKE & SHARE THIS!\r\nhttp://www.facebook.com/BreakingObama\r\n\r\nPlease Join Our Movement Today & Get your Membership Package http://www.BreakingObama.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652075078168206", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652075078168206", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Breaking Obama", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BreakingObama?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BreakingObama/photos/gm.1401048663476412/611098892271244/?type=1", 
            "object_id": "611098892271244", 
            "created_time": "2014-01-14T17:20:35+0000", 
            "updated_time": "2014-01-14T17:20:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_652075078168206", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBVctpleSCdwOIB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.thegatewaypundit.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fobama-evans.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152583306612259", 
                "name": "Inga G Halldorsdottir"
            }, 
            "name": "Confirmed: Obama Bundler Caught Working With al-Qaeda Linked Group", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TURVMU9EZzBPRE0yTnpreU9qRXpPRGszTVRZME9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalV5TURVMU9EZzBPRE0yTnpreU9qRXpPRGszTVRZME9EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-14T16:21:20+0000", 
                        "message": "http://www.timesofisrael.com/turkey-raids-office-of-group-behind-2010-gaza-flotilla-incident/", 
                        "id": "652055884836792", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.thegatewaypundit.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652053708170343", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/652053708170343", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-14T16:21:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Uno0Z", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-14T16:14:44+0000", 
            "message": "Sel \u00fea\u00f0 ekki d\u00fdrara en \u00e9g keypti \u00fea\u00f0.. en \u00e1hugaver\u00f0 lesning..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_652053708170343", 
            "description": "Guest Post by Kristinn Taylor Obama bundler Jodie Evans and Code Pink, the leftist group she co-leads, have been found to be working with a group whose leaders have recently been declared terrorists and al Qaeda supporters by the Treasury\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/649312588444455", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/649312588444455", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-08T12:33:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-01-08T12:33:42+0000", 
            "message": "http://www.abc.net.au/news/2014-01-07/indonesia-says-second-boat-forced-back/5189332   N\u00fa er \u00c1stral\u00eda farin a\u00f0 sn\u00faast ti varnar fyrir komandi kynsl\u00f3\u00f0ir, m\u00e1l til komi\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_649312588444455"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1509913_441927225933789_1812231576_n.jpg?oh=a6dfff875e61bf72a60a3748e73c2480&oe=552E9A74&__gda__=1426321188_f477f435f16eb8f59b90f0d2e83e2edb", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEzTkRrd05UWTFNamt6TXpJME9qRXpPRGc0TkRrd05UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEzTkRnd09UYzFNamswTWpnek9qRXpPRGc0TkRjeU5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-04T14:54:12+0000", 
                        "message": "ver\u00f0a ekki lengi a\u00f0 komast \u00ed 10% og \u00fe\u00e1 far m\u00f3tm\u00e6lin \u00ed gang a\u00f0 fullu", 
                        "id": "647480975294283", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-04T15:24:18+0000", 
                        "message": "Ver\u00f0ur a\u00f0 gera \u00fea\u00f0 fyrr", 
                        "id": "647490565293324", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/647477998627914", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/647477998627914", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-04T15:24:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=441927225933789&set=gm.647477998627914&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "441927225933789", 
            "created_time": "2014-01-04T14:46:20+0000", 
            "message": "The Muslim population of Iceland is estimated to be approximately 1,200, or 0.4% of the total Icelandic population of 320,000. Most Muslims in Iceland live in the capital Reykjav\u00edk, where they make up about 1% of the total population of 120,000.\n\nhttp://abna.ir/data.asp?lang=3&id=468898", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_647477998627914", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAiIH22zP9pPo2g&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpub.cdn.tv2.no%2Fmultimedia%2FTV2%2Farchive%2F01094%2Fmontasje_rigby_1094346p.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u2013 Jeg er soldat. Det var en milit\u00e6r operasjon", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEyT1RNME9EQXlNREUxTlRZM09qRXpPRGczTkRNek5UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalEyT1RJNE56WXlNREUyTVRjeE9qRXpPRGczTkRFNE5qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-03T09:37:46+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 hlj\u00f3ta bretar a\u00f0 gera eins og \u00feeir ger\u00f0u h\u00e9rna \u00e1 \u00edslandi \u00ed seinni heimsstyrj\u00f6ldinni. \u00deeir handt\u00f3ku alla nasista af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeir voru m\u00f6gulega \u00f3gn vi\u00f0 r\u00edki\u00f0. \u00de\u00e1 handtaka \u00feeir v\u00e6ntanlega alla \u00edslamista af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeir eru \u00f3gn vi\u00f0 r\u00edki\u00f0.", 
                        "id": "646928762016171", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-01-03T10:02:38+0000", 
                        "message": "Vona \u00fea\u00f0", 
                        "id": "646934802015567", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.tv2.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/635623949813319", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/635623949813319", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-01-03T10:02:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/nyheter/utenriks/-jeg-er-soldat-det-var-en-militaer-operasjon-4171230.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-10T11:38:40+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er sj\u00e1lfsagt a\u00f0 drepa \u00ed nafni alla", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_635623949813319", 
            "description": "\u00c9n av mennene som er tiltalt for \u00e5 ha drept soldaten Lee Rigby p\u00e5 \u00e5pen gate i London forklarer seg i retten."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiLqXZYblWs0yf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.britainfirst.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fniqab1.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "M & S Muslim store worker refuses to serve a customer buying a children\u2019s book on Christianity...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTlRNeU5qZzFORGc1TVRFeU9qRXpPRGcwT1Rrek5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTlRNeU5qZzFORGc1TVRFeU9qRXpPRGcwT1Rrek5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-31T14:15:42+0000", 
                        "message": "Gali\u00f0    li\u00f0!!", 
                        "id": "645532685489112", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.britainfirst.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/645436478832066", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/645436478832066", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-31T14:15:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.britainfirst.org/news/m-s-muslim-store-worker-refuses-to-serve-a-customer-buying-a-childrens-book-on-christianity-because-she-said-it-was-unclean/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-31T08:32:43+0000", 
            "message": "A\u00f0 \u00feetta skuli l\u00ed\u00f0ast", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_645436478832066", 
            "description": "Shopper Sally Friday felt publicly humiliated at a branch of Marks & Spencer when she tried to pay for \u2018First Bible Stories\u2019 as a gift for her young grandson."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/q81/s130x130/1503996_10151775220001104_1525450675_n.jpg?oh=1a41cfa41c4330a8a798c00d1dd50054&oe=5544B23A&__gda__=1425734076_a0ce3b399a06300443d2132d5be90ac9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTkRrNE1UTXlNVFU1TWpNME9qRXpPRGcwT1RNMk56STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTkRrNE1UTXlNVFU1TWpNME9qRXpPRGcwT1RNMk56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-31T12:41:12+0000", 
                        "message": "lol!", 
                        "id": "645498132159234", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "\u0bae\u0bc6\u0bb0\u0bcd\u0bb0\u0bbf \u0b95\u0bbf\u0bb1\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0bae\u0bb8\u0bcd!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/645460438829670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/645460438829670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vikatan", 
                    "href": "https://www.facebook.com/anandavikatan?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/anandavikatan/photos/a.10150544051696104.373847.335222206103/10151775220001104/?type=1", 
            "object_id": "10151775220001104", 
            "created_time": "2013-12-31T10:26:05+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 er kannski sumir sem leyfa b\u00f6rnum a\u00f0 vera b\u00f6rn", 
            "updated_time": "2013-12-31T12:41:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_645460438829670", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8Kpn06-CRqEFo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsiaddk.files.wordpress.com%2F2013%2F12%2Favedore_muslimdemo241213.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Muslimske provokations-demoer juleaftensdag", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTkRZNE5qYzRPREk0T0RRMk9qRXpPRGcwT0Rjek5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalExTkRZNE5qYzRPREk0T0RRMk9qRXpPRGcwT0Rjek5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-31T10:55:44+0000", 
                        "message": "Full \u00e1st\u00e6\u00f0a a\u00f0 \u00f3tast \u00feessa \u00f6fgamen", 
                        "id": "645468678828846", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "siaddk.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642799882429059", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642799882429059", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-31T10:55:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://siaddk.wordpress.com/2013/12/25/muslimske-provokations-demoer-juleaftensdag/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-25T21:09:38+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 er a\u00f0 ske held a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 \u00e1st\u00e6\u00f0a til a\u00f0 hr\u00e6\u00f0ast \u00feetta f\u00f3lk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_642799882429059", 
            "description": "Trods DR's massive reklame for ramadan og EID-fest som er blevet vist i bedste sendetider for at danskerne skal acceptere islam som ligestillet religion, s\u00e5 har muslimerne absolut ikke den indstill..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA367UJzcjkUM1Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fmyndir%2Farbil_irak-messa.jpg%3F4396", 
            "from": {
                "id": "10152129785875843", 
                "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
            }, 
            "name": "Sprenging vi\u00f0 kirkju \u00ed \u00cdrak", 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642606782448369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642606782448369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-25T14:26:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/sprenging-vid-kirkju-i-irak", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF5TmpNeE9EUTVNVEV5TlRJNU9qRXpPRGM1T0RFMU5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF5TmpBM05EWTFOemd4TmpNME9qRXpPRGM1TnpjM05URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-25T13:22:31+0000", 
                        "message": "Religion of peace strikes again....", 
                        "id": "642607465781634", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-25T13:24:15+0000", 
                        "message": "http://www.ruv.is/frett/fimm-fellu-i-aras-a-iraska-sjonvarpsstod", 
                        "id": "642607982448249", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-25T14:26:00+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru heldur skr\u00fdtnar gjafirnar \u00ed p\u00f6kkunum sem b\u00f6rnin f\u00e1 \u00fearna \u00ed nafni tr\u00faarinnar sem kennd er vi\u00f0 fri\u00f0. \u00cdslamistar koma til me\u00f0 a\u00f0 koma me\u00f0 \u00fdmislegt \u00ed pokahorninu \u00feegar \u00feeir fara a\u00f0 festa \"s\u00ednar\" r\u00e6tur h\u00e9r. \u00c9g er ekki a\u00f0 rita \u00fea\u00f0 sem \"g\u00e6ti\" ske\u00f0 (\u00feetta er a\u00f0 ske af og til \u00ed (beinni) \u00fatsendingu BBC cctv Sky News ofl.  Veit a\u00f0 ma\u00f0ur \u00e1 ekki a\u00f0 rita svona \u00e1 j\u00f3lunum sem er h\u00e1t\u00ed\u00f0 fri\u00f0ar -en svona er \u00feetta bara -l\u00e1ti\u00f0 mig bara f\u00e1 sk\u00f6mm \u00ed hattinn. Jamm svo f\u00e6r ma\u00f0ur allan rasistapakkann \u00e1 sig -\u00e6tli manni ver\u00f0i ekki kasta\u00f0 \u00fat h\u00e9\u00f0an af FB \u00ed kj\u00f6lfari\u00f0 eins og venjulega \u00fev\u00ed -falleg or\u00f0 eru \u00fev\u00ed mi\u00f0ur ekki alltaf s\u00f6nn -hins vegar eru s\u00f6nn or\u00f0 ekki ekki alltaf falleg -\u00feannig er \u00fea\u00f0 n\u00fa bara. \u00dea\u00f0 er til l\u00edtils a\u00f0 \u00f3ska \u00feessu f\u00f3lki  velfarna\u00f0ar sem d\u00f3 eftir \"gj\u00f6fina\" \u00ed pakkanum. Kannske a\u00f0 \"Tr\u00fa Fri\u00f0arins\" h\u00e9r \u00e1 landi geri \u00fea\u00f0 -hver veit?", 
                        "id": "642631849112529", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-25T13:21:13+0000", 
            "message": "http://www.ruv.is/frett/sprenging-vid-kirkju-i-irak", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_642606782448369", 
            "description": "A\u00f0 minnsta kosti fimmt\u00e1n l\u00e9tu l\u00edfi\u00f0 og h\u00e1tt \u00ed \u00ferj\u00e1t\u00edu s\u00e6r\u00f0ust \u00feegar sprengja sprakk \u00ed dag vi\u00f0 kirkju \u00ed borginni Dura, sunnan vi\u00f0 Bagdad, h\u00f6fu\u00f0borg \u00cdraks. F\u00f3lk var saman komi\u00f0 til a\u00f0 fagna j\u00f3lum \u00feegar \u00f3d\u00e6\u00f0i\u00f0 var frami\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQACap9Fowh2xWQm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.vg.no%2Fuploaded%2Fimage%2Fbilderigg%2F2013%2F12%2F23%2F1387799446257_443.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Straffer jihadister med tap av statsborgerskap - VG Nett om Storbritannia", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642591952449852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642591952449852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-25T12:35:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/artikkel.php?artid=10134281", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "ODI4NjMxODMwNTM4MDMy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-25T12:35:05+0000", 
            "message": "Flott hj\u00e1 Bretum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_642591952449852", 
            "description": "Den britiske regjeringen har i \u00e5r tatt statsborgerskapet fra 20 briter som har kjempet i Syria eller Somalia."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204402358850791", 
                "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642070705835310", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/642070705835310", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-24T08:36:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "729661003761670", 
                        "name": "Inga V Gumm"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "701823456548737", 
                        "name": "\u00c1sgeir Runolfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204484773591391", 
                        "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-24T08:36:51+0000", 
            "message": "Gle\u00f0ileg j\u00f3l til allra muslima.  N\u00fa geti\u00f0 \u00fei\u00f0 m\u00e6tt \u00ed messu \u00ed \u00cdslenskum kirkjum sem messa \u00ed dag um allt land \u00ed \u00f6llum kirkjum landsins gott a\u00f0 m\u00e6ta \u00fear og kynna s\u00e9r hugl\u00e6g j\u00f3l og fri\u00f0ar. \u00dear eru allir jafnir fyrir Gu\u00f0i.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_642070705835310"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNkBNRqmD2iUlX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FtCAffMSWSzY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Obama Admits He Is A Muslim", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF3TURrM016a3lOams1TXpBNE9qRXpPRGMwT0RNNE1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOalF3TURFM056VTVNemN6T1RNNE9qRXpPRGMwTmprME9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-19T16:11:39+0000", 
                        "message": "Sk\u00edth\u00e6ll og drullusokkur", 
                        "id": "640017759373938", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-19T19:35:48+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f3tr\u00falegt hva\u00f0 f\u00f3lk var lengi a\u00f0 fatta \u00feennan kj\u00e1na", 
                        "id": "640085986033782", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-19T20:10:02+0000", 
                        "message": "\u00deetta   var\u00f0  m\u00f6rgum  lj\u00f3st   eftir  Ka\u00edr\u00f3r\u00e6\u00f0una    2008.", 
                        "id": "640097392699308", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/639956326046748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/639956326046748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-19T20:10:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?u=%2Fwatch%3Fv%3DtCAffMSWSzY%26feature%3Dshare&a=Bo2nrOusC8a7Ic2v2IR1nQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-19T13:06:45+0000", 
            "message": "Var \u00fea\u00f0 ekki", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_639956326046748", 
            "description": "Obama admits that he is a Muslim. Obama bowing before a Muslim king. Obama talking about his Muslim family. Obama quoting from the Koran. Obama defending Isl..."
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQAk5xlmxEeVdxqn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fimg528225685c6c3.jpeg&l", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "Muslims Slaughter 38,000 Elephants in Just One Year", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/639703689405345", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/639703689405345", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-18T22:56:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/news_english/item.php?itemid=1394", 
            "created_time": "2013-12-18T22:56:47+0000", 
            "message": "http://www.siotw.org/modules/news_english/item.php?itemid=1394", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_639703689405345", 
            "description": "British troops have been deployed to save Kenya\u2019s elephants being slaughtered by Muslims for their valuable tusks."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/638632309512483", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/638632309512483", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-17T14:35:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-16T11:10:12+0000", 
            "message": "Er \u00feetta fri\u00f0arstefnan hj\u00e1 m\u00faslimum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_638632309512483", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak01TVRBNE5UUXlOems0TVRrek9qRXpPRGN5T1RBNU5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak00TmpreU1EZzJNVGN6TVRjeU9qRXpPRGN5TURRd01EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-16T14:26:47+0000", 
                        "message": "Villimenska !\nEkkert ana\u00f0", 
                        "id": "638692086173172", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-16T14:59:06+0000", 
                        "message": "Og \u00fea\u00f0 er fullt af kj\u00e1num sem halda enn\u00fe\u00e1 a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 tr\u00fa fri\u00f0arins", 
                        "id": "638702716172109", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-16T16:32:16+0000", 
                        "message": "Salmann  Tamimi   sag\u00f0i  a\u00f0   or\u00f0i\u00f0  ,,\u00cdslam\"  merkti   ,,fri\u00f0ur\"    bla\u00f0avi\u00f0tali    vi\u00f0   visir.is  ..  \u00c9g  veit   ekki   hva\u00f0  margir  tr\u00fa\u00f0u  honum.", 
                        "id": "638736222835425", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-16T20:11:42+0000", 
                        "message": "Han gerir sig sj\u00e1lfan sig til gr\u00ednista !\nKanski n\u00fdr skemtikraftur a\u00f0 s\u00fdna sig \u00ed b\u00e6num ?", 
                        "id": "638811752827872", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-17T14:35:53+0000", 
                        "message": "Ef \"\u00cdslam\" \u00fe\u00fd\u00f0ir \"fri\u00f0ur\" \u00fe\u00e1 er spurningin: af hverju er enginn fri\u00f0ur \u00fear sem \u00edslamistar planta s\u00e9r ni\u00f0ur og \"bl\u00f3mstra\" -ef svo m\u00e1 a\u00f0 or\u00f0i komast?", 
                        "id": "639108542798193", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfh1vELLCDTp2d&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FYDMEf4REob6BY5V3XrKQ2g9TnSiE1qGdATngqkUGKurA", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Betaler l\u00f8nn til 60.000 palestinere - Nyheter, tv og radio fra hele verden - NRK.no", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak01TVRBd01qSTVORFkxTmpreE9qRXpPRGN5T0RreU5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak01TVRBd01qSTVORFkxTmpreE9qRXpPRGN5T0RreU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-17T14:07:34+0000", 
                        "message": "Eva er kj\u00e1ni", 
                        "id": "639100229465691", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/639099799465734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/639099799465734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-17T14:07:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/verden/betaler-lonn-til-60.000-palestinere-1.11422671", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-17T14:06:05+0000", 
            "message": "Fyrir hverja er ESB a\u00f0 vinna\n Og er Eva Hauksd\u00f3ttir kanski \u00e1 launum hj\u00e1 \u00feeim l\u00edka h\u00fan vinnur allavega \u00feannig", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_639099799465734", 
            "description": "Norge og EU har i flere \u00e5r har v\u00e6rt med p\u00e5 \u00e5 l\u00f8nne rundt 60 000 offentlige ansatte palestinere som ikke har v\u00e6rt p\u00e5 jobb."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbipad_", 
                "name": "Facebook for iPad", 
                "id": "173847642670370"
            }, 
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/637546236287757", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/637546236287757", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-14T13:46:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-14T02:27:03+0000", 
            "message": "Sama og Salmann", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_637546236287757", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak0zTnpRME16azJNalkzT1RReE9qRXpPRGN3TWpnNE1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak0zTmpRNU1qTXlPVFEwTVRJME9qRXpPRGN3TVRZeE5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-14T10:15:42+0000", 
                        "message": "Hann fer a\u00f0 byrja \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "637649232944124", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-14T11:56:34+0000", 
                        "message": "Landr\u00e1\u00f0ali\u00f0!!", 
                        "id": "637676329608081", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-14T13:45:33+0000", 
                        "message": "Og komast upp me\u00f0 \u00fea\u00f0", 
                        "id": "637743919601322", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-14T13:46:41+0000", 
                        "message": "Og komast upp me\u00f0 \u00fea\u00f0", 
                        "id": "637744396267941", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQActPGa5-owZIet&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpub.nettavisen.no%2Fmultimedia%2Fna%2Farchive%2F00986%2FHossein_Ahmed_Ma_98644216x9.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vil hente 11 barn og \u00e9n av sine koner til Norge", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak0zTmpjeE1EQTVOakE0TmpFek9qRXpPRGN3TWpFeE1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak0zTmpjeE1EQTVOakE0TmpFek9qRXpPRGN3TWpFeE1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-14T11:38:37+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falegt, \u00fea\u00f0 er flj\u00f3t a\u00f0 st\u00fdga antali\u00f0 \u00feegar svona er !\n15 til 52 bara s\u00ed svona, og svo er alt ana\u00f0 eftir\nSvo \u00feeim fj\u00f6lgar ansi hrat \u00ed landinu, br\u00e1\u00f0um fleiri en Nor\u00f0men me\u00f0 \u00feesu framhaldi", 
                        "id": "637671009608613", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nettavisen.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/637651046277276", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/637651046277276", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-14T11:38:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.nettavisen.no/nyheter/article3361345.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-14T10:23:35+0000", 
            "message": "Hugsi\u00f0 ykkur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_637651046277276", 
            "description": "Hossein har 22 barn. N\u00e5 \u00f8nsker han familiegjenforening."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhV7A-BX7MzEma&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dagen.no%2Fimage%2F%3FimageId%3D189947%26width%3D972%26height%3D406", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Rektor avlyste b\u00e5de skolegudstjeneste og lysfest", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak0zTmpBeU5ETXlPVFE0T0RBME9qRXpPRGN3TURJNE1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak0xT0RRM056UTVOemt3T1RNNU9qRXpPRFkyT1RrME56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-10T18:17:58+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00e9g held \u00fea\u00f0 bara :-(", 
                        "id": "635847749790939", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-14T06:33:36+0000", 
                        "message": "Held a\u00f0 \u00far \u00fev\u00ed sem komi\u00f0 er eigi \u00feeir erfitt me\u00f0 a\u00f0 sn\u00faa \u00f6fug\u00fer\u00f3uninni vi\u00f0 -vilji jafnvel a\u00f0 fleiri dragist me\u00f0 s\u00e9r inn \u00ed \u00feessa \u00edslamistav\u00e6\u00f0ingu \u00ed von um a\u00f0 a\u00f0rir geri uppreisn gegn \u00feessu og eitthva\u00f0 gerist. Svipa\u00f0 og EU l\u00f6ndin sem komin eru \u00ed vandr\u00e6\u00f0i en halda a\u00f0 \u00feetta leysist me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 a\u00f0rir gangi \u00fearna inn og frelsi \u00fe\u00e1 (ekki fur\u00f0a \u00fe\u00f3tt \u00feeir s\u00e9u hikandi hva\u00f0 var\u00f0ar tyrki) -eins og svarthol sem b\u00ed\u00f0ur eftir miklahvelli. \u00cdslendingar \u00e1 EU sv\u00e6\u00f0inu halda a\u00f0 ef \u00cdsland gangi \u00ed ESB -\u00fe\u00e1 s\u00e9 styttra fyrir \u00fe\u00e1 a\u00f0 fara heim. Ekki er \u00f6ll vitleysan eins. Gu\u00f0 for\u00f0i okkur fr\u00e1 \u00feessari Babylon!", 
                        "id": "637602432948804", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dagen.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/635825716459809", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/635825716459809", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-14T06:33:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://www.dagen.no/2013/12/09/samfunn/foreldreoppror/juleevangeliet/bent_erik_arnesen/189921", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-10T17:28:57+0000", 
            "message": "Eru Nor\u00f0menn a\u00f0 ver\u00f0a klikka\u00f0ir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_635825716459809", 
            "description": "Fordi noen mente barneskolen ikke var inkluderende, avlyses \u00e5rets julegudstjeneste og lysfest. Men feiringen av en katolsk helgen g\u00e5r som planlagt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEW43q5M_yTrFw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkabylia.files.wordpress.com%2F2013%2F09%2F86878_une-copie-du-coran-brule-a-gainesville-en-floride-le-20-mars-2011.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "En russisk domstol har forbudt Koranen", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak16TURJeU1EZzJOelF3TVRjeU9qRXpPRFl5TlRReE5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak16TURFNU56VXpOREEzTURjeU9qRXpPRFl5TlRNMk9ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-05T14:28:03+0000", 
                        "message": "\u00c9g myndi vilja a\u00f0 \u00feessi l\u00f6gbannskrafa yr\u00f0i l\u00f6g\u00f0 fram h\u00e9rna \u00e1 \u00cdslandi. \u00dea\u00f0 eru komin ford\u00e6mi fyrir \u00feessu.", 
                        "id": "633019753407072", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-05T14:35:49+0000", 
                        "message": "\u00deeir d\u00e6ma sig sj\u00e1lfir \u00fat me\u00f0 t\u00edmanum \u00ed flestum si\u00f0mentu\u00f0um l\u00f6ndum me\u00f0 \u00fev\u00ed kvernig \u00feeir haga s\u00e9r", 
                        "id": "633022086740172", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "kabylia.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/632913996750981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/632913996750981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-05T14:35:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "http://kabylia.wordpress.com/2013/09/22/en-russisk-domstol-har-forbudt-koranen/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-05T08:39:42+0000", 
            "message": "Sko R\u00fassa", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_632913996750981", 
            "description": "Uro kan oppst\u00e5 i det muslimske samfunnet i Russland og rundt om i verden om det ikke trekker\u00a0 dommen som beordret \u00f8deleggelsen av Koranen etter rettsavgj\u00f8relsen, har advarte fredag \u200b\u200b R\u00e5det for muf..."
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/632927206749660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/632927206749660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-05T09:43:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-05T09:43:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_632927206749660"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/627912863917761", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/627912863917761", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-02T17:55:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-24T09:27:24+0000", 
            "message": "http://www.barenakedislam.com/2013/11/23/woo-hoo-african-state-of-angola-bans-islam-and-will-destroy-all-the-mosques/   \u00deeir vernda sitt f\u00f3lk og geta \u00fea\u00f0, sitja ekki uppi me\u00f0 kj\u00e1na n\u00e9 laumum\u00faslima", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_627912863917761", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak14TnpBeE1UZ3pOVE00T1RJNU9qRXpPRFl3TURZNU5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakk1TXprMk16a3dORE0yTURjMU9qRXpPRFUxTmpBek1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-27T13:51:58+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega!!", 
                        "id": "629396390436075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-02T17:54:48+0000", 
                        "message": "\u00c1n\u00e6g\u00f0ur me\u00f0 \u00feetta. Um daginn \u00feegar a\u00f0 sv\u00ednshausam\u00e1li\u00f0 kom upp \u00fe\u00e1 \u00e6tlu\u00f0u m\u00faslimar a\u00f0 eigna okkur \u00e1 mm\u00ed a\u00f0 vera nasistar. Sem er skr\u00edti\u00f0 \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 er einmitt \u00fea\u00f0 sem m\u00e9r finnst  um \u00edslam og  sharia l\u00f6g.", 
                        "id": "631700943538953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-02T17:55:42+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef ekkert \u00e1 m\u00f3ti m\u00faslimum. \u00cd raun \u00feykir m\u00e9r afskaplega v\u00e6nt um \u00fe\u00e1. \u00cd raun svo v\u00e6nt um \u00fe\u00e1 a\u00f0 \u00e9g vil for\u00f0a \u00feeim fr\u00e1 \u00cdslam.", 
                        "id": "631701183538929", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/631678376874543", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/631678376874543", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-12-02T17:15:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM=", 
                        "before": "NzI5NjYxMDAzNzYxNjcw"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "729661003761670", 
                        "name": "Inga V Gumm"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204402358850791", 
                        "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-12-02T16:53:26+0000", 
            "message": "Hver er munurinn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_631678376874543", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak14TmpnMk56Y3pOVFF3TXpjd09qRXpPRFl3TURRMU16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOak14TmpnMk56Y3pOVFF3TXpjd09qRXpPRFl3TURRMU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-12-02T17:15:36+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00e1 kvorugt a\u00f0 leifast opinberlega !", 
                        "id": "631686773540370", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/629346307107750", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/629346307107750", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-11-27T11:07:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDQ0MDIzNTg4NTA3OTE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204402358850791", 
                        "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-27T11:07:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_629346307107750"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/627226853986362", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/627226853986362", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-11-22T22:19:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "740800592664629", 
                        "name": "Krist\u00edn Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4196787895489", 
                        "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-22T22:19:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_627226853986362"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/s130x130/581854_549195471840222_464875094_n.jpg?oh=d8442b961cb99ab2f0305551d1c61114&oe=54FC30DA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "NDE5Njc4Nzg5NTQ4OQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4196787895489", 
                        "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Most pointless family photo ever", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/625896204119427", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/625896204119427", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Let's get rid of islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Lets-get-rid-of-islam/543512709075165?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/543512709075165/photos/a.548300145263088.1073741828.543512709075165/549195471840222/?type=1", 
            "object_id": "549195471840222", 
            "created_time": "2013-11-19T23:04:56+0000", 
            "updated_time": "2013-11-19T23:04:56+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_625896204119427", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCKnrMfN2CYoBiW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FkzD-s3GsO7A%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10152540541137270", 
                "name": "Palmar Magnusson"
            }, 
            "name": "\"Islamism\"-an Amazing talk by Tarek Fatah!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakU1T0RVd09UQTBOekl6T1RVM09qRXpPRE01TWpNeE5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakU1T0RVd09UQTBOekl6T1RVM09qRXpPRE01TWpNeE5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-08T15:06:08+0000", 
                        "message": "Fr\u00e1b\u00e6r  r\u00e6\u00f0a  sem  allir  \u00e6ttu  a\u00f0  hlusta  \u00e1.", 
                        "id": "619850904723957", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kzD-s3GsO7A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/619639381411776", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/619639381411776", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-11-08T15:06:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/kzD-s3GsO7A", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-08T05:12:15+0000", 
            "message": "\u00feetta \u00e1 erindi inn \u00e1 \u00f6ll bor\u00f0 p\u00f3lit\u00edkusa \u00e1 \u00cdslandi !!\n\nhttp://youtu.be/kzD-s3GsO7A", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_619639381411776", 
            "description": "Jaw dropping!"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/619254578116923", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/619254578116923", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-11-07T12:06:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-07T12:06:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_619254578116923"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204402358850791", 
                "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/616271108415270", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/616271108415270", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-11-06T16:38:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-01T08:44:11+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 vekja miklu meiri athygli \u00e1 \u00fev\u00ed helv\u00edti sem er a\u00f0 taka s\u00e9r b\u00f3lfestu \u00ed okkar litla samf\u00e9lagi.  Vi\u00f0 eru l\u00edtil \u00fej\u00f3\u00f0 sem ver\u00f0ur au\u00f0velt br\u00e1\u00f0 fyrir m\u00faslima samf\u00e9lagi\u00f0.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_616271108415270", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakU0T1RFd09EVTRNVFV4TWprMU9qRXpPRE0zTlRVNU1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakUyTWpjME1UazROREUwT1RZeE9qRXpPRE15T1RZd01EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-01T08:53:27+0000", 
                        "message": "\u00deetta bara ver\u00f0ur a\u00f0 fara \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0aratkv\u00e6\u00f0i, \u00feessi v\u00e1.", 
                        "id": "616274198414961", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-01T09:24:31+0000", 
                        "message": "Gu\u00f0 hva\u00f0 \u00e9g er samm\u00e1la \u00fe\u00e9r", 
                        "id": "616282178414163", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-01T15:26:19+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0   getum  vi\u00f0  gert?  Vi\u00f0  getum  tala\u00f0   vi\u00f0   vini   okkar  og  sagt  \u00feeim  fr\u00e1   hinu   illa  \u00cdslam,   Vi\u00f0  getum  blogga\u00f0  um  \u00fea\u00f0   og  vi\u00f0  getum  skrifa\u00f0   bla\u00f0agreinar.  Vi\u00f0  getum  sent  \u00fat   fr\u00e9ttabr\u00e9f   til vina  og  kunningja  okkar  \u00ed st\u00e9ttarf\u00e9laginu  og   \u00f6\u00f0rum  f\u00e9l\u00f6gum  sem  vi\u00f0  erum  \u00ed.  Vi\u00f0  getum  keypt   b\u00e6kur    um  \u00cdslam  og  ska\u00f0semi  \u00feess  og  gefi\u00f0  vinum  og  kunningjum.     Veri\u00f0  virk   og   geri\u00f0    sem  mest.    H\u00e9r  er  svo  sl\u00f3\u00f0   \u00e1  \u00fea\u00f0  sem   Marteinn  L\u00fater,  si\u00f0b\u00f3tama\u00f0ur   haf\u00f0i  a\u00f0  segja  um  \u00cdslam:\n\nhttp://www.lutherdansk.dk/Martin%20Luther%20-%20Om%20islam%20og%20j%C3%B8dedom/Martin%20Luther%20-%20Om%20islam%20og%20j%C3%B8dedom%2017.02.05.htm", 
                        "id": "616406161735098", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-05T12:52:03+0000", 
                        "message": "\u00dei\u00f0 sj\u00e1i\u00f0 hva\u00f0 er a\u00f0 ske \u00ed noregi og Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og \u00fea\u00f0 er milj\u00f3n manna l\u00f6nd", 
                        "id": "618374044871643", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-06T08:05:47+0000", 
                        "message": "Bj\u00f3 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0.  \u00cd borginni sem \u00e9g bj\u00f3 er ekki lengur h\u00e6gt a\u00f0 b\u00faa vegna muslima sem hafa teki\u00f0 yfir.  Sl\u00e1i\u00f0 inn Rosengrad og aflei\u00f0ingarnar leynar s\u00e9r ekki.", 
                        "id": "618751604833887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-06T15:14:55+0000", 
                        "message": "Og n\u00fa eru \u00feeir b\u00fanir a\u00f0 drepa f\u00f3lk \u00ed NOrge til a\u00f0 ver\u00f0a ekki sendir \u00far landi.", 
                        "id": "618883844820663", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-06T16:38:31+0000", 
                        "message": "\u00c6tla bara a\u00f0 l\u00e6ka \u00feetta aftur;0)", 
                        "id": "618910858151295", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/618845578157823", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/618845578157823", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-11-06T15:12:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakU0T0RneU5qSXhORGczTkRVeU9qRXpPRE0zTlRBM01qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakU0T0RVek1EYzBPREl6TnpRd09qRXpPRE0zTkRZd05UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-06T13:54:16+0000", 
                        "message": "Helv\u00edtis h\u00e1lfvitar!", 
                        "id": "618853074823740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-06T14:18:06+0000", 
                        "message": "V\u00e1 kva\u00f0 hann er t\u00f3mur \u00ed h\u00f6f\u00f0inu greyi\u00f0", 
                        "id": "618861438156237", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-11-06T15:12:04+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru skemmdir \u00feessir menn fr\u00e1 helv\u00edti vegna \u00farkynjunar  og \u00f3e\u00f0li innan fj\u00f6lskyldu.  \u00deessi er greinilega undan systur sinni og f\u00f6\u00f0ur.", 
                        "id": "618882621487452", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-11-06T13:32:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_618845578157823"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1457555_552522498162957_778048974_n.png?oh=1452f88018efb30eaddcf2c5f18ac060&oe=5535F4D3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "(4)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/618430851532629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/618430851532629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Norwegian Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Norwegian-Defence-League/456979061050635?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/456979061050635/photos/a.457471521001389.1073741828.456979061050635/552522498162957/?type=1", 
            "object_id": "552522498162957", 
            "created_time": "2013-11-05T15:07:53+0000", 
            "message": "\u00deessi er g\u00f3\u00f0ur", 
            "updated_time": "2013-11-05T15:07:53+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_618430851532629", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM2HZcrX7xlSfY&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FYdQUseNQM0c%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "Iraqi Scientist Proves The Earth Is Flat and Much Larger than the Sun", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV3TmpnM09UVTRPVGN6TlRnMU9qRXpPREl6TURFNE56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV3TmpVeE1EWTFOalF6T1RReE9qRXpPREl5T1RZeU5EZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-10-20T19:10:48+0000", 
                        "message": "Vissu\u00f0 \u00fei\u00f0 t.d a\u00f0 j\u00f6r\u00f0in er miklu st\u00e6rri en s\u00f3lin af \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 stendur \u00ed k\u00f3raninum. Svo var \u00e9g a\u00f0 heyra \u00fea\u00f0 um daginn a\u00f0 \u00fea\u00f0 g\u00e6ti skemmt eggjastokka kvenna a\u00f0 keyra b\u00edl. Alltaf er ma\u00f0ur a\u00f0 fr\u00e6\u00f0ast. En svona \u00ed alv\u00f6runni tala\u00f0 a\u00f0 \u00fe\u00e1 hef \u00e9g aldrei veri\u00f0 sannf\u00e6r\u00f0ari um m\u00e1lsta\u00f0inn og \u00feegar a\u00f0 ma\u00f0urinn \u00ed fyrsta myndbandinu \u00fer\u00fdtur r\u00f6k \u00fe\u00e1 segir hann a\u00f0 hinn byggi sitt \u00e1 einhverju sem er ekki \u00ed k\u00f3raninum og s\u00e9 \u00fea\u00f0 ekki \u00fear \u00fe\u00e1 s\u00e9 \u00fea\u00f0 rangt.", 
                        "id": "610651065643941", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-10-20T20:44:35+0000", 
                        "message": "Skil samt ekki alveg hva\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk er a\u00f0 gera \u00ed Evr\u00f3pu \u00fear sem a\u00f0 \u00fea\u00f0 eru 56 m\u00faslima r\u00edki erum til", 
                        "id": "610687958973585", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/YdQUseNQM0c?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/610650368977344", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/610650368977344", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-10-20T20:44:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=YdQUseNQM0c&list=PL6644A687FC212F81", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-10-20T19:08:44+0000", 
            "message": "\u00c9g f\u00f3r a\u00f0 velta \u00fev\u00ed fyrir m\u00e9r hvort a\u00f0 \u00e9g v\u00e6ri ford\u00f3mafullur og \u00e1kva\u00f0 a\u00f0 sl\u00e1 inn \u00cdslam og reyna a\u00f0 fr\u00e6\u00f0ast eitthva\u00f0. Smellti svo \u00e1 eitthva\u00f0 af handah\u00f3fi og rakst \u00fe\u00e1 \u00e1 \u00feennann spilunarlista http://www.youtube.com/watch?v=YdQUseNQM0c&list=PL6644A687FC212F81", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_610650368977344", 
            "description": "Iraqi Researcher Defies Scientific Axioms: The Earth Is Flat and Much Larger than the Sun (Which Is Also Flat) Following are excerpts from an Iraqi TV debate..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5dN8m7M9-K7ak&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fb9uspfqcVTc%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "France bans all Muslims' political protests", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOakV3TmpVeE1EZzRPVGMzTWpjeU9qRXpPREl5T1RZeU5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGcxTkRBM09UYzRNVFk0TWpVd09qRXpOemM1TURrek5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-31T00:35:57+0000", 
                        "message": "En vi\u00f0 b\u00f6nnum ekkert!  Efnum ekki einu sinni til m\u00f3tm\u00e6laundirskriftar gegn moskubyggingunni!", 
                        "id": "585407978168250", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-10-02T23:23:23+0000", 
                        "message": "Frakkar f\u00e0 stig fyrir thetta :D", 
                        "id": "599769080065473", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-10-20T19:10:52+0000", 
                        "message": "STIG FYIRIR FRAKKLAND", 
                        "id": "610651088977272", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/b9uspfqcVTc?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/585380604837654", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/585380604837654", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-10-20T19:10:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=b9uspfqcVTc", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NzA2MTk0NTk2MTE0MjU3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "706194596114257", 
                        "name": "Atli Freyr Hj\u00f6rleifsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "821759684552032", 
                        "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-30T22:27:28+0000", 
            "message": "Frakkar hafa banna\u00f0 b\u00farkur og n\u00fana banna \u00feeir m\u00faslimum a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la. \u00c9g held a\u00f0 Frakkar s\u00e9u \u00e1 r\u00e9ttri lei\u00f0 me\u00f0 \u00feetta. http://www.youtube.com/watch?v=b9uspfqcVTc", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_585380604837654", 
            "description": "After a French newspaper sparked global outrage by publishing obscene images of the Prophet Muhammad, the state decided to forbid all protests by Muslims - a..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/602706513105063", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/602706513105063", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-10-09T13:14:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA=", 
                        "before": "MTAyMDQ4NDE3MDgzMDgzMjk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-10-09T13:14:25+0000", 
            "message": "http://www.gatestoneinstitute.org/4004/islamophobia-dictionaries   \u00deetta fer a\u00f0 ver\u00f0a  h\u00e1lf undarlegt, hvar eru \u00feeir sem eiga a\u00f0 verja s\u00edn l\u00f6nd gagnvart svona \u00f3f\u00f6gnu\u00f0i", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_602706513105063"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10205608157351724", 
                "name": "Kristj\u00e1n Run\u00f3lfsson"
            }, 
            "name": "Iceland to Get Its 1st Mosque", 
            "caption": "abna.ir", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/599683780074003", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/599683780074003", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-10-02T18:09:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://abna.ir/data.asp?lang=3&id=468898", 
            "created_time": "2013-10-02T18:09:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_599683780074003", 
            "description": "Iceland to Get Its 1st Mosque"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/592904017418646", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/592904017418646", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-09-17T11:20:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-09-17T11:18:48+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=bZ79oZ2VVjo   Mona de m\u00faslim vill fleirri moskur,", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_592904017418646", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGt5T1RBME5EWTBNRGcxTWpZNE9qRXpOemswTVRZNE1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGt5T1RBME5EWTBNRGcxTWpZNE9qRXpOemswTVRZNE1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-09-17T11:20:16+0000", 
                        "message": "\u00deessi    kona  er  \u00f3tr\u00faleg.", 
                        "id": "592904464085268", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/584633741579007", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/584633741579007", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-29T01:19:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-29T01:06:17+0000", 
            "message": "http://www.gatestoneinstitute.org/3951/german-elections-eu-islam    \u00de\u00e1 sj\u00e1 allir hvernig esb og Islam standa hli\u00f0 vi\u00f0 hli\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_584633741579007", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGcwTmpNMk5qUTRNalExTXpnek9qRXpOemMzTXpreE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGcwTmpNMk5qUTRNalExTXpnek9qRXpOemMzTXpreE56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4196787895489", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-29T01:19:30+0000", 
                        "message": "Gott a\u00f0 afhj\u00fapa ESB, loksins og Islam af \u00f6llu sem alldrei hefur veri\u00f0 anna\u00f0 en hyllingar \u00ed Sahara!!!", 
                        "id": "584636648245383", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD417oVubqtlqV5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F3gYq2DQG1zI%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "Boycott halal", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TXpneE56STFNRE0zTlRReU9qRXpOemMxTURBMk56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzT0RjeU16VTFOVGc0TkRjNU9qRXpOelkwTURRM09ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-13T14:39:43+0000", 
                        "message": "\u00deeir sem eiga b\u00f6rn \u00ed sk\u00f3lum geta gert \u00fe\u00e6r kr\u00f6fur a\u00f0 \u00feeim s\u00e9 ekki gefi\u00f0 Hal Al og \u00feeir sem eru tr\u00faa\u00f0ir geta krafist \u00feess b\u00f6rnin f\u00e1i ekki tr\u00faarlega fr\u00e6\u00f0slu um \u00cdslam.", 
                        "id": "577872355588479", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:46:28+0000", 
                        "message": "Samr\u00e6mist \u00fea\u00f0 d\u00fdraverndarl\u00f6gum a\u00f0 slagta d\u00fdrum \u00e1 \u00feennan m\u00e1ta ?", 
                        "id": "583265185049196", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:47:12+0000", 
                        "message": "Er ekki \u00ed d\u00fdraverndarl\u00f6gum \u00e1kv\u00e6\u00f0i um a\u00f0 d\u00fdrum skuli l\u00f3ga\u00f0 \u00e1 mann\u00fa\u00f0legan h\u00e1tt ?", 
                        "id": "583265315049183", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:49:37+0000", 
                        "message": "Velb\u00fa er h\u00e9r \u00e1 FB \u00fea\u00f0 er fjalla\u00f0 um \u00feetta \u00fear.", 
                        "id": "583265748382473", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:50:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er banna\u00f0 a\u00f0 sl\u00e1tra d\u00fdrum svona h\u00e9rna \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "583265915049123", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:51:17+0000", 
                        "message": "A ha \u00fea\u00f0 er n\u00fa gert \u00e1 Selfossi \u00fear kyrja \u00feeir og baula \u00e1 me\u00f0an.....", 
                        "id": "583266071715774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 11, 
                                "offset": 9, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204841708308329", 
                                "name": "Margr\u00e9t Sig"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T23:10:27+0000", 
                        "message": "\u00cd alv\u00f6ru Margr\u00e9t Sig ? Er veri\u00f0 a\u00f0 skera d\u00fdr \u00e1 h\u00e1ls \u00e1 Selfossi ?", 
                        "id": "583270371715344", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T23:17:23+0000", 
                        "message": "hefi heyrt \u00fea\u00f0 j\u00e1......me\u00f0 leyfi \u00feeirra \u00fear. \u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 sannreyna a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 r\u00e9tt !", 
                        "id": "583271881715193", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-26T07:04:37+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00fearf a\u00f0 kanna og breg\u00f0ast \u00fe\u00e1 vi\u00f0 ef r\u00e9tt er.", 
                        "id": "583381725037542", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3gYq2DQG1zI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/577857018923346", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/577857018923346", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-26T07:04:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=3gYq2DQG1zI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "821759684552032", 
                        "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-13T14:12:13+0000", 
            "message": "Ef \u00fe\u00fa \u00feorir ekki a\u00f0 segja neitt \u00fe\u00e1 getur\u00f0u gert \u00feetta http://www.youtube.com/watch?v=3gYq2DQG1zI", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_577857018923346", 
            "description": "Risk-free resistance. Halal: A taste of terror http://frontpagemag.com/2013/enza-ferreri/halal-a-taste-of-terror/ Can buying food contribute to terrorism? ht..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQChb5idw_mEvh8F&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fgp3vGdHgrOk%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "Muslims in Europe", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TWpZMU1UWXhOekUxT0RZMU9qRXpOemMwTnpBM056STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd6TWpVNE56YzFNRFE1T0RNM09qRXpOemMwTmprek5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:22:49+0000", 
                        "message": "Endilega dreifi\u00f0 \u00feessu sem v\u00ed\u00f0ast.", 
                        "id": "583258775049837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:30:29+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 eru \u00feeir margir", 
                        "id": "583260621716319", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:38:43+0000", 
                        "message": "\u00deetta \u00e1tti n\u00fa a\u00f0 vera hr\u00e6sni hj\u00e1 m\u00e9r. Enda ef \u00fei\u00f0 sko\u00f0i\u00f0 myndbandi\u00f0 a\u00f0 \u00fe\u00e1 eru \u00feeir alls ekki fri\u00f0samir.", 
                        "id": "583263635049351", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:42:02+0000", 
                        "message": "Villimennska menntunarskortur og vilja ekki a\u00f0laga sig neinum vestr\u00e6num gildum. Hafa ekkert hinga\u00f0 a\u00f0 gera.", 
                        "id": "583264381715943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-25T22:46:12+0000", 
                        "message": "\u00deeir fylgja bara planinu eins og \u00fea\u00f0 er lagt fyrir \u00ed k\u00f3raninum, bo\u00f0a\u00f0 \u00ed moskunum.", 
                        "id": "583265161715865", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/gp3vGdHgrOk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/583258665049848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/583258665049848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-25T22:46:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=gp3vGdHgrOk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-25T22:22:35+0000", 
            "message": "H\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 fri\u00f0sama m\u00faslima um alla evr\u00f3pu http://www.youtube.com/watch?v=gp3vGdHgrOk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_583258665049848", 
            "description": "Another attempt to show my 'muslims in europe' video Last one was removed by youtube for showing violent scenes...apparently!!! This is a critical video and ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/578329185542796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/578329185542796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-22T12:51:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA=", 
                        "before": "MTAyMDE1MzQ0ODYyODI2MTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-14T16:57:48+0000", 
            "message": "http://www.nettavisen.no/nyheter/article3662053.ece    Allt a\u00f0 fyllast af m\u00faslimum, \u00feeir sem b\u00fanir eru a\u00f0 f\u00e1 neitun um h\u00e6lisvist neita a\u00f0 fara heim...hvers vegna er evr\u00f3pa neytt til \u00feess a\u00f0 halda \u00feessu f\u00f3lki uppi....", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_578329185542796", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGd4T0RJME1qRTFNVGt6TWprek9qRXpOemN4TnpVNE5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGM0TXpNeE1EWXlNakE1TWpjMU9qRXpOelkwT1RrM01UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-14T17:01:58+0000", 
                        "message": "Handtaka \u00fe\u00e1 og fylla eina Airbus 380 af \u00feessu f\u00f3lki og flytja \u00fat. M\u00e6tti m\u00edn vegna vera tv\u00e6r e\u00f0a enn\u00fe\u00e1 fleiri.", 
                        "id": "578331062209275", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-22T12:51:04+0000", 
                        "message": "\u00deetta fer s\u00ednar lei\u00f0ir.  \u00deessi h\u00e1ttsemi \u00feeirra er eins og vi\u00f0 er a\u00f0 b\u00faast.  \u00deeir l\u00fata ekki okkar l\u00f6gum og \u00feetta viljum vi\u00f0 hafa h\u00e9r.  Nei takk og aftur neitakk", 
                        "id": "581824215193293", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMcZO5c53FjgG5&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPBtct-z9JS8%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "Muslims Chase Cops in London....Police Run for Cover", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzTVRreE5EYzFOalUyTlRZM09qRXpOell5TlRZMU56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyT1RZNE5UWTVNREV5TVRreE9qRXpOell5TVRVNE1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T10:10:27+0000", 
                        "message": "\u00dev\u00ed  mi\u00f0ur   h\u00f6fum  vi\u00f0  \u00cdslendingar  hvorki   l\u00f6greglu  n\u00e9   her  til a\u00f0  f\u00e1st  vi\u00f0  svona  upp\u00e1komur.   \u00cd   till\u00f6gu  a\u00f0  stj\u00f3rnarskr\u00e1  var  \u00e1kv\u00e6\u00f0i  um  a\u00f0    aldrei  skyldi  ver\u00f0a  herskylda  \u00e1   \u00cdslandi.   Sl\u00edkur  er  barnaskapur    el\u00edtunnar  \u00e1  \u00cdslandi!!  T.T.", 
                        "id": "576968569012191", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T10:17:42+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins villimenn!", 
                        "id": "576970149012033", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T18:20:16+0000", 
                        "message": "\u00dearna er vandam\u00e1li\u00f0 \u00ed hnotskurn. Stj\u00f3rnm\u00e1lamenn og l\u00f6gregla eru ekki a\u00f0 vernda f\u00f3lki\u00f0. EDL myndi aldrei komast upp me\u00f0 \u00feetta. \u00dea\u00f0 gj\u00f6rsamlega s\u00fd\u00f0ur \u00e1 m\u00e9r a\u00f0 horfa upp \u00e1 \u00feennann vi\u00f0bj\u00f3\u00f0.", 
                        "id": "577129112329470", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T21:12:01+0000", 
                        "message": "Hven\u00e6r \u00e1 a\u00f0 efna til undirskriftars\u00f6fnunar gegn mosku \u00ed Reykjav\u00edk? Andsta\u00f0an ver\u00f0ur a\u00f0 koma \u00ed lj\u00f3s!", 
                        "id": "577185462323835", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T21:29:39+0000", 
                        "message": "N\u00fa l\u00edst m\u00e9r \u00e1 hvernig \u00feetta er a\u00f0 \u00fer\u00f3ast. :-)", 
                        "id": "577191475656567", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PBtct-z9JS8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576963665679348", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576963665679348", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-11T21:29:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=PBtct-z9JS8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NzA2MTk0NTk2MTE0MjU3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "706194596114257", 
                        "name": "Atli Freyr Hj\u00f6rleifsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-11T09:51:34+0000", 
            "message": "Hva\u00f0 \u00e6tli s\u00e9 langt \u00feanga\u00f0 til a\u00f0 \u00feetta gerist \u00e1 \u00edslandi. J\u00e1 og m\u00faslimar eru l\u00f6ghl\u00fd\u00f0nir borgarar!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://www.youtube.com/watch?v=PBtct-z9JS8", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_576963665679348", 
            "description": "Protests turned to violence in London when angry Muslim protesters followed the cops while chanting free Palestine and Allahu Akbar and Kufirs. London, Janua..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyxIGoh2F1SpOG&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FkczkDnMgboU%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "What Will Happen When Islam Takes Over Britain WAKE UP!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzTVRJM016STRPVGsyTXpFMU9qRXpOell5TkRRNE16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMzTURRd09UazFOamN4TmpFMU9qRXpOell5TXpBMk5qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T14:17:49+0000", 
                        "message": "http://www.youtube.com/watch?v=Kj2QECABRVs&list=UUq2eXCSiXldB4O0af_ulhIA   Svona er rugli\u00f0", 
                        "id": "577040995671615", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T18:11:17+0000", 
                        "message": "Hann m\u00e1 segja \u00fea\u00f0 sem honum langar a\u00f0 m\u00ednu mati. \u00dea\u00f0 heitir tj\u00e1ningarfrelsi.", 
                        "id": "577126735663041", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T18:13:56+0000", 
                        "message": "Getum vi\u00f0 ekki lagt m\u00e1li\u00f0 \u00feannig fram a\u00f0 m\u00faslimar s\u00e9u a\u00f0 m\u00f3\u00f0ga okkar tr\u00fa me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 segja a\u00f0 Jes\u00fa s\u00e9 sp\u00e1ma\u00f0ur en ekki sonur gu\u00f0s. Spurning um a\u00f0 vera bara eins og \u00feeir.", 
                        "id": "577127328996315", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kczkDnMgboU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576940705681644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576940705681644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-11T18:13:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=kczkDnMgboU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-11T08:26:50+0000", 
            "message": "K\u00e6ru vinir endilega dreifi\u00f0 \u00feessu \u00e1 vegginn hj\u00e1 ykkur. http://www.youtube.com/watch?v=kczkDnMgboU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_576940705681644", 
            "description": "Undercover Mosque http://video.google.com/videoplay?docid=2515587181120245843# Our British politicians are lying to us & constantly sweet selling Islam. Furt..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204402358850791", 
                "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576960592346322", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576960592346322", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-11T10:12:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc=", 
                        "before": "MTAyMDQ4NDE3MDgzMDgzMjk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "821759684552032", 
                        "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-11T09:37:14+0000", 
            "message": "OPI\u00d0 BR\u00c9F TIL G\u00cdSLA MARTEIN:\nM\u00e9r finnst a\u00f0 \u00fe\u00fa G\u00edsli \u00e6ttir a\u00f0 kynna \u00fe\u00e9r hva\u00f0 er a\u00f0 ske \u00ed \u00feeim l\u00f6ndum \u00fear sem Muslimar eru a\u00f0 n\u00e1 t\u00f6kum. Er \u00fea\u00f0 \u00fej\u00f3\u00f0in sem vill \u00fea\u00f0 sama og \u00fe\u00fa. \u00c9g bj\u00f3 \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 og \u00fear eru breytingarnar skelfilegar me\u00f0 sl\u00edkum hugsunum sem vi\u00f0hafast um \u00feennan m\u00e1laflokk. \u00de\u00fa og \u00fe\u00ednir l\u00edkar eru\u00f0 h\u00e6ttulegir fyrir okkar \u00fej\u00f3\u00f0. Hva\u00f0 var\u00f0ar tr\u00fafrelsi \u00fe\u00e1 \u00e1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera \u00e1 b\u00e1\u00f0a vegu. Ein spurning a\u00f0 lokum: Vilt \u00fe\u00fa a\u00f0 muslimatr\u00fa ver\u00f0i alls r\u00e1\u00f0andi \u00ed framt\u00ed\u00f0inni? Reikna\u00f0u d\u00e6mi\u00f0. Vektu athygli \u00e1 \u00feinni tr\u00fa \u00e1 byggingu Mosku \u00e1 \u00cdslandi \u00ed komandi kosningum og sj\u00e1um hvert fylgi\u00f0 \u00feitt ver\u00f0ur. Alls sta\u00f0ar \u00ed l\u00f6ndum \u00ed kringum okkur hafa vandam\u00e1lin veri\u00f0 tengt \u00fev\u00ed sem \u00fe\u00fa stendur fyrir. \u00c9g skal pers\u00f3nulega koma og r\u00e6\u00f0a \u00feessi m\u00e1l vi\u00f0 \u00feig og s\u00fdna \u00fe\u00e9r hvernig breytingarnar hafa ey\u00f0ilagt Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 eins og h\u00fan var. \u00c9g \u00feekki \u00feetta af eigin raun og var \u00fe\u00e1 \u00e1 \u00fe\u00ednum aldri. Kannski hefur \u00feetta enga \u00fe\u00ed\u00f0ingu a\u00f0 skrifa \u00fe\u00e9r \u00feessar l\u00ednur \u00fev\u00ed stj\u00f3rnm\u00e1lamenn \u00e1 \u00cdslandi eru blindir \u00e1 \u00fea\u00f0 sem \u00ed raun er a\u00f0 eiga s\u00e9r sta\u00f0 \u00ed samf\u00e9laginu \u00fev\u00ed mi\u00f0ur. Ykkar hj\u00f6rtu sl\u00e1 ekki \u00ed takt vi\u00f0 okkur hin.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_576960592346322", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyT1RZNU1UY3lNelExTkRZME9qRXpOell5TVRVNU56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyT1RZNU1UY3lNelExTkRZME9qRXpOell5TVRVNU56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-11T10:12:59+0000", 
                        "message": "Ef   til  vill   sl\u00e1  hj\u00f6rtu  stj\u00f3rnm\u00e1lamanna  \u00ed takt  vi\u00f0   upph\u00e6\u00f0  m\u00fatfj\u00e1rh\u00e6\u00f0a  og  grei\u00f0slna  \u00ed   kosningasj\u00f3\u00f0inn.", 
                        "id": "576969172345464", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPNfhqPezWldxE&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdF47rrHd7wo%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10204097618697920", 
                "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
            }, 
            "name": "Iran Before 1979", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyTnprMk1qUTFOamsyTURrd09qRXpOell4TnpBME56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyTmpnNU5qZ3lNemN6TkRFek9qRXpOell4TkRreU1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4196787895489", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T15:40:22+0000", 
                        "message": "Svooooooooooo samm\u00e1la.........!!!", 
                        "id": "576689682373413", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T17:17:56+0000", 
                        "message": "\u00deessi tr\u00fa(rasista flokkur) er hin mesta pl\u00e1ga sem gengur yfir mannkyni\u00f0 \u00e1 okkar t\u00edmum. Hr\u00e6\u00f0ilegt ad horfa upp \u00e1 \u00feetta n\u00e1 festu allsta\u00f0ar og enginn gerir neitt.", 
                        "id": "576720999036948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T17:20:32+0000", 
                        "message": "Spurning um a\u00f0 fara bara og gera eitthva\u00f0 \u00ed m\u00e1linu!!!!!!", 
                        "id": "576721795703535", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T17:23:39+0000", 
                        "message": "M\u00e9r finst ad \u00fead egi ad banna \u00feetta me\u00f0 l\u00f6gum. Ekki fengju nynasistar ad rada \u00fevi hvad er kennt og bordad i skolum og ekki fengju \u00feeir l\u00f3\u00f0 undir samkomu h\u00fas fr\u00e1 borginni.", 
                        "id": "576722579036790", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T17:24:52+0000", 
                        "message": "Getum vi\u00f0 ekki fengi\u00f0 \u00ed li\u00f0 me\u00f0 okkur l\u00f6gfr\u00e6\u00f0ing sem getur lagt fram l\u00f6gbannskr\u00f6fu \u00e1 K\u00f3raninn eins og gert er \u00e1 Sp\u00e1ni.", 
                        "id": "576722855703429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T17:31:40+0000", 
                        "message": "Og  l\u00f6gbannskr\u00f6fu   \u00e1    Sogam\u00fdrarl\u00f3\u00f0ina?  \u00dea\u00f0  er  vert  a\u00f0  sko\u00f0a  \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "576724582369923", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152129785875843", 
                            "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T17:32:38+0000", 
                        "message": "Island spilar sig sem eitt helsta mannrettinda land i ver\u00f6ldinni og aetti \u00fevi ad vera fremst i flokki ad leyfa ekki \u00feessum flokki ad koma hingad og va\u00f0a uppi med \u00f6ll sin mannrettindabrot sem honum fylgja.", 
                        "id": "576724735703241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T21:34:30+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er stemning fyrir sl\u00edku n\u00fana t.d \u00ed dag Gay Pride og svona og \u00feessi ma\u00f0ur \u00fearna um daginn f\u00f3r a\u00f0 gaspra hva\u00f0 honum fyndist um samkynhneig\u00f0a. Mikill k\u00e6rleikur \u00fear \u00e1 fer\u00f0 e\u00f0a \u00feannig. Spurning um a\u00f0 spila r\u00e9tt \u00far spilunum.", 
                        "id": "576796245696090", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/dF47rrHd7wo?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576680479041000", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576680479041000", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-10T21:34:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=dF47rrHd7wo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "821759684552032", 
                        "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4196787895489", 
                        "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-10T15:07:09+0000", 
            "message": "Svona var \u00cdran fyrir 1979 \u00e1\u00f0ur en klerkarnir og hersk\u00e1ir \u00cdslamistar f\u00f3ru a\u00f0 k\u00faga \u00feegna \u00feessa fallega lands. Sta\u00f0reyndin er nefninlega s\u00fa a\u00f0 f\u00f3lk \u00fat um allann heim vill frelsi, j\u00f6fnu\u00f0 og mannr\u00e9ttindi. Sag\u00f0i Jes\u00fa sj\u00e1lfur ekki a\u00f0 ,,Hva\u00f0 sem \u00fei\u00f0 geri\u00f0 hinum minnsta af m\u00ednum br\u00e6\u00f0rum, \u00fea\u00f0 geri\u00f0 \u00fei\u00f0 m\u00e9r\" Okkur ber skylda til a\u00f0 standa me\u00f0 me\u00f0br\u00e6\u00f0rum okkar og systrum og koma \u00ed veg fyrir a\u00f0 hugmyndafr\u00e6\u00f0i eins og \u00cdslam n\u00e1i aldrei f\u00f3tfestu. Hvorki h\u00e9r n\u00e9 annars sta\u00f0ar http://www.youtube.com/watch?v=dF47rrHd7wo", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_576680479041000", 
            "description": "This video (I created) reflects Iran during the time of the Shah when it was a modern, socially free, and a progressive nation with a blend of western and tr..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/575759129133135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/575759129133135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-10T16:50:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyTnpFek5qVXlNemN4TURFMk9qRXpOell4TlRNME5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMxTnpZek1qQXlORFkyTURZeE9qRXpOelU1TlRjek16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-08T10:22:10+0000", 
                        "message": "Sp\u00e1\u00f0u \u00ed hva\u00f0 \u00feetta flettir af f\u00e1fr\u00e6\u00f0inni \u00ed p\u00f3lit\u00edkusum h\u00e9r \u00ed Norden :D", 
                        "id": "575763202466061", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-08T10:25:14+0000", 
                        "message": "http://www.aftenposten.no/nyheter/iriks/article3239815.ece#.UgNx6ZLwmpB", 
                        "id": "575763665799348", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-09T07:37:34+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 segir enginn neitt \u00feegar a\u00f0 okkar konur eru neyddar til a\u00f0 kl\u00e6\u00f0a sig svona \u00fearna \u00fati en \u00feegar a\u00f0 b\u00farkann er b\u00f6nnu\u00f0 \u00ed vestr\u00e6num r\u00edkjum \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur allt brj\u00e1la\u00f0.", 
                        "id": "576149979094050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4196787895489", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T16:46:37+0000", 
                        "message": "Engin r\u00f6k gilda \u00ed islam!!!", 
                        "id": "576712369037811", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-10T16:50:47+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa \u00e1tt a\u00f0 fara eftir b\u00f3kinni n\u00e1kv\u00e6mlega. \u00de\u00e1 segja sumir a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 svo margt fallegt \u00ed K\u00f3raninum. En \u00fea\u00f0 stendur l\u00edka a\u00f0 s\u00e9u tv\u00e6r ritningar sem stangist \u00e1 \u00fe\u00e1 gildi s\u00fa sem skrifu\u00f0 var s\u00ed\u00f0ar. H\u00f3fs\u00f6mu versin (allt \u00feetta fallega) er skrifa\u00f0 fyrst. Svo gekk M\u00fahame\u00f0 ekkert a\u00f0 f\u00e1 fylgismenn \u00e1 ger\u00f0ist hann hersk\u00e1rri og \u00fe\u00e1 eru seinni versin skrifu\u00f0. Hvet f\u00f3lk til a\u00f0 kynna s\u00e9r muninn \u00e1 Medinah og Mekkah versum \u00ed k\u00f3raninum til a\u00f0 sj\u00e1 hver munurinn er. Einhver sag\u00f0i a\u00f0 v\u00e6ri \u00cdslam manneskja a\u00f0 \u00fe\u00e1 v\u00e6ri h\u00fan Bipolar.", 
                        "id": "576713652371016", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-08T10:03:57+0000", 
            "message": "http://www.vg.no/reise/artikkel.php?artid=564516", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_575759129133135"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1KH2VbivYB8Tu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpub.cdn.tv2.no%2Fmultimedia%2FTV2%2Farchive%2F01006%2FChoudary_1006935p.jpg", 
            "from": {
                "id": "4214905188472", 
                "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Han kjempar for \u00e5 innf\u00f8ra Sharia-lov i Noreg", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyTWprMU16UXlOREV5T0RRM09qRXpOell3TmpZeE5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVFk0TlRZd01Ea3pNVGcyTXpjeU9qRXpOelEwT1RBeU16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-07-22T10:50:36+0000", 
                        "message": "Heimsyfirr\u00e1\u00f0astefnan, og \u00fea\u00f0 er til f\u00f3lk sem sty\u00f0ur \u00fe\u00e1...http://www.visir.is/stydjum-byggingu-mosku-i-reykjavik/article/2013707189917", 
                        "id": "568560093186372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-06T22:46:56+0000", 
                        "message": "\u00deessi \u00f6fgama\u00f0ur hefur komi\u00f0 v\u00ed\u00f0a vi\u00f0. Var hann ekki sv\u00e6ldur fr\u00e1 Bretlandi.", 
                        "id": "575260485849666", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-07T23:35:31+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 fangelsa \u00feennann mann. \u00c1 stundinni. Hann ve\u00f0ur uppi um alla evr\u00f3pu og stj\u00f3rnm\u00e1lamenn eru gj\u00f6rsamlega sk\u00edthr\u00e6ddir og \u00feora ekki a\u00f0 segja neitt n\u00e9 a\u00f0 gera neitt. Evr\u00f3pa fl\u00fdtur sofandi a\u00f0 feig\u00f0ar\u00f3si \u00e1 me\u00f0an a\u00f0 allir stinga h\u00f6f\u00f0inu \u00ed sandinn og hry\u00f0juverkamenn og \u00f6fgamenn eins og Anjem Chouucary ganga lausir. H\u00e6ttum aumingjaskapnum og f\u00f6rum a\u00f0  standa v\u00f6r\u00f0 um \u00fea\u00f0 samf\u00e9lag sem vi\u00f0 viljum hafa og st\u00f6ndum v\u00f6r\u00f0 um \u00feau gildi sem a\u00f0 vi\u00f0 tr\u00faum \u00e1. H\u00e6ttum a\u00f0 vera feiminn og segjum fullum h\u00e1lsi a\u00f0 vi\u00f0 viljum ekki \u00cdslam og Sharia l\u00f6g. Okkur ber skylda til \u00feess a\u00f0 for\u00f0a b\u00f6rnunum okkar og barnab\u00f6rnum fr\u00e1 \u00feessari \u00f3\u00e1ran.", 
                        "id": "575617515813963", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204402358850791", 
                            "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-08T07:05:02+0000", 
                        "message": "Alls sta\u00f0ar eru vandam\u00e1l \u00fear sem \u00feessir tr\u00fa er i\u00f0ku\u00f0 og \u00feetta \u00e6tlum vi\u00f0 a\u00f0 leyfa h\u00e9r.  N\u00fa hafa \u00feeir n\u00e1\u00f0 t\u00f6kum \u00ed Danm\u00f6rku. Vakni\u00f0 vakni\u00f0.", 
                        "id": "575715339137514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4196787895489", 
                            "name": "Magnus Thorlacius Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-09T16:36:08+0000", 
                        "message": "Islam is waiting for a crisis in US and Europa to overtake when we are vulnarble enough.......vake up wake up wake up!!!", 
                        "id": "576295342412847", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.tv2.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/568555843186797", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/568555843186797", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-09T16:36:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/nyheter/innenriks/han-kjempar-for-aa-innfoera-sharialov-i-noreg-3904708.html#.UephSDW8Kcs.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3NTE0MTEzNDA0OTA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-07-22T10:35:30+0000", 
            "message": "svona eru \u00feeir \u00ed Noregi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_568555843186797", 
            "description": "Anjem Choudary vil ha d\u00f8dsstraff for homofili og piskeslag for utukt. No startar han Shari'ah4Norway"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204402358850791", 
                "name": "\u00d3lafur Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576141372428244", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/576141372428244", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2013-08-09T15:49:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQwOTc2MTg2OTc5MjA=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "821759684552032", 
                        "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204097618697920", 
                        "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2013-08-09T07:01:26+0000", 
            "message": "Menn eins og G\u00edsli Marteinn er einn af \u00feeim sem stu\u00f0ur muslimainlimun \u00feeirra \u00e1 \u00cdslandi af fullum \u00feunga.  \u00deetta eru \u00f6rf\u00e1ir menn sem taka \u00e1kvar\u00f0anir sem \u00feessar.  Burtu me\u00f0 \u00fe\u00e1 menn sem stj\u00f3rna \u00feessu.  \u00deeir eru h\u00e6ttulegir.  Sko\u00f0i\u00f0 Danm\u00f6rku n\u00fana hafa \u00feeir fengi\u00f0 toppinn \u00ed gegn.  \u00deeir f\u00e6ra sig upp \u00e1 skafti\u00f0 sm\u00e1tt og sm\u00e1tt og s\u00ed\u00f0an hefst yfirtakan og vi\u00f0 ver\u00f0um ekki lengur \u00cdslendingar heldur muslimar.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_576141372428244", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyTWpjMk9ETTFOelE0TURNeE9qRXpOell3TmpNek5USTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOVGMyTVRVeE5UYzFOell3TlRVM09qRXpOell3TXpRME1qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-09T07:47:04+0000", 
                        "message": "G\u00edsli Marteinn er \u00far tenglsum vi\u00f0 raunveruleikann. S\u00e9st best \u00ed \u00feessu m\u00e1li og \u00f6\u00f0rum a\u00f0 m\u00ednu mati.", 
                        "id": "576151575760557", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204097618697920", 
                            "name": "S\u00e6var \u00d6rn Arason Michelsen"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-09T07:48:46+0000", 
                        "message": "Millj\u00f3nir manna eru a\u00f0 hugsa \u00fea\u00f0 sama og vi\u00f0sn\u00faningurinn til raunverulegra a\u00f0ger\u00f0a gegn hersk\u00e1um \u00cdslamistum g\u00e6ti komi\u00f0 fyrr en okkur grunar.", 
                        "id": "576151835760531", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201534486282614", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2013-08-09T15:49:12+0000", 
                        "message": "G\u00edsli Marteinn er einn af m\u00f6rgum s\u00f3s\u00edaldem\u00f3kr\u00f6tunum \u00ed Sj\u00e1lfst\u00e6\u00f0isflokknum!", 
                        "id": "576276835748031", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }
    ]
}