{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1402391220&__paging_token=enc_AexIIL4uRu5yDdmKGm489PkYfiVJjOd-jebrS9_7zo9LdUEbE7O3V-YQxfoHsV8GnJKS_kGpH9Xws6hFXpX2lAe_ORbeYI9KmsG-9jm_e1DJaw", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AexGRaVDfAMfB7YLhsBbRbGAFI_JBhZv55ZsfD55SiOL2TxoOYp_bQz42DbqaDuut9uMtKlJB4txyAt_NKmSfYYYjEfmx9pCANEC1xvIKNfhsA&since=1402777882&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCvb9fcuFcdksb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nt.se%2Fpublic%2Fimg%2F9898119%2F0614101035%2Ftill-helgen-kommer-omkring-tus%3Fw%3D790%26mode%3Dcrop%26scale%3Dboth%26anchor%3Dtopcenter", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Inga kvinnor v\u00e4lkomna p\u00e5 stor muslimsk samling", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTnpVMk9UTTNORFkyTmpnMk9qRTBNREkzTnpjNE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpnek9EY3dPREEzTXpJMk9qRTBNREkzTmprd01EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T18:03:24+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r f\u00e1 ekki einu sinni a\u00f0 koma \u00e1 jar\u00f0afarir a\u00f0 kve\u00f0ja s\u00edna n\u00e1nustu.", 
                        "id": "725683870807326", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T20:31:22+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00e6r meiga gera mat og hugsa um b\u00f6rnnin b\u00fai\u00f0 .", 
                        "id": "725756937466686", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725664897475890", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725664897475890", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T20:31:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nt.se/nyheter/norrkoping/inga-kvinnor-valkomna-pa-stor-muslimsk-samling-9894356.aspx", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T17:28:43+0000", 
            "message": "eingar konur meiga koma \u00e1 st\u00f3ra muslina h\u00e1t\u00ed\u00f0 . f\u00e1 ekki \u00feetta er islam konan er einskis vir\u00f0i bara drusla \u00ed muslima augum .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725664897475890", 
            "description": "Dawa-r\u00f6relsen hyr i helgen Himmelstalundshallen och omkring ettusen muslimska m\u00e4n fr\u00e5n hela Skandinavien v\u00e4ntas dit. Kvinnor \u00e4r portf\u00f6rbjudna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkqk74LEJmoprB&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpf1%2Ft1.0-9%2Fq74%2Fs720x720%2F10365940_697542830305478_7928839791710472277_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kommunen s\u00e4ger nej till flyktingbarn ", 
            "caption": "www.tv4play.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725755834133463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725755834133463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T20:27:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv4play.se/iframe/video/2662819?width=1280&height=720&autoload=true", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T20:27:55+0000", 
            "message": "b\u00e6jarfjelaug neita a\u00f0 takka \u00e1 m\u00f3ti fl\u00f3ttaf\u00f3lki . miki\u00f0 var a\u00f0 reina a\u00f0 stoppa \u00feetta viltageim", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725755834133463", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJhG-EtsWgbRDF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FMA6LD7yqNJU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Europe in 2029", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTnpVd016STNORFkzTXpRM09qRTBNREkzTnpZMk1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTnpVd016STNORFkzTXpRM09qRTBNREkzTnpZMk1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T20:10:16+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00fea\u00f0 er komin t\u00edmi til a\u00f0 s\u00fdna f\u00f3lki kvernig rauveruleiki ver\u00f0ur ef ekki er sagt stopp n\u00fana", 
                        "id": "725750327467347", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/MA6LD7yqNJU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725709704138076", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725709704138076", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T20:10:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=_tiI3ihaUZM&u=%2Fwatch%3Fv%3DMA6LD7yqNJU%26feature%3Dshare", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T18:56:56+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 bandi\u00f0", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725709704138076", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1921598_10152326940412214_10152326939667214_13380_877_t.jpg?oh=b667e7306483efef64ad0de2f8a129a7&oe=550059DF&__gda__=1425614435_b5ccfb9c053f48ea4faa84749d34905e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "14-\u00e5riga Filippa antastades av en man p\u00e5 pendelt\u00e5get. P\u00e5 onsdag beh\u00f6ver vi din hj\u00e4lp att ta fast g\u00e4rningsmannen. Efterlyst \u00e4r tillbaka, onsdag 21.00 p\u00e5 TV3.", 
            "source": "https://fbcdn-video-a-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1608363_10152326940377214_68739046_n.mp4?rl=599&vabr=333&oh=02f9cf6a272e05b5d8d163c953d3cd35&oe=549F01AB&__gda__=1419700852_960c563b391adb916ee4ed9b35de4cba", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725659587476421", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725659587476421", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:30", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152326939667214", 
            "object_id": "10152326939667214", 
            "created_time": "2014-06-14T17:13:57+0000", 
            "message": "\u00feessari st\u00falku var nau\u00f0ga\u00f0 \u00ed lestini h\u00fa er bara 14 \u00e1ra", 
            "updated_time": "2014-06-14T17:13:57+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725659587476421", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCV3CZMud5ySc2R&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.dagbladet.no%2Flabrador%2F338%2F338293%2F33829343%2Fjpg%2Factive%2F480x201.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tidligere leder, nestleder og to ansatte i SOS Rasisme siktet for grovt bedrageri", 
            "caption": "www.dagbladet.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725655084143538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725655084143538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T17:00:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dagbladet.no/2014/06/13/nyheter/sos_rasisme/innenriks/tjen_folket/politikk/33828866/", 
            "created_time": "2014-06-14T17:00:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725655084143538", 
            "description": "Politiet i Haugesund har siktet ytterligere fire personer i den tidligere SOS Rasisme-ledelsen etter medlemsjukset."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA6qKGuj451fWDz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FYBGdeE3VPus%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Goodbye Sweden, Hello Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/YBGdeE3VPus?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725653750810338", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725653750810338", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:56:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=YBGdeE3VPus", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T16:56:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725653750810338", 
            "description": "Swenden is tryin to WARN the world about the DANGERS of Islam! Do NOT be DECEIVED by this FALSE religion of Islam, because it is more POLITICAL than religiou..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7bO2JMz5XR5l1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fmelodiousocean.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Fmusa-cerantonio.jpg%3Fw%3D300", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Call to Arms - Demand Reprisals for Acts of Sedition and Treason", 
            "caption": "melodiousocean.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725653094143737", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725653094143737", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:56:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://melodiousocean.wordpress.com/2014/06/14/a-call-to-arms-demand-reprisals-for-acts-of-sedition-and-treason/", 
            "created_time": "2014-06-14T16:56:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725653094143737", 
            "description": "Musa Cerantonio is an Australian-born son of Italian immigrants, who converted to Islam in 2002 at seventeen. \u00a0He is a radical Islamic preacher who espouses violence against western democracies and..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725628640812849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725628640812849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:53:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T16:04:07+0000", 
            "message": "ibb i\u00fer\u00f3ta bandalag brei\u00f0holst \u00e1r 2020", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725628640812849", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpVeE5USXdPREV3TlRZeE9qRTBNREkzTmpRM09UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpJNU5UVTNORGM1TkRJME9qRTBNREkzTmpFNU9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T16:06:34+0000", 
                        "message": "\u00deessar f\u00e1 venjulegan f\u00f3tbolta. Mannshaus er of \u00feungur fyrir \u00fe\u00e6r, og svo svitna \u00fe\u00e6r of miki\u00f0 vi\u00f0 a\u00f0 sparka honum milli s\u00edn. \u00de\u00e6r f\u00e1 n\u00e1tt\u00farlega leyfi til a\u00f0 fara \u00ed sturtu og sundlaugarnar \u00ed \u00feessari m\u00fanderingu, ekki spurning?", 
                        "id": "725629557479424", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T16:08:01+0000", 
                        "message": "j\u00e1 en p\u00e6ldu \u00fea\u00f0 finst meira inn \u00ed boltanum en \u00ed hausnum \u00e1 m\u00faslima konum", 
                        "id": "725630130812700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T16:11:33+0000", 
                        "message": "\u00dei\u00f0 eru\u00f0 bara g\u00f3\u00f0ir :)", 
                        "id": "725631210812592", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T16:53:13+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er gert miki\u00f0 gr\u00edn \u00e1 s\u00e6nsku s\u00ed\u00f0uni \u00e9g deildi \u00feessari mind \u00fear \u00ed g\u00e6r ivir 70 koment 2 \u00e1 \u00eds", 
                        "id": "725651520810561", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKBuQ7L2MZySg7&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FrNBNEm2nugk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare talar klarspr\u00e5k", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/rNBNEm2nugk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725645270811186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725645270811186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:47:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=rNBNEm2nugk", 
            "created_time": "2014-06-14T16:47:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725645270811186", 
            "description": "Invandrare talar klarspr\u00e5k om misslyckade integrationspolitiken"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmN4rTE3SYETV0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources2.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F06%2F13%2F1226953%2F912106-61ebb218-f2b0-11e3-ac3b-e81169a7cd59.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aussies fighting in Syria said to have crossed border with extremist Islamist terror group...", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725642837478096", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725642837478096", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:41:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.news.com.au/national/nsw-act/aussies-fighting-in-syria-said-to-have-crossed-border-with-extremist-islamist-terror-group-marching-on-baghdad/story-fnii5s3x-1226953912214", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T16:41:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725642837478096", 
            "description": "SEVERAL Australians are believed to have joined a terrorist group which has captured two cities in Iraq as US President Barack Obama said he would not rule out air strikes against the extremists."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5HSTVoroBb_xh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.nationellidag.se%2FMedia%2FDefault%2FContents%2F2010%2F05%2Flagt-straff-for-ahmad-som-slog-ihjal-inger-78-nationell-idag-pa-plats%2FDBD55E.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "L\u00e5gt straff f\u00f6r Ahmad som slog ihj\u00e4l Inger, 78", 
            "caption": "www.nationellidag.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725640134145033", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725640134145033", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:35:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nationellidag.se/lagt-straff-for-ahmad-som-slog-ihjal-inger-78-nationell-idag-pa-plats", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T16:35:19+0000", 
            "message": "muslimi fjekk l\u00edti\u00f0 straf firir a\u00f0 drepa 78 \u00e1ra menn", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725640134145033", 
            "description": "L\u00e5gt straff f\u00f6r Ahmad som slog ihj\u00e4l Inger, 78 \u2013 Nationell Idag p\u00e5 plats23-\u00e5rige libanesen Ahmad Akileh slog ihj\u00e4l 78-\u00e5riga Inger p\u00e5 en parkeringsplats i Landskrona. Nu har domen fallit. Det blev f\u00e4ngelse i 1 \u00e5r och 10 m\u00e5nader, en dom som uppr\u00f6rt m\u00e5nga. R\u00e4tteg\u00e5ngen har varit turbulent \u2013 med ett mord\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDNXuUUVMDEi88N&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1400076569000%2Fug%2Farticle2046187.svt%2FALTERNATES%2Fextralarge%2Fsk%25C3%25A5pbil%2520i%2520brand.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Uppdrag granskning - Avsnitt 16 | SVT Play", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpNd056STBNVFExT1RjME9qRTBNREkzTmpJeU1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpBMk5ETXdPREUxTURjd09qRTBNREkzTlRrd01qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T15:17:07+0000", 
                        "message": "\u00d3skar, how many cas have been burned in the year 2013 \u00ed Sverge?", 
                        "id": "725606430815070", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T15:22:16+0000", 
                        "message": "\u00e9r ekki vis en \u00feeir voru m\u00f6rg hundru\u00f0 30 upp til 70 b\u00edlar \u00ed einu margir sk\u00f3lar og dagheimili", 
                        "id": "725608517481528", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T15:40:53+0000", 
                        "message": "\u00deeim \u00e1 eftir a\u00f0 s\u00e1rna sumum \u00feegar \u00feeir sj\u00e1 n\u00fdju f\u00ednu b\u00edlana fu\u00f0ra upp \u00feegar islamistarnir \u00fej\u00f3na s\u00ednu \u00f3e\u00f0li me\u00f0 \u00fevi a\u00f0 brenna \u00fea. E\u00f0a sk\u00f3larnir sem \u00feeir eiga eftir a\u00f0 kveikja \u00ed? \u00deetta ver\u00f0ur d\u00fdrasta \u00e6vint\u00fdri sem \u00cdslendingar hafa nokkru sinn sett sig \u00ed, a\u00f0 f\u00e1 hinga\u00f0 mor\u00f0\u00f3\u00f0a islamista. Eftir b\u00edla og sk\u00f3labrennurnar koma h\u00e1lsskur\u00f0armeistraranir \u00e1 vettvang.", 
                        "id": "725616644147382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T16:10:13+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur gamman a\u00f0 filgast me\u00f0 d\u00f6gun og hinum muslima rassa sleikjarar", 
                        "id": "725630724145974", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.svtplay.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725594737482906", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725594737482906", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:10:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svtplay.se/video/2042744/uppdrag-granskning/avsnitt-16", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T14:52:51+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 muslima brenna b\u00edla . deili\u00f0 svo \u00edsland viti hva\u00f0 \u00feeir meiga b\u00faa vi\u00f0 ef moskan ver\u00f0ur reist .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725594737482906", 
            "description": "Del 16 av 18. De betraktas som de mest omfattande upploppen i Sverige i modern tid, de kaotiska dagarna i maj 2013 d\u00e5 Husbykravallerna kom att bli en global nyhet. Bilder p\u00e5 br\u00e4nder, br\u00e5k och skadeg\u00f6relse satte nytt ljus p\u00e5 en sk\u00f6r social situation i Stockholms\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC03ATnx9vU7L8-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FcHyxyEl5hz0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Geert Wilders - The Reality of Islam in Europe - Malmo, Sweden - October 27th 2012", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/cHyxyEl5hz0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725627264146320", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725627264146320", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T16:00:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/cHyxyEl5hz0", 
            "created_time": "2014-06-14T16:00:22+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725627264146320", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725621250813588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725621250813588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T15:45:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T15:45:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725621250813588"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAN9lNW3QruiBNa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-14-at-2.43.04-AM-1024x995.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "VIDEO: Devout Muslim Group Boko Haram Stones Young Girl to Death", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725617600813953", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725617600813953", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T15:42:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/video-devout-muslim-group-boko-haram-stones-young-girl-death.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T15:42:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725617600813953", 
            "description": "It is not known is this is one of the Christian girls who was kidnapped last month by the jihadist group Boko Haram but the source of the video ClickAfrica writes, \u2018from the video, this young girl is in the attire of the kidnapped Chibok girls with Boko Haram for a month. Now she is [\u2026]\n\nThe post VIDEO: Devout Muslim Group Boko Haram Stones Young Girl to Death appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJiiPw-s4caC_e&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FiN7eQyrDt-U%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Sharia Law In Australia", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/iN7eQyrDt-U?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725616224147424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725616224147424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T15:39:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=iN7eQyrDt-U", 
            "created_time": "2014-06-14T15:39:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725616224147424", 
            "description": "Sharia Law is already being practised all over Australia. It is Sharia by stealth."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBj5aw8xuD0Dlv2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Fimage%2F5519988-1x1-700x700.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Concerns Australians being recruited to militant group ISIS", 
            "caption": "www.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725616007480779", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725616007480779", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T15:39:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abc.net.au/news/2014-06-12/concerns-australians-being-recruited-to-militant/5519982", 
            "created_time": "2014-06-14T15:39:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725616007480779", 
            "description": "There are concerns within the Islamic community that militant group ISIS is recruiting in Australian suburbs. Some are warning that young Muslim men are being 'brainwashed'."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725612077481172", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725612077481172", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T15:30:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T15:30:08+0000", 
            "message": "ziguna betlari k\u00e6r\u00f0ur firir a\u00f0 r\u00fankas\u00e9r firir framan 13 \u00e1ra st\u00falku . zigunar eru \u00e1 hverju horni \u00ed b\u00e6um og borgum og eru a\u00f0 gera sv\u00eda brj\u00e1la\u00f0a . nei takk ekki ESB EU", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725612077481172"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10455248_849168358446984_1829780490130830352_n.jpg?oh=ea51b882aa32e94616120594ab2947cc&oe=5501683C&__gda__=1429758306_c84ebd7ccb6198c9850f53bb9ec8b378", 
            "updated_time": "2014-06-14T15:26:19+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "HALAL AUTHORITIES", 
            "caption": "This article, spotted by one of our American Members [GS] shows how, even though a halal product may pass through several Halal Certified businesses in the Food Chain... it still may end up NOT being authentic halal... what a RACKET this halal business is!\nThe industry is divided into four main areas that require certification:\n1.       Abattoirs and Slaughterhouses\n2.       Processing Plants\n3.       Outlets (Butchers, restaurants, takeaways etc)\n4.       Other certifications\n[GS] says...  This is an interesting website page which shows just how complex and far reaching the tentacles of this beast are. It also explains why supermarkets can source Halal food from Halal Certified suppliers, and claim with impunity that because they are not Certified for that particular product, the Halal Cert falls down, and they are not supplying Halal Cert food. If at any point in this chain of abattoir, processor and outlet, these handlers are not Halal Certified, the Halal status falls down. You can imagine just how much money these Islamic Fatwah Certification boards must be raking in. Its double-triple handling with almost no costs. All they have to do is send inspectors and rubber stamp the food.\nhttp://halalusa.us/index.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725610247481355", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725610247481355", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Boycott Halal", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BOYCOTTxHALAL/photos/a.482044378492719.109709.160347640662396/849168358446984/?type=1", 
            "object_id": "849168358446984", 
            "created_time": "2014-06-14T15:26:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725610247481355", 
            "description": "WORLDWIDE - HALAL MONITORING & CERTIFYING AUTHORITIES"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10437770_764075723644457_6284017064476606339_n.jpg?oh=980146d1dd5aac355d2daac5442d54ec&oe=55361247&__gda__=1426264183_64b30dd11cc425948a87e9e31babbf03", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpBM05ETTNORGd4TmpNMk9qRTBNREkzTlRreE56STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTmpBM05ETTNORGd4TmpNMk9qRTBNREkzTlRreE56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T15:19:32+0000", 
                        "message": "Tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 Sverris Agnarssonar, Saliman handh\u00f6ggvara, Bjarna Randver myndat\u00f6kumanns og skr\u00e1setjar auk margra fleiri, og ekki m\u00e1 gleyma blessu\u00f0um feministunum sem sty\u00f0ja vi\u00f0 baki\u00f0 \u00e1 konum Arabar\u00edkjanna \u00ed \u00fev\u00ed einu a\u00f0 lifa af hvern dag fyrir sig.", 
                        "id": "725607437481636", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Apostasy - a victimless crime punishable by death, only in the 'religion of peace' \u2014 with Sam Peace.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725569627485417", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725569627485417", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/764075723644457/?type=1", 
            "object_id": "764075723644457", 
            "created_time": "2014-06-14T13:49:29+0000", 
            "updated_time": "2014-06-14T15:19:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725569627485417", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOcQeFwRgtYXmm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1390317097000%2Fug%2Farticle1749099.svt%2FALTERNATES%2Fextralarge%2Fpolis.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Uppdrag granskning - Avsnitt 2 | SVT Play", 
            "caption": "www.svtplay.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725591877483192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725591877483192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T14:46:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svtplay.se/video/1748431/del-2-av-20", 
            "created_time": "2014-06-14T14:46:09+0000", 
            "message": "m\u00f3rm\u00e6lum mosku k\u00edki\u00f0 \u00e1 \u00feetta", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725591877483192", 
            "description": "Del 2 av 20. 2013 var ett av de v\u00e4rsta \u00e5ren n\u00e5gonsin i G\u00f6teborg med g\u00e4ngrelaterade mord och skjutningar. Trots den st\u00f6rsta polisinsatsen hittills har ingen blivit d\u00f6md. Uppdrag gransknings reportage visar ett allt r\u00e5are v\u00e5ld och en maktl\u00f6s polis\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10420206_764080886977274_4932708816840438050_n.jpg?oh=ef5edac5c5d341b6b3ee4bc0fdf8c4bd&oe=55417EDF&__gda__=1426453231_3c2d3feab64e0236db8e37a8947bd936", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MzM2NjI4NTE2NTA1MDYx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTlRjeE9EYzNORGcxTVRreU9qRTBNREkzTlRRd09UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTlRjeE9EYzNORGcxTVRreU9qRTBNREkzTlRRd09UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-14T13:54:54+0000", 
                        "message": "\u00dearna er n\u00fa einn sem er a\u00f0 skilgreina or\u00f0i\u00f0 Racist. Hann er \u00e1 sama m\u00e1li og \u00e9g hva\u00f0 \u00feetta er bj\u00e1naleg skilgreining sem \u00fe\u00ed\u00f0 moskuaftan\u00edossar noti\u00f0. \u00c9g er b\u00fainn a\u00f0 finna \u00e1g\u00e6tis skilgreiningu \u00e1 undirl\u00e6gjuh\u00e6tti ykkar moskuaftan\u00edossa. \u00deetta or\u00f0 er kannski nokku\u00f0 langt, en m\u00e9r finnst \u00fea\u00f0 bara \u00e1g\u00e6tt og l\u00fdsir ykkur \u00e1g\u00e6tlega..", 
                        "id": "725571877485192", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Opposing Islam is not racist - it's common sense. \u2014 with Sam Peace.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725568944152152", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725568944152152", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/764080886977274/?type=1", 
            "object_id": "764080886977274", 
            "created_time": "2014-06-14T13:47:41+0000", 
            "updated_time": "2014-06-14T13:54:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725568944152152", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC2lyL9Q12ZfbyA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F6OZ3s0BcSxs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mohammed The Pedophile", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/6OZ3s0BcSxs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725570574151989", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725570574151989", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T13:51:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=6OZ3s0BcSxs&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T13:51:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725570574151989", 
            "description": "This shit makes me sick."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBrX5ff56Q7-ebl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F0d%2F04%2F0d04fdc3e1e882fc1856bf7f60c4f1bb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u00cdsland eitt mesta m\u00faslimar\u00edki heims - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725548267487553", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725548267487553", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-14T13:11:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/14/island-eitt-mesta-muslimariki-heims-ES3AQZ/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-14T13:11:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725548267487553", 
            "description": "Samkv\u00e6mt Hossein Askari, pr\u00f3fessor \u00ed al\u00fej\u00f3\u00f0legum vi\u00f0skiptum vi\u00f0 George Washington-h\u00e1sk\u00f3la \u00ed Bandar\u00edkjunum, er \u00cdsland me\u00f0al \u00feeirra landa \u00ed heiminum sem fer mest eftir kennisetningu K\u00f3ransins. R\u00e9ttara sagt er \u00cdsland \u00ed fj\u00f3r\u00f0a s\u00e6ti \u00e1 heimsv\u00edsu \u00e1 svokalla\u00f0ri v\u00edsit\u00f6lu \u00edslams sem pr\u00f3fessorinn ger\u00f0i vi\u00f0 fr\u00e6\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725294107512969", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725294107512969", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T22:29:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T22:12:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725294107512969", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWprNE9URXdPRFExT0RJeU9qRTBNREkyT1RnMU56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWprNE9URXdPRFExT0RJeU9qRTBNREkyT1RnMU56YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T22:29:37+0000", 
                        "message": "hahahahahahaha einmitt :)", 
                        "id": "725298910845822", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725296604179386", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725296604179386", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T22:21:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T22:21:31+0000", 
            "message": "koranin banar \u00e4afeingi ha ha . en kr\u00e4ok nefur drekkur breniv\u00e4in hef heimildir firi -v\u00e4i", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725296604179386"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725292467513133", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725292467513133", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T22:07:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T22:07:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725292467513133"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzWTfEFmK9_uag&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcreepingsharia.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Felibiary2.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "DHS Islamist tweets enthusiasm for Muslim Brotherhood", 
            "caption": "creepingsharia.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725289007513479", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725289007513479", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T21:57:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://creepingsharia.wordpress.com/2014/06/12/dhs-islamist-tweets-enthusiasm-for-muslim-brotherhood/", 
            "created_time": "2014-06-13T21:57:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725289007513479", 
            "description": "via Center for Security Policy | To Tweet Or Not To Tweet? An Islamist Question. Mohamed Elibiary, a noted Islamist serving as a Senior Fellow on the Department of Homeland Security\u2019s Advisory Coun..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC0aYqh_8Yj9V1n&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Ff6%2Fae%2Ff6ae33a874c08b552ff52731ad99fbac.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "L\u00edkir gagnr\u00fdni \u00e1 Frams\u00f3kn vi\u00f0 gr\u00f3fa hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u gegn konum - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWpjeU9ETXdPRFE0TkRNd09qRTBNREkyT1RNM016QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWpjeU5EWXdPRFE0TkRZM09qRTBNREkyT1RNMk5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T21:07:31+0000", 
                        "message": "j\u00e1 365 mi\u00f0lar eru muslimar og h\u00e1lvitar me\u00f0 Sverrir \u00ed farabrodi", 
                        "id": "725272460848467", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T21:08:01+0000", 
                        "message": "oskar. \u00fe\u00fa lesa dv.is n\u00fana og \u00feeir eru tala um illa konur...", 
                        "id": "725272597515120", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T21:08:50+0000", 
                        "message": "j\u00e1 og hintr l\u00edka", 
                        "id": "725272830848430", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725271804181866", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725271804181866", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T21:08:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/13/likti-gagnryni-framsokn-vid-grofa-hatursordraedu-gegn-konum/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T21:05:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725271804181866", 
            "description": "Eygl\u00f3 Har\u00f0ard\u00f3ttir l\u00edkti gagnr\u00fdni \u00e1 Frams\u00f3knarflokkinn vi\u00f0 gr\u00f3fa hatursor\u00f0r\u00e6\u00f0u gegn konum \u00e1 fundi um jafnr\u00e9ttism\u00e1l \u00e1 norr\u00e6nu kvennar\u00e1\u00f0stefnunni Nordisk Forum \u00ed Malm\u00f6 \u00ed dag. Eftir a\u00f0 hafa kynnt sig sem velfer\u00f0arm\u00e1lar\u00e1\u00f0herra byrja\u00f0i h\u00fan \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 segja a\u00f0 \u00cdslendingar hef\u00f0u a\u00f0 undanf\u00f6runu or\u00f0i\u00f0 vitni a\u00f0\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAx-oouQ3Z_9JtD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FBritish-soldiers-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK soldiers fed halal meat in military canteens without their knowledge \u2014 although just 650...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725269990848714", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725269990848714", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T20:59:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/uk-soldiers-fed-halal-meat-in-military-canteens-without-their-knowledge-although-just-650-soldiers-are-muslim", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T20:59:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725269990848714", 
            "description": "Let\u2019s see: Britain admits jihad hate preachers, while banning from the country those who oppose them. Britain secretly feeds its soldiers halal meat. It refuses to allow an honest public discussion of jihad terror and Islamic supremacism. It gave government funding to proven liars of TellMamaUK who\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10440986_763904476994915_9139871880778789560_n.jpg?oh=888f8248de24be749485b54c62a72968&oe=5538BAAB", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWpZNU5qa3dPRFE0TnpRME9qRTBNREkyT1RNeE1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWpRNU5ESTBNVGcwTVRBME9qRTBNREkyT1RBd09UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T20:08:19+0000", 
                        "message": "Several last hundred years he has the priviledge of licking the asshole of his King Allah.", 
                        "id": "725249424184104", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T20:58:33+0000", 
                        "message": "Helv vebbinn :(", 
                        "id": "725269690848744", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725246637517716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725246637517716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763904476994915/?type=1", 
            "object_id": "763904476994915", 
            "created_time": "2014-06-13T20:00:41+0000", 
            "updated_time": "2014-06-13T20:58:33+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725246637517716", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDAeAqj1A07LKEy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FINDONESIAN-Church-Closed-300x198.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Interfaith outreach in Indonesia: Islamic supremacists force authorities to close seven churches...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725261727516207", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725261727516207", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T20:35:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/interfaith-outreach-in-indonesia-islamic-supremacists-force-authorities-to-close-seven-churches", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T20:35:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725261727516207", 
            "description": "Shhh! Do not speak of this! \u201cTalk about extreme, militant Islamists and the atrocities that they have perpetrated globally might undercut the positive achievements that we Catholics have attained in our inter-religious dialogue with devout Muslims.\u201d \u2014 Robert McManus, Roman Catholic Bishop of Worcest\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxMInB8FMcGKcM&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F13%2Farticle-2656905-1EB8F3F800000578-537_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS jihadists seize two more towns as they bear down on Baghdad", 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3620495518001_Iraq-upload-01.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725261140849599", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725261140849599", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T20:33:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2656905/ISIS-jihadists-seize-two-towns-bear-Baghdad-U-S-tanks-helicopters-stolen-fleeing-western-trained-Iraqi-forces.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T20:33:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725261140849599", 
            "description": "Security sources said the towns of Saadiyah and Jalawla had fallen to the insurgents, as well as several other villages around the Himreen mountains."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10423752_763900506995312_5132267614812722912_n.jpg?oh=1e14e8711ef5328b3c5440feb6eacd31&oe=5537D7F8&__gda__=1429608222_de8db78e24cda57a1d66b7b6afc9781a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWpRNE56WXdPRFV3T0RNM09qRTBNREkyT0RrNU9UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTWpRNE56WXdPRFV3T0RNM09qRTBNREkyT0RrNU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T20:06:36+0000", 
                        "message": "No Koran in my ass. I respect my asshole more than that.", 
                        "id": "725248760850837", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Burning it is wasteful, when you could use it as toilet paper!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725247114184335", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725247114184335", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763900506995312/?type=1", 
            "object_id": "763900506995312", 
            "created_time": "2014-06-13T20:01:33+0000", 
            "updated_time": "2014-06-13T20:06:36+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725247114184335", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Honor Mass Murder: Muslim Tortures/Hangs Wife and Murders Two Daughters in Pakistan", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725241154184931", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725241154184931", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T19:48:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/honor-mass-murder-muslim-tortureshangs-wife-murders-two-daughters-pakistan.html/", 
            "created_time": "2014-06-13T19:48:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725241154184931", 
            "description": "It\u2019s not like this was a surprise. The murdered woman had lodged a complaint with the police against her husband for allegedly torturing her. But Paksitan is under the sharia (Islamic law) so the cops probably admonished her and did nothing, of course. How did this poor woman dishonor her husband? The devout Muslim confessed [\u2026]\n\nThe post Honor Mass Murder: Muslim Tortures/Hangs Wife and Murders Two Daughters in Pakistan appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10462830_763892913662738_8378161375366351822_n.jpg?oh=33e09904df129fff929ea8891d07459d&oe=553AE901&__gda__=1429818161_5e7fcaa99914c1e8034d5d0be16c571e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Bit of a giveaway really", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725236410852072", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725236410852072", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763892913662738/?type=1", 
            "object_id": "763892913662738", 
            "created_time": "2014-06-13T19:38:51+0000", 
            "updated_time": "2014-06-13T19:38:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725236410852072", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725228997519480", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725228997519480", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T19:17:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T19:17:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725228997519480"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725219990853714", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725219990853714", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T18:52:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T18:52:17+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725219990853714"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10329014_592649870849010_4351491009606066448_n.jpg?oh=a8d8377af5604ce43d7c8af9f191329e&oe=54FB1EA9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTVRnM05EZzBNVGt3TWprNE9qRTBNREkyT0RBNE5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwT0RJM056RTBNakkyTWpjMU9qRTBNREkyTVRjNE5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T00:04:24+0000", 
                        "message": "Nei takk.", 
                        "id": "724827714226275", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T00:10:23+0000", 
                        "message": "Nei", 
                        "id": "724829694226077", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T16:58:28+0000", 
                        "message": "NEI", 
                        "id": "725174104191636", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T17:34:24+0000", 
                        "message": "Nei takk.", 
                        "id": "725187484190298", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724824794226567", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724824794226567", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vafan, klart att vi ska f\u00e5 sjunga Nationals\u00e5ngen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SjungNationalsangen/photos/a.243036629143671.53165.243033785810622/592649870849010/?type=1", 
            "object_id": "592649870849010", 
            "created_time": "2014-06-12T23:53:22+0000", 
            "message": "mundu\u00f0 \u00fei\u00f0 haldauppi fl\u00f3tamani \u00fe \u00e9g spir ikkur svari\u00f0 gjarna h\u00e9r", 
            "updated_time": "2014-06-13T17:34:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724824794226567", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10382990_763635177021845_3823281708772148430_n.jpg?oh=f2fd52bfbdc56f7726a103688cf83a8b&oe=54FC9DC5&__gda__=1426411128_2f229f25ed9344f793ee3a881d47fffd", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725180154191031", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725180154191031", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763635177021845/?type=1", 
            "object_id": "763635177021845", 
            "created_time": "2014-06-13T17:13:43+0000", 
            "updated_time": "2014-06-13T17:13:43+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725180154191031", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAUMN6ylTtxlirS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F01093%2FTricktyv3_1093868g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "De plyndrer gamle i K\u00f8benhavn", 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725174767524903", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725174767524903", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T17:00:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/112/article2305798.ece", 
            "created_time": "2014-06-13T17:00:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725174767524903", 
            "description": "Disse tre \u00f8steurop\u00e6ere g\u00e5r efter \u00e6ldre ofre i K\u00f8benhavn for at beg\u00e5 tricktyverier, men g\u00e5r ikke at vejen for at bruge vold"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCo2NC00Ux21ciT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsjunne.files.wordpress.com%2F2014%2F01%2Fsvensk-islam.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamistiskt parti etablerar sig i Sverige", 
            "caption": "sjunne.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725174450858268", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725174450858268", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T16:59:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sjunne.com/2014/01/18/islamistiskt-parti/", 
            "created_time": "2014-06-13T16:59:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725174450858268", 
            "description": "L\u00e4s p\u00e5 om det islamistiska Frihetspartiet Hizb ut -tharir som etablerar sig \u00f6ver hela v\u00e4rlden och i Sverige f\u00f6r att inf\u00f6ra ett nytt kalifat, muslimskt v\u00e4rldsstyre byggt p\u00e5 sharia och islam. \u00c4ven Ex..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMh5vXJ_c3X2Dg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Finvandrare_atta_ar_mordad_morbror_karlskrona_yara_-300x197.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Den m\u00f6rdade Yara\u00b4s pappa v\u00e4grar l\u00e4mna Sverige", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725136577528722", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725136577528722", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T15:48:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Pkaom", 
            "created_time": "2014-06-13T15:48:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725136577528722", 
            "description": "Mohammed Alnajjar, pappa till \u00e5tta\u00e5riga Yara som d\u00f6dades p\u00e5 Pantarholmen den 30 april, har inte f\u00e5tt m\u00e5nga timmars s\u00f6mn n\u00e4r han m\u00f6ter Syd\u00f6stran vid First Hotel i centrala Karlskrona. Men han ler v\u00e4nligt och talar sedan \u00f6ppet om sorgen efter dottern och sitt raseri \u00f6ver att det som skedde fick ske."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10425841_655116964567436_7091125978527382285_n.jpg?oh=d4764d7bf38202b58da80f68fed71f88&oe=5544FE32&__gda__=1430208911_de8396630e95ac2c998f8dfe0d392ad1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTVRJM056QXdPRFl5T1RRek9qRTBNREkyTnpNMk1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTVRJM056QXdPRFl5T1RRek9qRTBNREkyTnpNMk1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T15:33:30+0000", 
                        "message": "flott hahaha", 
                        "id": "725127700862943", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "En kul Grill f\u00f6r fl\u00e4skk\u00f6tt....", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725115514197495", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725115514197495", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "H\u00e4ndiga Gubben's Husmorstips", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/H%C3%A4ndiga-Gubbens-Husmorstips/410179262394542?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/410179262394542/photos/a.410190399060095.99108.410179262394542/655116964567436/?type=1", 
            "object_id": "655116964567436", 
            "created_time": "2014-06-13T15:00:39+0000", 
            "message": "\u00e6tla a\u00f0 f\u00e1 m\u00e9r svona grill", 
            "updated_time": "2014-06-13T15:33:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_725115514197495", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_nzsBN6fkLFu8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fsarf-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Swedish firefighters have to wear bulletproof vests in Muslim areas, celebrate National Day in...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725119224197124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725119224197124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T15:10:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/swedish-firefighters-have-to-wear-bulletproof-vests-in-muslim-areas-celebrate-national-day-in-mosque", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T15:10:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725119224197124", 
            "description": "Malm\u00f6\u2019s firefighters are wearing stone-proof face masks and military grade bulletproof vests when entering Muslim areas. A prime example of the typical Swedish, suicidal mentality. Via 10news.dk, translated from Fria Tider:"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725114960864217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725114960864217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T14:58:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T14:58:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_725114960864217"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnqODj2hs7DQVO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_UAsmGvrhTg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svart yngling sparkar, biter och sla\u030ar sma\u030abarn pa\u030a daghem", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_UAsmGvrhTg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725113860864327", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725113860864327", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T14:55:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/_UAsmGvrhTg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T14:55:45+0000", 
            "message": "islam . svona eru \u00feeir si\u00f0a\u00f0ir til ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feetta er snarklikka\u00f0 f\u00f3lk", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725113860864327", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEYcagPywUnwdX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHusby-brinner-foto-Telefonkiosk-Wikimedia-Commons.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Otacksamma Husbyungdomar anklagar Sverige \u00ab Avpixlat", 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725113290864384", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725113290864384", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T14:53:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/05/10/otacksamma-husbyungdomar-anklagar-sverige/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T14:53:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_725113290864384", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCT9in5fXElQmxF&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FxDRKH0BkYjk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare vs. pensiona\u0308rer", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/xDRKH0BkYjk?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725112254197821", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/725112254197821", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T14:51:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=xDRKH0BkYjk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-13T14:51:38+0000", 
            "message": "svona eru muslinar bara klaga ivir matnum og sverge er ekki gott . hlusyi\u00f0 \u00e1 sv\u00edni\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_725112254197821", 
            "description": "Invandrare trakasserar pension\u00e4rer"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIHQRucBuCS7Y9&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fcharred.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Take Seven Hostages And Cook Them Alive Until Their Bodies Become Charred - Walid Shoebat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTURrM016QXdPRFkxT1Rnek9qRTBNREkyTmpreE5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpjeE5UUTBNak14T0RreU9qRTBNREkyTURjME1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T21:10:11+0000", 
                        "message": "Hafa \u00feeir ekkert anna\u00f0 a\u00f0 grilla \u00fearna \u00e1 \u00feessum sl\u00f3\u00f0um?", 
                        "id": "724771544231892", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T14:19:00+0000", 
                        "message": "Skyldu \u00feetta vera hinir svok\u00f6llu\u00f0u h\u00f3fs\u00f6mu m\u00faslimar? \u00c9g vil endilega f\u00e1 a\u00f0 vita hvar m\u00f6rkin eru milli hinna h\u00f3fs\u00f6mu og \u00f6fgakenndu. \u00c9g h\u00e9lt alltaf a\u00f0 Saliman tilheyr\u00f0i hinum h\u00f3fs\u00f6mu, en \u00feegar hann gaf \u00fat n\u00e1nast tilkynningu um \u00fea\u00f0 \u00ed \u00datvarpi S\u00f6gu a\u00f0 hann vilji handh\u00f6ggva \u00fej\u00f3fa, f\u00e9kk \u00e9g bak\u00feanka, nema \u00fea\u00f0 s\u00e9 h\u00f3fsamt framfer\u00f0i a\u00f0 gera fingralanga handa- og f\u00f3talausa. Varla mun \u00feeim ganga betur a\u00f0 vinna fyrir s\u00e9r eftir sl\u00edka me\u00f0fer\u00f0, \u00fe\u00f3tt unnin s\u00e9 af bo\u00f0berum fri\u00f0ar og r\u00e9ttl\u00e6tis islamista.", 
                        "id": "725097300865983", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724705090905204", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724705090905204", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T14:19:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/06/10/muslims-take-seven-hostages-cook-alive-bodies-become-charred/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T18:40:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724705090905204", 
            "description": "By Theodore Shoebat Seven people in Sunday\u2019s Karachi airport attack done by Muslims were found cooked to death, and their bodies charred. They were hiding in a cold storage facility, held hostage by the Muslim attack. They phoned their families for the last time, and then suddenly were engulfed by f\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCiPQWz3LmaLwV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkvennabladid.is%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F10326114233_d34313c0d7_b.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152073321713716", 
                "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Var Muhammad sp\u00e1ma\u00f0ur barnan\u00ed\u00f0ingur?", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkxTURZNU1UZ3dPRFk0TnprMU9qRTBNREkyTmpVeE56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpZek5qWTBNak15Tmpnd09qRTBNREkyTURZek56ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T20:52:58+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 vill Sverrir segja um \u00fea\u00f0 a\u00f0 Iraska \u00feingi\u00f0 var a\u00f0 sam\u00feykkja l\u00f6g \u00feess efnis a\u00f0 barna giftingar allt ni\u00f0ur \u00ed 9\u00e1ra aldur eru leyf\u00f0ar n\u00fa \u00ed \u00cdrak.", 
                        "id": "724763664232680", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T22:18:37+0000", 
                        "message": "Hvers vegna f\u00e6r Sverrir Agnarsson svona drottningar vi\u00f0t\u00f6l aftur og aftur \u00e1n gagnr\u00fdni e\u00f0a sko\u00f0unar \u00e1 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 sem hann s\u00e9 a\u00f0 segja standist sko\u00f0un. H\u00fan er me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum \u00feessi einhli\u00f0a umfj\u00f6llun.", 
                        "id": "724795484229498", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T22:19:49+0000", 
                        "message": "\u00dei\u00f0 \u00e6ttu\u00f0 a\u00f0 spyrja Kvennabla\u00f0s \u00fatgefandann a\u00f0 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "724795887562791", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T08:52:19+0000", 
                        "message": "Hver styrkir svokalla\u00f0 bla\u00f0 !!\u00e9g f\u00e6 mig ekki til a\u00f0 bendla kvennf\u00f3lki vi\u00f0 \u00feennan kvennfjandsamlega snepil,  hli\u00f0hollur kvennf\u00f3lki er hann ekki lengur, enn No borders og mamma \u00feeirra eru a\u00f0d\u00e1endur \u00feessa bla\u00f0s v\u00e6ntanlega", 
                        "id": "724980490877664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T13:12:55+0000", 
                        "message": "Sverrir Wannabe segir margt sem m\u00faslimi v\u00e6ri ekki samm\u00e1la", 
                        "id": "725069180868795", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "kvennabladid.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724761314232915", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724761314232915", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T13:12:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kvennabladid.is/2014/06/12/var-muhammad-spamadur-barnanidingur/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T20:45:48+0000", 
            "message": "http://kvennabladid.is/2014/06/12/var-muhammad-spamadur-barnanidingur/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724761314232915", 
            "description": "Kvennabla\u00f0i\u00f0 birti n\u00fdveri\u00f0 vi\u00f0tal Evu Hauksd\u00f3ttur vi\u00f0 Sverri Agnarsson formann f\u00e9lags m\u00fasl\u00edma \u00e1 \u00cdslandi. \u00cd framhaldinu \u00e1kv\u00e1\u00f0um vi\u00f0 a\u00f0 birta sv\u00f6r Sverris vi\u00f0 nokkrum spurningum sem hafa veri\u00f0 \u00e1berandi \u00ed umr\u00e6\u00f0u s\u00ed\u00f0ustu vikna. H\u00e9r kemur \u00fea\u00f0 fyrsta. Hvernig getur \u00fea\u00f0 sta\u00f0ist a\u00f0 Islam bo\u00f0i ekki barnabr\u00fa\u00f0\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAKwT9w1sBfaV5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Famerikanen-eugene_armstrong_mordad_halshuggen_av_al-qaida_2004_-280x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Avr\u00e4ttning av amerikanen Eugene Armstrong i Irak", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724983117544068", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724983117544068", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T09:06:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PAEqp", 
            "created_time": "2014-06-13T09:06:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724983117544068", 
            "description": "Avr\u00e4ttning av amerikanen Eugene Armstrong i Irak av fredens religion. Han var en amerikansk civilingenj\u00f6r i Irak. Avr\u00e4ttningen gjordes av islamister i al-Qaida. Detta vidriga brott skedde p\u00e5 sensommaren 2004."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1525731_763652440353452_879248793978366942_n.jpg?oh=180a891a2532ac351d09adc3e7f00c3f&oe=553FEE45&__gda__=1430068650_6dbc2255bd5660cee03f69f5a74ecfa4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Syrian Woman Strangled in Koura 'Honor Killing'\n\nThe Internal Security Forces said Friday that two Syrian teenagers have killed their sister in what the state-run National News Agency described as a crime of honor.\n\nhttp://www.naharnet.com/stories/en/134717-syrian-woman-strangled-in-koura-honor-killing", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724982924210754", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724982924210754", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763652440353452/?type=1", 
            "object_id": "763652440353452", 
            "created_time": "2014-06-13T09:05:25+0000", 
            "updated_time": "2014-06-13T09:05:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724982924210754", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10409309_850494064962200_1173879374238401640_n.jpg?oh=363cccc5d0cd8baac2d0939ccee09a49&oe=54FA08AB&__gda__=1430327574_975495e603849521e2f346b0d48a5463", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Straight from the horses mouth... Wake up ppl they are telling us that our turn is coming", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724980157544364", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724980157544364", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Bendigo Mosque - reasons to oppose it", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Bendigo-Mosque-reasons-to-oppose-it/767055359972738?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/767055359972738/photos/a.767109626633978.1073741827.767055359972738/850494064962200/?type=1", 
            "object_id": "850494064962200", 
            "created_time": "2014-06-13T08:50:52+0000", 
            "updated_time": "2014-06-13T08:50:52+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724980157544364", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3Xj-lLsbbSpWn&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F3658b-JWR1c%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims call for calm response", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3658b-JWR1c?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724978640877849", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724978640877849", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T08:43:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3658b-JWR1c", 
            "created_time": "2014-06-13T08:43:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724978640877849", 
            "description": "As police continue rounding up key agitators in Sydney's riots, Muslim leaders around the country are calling for calm. Read more: 'Muslim leaders unite agai..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8wZSaY47JOT1W&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Frvknqo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What is it about Muslim men and chopping off the noses of their wives and other female family...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwT0RRMU5ESTBNakkwTlRBME9qRTBNREkyTWpFME5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwT0RReE9Ua3dPRGt4TlRFME9qRTBNREkyTWpBM09ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T00:53:02+0000", 
                        "message": "Kominn t\u00edmi a\u00f0 vekja feministana af dvalanum og beina athygli \u00feeirra a\u00f0 \u00feessum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i. \u00de\u00e6r eru \u00e1 kafi \u00ed a\u00f0 dj\u00f6flast i vestr\u00e6num karlm\u00f6nnum.", 
                        "id": "724841990891514", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-13T01:04:03+0000", 
                        "message": "Vinstri vesalingarnir keppast um a\u00f0 yfirl\u00fdsa stu\u00f0ningi s\u00ednum vi\u00f0 islam og \u00ed sama andardr\u00e6tti segjast \u00feeir vera \u00e1 m\u00f3ti kvennak\u00fagun og \u00f6llu hatri \u00e1 samkynhneyg\u00f0um....\u00d3tr\u00falegt alveg", 
                        "id": "724845424224504", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "t.co", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724826167559763", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724826167559763", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T01:04:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://t.co/5mma0oUgvO", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T23:59:27+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724826167559763", 
            "description": "It gives new meaning to the term 'cutting your nose to spite your face.' (None of the photos below are of the woman in this story, but they are all Muslims) DAWN   A Pakistani Muslim policeman, cha..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC74r9phU-gj9Rm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F10%2FeXponerat-loggo-utan-bakgrund-NY-2013_360-x-120.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M\u00e5ngkulturen i tunnelbanan", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724830650892648", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724830650892648", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T00:14:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Pxl3k", 
            "created_time": "2014-06-13T00:14:06+0000", 
            "message": "svona hefur polis a\u00f0 gera me\u00f0 muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724830650892648", 
            "description": "Det \u00e4r en film med berusade kulturberikare som lever r\u00f6vare\u00a0i Stockholms tunnelbana.\u00a0Ordningsvakterna f\u00e5r smaka p\u00e5 m\u00e5ngkulturen...."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGCFegqtvfPpdj&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FuhstVDWsetM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Try To Get Your Head Around This - Sweden Is Gone, Sweden Is Finished", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/uhstVDWsetM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724829047559475", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724829047559475", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-13T00:08:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=uhstVDWsetM", 
            "created_time": "2014-06-13T00:08:36+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724829047559475", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNNcBwGTyMylfT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fcoxmedia.edgesuite.net%2F309144709001%2F2014%2F06%2F309144709001_3614438663001_KIRO-635379343042742616-10249905.jpg%3FpubId%3D309144709001", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Neighbor captures video of kids kicking, throwing puppy", 
            "source": "http://c.brightcove.com/services/viewer/federated_f9/?domain=embed&isVid=1&isUI=1&videoId=3614414327001&playerId=836564316001&publisherID=1418563057", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724816857560694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724816857560694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T23:20:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.daytondailynews.com/news/news/national/neighbor-captures-video-lacey-kids-kicking-throwin/ngHsw/?ecmp=daytondaily_social_facebook_2014_sfp", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T23:20:27+0000", 
            "message": "muslimar og hundar fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724816857560694", 
            "description": "A Washington state woman may have saved a puppy's life after recording neighborhood kids abusing the animal."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCgUwtPRpt1_TML&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fd3ppoqhoq68m3k.cloudfront.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fgarb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "You\u2019ll Never Believe What This Mother Allowed Her 6-Year-Old Daughter To Bring To School", 
            "caption": "americanoverlook.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724814147560965", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724814147560965", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T23:13:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://americanoverlook.com/youll-never-believe-what-this-mother-allowed-her-6-year-old-daughter-to-bring-to-school/19345", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T23:13:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724814147560965", 
            "description": "A Philadelphia school went into panic mode after a 1st grader brought heroin to her elementary school. The 6-year-old girl brought 11 packets of heroin to school. Upon noticing the drug, the teacher notified authorities and the school transported all 20 kids in the classroom to the hospital. The nar\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCErxQR_iAc_vmr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fsahar_10.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Take Christian Girls, Cut And Lacerate Their Bodies, Rape Them, Mutilate Their Vaginas,...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724706797571700", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724706797571700", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T23:06:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/06/10/muslims-take-christian-girls-cut-lacerate-bodies-rape-mutilate-vaginas-tell-convert-islam/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwT0RFeU5qVXdPRGswTkRRNE9qRTBNREkyTVRRek9EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpneU1URTNOVFkwTVRZNE9qRTBNREkyTURrek1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T21:42:01+0000", 
                        "message": "Hlakkar ykkur ekki til \u00feegar islam n\u00e6r a\u00f0 festa r\u00f3tum \u00ed landinu?", 
                        "id": "724782117564168", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T23:06:28+0000", 
                        "message": "Hryllileg til hugsun :(", 
                        "id": "724812650894448", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T18:45:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724706797571700", 
            "description": "By Theodore Shoebat It is very common in Pakistan for Muslims to take Christian girls, cut and lacerate their bodies, rape them, mutilate their vaginas, and forcefully tell them to convert to Islam. According to one report, between 100 to 700 Christian girls are kidnapped every year in Pakistan and\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZjXBH-P64_6Va&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1383615%2Fisis-iraq-syria.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Iraq Isis Crisis: Medieval Sharia Law Imposed on Millions in Nineveh Province", 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724811214227925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724811214227925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T23:02:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/iraq-isis-crisis-medieval-sharia-law-imposed-millions-nineveh-province-1452401", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T23:02:58+0000", 
            "message": "http://www.ibtimes.co.uk/iraq-isis-crisis-medieval-sharia-law-imposed-millions-nineveh-province-1452401", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724811214227925", 
            "description": "New laws warn against treachery, alcohol, drugs and cigarettes and declare women should only go outside if necessary."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYV5Gun72QmPbR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_d6dghBhoXo%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "KEITH DAVIES RESCUE CHRISTIANS", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_d6dghBhoXo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724784404230606", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724784404230606", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T21:49:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=_d6dghBhoXo&feature=share", 
            "created_time": "2014-06-12T21:49:51+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 . bara einn s\u00edmi og \u00feaug heingt", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724784404230606", 
            "description": "Keith Davies of Rescue Christians discusses death sentence and case of Christian husband and wife in Pakistan. Judge handed down sentence against Shafqat Emm..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcm0ohgb6_GJG3&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F12%2Farticle-2655977-1EB0782D00000578-528_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS militants march on Iraq capital after taking control of the north", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpjek1UYzBNak14TnpJNU9qRTBNREkyTURjM01URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpjek1UYzBNak14TnpJNU9qRTBNREkyTURjM01URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T21:15:11+0000", 
                        "message": "Sverrir wannabe hefur vir\u00f0ingu fyrir \u00feessum", 
                        "id": "724773174231729", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://video.dailymail.co.uk/video/1418450360/2014/06/1418450360_3618702980001_iraq-1.mp4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724743790901334", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724743790901334", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T21:15:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2655977/ISIS-militants-march-Baghdad-trademark-bullet-head-gets-way-control-north.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T20:02:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724743790901334", 
            "description": "So far government forces have stalled the militants' advance near Samarra, a city just 110km (68 miles) north of Baghdad."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdcOdkG7N6swHC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dn.se%2FImages%2FLogos%2Fdnse_loggo_sharing.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u00c5tta\u00e5ring bortgift \u2013 dog under br\u00f6llopsnatten", 
            "caption": "mobil.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724740240901689", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724740240901689", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:53:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobil.dn.se/nyheter/varlden/attaaring-bortgift-dog-under-brollopsnatten/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T19:53:48+0000", 
            "message": "8 \u00e1ra d\u00f3 \u00e1 br\u00fa\u00f0kaus n\u00f3tina", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724740240901689", 
            "description": "En \u00e5tta\u00e5rig flicka i Jemen uppges ha d\u00f6tt till f\u00f6ljd av skadorna hon fick p\u00e5 sin br\u00f6llopsnatt. Hennes man var 40 \u00e5r. Nu kr\u00e4ver m\u00e4nniskor\u00e4ttsorganisationer att mannen ska gripas, men myndigheterna..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBc9G3AcyqMaOCC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fhalal-hooker-272x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Halalhoror tillfredsst\u00e4ller muslimska m\u00e4n", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724727007569679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724727007569679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:22:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PwjHu", 
            "created_time": "2014-06-12T19:22:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724727007569679", 
            "description": "Islams hyckleri runt sex och kyskhet \u00e4r f\u00f6rst\u00e5s bara nys. Alla regler som koranen p\u00e5bjuder kan b\u00f6jas och omseglas d\u00e4r viljan finns. Amsterdams ber\u00f6mda Red Light District har f\u00e5tt ett nytt tillskott."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDetcV0mVRexn4f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FArchbishopofMosulAmelNona-300x212.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Archbishop says Mosul has been emptied of Christians: \u201cWe received threats\u2026all the faithful have...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724726377569742", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724726377569742", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:21:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/archbishop-says-mosul-has-been-emptied-of-christians-we-received-threats-all-the-faithful-have-fled-the-city", 
            "created_time": "2014-06-12T19:21:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724726377569742", 
            "description": "Imagine if 35,000 Muslims had received threats and fled a city. The media coverage would be intense. The UN would issue resolutions. Obama and David Cameron would offer aid and contemplate military action. But when 35,000 Christians flee Mosul because of threats from Islamic jihadists, no one partic\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBngarREcv_6LXL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FoQyRvxTqjRw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Native White French under Attack in Muslim Areas", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/oQyRvxTqjRw?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724725164236530", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724725164236530", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:18:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/attribution_link?a=6fVaW-Vji6g&u=%2Fwatch%3Fv%3DoQyRvxTqjRw%26feature%3Dshare", 
            "created_time": "2014-06-12T19:18:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724725164236530", 
            "description": "NATIVE FRENCH WHITES UNDER ATTACK IN MUSLIM AREAS OF FRANCE PARIS -- Violent crime can happen anywhere and to anyone and for many reasons, but in Muslim-cont..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDa9bf3lHJcCuaR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2aw5SF9vV2E%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0645\u0626\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0648\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0646\u062f\u0627 \u064a\u0631\u0641\u0636\u0648\u0646 \u062a\u0646\u0635\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0631\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0633\u064a -7 \u064a\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0644\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0646\u062f\u064a", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2aw5SF9vV2E?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724329790942734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724329790942734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:17:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=2aw5SF9vV2E", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpJME5qZzNOVFk1T1RFeE9qRTBNREkyTURBMk5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTnpJME5qZzNOVFk1T1RFeE9qRTBNREkyTURBMk5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T19:17:24+0000", 
                        "message": "Hvad er I gangi nakvaemlega tharna?", 
                        "id": "724724687569911", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T00:50:34+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724329790942734", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBg3RsdmLc6xBen&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBreitbart-London%2F2014%2F04%2F16%2Fukshariah.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Schools Inspector: Gender Segregation OK for Muslim Children", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724719170903796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724719170903796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:03:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Breitbart-London/2014/06/12/Gender-Segregation-OK-Says-Ofsted", 
            "created_time": "2014-06-12T19:03:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724719170903796", 
            "description": "School inspection group Ofsted has told its inspectors that segregating boys and girls in the classroom is acceptable in Muslim schools and need not be criticised. The Times reports that inspectors have been sent instructions saying that boys and girls \u201cmay well\u201d be seated separately in classrooms i\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9FqYkViGva-cO&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FjHaTrENQLBI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam for Infidels: Abrogation", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jHaTrENQLBI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724717914237255", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724717914237255", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T19:01:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jHaTrENQLBI", 
            "created_time": "2014-06-12T19:01:05+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 vel \u00e1 hann", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724717914237255", 
            "description": "Jack Buckby offers a concise explanation of the Qur'anic concept of abrogation. DONATE TO LIBERTY GB: http://libertygb.org.uk/v1/index.php/donate"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3jBRJtsA3e5U-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Finvandrare_illegala-invandrare_blattar_negrer_neger_flyktingar_batflyktingar_asyl_asylsokare_invasion_arbetskraftsinvandrare_babbar_asylanter_araber_social_turism_snyltare_parasiter-300x156.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "S-toppolitiker avg\u00e5r i protest mot massinvandringen", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724717380903975", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724717380903975", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T18:59:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PwaNJ", 
            "created_time": "2014-06-12T18:59:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724717380903975", 
            "description": "Hans Andersson (S), ordf\u00f6rande f\u00f6r \u00c5tvidabergs kommunfullm\u00e4ktige, l\u00e4mnar sitt uppdrag i protest mot Migrationsverkets agerande n\u00e4r ett elevboende blir asylboende."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlS8MOXAHLObOm&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fstorage.journaldequebec.com%2Fv1%2Fdynamic_resize%2Fsws_path%2Fjdx-prod-images%2F1310918946309_ORIGINAL.jpg%3Fquality%3D80%26stmp%3D1402543605784%26size%3D650x", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "L\u2019imam qui n\u2019aime pas voir des athl\u00e8tes \u00abpresque nus\u00bb!", 
            "caption": "www.journaldequebec.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724717007570679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724717007570679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T18:58:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.journaldequebec.com/2014/06/11/limam-qui-naime-pas-voir-des-athletes-presque-nus", 
            "created_time": "2014-06-12T18:58:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724717007570679", 
            "description": "Invoquant p\u00eale-m\u00eale la quasi-nudit\u00e9 des joueurs, \u00abla danse, le sifflement, les cris, la musique, la consommation d\u2019alcool, la publicit\u00e9 interdite et l\u2019apparition de quelques filles \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision\u00bb, un jeune imam montr\u00e9alais d\u00e9nonce \u00ables effets n\u00e9fastes\u00bb de la Coupe du monde de soccer."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQClIIA2197c3y8N&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhEC_RHGdQyg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Arab Man Beats The Crap Out Of His Wife In A Store!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hEC_RHGdQyg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724711107571269", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724711107571269", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T18:51:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=hEC_RHGdQyg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T18:51:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724711107571269", 
            "description": "Its one thing to read about it. It's another when it is a store your are shopping. Sharia insists that Muslim men must not ask why he beats her."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724709650904748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724709650904748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T18:49:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T18:49:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_724709650904748"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCral2ybTLux4-c&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FflwTl0Rpazs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Today Tonight - Troubled suburbs reaction", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/flwTl0Rpazs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724708970904816", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724708970904816", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T18:47:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=flwTl0Rpazs", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T18:47:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724708970904816", 
            "description": "The growing tensions between the Sunnis and the Shias in Australian suburbs have left some families fearing for their lives."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFMNBXhL2FFN29&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dittoslo.no%2Fpolopoly_fs%2Fpoliti-1.7888841%21%2Fimage%2F2653040906.jpg_gen%2Fderivatives%2Fderivative_480%2F2653040906.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Politiet fant 20 beboere i kontorbygg", 
            "caption": "www.dittoslo.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724706664238380", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724706664238380", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T18:44:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dittoslo.no/nordstrands-blad/nyheter-nordstrands-blad/politiet-fant-20-beboere-i-kontorbygg-1.8466952", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T18:44:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724706664238380", 
            "description": "Under en razzia mot et bilvaskeri i Oslo kom politiet og Arbeidstilsynet over 20 utlendinger som bodde i kontorlokaler i samme bygg som bilvaskeriet. Seks av disse hadde ikke oppholdstillatelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/944405_612115075466754_198461169_n.png?oh=fa7442470661abadfc57e5838f8b94f7&oe=553D7D9C&__gda__=1430610126_23ae2a8dc961bfc9c8bf8425e7ea0a0c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "-- The truth of partition of India; it was the Muslims under the banner of Muslim league which instigated the first wave of partition riots on Direct Action Day, Aug 1946. It was only after a year long brutal Muslim violence that the Sikhs & Hindus started retaliating on Muslims --\nIn 1946-47 Partition of India massacre, Sikh women in Punjab were subjected to Islamic Gang-Rape, followed by kicking iron/pointy bamboo rods up their vagina, chopping off their breasts, nose & ears, writing Allah-u-Akbar on their chests, and then brutally killing them. Little children were tossed up landing on spikes, Pregnant women had stomachs slit open & unborn infidel taken out & ripped apart. Half a Million Sikh & Hindus murdered in cold blood at the hands of Muslims in Partition of India. In the backdrop of British leaving India, Muslims suddenly went beserk at Muslim leagues' call of Direct Action day to kill all infidels, because Muslims as per their religion could not inhabitate under a infidel majority country and must therefore break up the country to make Pakistan. To achieve this objective Muslims committed unprovoked killings starting 1946 to Kill all Sikhs & Hindus to terrorize India to submit to their demands for Islamic region of Pakistan. After a year long unprovoked Muslim atrocities on Sikhs/Hindus, they retaliated on Muslims later on in 1947 with just as much barbarity. It is a historical fact of the timeline of Partition of India that it was the Muslims who first instigated communal violence upon the Hindus & Sikhs starting a year earlier than the partition of India on August 1946. It was this Muslim violence called Direct Action day, that lead to a chain reaction of communal violence. The Sikh & Hindu violence upon the Muslims came much later after the Hindus & Sikhs realized how much lives & property they had lost to the Muslims for one long year.\n NOTICE that this Islamic method of violating a woman's body & genitals is common wherever Islam clashes with other cultures, be it Buddhist women, Armenian women or the Sikh & Hindu women as recently as in the partition of India. \nIt seems historically that breast chopping, acid splashing, nose & ear cutting, genital mutilation are some kind of copyright Islamic atrocities used by Muslims on infidel women in almost every continent. \nWHY SUCH BARBARITY? The answer is that Muhammed himself has set an example of \"victory with terror\" for Muslims today to follow. As long as Muslims consider him the \"perfect apostle of God\" there will be repeated Jihad's like this. Muslims unquestioned respect to Muhammad the women abductor, rapist, child molester and murderer has deprived Muslims of their human strings of compassion for fellow human beings.\n The message of this poster is to encourage the readers to research Islam and the evil biography of Mohammed and to strive hard today to leave a future free from Islam. \nPLEASE NOTE, that Sikhs are not Muslims. Sikhs have sufferred untold Islamic brutalities since its inception & even today they are confused with Muslims and face the brunt of post 9/11 anti-islamic hate crimes in western countries. Please see the difference, and enlighten your friends.\n\nFor details on the Muslim atrocities on Sikhs please read this book (banned in India) : http://voiceofdharma.org/books/mla/ \u2014 with Rachael Colleen.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724705817571798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724705817571798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Sikhs against Islamic atrocities", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SikhsAgainstIslamicOppression?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SikhsAgainstIslamicOppression/photos/a.611492015529060.1073741828.611407062204222/612115075466754/?type=1", 
            "object_id": "612115075466754", 
            "created_time": "2014-06-12T18:42:19+0000", 
            "updated_time": "2014-06-12T18:42:19+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724705817571798", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDcHIEnKJ0KbSFQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FGermancemetery-300x225.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Germany: Islamic organisation demands crosses be covered during Muslim burials : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724537777588602", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724537777588602", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T12:30:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/germany-islamic-organisation-demands-crosses-be-covered-during-muslim-burials", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T12:30:21+0000", 
            "message": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/germany-islamic-organisation-demands-crosses-be-covered-during-muslim-burials", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724537777588602", 
            "description": "A Muslim community has sought its own place at the cemetery in the Hessian town of Seligenstadt. So far so good: the location is found. Now Islamic communities, including Ahmadiyyas, are demanding that Christian symbols are removed during Islamic funerals."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBcFSxfv0SDyqDK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F530.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: \"Culture of Fear\" in Birmingham Schools", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724512717591108", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724512717591108", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T11:13:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4352/islam-birmingham-schools", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T11:13:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724512717591108", 
            "description": "Sky News reported on June 3 that senior leaders at three schools in Birmingham alerted the government more than two decades ago about the rising influence of Muslim extremists in the school system, but that their concerns were dismissed because of"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10352034_781577111876774_7219213907526146923_n.jpg?oh=836ec01b384e451daa4c3af1cffa3f72&oe=55452FD0&__gda__=1430551950_8b5dadcb729685678ec32c2ddc463cb9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Islamist militants vow to march on Baghdad after seizing key Iraqi cities. Should the West intervene? \n\nhttp://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4529646,00.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724512377591142", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724512377591142", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ynetnews", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Ynetnews/129653250402500?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/129653250402500/photos/a.266708850030272.71905.129653250402500/781577111876774/?type=1", 
            "object_id": "781577111876774", 
            "created_time": "2014-06-12T11:12:01+0000", 
            "updated_time": "2014-06-12T11:12:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724512377591142", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDABChoB0_L67lE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jpost.com%2FHttpHandlers%2FShowImage.ashx%3FID%3D246292", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Spoil sport: Saudi sheikh gives soccer the boot", 
            "caption": "www.jpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724512140924499", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724512140924499", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T11:11:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jpost.com/International/Spoil-sport-Saudi-sheikh-gives-soccer-the-boot-358103", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T11:11:11+0000", 
            "message": "n\u00fa eingin b\u00farka", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724512140924499", 
            "description": "Saudi cleric Sheikh 'Abd Al-Rahman Al-Barrak says that the popular sport is an"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10409486_781534965214322_119475066875450113_n.jpg?oh=04dc7c5f527a96a5ae1fea239c63a451&oe=55304A08&__gda__=1429581926_f78db66b348bad62d08689f296bd6d0d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTlRFeE5UUTBNalUzT0RreU9qRTBNREkxTnpFek5qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTlRFeE5UUTBNalUzT0RreU9qRTBNREkxTnpFek5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T11:09:28+0000", 
                        "message": "Islamistum gengur or\u00f0i\u00f0 nokku\u00f0 vel a\u00f0 f\u00e1 si\u00f0a\u00f0 f\u00f3lk upp \u00e1 m\u00f3ti s\u00e9r me\u00f0 s\u00ednum gr\u00f3fu ofbeldisverkum. En samt eru fur\u00f0u margir sem enn berja hausnum \u00ed steininn og telja \u00feetta \u00farkynja\u00f0a hyski eiga einhvern tilverur\u00e9tt. Islam er \u00farkynju\u00f0 og si\u00f0laus mannger\u00f0 sem heimurinn v\u00e6ri best laus vi\u00f0.", 
                        "id": "724511544257892", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Ya'alon: Israel will hunt down terrorists who attack its citizens\n\nhttp://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4529508,00.html\n\n(Photo: AP)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724507774258269", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724507774258269", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ynetnews", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Ynetnews/129653250402500?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/129653250402500/photos/a.266708850030272.71905.129653250402500/781534965214322/?type=1", 
            "object_id": "781534965214322", 
            "created_time": "2014-06-12T10:58:50+0000", 
            "updated_time": "2014-06-12T11:09:28+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724507774258269", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlmgpm-KlZkwoQ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FXasKz9axKrc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Psychology of Islam and Muslims", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/XasKz9axKrc?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724511304257916", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724511304257916", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T11:08:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=XasKz9axKrc", 
            "created_time": "2014-06-12T11:08:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724511304257916", 
            "description": "Jihad Watch Robert Spencer Dr . Nicolai Sennels Please make a donation to ABN to help keep us ministering or call us @ 248-416-1300, thank you and God bless ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10415632_763113547074008_8703322919024087197_n.jpg?oh=77ff54191d4dafb80051fb996e7d9325&oe=553FFAA6&__gda__=1429112056_4d30b94f29cda69bf676519246ceef09", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "This could explain a lot.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724508730924840", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724508730924840", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763113547074008/?type=1", 
            "object_id": "763113547074008", 
            "created_time": "2014-06-12T11:01:10+0000", 
            "updated_time": "2014-06-12T11:01:10+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724508730924840", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3IoahRAcQv9-M&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F08%2Fb3%2F08b3a5a5d0a979eb73c06e1966762343.JPG%3Fitok%3DMi7cyabM", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christians stoned by American Muslims in Dearborn as police watch", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724506630925050", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724506630925050", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:54:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/christians-stoned-by-american-muslims-dearborn-as-police-watch", 
            "created_time": "2014-06-12T10:54:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724506630925050", 
            "description": "A disturbing video posted Tuesday by The United West shows a small group of sign-carrying Christians attacked and stoned at the 2012 Arab Festival in Dearborn,"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMczFNu2rzAm6T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa7.org%2Fpictures%2F510%2F510164.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Feminist Declaration Blacklisted by Western Feminists", 
            "caption": "www.israelnationalnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724506104258436", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724506104258436", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:52:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.israelnationalnews.com/News/News.aspx/181602#.U5kvtfldVHU", 
            "created_time": "2014-06-12T10:52:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724506104258436", 
            "description": "A historic convention in Seneca Falls for the rights of Muslim women is being studiously ignored by their western sisters."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10402606_862559547091175_5327594872008075116_n.jpg?oh=ac966445b552096cff85f48704bc75e4&oe=54FC7DDE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Boire l'urine du chameau c' est doux et pleine d'\u00e9nergie.\n\n-Ali", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724505717591808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724505717591808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062d\u0631\u0643\u0629  \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0634\u0645\u0627\u0644 \u0623\u0641\u0631\u064a\u0642\u064a\u0627", 
                    "href": "https://www.facebook.com/mouvementdechangementnordafricain?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/mouvementdechangementnordafricain/photos/a.862560247091105.1073741833.296841880329614/862559547091175/?type=1", 
            "object_id": "862559547091175", 
            "created_time": "2014-06-12T10:50:45+0000", 
            "message": "ha ha ha", 
            "updated_time": "2014-06-12T10:50:45+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724505717591808", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEwqugUT8dZT3Z&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgopthedailydose.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fnicole-queen-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Woman Claims Waiters Put Bacon in Her Straw", 
            "caption": "gopthedailydose.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724504807591899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724504807591899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:47:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://gopthedailydose.com/2014/05/31/muslim-woman-claims-waiters-put-bacon-straw/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T10:47:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724504807591899", 
            "description": "By AmyElizabeth Nicole Queen, an American Muslim who famously landed her way in the news in 2013 . She claimed TGI Friday's had intentionally put bacon in her soft drink. She charges the waiter initially seemed irritated when she asked to have bacon..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCsGk7t77Gijdji&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-11-16-00-07_ostra_goinge_asylanter_flyktingar_social_turism.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dFlyktingar\u201d anl\u00e4nde till asylf\u00f6rl\u00e4ggningen Broby sjukhus", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724504484258598", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724504484258598", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:46:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PlekX", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T10:46:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724504484258598", 
            "description": "I tisdags anl\u00e4nde de f\u00f6rsta, som det heter i snyftmedia, flyktingarna till Brobysjukhuset - fem ensamkommande m\u00e4n. R\u00e4tt namn f\u00f6r alla dessa \u00e4r egentligen asyls\u00f6kare men media spinner ju p\u00e5 l\u00e4sarnas k\u00e4nslor. Flykting blir man f\u00f6rst efter utredning av ens fall."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_uWhv__l7G9kC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.pjmedia.com%2Frichardfernandez%2Ffiles%2F2014%2F06%2Fbugout1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Day of Reckoning", 
            "caption": "pjmedia.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724502484258798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724502484258798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:37:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pjmedia.com/richardfernandez/2014/06/11/the-day-of-reckoning/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T10:37:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724502484258798", 
            "description": "Ernest Hemingway observed that people went broke gradually at first then all of a sudden.  Barack Obama's career, for so long without visible means of support, has now moved onto the \"all of sudden s"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7xCXZxD1c-tGB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnewsimg.bbc.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F67373000%2Fjpg%2F_67373987_09f1654a-e583-4b5f-bfc4-f05850c6d3ce.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fourth Indian woman hanged in weeks", 
            "caption": "www.bbc.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724501977592182", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724501977592182", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:36:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.com/news/world-asia-india-27807539#TWEET1154965", 
            "created_time": "2014-06-12T10:36:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724501977592182", 
            "description": "A 19-year-old woman is found hanging from a tree in a village in northern India, the third such case in weeks in Uttar Pradesh state."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAANKhLr15osW0L&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F1XsJXnK33AQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam UK - Generation Jihad - Part 1 of 3", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1XsJXnK33AQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724501794258867", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724501794258867", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:35:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1XsJXnK33AQ", 
            "created_time": "2014-06-12T10:35:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724501794258867", 
            "description": "The EDL was formed to defend our country against these barbaric radical muslim scum. Support the English Defence League or accept defeat and allow the people..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10390355_763099113742118_6337502298522314665_n.jpg?oh=36b79404cd862a1148a55a32f54be6cf&oe=55461E57", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "The Face of Evil", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724501217592258", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724501217592258", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/763099113742118/?type=1", 
            "object_id": "763099113742118", 
            "created_time": "2014-06-12T10:32:51+0000", 
            "updated_time": "2014-06-12T10:32:51+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724501217592258", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4XfJYbkXlfwEP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FdrYI0vCsc_k%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Saudi University student vandalizes, destroys ancient Buddhist statues in Japan", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/drYI0vCsc_k?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724500417592338", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724500417592338", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:28:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=drYI0vCsc_k", 
            "created_time": "2014-06-12T10:28:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_724500417592338", 
            "description": "A Moslem Saudi Arabian university student studying in Japan attacked, vandalized and destroyed several ancient Buddhas at Japanese cultural Buddhist temples...."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10371375_763060953745934_1326691892162271304_n.jpg?oh=d71ff7f67930971e4352c4a573704fec&oe=553725D0&__gda__=1430192270_fdf33d7725a5e0286c79680a514fac29", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Can this be true?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724500267592353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724500267592353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/763060953745934/?type=1", 
            "object_id": "763060953745934", 
            "created_time": "2014-06-12T10:28:16+0000", 
            "updated_time": "2014-06-12T10:28:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724500267592353", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxxOl5zMwWYc6K&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.independent.co.uk%2Fincoming%2Farticle9435788.ece%2Fbinary%2Foriginal%2Flaisterdyke.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Trojan Horse row: Teachers suspended for refusing to impose strict Islamic model", 
            "caption": "www.independent.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724492004259846", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724492004259846", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:17:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.independent.co.uk/news/education/education-news/trojan-horse-row-teachers-suspended-for-refusing-to-impose-strict-islamic-model-9530535.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T10:17:40+0000", 
            "message": "http://www.independent.co.uk/news/education/education-news/trojan-horse-row-teachers-suspended-for-refusing-to-impose-strict-islamic-model-9530535.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724492004259846", 
            "description": "Teachers at a school in Bradford were suspended after a battle with governors who wanted to model the college on the academy at the centre of the \u201cTrojan Horse\u201d plot in Birmingham, The Independent can reveal."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDPFMGeRh4yhPXn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FScreen-Shot-2014-04-03-at-11.19.11-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "US agents heard Benghazi jihadis using State Dept. cell phones to call jihad leaders", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724489617593418", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724489617593418", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T10:16:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/us-agents-heard-benghazi-jihadis-using-state-dept-cell-phones-call-jihad-leaders.html/", 
            "created_time": "2014-06-12T10:16:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724489617593418", 
            "description": "Obama has been aiding and arming America\u2019s most vicious enemies for years. Benghazi and the slaughter of our people was the culmination of his treachery. Obama and Hillary turned the security of our consulate over to an al Qaeda tied militia group. They were responsible for the murders of our people. And how did they [\u2026]\n\nThe post US agents heard Benghazi jihadis using State Dept. cell phones to call jihad leaders appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-C4SSSJC17qWK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsheikyermami.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fislam-in-america.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ann Barnhardt: the overthrow of the constitutional republic is a fait accompli", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTkRnek5EY3dPVEkzTXpZMk9qRTBNREkxTmpjd05UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTXpjek5UZzNOakExTURJeE9qRTBNREkxTkRJNE9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T03:14:55+0000", 
                        "message": "\u00cd hva\u00f0a \u00e1tt sn\u00fdr afturendinn \u00e1 \u00feeim?", 
                        "id": "724373587605021", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T09:57:30+0000", 
                        "message": "vestur ma\u00f0ur", 
                        "id": "724483470927366", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "sheikyermami.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724326637609716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724326637609716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T09:57:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sheikyermami.com/ann-barnhardt-the-overthrow-of-the-constitutional-republic-is-a-fait-accompli/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T00:37:29+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 v\u00e6ri gamman a\u00f0 vita hvort hvita h\u00fasi\u00f0 er me\u00f0 bakhli\u00f0ina \u00ed ausyur ha ha ha e\u00f0a eru muslimar me\u00f0 \u00e1ttavita me\u00f0 s\u00e9r .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724326637609716", 
            "description": "If you don't read anything else today, read this: Why I\u2019m considering quitting. This is getting to feel more and more each day like trying to run while submerged in liquid cement.  Why bother?  If ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCITABU0wUw6Lt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fjonvalurjensson.blog.is%2Ftn%2F300%2Fusers%2F72%2Fjonvalurjensson%2F%2Fimg%2F149555_104554929618114_3290378_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kn\u00fdjandi spurning til Salmanns Tamimi - jonvalurjensson.blog.is", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpJME9EWXdPVFV6TWpJM09qRTBNREkxTVRRek9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6T0RNNE56RTBNekkxTVRjMU9qRTBNREkwTkRrME1qazZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070_723787634330283/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpJME9EWXdPVFV6TWpJM09qRTBNREkxTVRRek9ETTZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T01:17:09+0000", 
                        "message": "Hann er b\u00fainn a\u00f0 svara. J\u00e1.", 
                        "id": "723838714325175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T05:13:14+0000", 
                        "message": "Salmann er b\u00f3kstafstr\u00faarma\u00f0ur \u00e1 K\u00f3ranin, og hefur j\u00e1ta\u00f0 \u00fea\u00f0 opinberlega. \u00dear me\u00f0 sty\u00f0ur hann hinar fl\u00f6lskr\u00fa\u00f0ugstu aft\u00f6kua\u00f0fer\u00f0ir og pyntingar sem \u00fear er a\u00f0 finna.", 
                        "id": "723914210984292", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:35:07+0000", 
                        "message": "Einmitt,hann er b\u00fainn a\u00f0 svara \u00feessu.", 
                        "id": "724178164291230", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:38:03+0000", 
                        "message": "n\u00fa hann drekur breniv\u00edn og var me\u00f0 svall veislur hef \u00e9g heirt . muslimar meiga ekki neita \u00e1feingis og \u00fea\u00f0 hefur hann gert hef vitni a\u00f0 \u00fev\u00ed og \u00fea\u00f0 m\u00f6rgusinum .", 
                        "id": "724180127624367", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:19:51+0000", 
                        "message": "Samkv\u00e6mt K\u00f3raninum, \u00fe\u00e1 \u00e1 a\u00f0 Halalsl\u00e1tra Salmann fyrir Brenniv\u00edns\u00feamb. Hic*+*+*", 
                        "id": "724199197622460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:21:35+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa ver\u00f0ur bara a\u00f0 m\u00e6ta \u00e1 n\u00e6stu f\u00f6studagsb\u00e6n \u00ed \u00c1rm\u00fala 38 til a\u00f0 f\u00e1 sv\u00f6r vi\u00f0 svona spurningum, J\u00f3n Valur, \u00e1\u00f0ur en Ramadan byrjar, en \u00fe\u00e1 getur hann sennilega ekki komi\u00f0 upp or\u00f0i fyrir svengd og \u00feorsta.", 
                        "id": "724200104289036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:22:01+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fea\u00f0 er \u00e1 hreinu hann er falskur mannapi og \u00e1 ekki heima \u00e1 \u00edslandi hann \u00e6tti bara a\u00f0 hipjasig \u00far landinu \u00f6llum til g\u00f3\u00f0s", 
                        "id": "724200287622351", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:30:29+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur fr\u00f3\u00f0legt a\u00f0 fylgjast me\u00f0 m\u00faslimum \u00e1 n\u00e6stkomandi Ramadan.  Garnagauli\u00f0 ver\u00f0ur \u00e6randi \u00ed Reykjav\u00edk.", 
                        "id": "724203054288741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:33:32+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef grun um a\u00f0 hann hafi komist hinga\u00f0 \u00e1 f\u00f6lsu\u00f0u vegabr\u00e9fi, 16 \u00e1ra gamall, \u00e1ri\u00f0 1971. \u00cdsraelsmenn s\u00e1u til \u00feess a\u00f0 Palest\u00ednumenn hef\u00f0u engin vegabr\u00e9f s\u00ed\u00f0an 1948 er \u00feeir r\u00e1ku \u00fe\u00e1 af \u00feeim j\u00f6r\u00f0um sem \u00feeir h\u00f6f\u00f0u lagt undir sig. Hann segist hafa \u00e6tla\u00f0 til Kanada \u00ed n\u00e1m (af \u00fev\u00ed a\u00f0 hann er nefnilega 'bright' \u00ed kollinum), en honum fannst Reykjv\u00edk minna sig svo mj\u00f6g \u00e1 Jerusalem svo hann bara settist her a\u00f0.", 
                        "id": "724204210955292", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:34:16+0000", 
                        "message": "ha ha nei \u00feeir sova \u00e1 d\u00e6gin og bor\u00f0a \u00e1 n\u00f3tini veisla allan t\u00edman . h\u00e9r hefur polis veri\u00f0 kalla\u00f0ir \u00e1 n\u00f3ttini til a\u00f0 \u00feagga ni\u00f0ur \u00ed \u00feeim eru me\u00f0 \u00f3n\u00e6\u00f0i allar n\u00e6tur og m\u00e6ta ekki \u00ed vinu \u00feeir sem vina . volv\u00f3 r\u00e6\u00f0ur \u00fe\u00e1 ekki leingur \u00ed vinnu \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeir f\u00e1 s\u00e9r l\u00e6knisvottor\u00f0 og m\u00e6ta ekki \u00ed vinnu .", 
                        "id": "724204424288604", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:40:21+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 g\u00e6ti veri\u00f0 gaman a\u00f0 fylgjast me\u00f0 \u00feeim her \u00e1 \u00cdslandi, \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 er bjart allan s\u00f3larhringinn, og \u00feeir mega ekki byrja a\u00f0 sn\u00e6\u00f0a e\u00f0a i\u00f0ka kynl\u00edf fyrr en \u00feeir sj\u00e1 ekki lengur mun \u00e1 sv\u00f6rtu og hv\u00edtu - en hven\u00e6r ver\u00f0ur \u00fea\u00f0? - Einhvern t\u00edmann \u00ed lok j\u00fal\u00ed e\u00f0a byrjun \u00e1g\u00fast m\u00e1na\u00f0ar a\u00f0 \u00e9g held. Nema miki\u00f0 \u00f6skugos e\u00f0a s\u00f3lmyrkvi bjargi \u00feeim \u00ed einhverjar m\u00edn\u00fatur.", 
                        "id": "724206710955042", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:41:49+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feetta er kanski bistnis a\u00f0 finnaup svarta peru", 
                        "id": "724207387621641", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:44:22+0000", 
                        "message": "Kannski geta \u00feeir skoti\u00f0 \u00e1 loft 'gervitungli' og dregi\u00f0 betur fyrir s\u00f3lina \u00e1 svona bj\u00f6rtum n\u00f3ttum? Eitthva\u00f0 ver\u00f0a \u00feeir a\u00f0 gera til a\u00f0 geta i\u00f0ka\u00f0 Ramadan eftir settum reglum her \u00e1 Nor\u00f0ursl\u00f3\u00f0um \u00e1 sumrin.", 
                        "id": "724209034288143", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:46:14+0000", 
                        "message": "j\u00e1 eiginlega er ekki h\u00e6gt a\u00f0 hava f\u00f6stuna \u00e1 \u00edslandi .", 
                        "id": "724209720954741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:47:34+0000", 
                        "message": "En \u00feeir telja sig mega svindla \u00e1 K\u00f3raninum ef mamma kallar 'matur'!", 
                        "id": "724210227621357", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:48:54+0000", 
                        "message": "\u00deeir ver\u00f0a bi\u00f0jandi um a\u00f0 M\u00e1nagu\u00f0inn r\u00ed\u00f0i fyrir S\u00f3lu og haldi sig \u00fear \u00e1 me\u00f0an Ramadan stendur yfir.", 
                        "id": "724210654287981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:49:56+0000", 
                        "message": "j\u00e1 hef haft muslima \u00ed vinu og \u00feeir meiga ekki dreka kaffi bara vatn \u00e1 d\u00e6gin . hvernig fer kr\u00f3k nefur muslimi a\u00f0 hann er me\u00f0 kaffi \u00ed mhendini allant\u00edman ha ha ha", 
                        "id": "724213297621050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:51:42+0000", 
                        "message": "Svo m\u00e1 Salmann heldur ekki 'taka \u00ed nefi\u00f0', en \u00fea\u00f0 gerir kallinn eins og gamall 't\u00f3bakskall' um lei\u00f0 og hann l\u00fdsir \u00fev\u00ed yfir a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri m\u00f3\u00f0gun vi\u00f0 Islam ef \u00e9g leg\u00f6i \u00e1 bor\u00f0 beikon og egg handa honum.", 
                        "id": "724213900954323", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:53:32+0000", 
                        "message": "Salmann h\u00fdtur a\u00f0 vera Halalh\u00e1lviti?", 
                        "id": "724214650954248", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:54:01+0000", 
                        "message": "Sigu\u00f0ur . heir\u00f0ir \u00fe\u00fa \u00feegar Sverrir sag\u00f0i a\u00f0 \u00fea\u00f0 hef\u00f0i komi\u00f0 ma\u00f0ur \u00e1 b\u00e6nsund hj\u00e1 muslimum og deilt mindum og \u00f3sanindum", 
                        "id": "724214817620898", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:59:35+0000", 
                        "message": "Nei, hven\u00e6r og hvar sag\u00f0i hann \u00fea\u00f0? \u00c9g var \u00fear s\u00ed\u00f0ast \u00e1 f\u00f6studaginn var og slappa\u00f0i \u00e1g\u00e6tlega af \u00e1 me\u00f0an Salmann tala\u00f0i \u00e1 arab\u00edsku og ensku, sitt \u00e1 hva\u00f0, og moskugestir kyrju\u00f0u og beyg\u00f0u sig og sn\u00e9ru h\u00f6f\u00f0um. Hin \u00e1g\u00e6tasta stund. Svo spj\u00f6llu\u00f0um vi\u00f0 saman \u00e1 eftir, en \u00e9g t\u00f3k reyndar engar myndir \u00fe\u00e1.", 
                        "id": "724216624287384", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:01:03+0000", 
                        "message": "held \u00e1 bilguni spur\u00f0u p\u00e9tur \u00e9g hlusta\u00f0i \u00e1 \u00feetta en mann ekki \u00e1 hva\u00f0a st\u00f6\u00f0", 
                        "id": "724217077620672", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:09:14+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 geta alltaf einhver \u00f3sannindi sl\u00e6\u00f0st me\u00f0 sannindunum l\u00edkt og innsl\u00e1ttavillurnar sl\u00e6\u00f0ast her inn \u00e1 Facebook, a\u00f0 ekki s\u00e9 tala\u00f0 um \u00feessi sj\u00e1lfvirku lei\u00f0r\u00e9ttingarforrit sem fylgja t\u00f6lvum \u00ed dag.", 
                        "id": "724220464287000", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:11:29+0000", 
                        "message": "ha ha ha hann var rei\u00f0ur og ekki s\u00e1tue vi\u00f0 \u00feig .en sag\u00f0i ekki hver \u00feetta var en \u00e9g skildi \u00fea\u00f0 strags", 
                        "id": "724221200953593", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:19:43+0000", 
                        "message": "Svo vildi Sverrir lei\u00f0r\u00e9tta mig var\u00f0andi skrif m\u00edn um a\u00f0 \u00fea\u00f0 hef\u00f0i a\u00f0eins 1 kona s\u00e9st me\u00f0 b\u00farku \u00ed fyrra skipti\u00f0 sem \u00e9g heims\u00f3tti \u00fe\u00e1. \u00c9g sag\u00f0i a\u00f0 enginn hef\u00f0i skili\u00f0 mig ef \u00e9g hef\u00f0i nota\u00f0 or\u00f0i\u00f0 'hijab' e\u00f0a eitthva\u00f0 anna\u00f0 or\u00f0. \u00cdslendingar skilja bara or\u00f0i\u00f0 'b\u00farka'. \u00c9g gat ekki s\u00e9\u00f0 a\u00f0 hann v\u00e6ri neitt rei\u00f0ur \u00fat \u00ed mig, enda gaman a\u00f0 tala vi\u00f0 hann a\u00f0 \u00f6llu leyti.", 
                        "id": "724224860953227", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "jonvalurjensson.blog.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723787634330283", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723787634330283", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T09:54:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://jonvalurjensson.blog.is/blog/jonvalurjensson/entry/1395190/?fb=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T22:34:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723787634330283", 
            "description": "\u00c9g endurtek h\u00e9r m\u00edna einu spurningu til Salmanns Tamimi: Ertu samm\u00e1la e\u00f0a \u00f3samm\u00e1la M\u00fahame\u00f0 og K\u00f3raninum, a\u00f0 handarh\u00f6ggva eigi \u00fej\u00f3fa? Sj\u00e1 n\u00e1nar h\u00e9r \u00ed fyrri grein , \u00feetta er \u00ed 5. s\u00faru (kafla) K\u00f3ransins og \u00ferj\u00e1r mismunandi \u00fe\u00fd\u00f0ingar tilf\u00e6r\u00f0ar h\u00e9r ofar, og"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDeHWI88Awd2tct&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ynetnews.com%2FPicServer4%2F2014%2F05%2F13%2F5325864%2F532586101001397183103no.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Europe is still sleeping", 
            "caption": "www.ynetnews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724286304280416", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724286304280416", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T04:57:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ynetnews.com/articles/0,7340,L-4527464,00.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTkRBMU5URTNOakF4T0RJNE9qRTBNREkxTkRrd05qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTkRBMU5URTNOakF4T0RJNE9qRTBNREkxTkRrd05qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T04:57:40+0000", 
                        "message": "Er Evr\u00f3pa alltaf a\u00f0 hlusta \u00e1 V\u00f6gguv\u00edsur?", 
                        "id": "724405517601828", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T22:14:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724286304280416", 
            "description": "Opinion, Ben-Dror Yemini: Op-ed: Catherine Ashton and others find it difficult to understand that Israel is not global jihad's target. The target is the free world."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwPoDwcQpUssSo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fs.vitaminl.tv%2Fdata%2Fvideos%2Fthumbnails%2F96bad03f3eeb4fcc9049520e8b73f2b9%2Fplay-947e07f6312446bc8780c38de4fa10ca.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "I'm Speechless After Watching This: Conjoined Twins Brothers Learn To Live In Harmony", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTkRBek9ESXdPVE0xTXpNeE9qRTBNREkxTkRnNE9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTXpRMk1UY3dPVFF4TURrMk9qRTBNREkxTXpjM01ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T01:48:23+0000", 
                        "message": "Saklaus f\u00f3rnar\u00f6mb si\u00f0a og venja sem vi\u00f0 skiljum ekki..", 
                        "id": "724346170941096", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T04:54:42+0000", 
                        "message": "\u00d3botnanlegt.", 
                        "id": "724403820935331", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "vitaminl.tv", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724331854275861", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724331854275861", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T04:54:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://vitaminl.tv/video/3653?ref=fbs", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T00:59:41+0000", 
            "message": "\u00feetta er aflei\u00f0ing \u00feegar fr\u00e6ndi \u00e1 b\u00f6rn me\u00f0 n\u00e1kldri fr\u00e6nku sinni \u00farkinjun og vibbi . vorkeni \u00feessum blesu\u00f0u b\u00f6rnum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724331854275861", 
            "description": "Click to watch the video and write a comment"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724299260945787", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724299260945787", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T04:43:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTXprM09EYzNOakF5TlRreU9qRTBNREkxTkRneU1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTXprM09EYzNOakF5TlRreU9qRTBNREkxTkRneU1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T04:43:45+0000", 
                        "message": "Kristur f\u00e9kk gy\u00f0inga til a\u00f0 l\u00e1ta af \u00fev\u00ed a\u00f0 gr\u00fdta konur,  en m\u00faslimar eru enn a\u00f0 kasta fyrsta steininum.", 
                        "id": "724397877602592", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T23:05:46+0000", 
            "message": "polis \u00ed vande\u00e6\u00f0um me\u00f0 muslima gr\u00edta polis og sl\u00f6kvuli\u00f0i\u00f0 og sj\u00fakrab\u00edla og brenna b\u00edla sk\u00f3la leiksk\u00f3la og bara ally sem \u00feeir geta brent .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_724299260945787"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724321130943600", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724321130943600", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-12T00:28:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-12T00:17:06+0000", 
            "message": "er a\u00f0 tala vi\u00f0 st\u00falku \u00e1 cattinu n\u00fana sem seigist vilja h\u00e6tta sem muslimi og vill ver\u00f0a kristin en foreldrar henar vilja \u00fea\u00f0 ekki . n\u00fana sag\u00f0i h\u00fam \u00feaug drepa mig bara og \u00e9g kemst til gud . fy fah hva\u00f0 muslimar eru ervi\u00f0ir og \u00feverir . st\u00falkan er 19 \u00e1ra en h\u00fan seigir a\u00f0 f\u00f3lki\u00f0 henar havi a\u00f0laga\u00f0 s\u00e9r a\u00f0 s\u00e6nsku l\u00f6gum og reglum og \u00e6tla ekki a\u00f0 gifta hana neinum fr\u00e6nda s\u00ednum h\u00fan r\u00e1\u00f0i en hann ver\u00f0ur a\u00f0 vera muslimi . j\u00e1 \u00fea\u00f0 er sk\u00e1ra en fr\u00e6nda .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_724321130943600", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTXpJME16a3dPVFF6TWpjME9qRTBNREkxTXpJNE9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTXpJeE9ESTNOakV3TVRrM09qRTBNREkxTXpJeU9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T00:18:13+0000", 
                        "message": "n\u00fana b\u00ed\u00f0ur h\u00fan m\u00e9r g\u00f3\u00f0a n\u00f3tt og vill r\u00e6\u00f0a meir vi\u00f0 mig seina ok", 
                        "id": "724321827610197", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T00:20:20+0000", 
                        "message": "B\u00fd\u00f0 henni l\u00edka g\u00f3\u00f0a n\u00f3tt og g\u00f3\u00f0a framt\u00ed\u00f0. Vona a\u00f0 h\u00fan n\u00e1i \u00feessu fram.", 
                        "id": "724322334276813", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-12T00:28:18+0000", 
                        "message": "\u00c6 hva\u00f0 \u00e9g vorkenni \u00feessu f\u00f3lki sem vil komast undan islam", 
                        "id": "724324390943274", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOP-1_9_B4nEbG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FUnknown6.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Infuriating the EU, Denmark is tightening its borders", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724305134278533", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724305134278533", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T23:26:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/06/11/infuriating-the-eu-denmark-is-tightening-its-borders/", 
            "created_time": "2014-06-11T23:26:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724305134278533", 
            "description": "Politicians who support the move say it's to reduce the influx of mainly Muslim immigrants, both legal and illegal, many of whom are criminals. The plan's opponents say it's the start of a potentia..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10455806_762860330432663_4111838233557764615_n.jpg?oh=7d68f18c066cf76cdb5fb2dc59254f24&oe=5542EFD1&__gda__=1425887713_5681bdcaf7e9b890f8f1ffdf955ee1df", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Marauding ISIS militia beheading their way to Baghdad: How jihadist group so extreme even al-Qaeda has distanced itself threatens to take Iraq three years after America left.\n\nMuslims spreading peaceful Islamic law to the areas it subdues. Transgressors are sentenced to death and swiftly executed in public, their bodies left to decay in the streets.\n\n http://www.dailymail.co.uk/news/article-2655310/Marauding-ISIS-militia-beheading-way-Baghdad-How-jihadist-group-extreme-al-Qaeda-distanced-threatens-Iraq-three-years-America-left.html", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724286210947092", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724286210947092", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/762860330432663/?type=1", 
            "object_id": "762860330432663", 
            "created_time": "2014-06-11T22:13:30+0000", 
            "updated_time": "2014-06-11T22:13:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724286210947092", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10441972_762863297099033_23167528203259635_n.jpg?oh=ca16f26f4617b5fef162a2b8cd52615f&oe=54FD030F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "True Story", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724284890947224", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724284890947224", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/762863297099033/?type=1", 
            "object_id": "762863297099033", 
            "created_time": "2014-06-11T22:09:20+0000", 
            "updated_time": "2014-06-11T22:09:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724284890947224", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1613911_10152411314129883_1285590988018152583_n.jpg?oh=aa37ab751b224c8263cc033007db3873&oe=5544360B", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpnME16azBNamd3TmpBM09qRTBNREkxTWpRME56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpnME16azBNamd3TmpBM09qRTBNREkxTWpRME56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T22:07:50+0000", 
                        "message": "Eru m\u00faslimar a\u00f0 uppf\u00e6ra Svenskt samf\u00e9lag.?", 
                        "id": "724284394280607", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724278057614574", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724278057614574", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Uppdrag granskning", 
                    "href": "https://www.facebook.com/granskning?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/granskning/photos/a.10150912954574883.440150.374694864882/10152411314129883/?type=1", 
            "object_id": "10152411314129883", 
            "created_time": "2014-06-11T21:48:39+0000", 
            "updated_time": "2014-06-11T22:07:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724278057614574", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10201978935461446", 
                "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724234420952271", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724234420952271", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T22:04:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T19:45:48+0000", 
            "message": "Narra\u00f0i Gnarrinn mann og m\u00fas,lim er gaf hann l\u00f3\u00f0 undir h\u00fas, gaf hann eina a\u00f0 lokum tv\u00e6r, til r\u00e9tttr\u00faa\u00f0ra n\u00e6r og fj\u00e6r.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_724234420952271", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpnek1qUXdPVFEzTXpnNU9qRTBNREkxTWpReU5EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpVeU5UTTBNamd6Tnprek9qRTBNREkxTVRnMU9EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T20:29:49+0000", 
                        "message": "Einhver \u00fearf a\u00f0 k\u00e6ra \u00feetta. L\u00f6gmenn vir\u00f0ast ekki samm\u00e1la um hvort \u00fea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 k\u00e6ra svo ver\u00f0ur ekki bara a\u00f0 l\u00e1ta \u00e1 \u00fea\u00f0 reyna?", 
                        "id": "724252534283793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T21:52:10+0000", 
                        "message": "Anna\u00f0hvort a\u00f0 k\u00e6ra, e\u00f0a r\u00fasta \u00feessari framkv\u00e6md. Enginn miskunn af minni h\u00e1lfu.", 
                        "id": "724278947614485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T21:53:05+0000", 
                        "message": "Spurning hvernig \u00e1 a\u00f0 fara a\u00f0 \u00fev\u00ed Gunnar \u00d6rn.", 
                        "id": "724279210947792", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T21:53:36+0000", 
                        "message": "R\u00e1\u00f0 eru undir rifi hverju.", 
                        "id": "724279364281110", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T21:54:22+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 ver\u00f0um vi\u00f0 sem \u00fea\u00f0 reynum bara settir inn e\u00f0a h\u00e1lsskornir?", 
                        "id": "724279627614417", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T21:54:43+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f3 svo a\u00f0 \u00fea\u00f0 kosti mig Litla Hraun.", 
                        "id": "724279964281050", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T21:57:45+0000", 
                        "message": "Litla Hraun ver\u00f0ur n\u00fa bara piece of cake \u00feegar islamistar taka v\u00f6ldin h\u00e9rna. N\u00fa eru borgarstj\u00f3rnarmenn farnir a\u00f0 safna skeggi til a\u00f0 passa inn \u00ed hj\u00f6r\u00f0ina \u00feegar islamistarnir koma? \u00dea\u00f0 er n\u00fa misjafn gr\u00f3\u00f0urinn \u00ed andlitinu \u00e1 \u00feeim, en \u00feetta er allt \u00ed vinnslu.", 
                        "id": "724281117614268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T22:04:05+0000", 
                        "message": "\u00de\u00f3 a\u00f0 \u00e9g gisti Litla Hraun, og \u00e1 ekki fyrir einni Baun, \u00fe\u00e1 mun \u00e9g a\u00f0 lokum sigra samt, gera m\u00f6rgum \u00ed ge\u00f0i gramt, m\u00faslimum \u00feykja \u00fea\u00f0 annsi rammt, og Islam skal sigra a\u00f0 lokum.", 
                        "id": "724283240947389", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB4muixGLoLb32G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd1.dn-static.se%2FUploadedImages%2F2014%2F6%2F11%2F6d52de36-5714-45b3-a3be-314ca287d68b%2Foriginal.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rapport fr\u00e5n en v\u00e5rtermin i kaos", 
            "caption": "www.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724281630947550", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724281630947550", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T21:59:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dn.se/kultur-noje/kulturdebatt/rapport-fran-en-vartermin-i-kaos/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T21:59:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724281630947550", 
            "description": "Journalisten Thomas Petersson tog ett vikariat p\u00e5 ett h\u00f6gstadium i Stockholm. Han var inst\u00e4lld p\u00e5 att det skulle bli tufft \u2013 men inte p\u00e5 att m\u00f6ta en svensk skola i uppl\u00f6sning. \u201dMitt brutala..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYoHrc3OkFogm6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FScreen-Shot-2014-06-10-at-2.10.34-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ICELAND ANGRY OVER FIRST MOSQUE", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724276720948041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724276720948041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T21:44:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/06/10/iceland-angry-over-first-mosque/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T21:44:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724276720948041", 
            "description": "Severed pigs heads and extremist Facebook pages have emerged as Reykjavik begins work on Iceland's first mosque So it seems Iceland is getting its first mosque."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724142484294798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724142484294798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T20:18:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T16:18:57+0000", 
            "message": "h\u00e9r stendue a\u00f0 negrar seija a\u00f0 \u00fea\u00f0 er s\u00e6nsku st\u00falkonum a\u00f0 kena a\u00f0 \u00feeir nau\u00f0ga \u00feeim \u00fev\u00ed \u00fe\u00e6r eru svo l\u00e9tt kl\u00e6dar  ok er \u00fe\u00e1 \u00ed l\u00e6gi a\u00f0 keira \u00e1 negra \u00ed mirkri hummmm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_724142484294798", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpRM016ZzNOakUzTmpReE9qRTBNREkxTVRjNU1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpBeU5qQTBNamc0TnpnMk9qRTBNREkxTVRFek5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:29:22+0000", 
                        "message": "S\u00ed\u00f0ustu or\u00f0in \u00fe\u00edn \u00ed textanum komu m\u00e9r til a\u00f0 brosa hahahaha ;)", 
                        "id": "724202604288786", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205143981269369", 
                            "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T20:18:34+0000", 
                        "message": "Hahahaha m\u00e6tti spurja \u00fe\u00e1 a\u00f0 \u00fevi", 
                        "id": "724247387617641", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB1_niDj8XP9Qd1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fstatiskt%2Fskins%2Fsvt%2Fcss%2Fimg%2Fsvtse%2Fog-image-default.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tolv\u00e5rig flicka giftes bort med 80-\u00e5ring", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724235594285487", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724235594285487", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T19:49:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/nyheter/varlden/tolvarig-flicka-giftes-bort-med-80-aring", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T19:49:43+0000", 
            "message": "12 \u00e1ra st\u00falka var gift me\u00f0 80 \u00e1ra fr\u00e6ndas\u00ednum . muslimar flottir . kr\u00f3k nefur ver\u00f0ur stoltur af \u00feessu", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724235594285487", 
            "description": "Den statliga saudiska m\u00e4nniskor\u00e4ttskommissionen har anlitat en advokat som ska granska fallet med en 12-\u00e5rig flicka som giftes bort med en 80-\u00e5ring. Aktivister hoppas att detta ska bli f\u00f6rsta steget mot ett f\u00f6rbud av barn\u00e4ktenskap."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCJrdso9LXgm_MZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.smalanningen.se%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fnyhet_480x320%2Fpublic%2Fnyhetsbilder%2Fabdelhak2.jpg%3Fitok%3DEHVqrxVm", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "R\u00e4dslan f\u00f6r SD stoppar hans planer p\u00e5 en mosk\u00e9", 
            "caption": "www.smalanningen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724232297619150", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724232297619150", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T19:45:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.smalanningen.se/artikel/106473/radsla-for-framlingsfientlighet-stoppar-moskeplan", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpNME1qTTBNamcxTmpJek9qRTBNREkxTVRVNU1qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpNME1qTTBNamcxTmpJek9qRTBNREkxTVRVNU1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:45:20+0000", 
                        "message": "jibbi hann var \u00ed firra a\u00f0 monta sig me\u00f0 a\u00f0 hann \u00fetla\u00f0i a\u00f0 reisa mosku m\u00e9r minir a\u00f0 hann v\u00e6ri me\u00f0 40 muslima \u00ed b\u00e6num", 
                        "id": "724234234285623", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T19:42:45+0000", 
            "message": "http://www.smalanningen.se/artikel/106473/radsla-for-framlingsfientlighet-stoppar-moskeplan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724232297619150", 
            "description": "Han ville skapa en samlingsplats f\u00f6r Ljungbys muslimer, och sedan Sm\u00e5l\u00e4nningen skrivit om id\u00e9n var det m\u00e5nga som ville g\u00e5 med i en ny f\u00f6rening. Men nu \u00e4r dr\u00f6mmen d\u00f6d f\u00f6r Abdelhak Lahouaichri. \u2013 N\u00e4r det blev tal om att ta seri\u00f6sa steg backade de flesta. De \u00e4r r\u00e4dda, s\u00e4ger han."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAvvoH_MBfajhDQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.cdn.tv2.no%2Fimages%2F%3FimageId%3D5689546%26width%3D450", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u00abM\u00e5 Allahs slaver gi denne grisen en smertefull d\u00f8d.\u00bb - TV2.no", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTWpNd05EQXdPVFV5Tmpjek9qRTBNREkxTVRVME56RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpZek9USXdPVGs1TXpJeE9qRTBNREkwTXpVM01EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T21:28:26+0000", 
                        "message": "Vekk med muslimer fra Norge.", 
                        "id": "723763920999321", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T23:14:47+0000", 
                        "message": "\u00deessar rottur geta veri\u00f0 \u00ed helv\u00edtis ey\u00f0im\u00f6rkinni \u00e1samt \u00f6llu sem fylgir \u00feeim.", 
                        "id": "723799507662429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:53:18+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar a\u00f0 \u00feakka gestgjafa s\u00ednum, Nor\u00f0m\u00f6nnum, a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a \u00feeim inn \u00ed land sitt. Hva\u00f0 ver\u00f0ur langt \u00ed svona kve\u00f0jur h\u00e9r \u00e1 \u00cdslandi \u00feegar mor\u00f0ingjahyski islams ver\u00f0ur komi\u00f0 hinga\u00f0?", 
                        "id": "724214560954257", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:59:05+0000", 
                        "message": "j\u00e1 kr\u00f3k nefur seigir a\u00f0 muslimar havi allan r\u00e9tt til a\u00f0 \u00edsland breiti s\u00e9r \u00ed \u00feeira tr\u00fa og \u00f3si\u00f0i ekki \u00e1feingi ekki sv\u00ednakj\u00f6t allar konur me\u00f0 sl\u00e6\u00f0u e\u00f0a b\u00farku og allir ver\u00f0i muslimar \u00feetta eru or\u00f0 hans", 
                        "id": "724216517620728", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:35:42+0000", 
                        "message": "Ekki m\u00e1 gleyma handh\u00f6ggvaranum Saliman. Islendingar eru nokku\u00f0 margir fingralangir, svo og margir svokalla\u00f0ir h\u00e6lisleitendur. \u00dea\u00f0 g\u00e6ti or\u00f0i\u00f0 miki\u00f0 a\u00f0 gera hj\u00e1 Saliman.", 
                        "id": "724229787619401", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T19:37:51+0000", 
                        "message": "\u00e6\u00e6 gleimdi \u00fev\u00ed \u00e6\u00e6", 
                        "id": "724230400952673", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.tv2.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723751441000569", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723751441000569", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T19:37:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/2014/06/10/nyheter/syria-krigere/jens-stoltenberg/5689488", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T21:00:26+0000", 
            "message": "n\u00fa harnar \u00e1 dalnum  muslimar flott \u00fat me\u00f0 pakki\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723751441000569", 
            "description": "Ekstreme norske islamister truer Stoltenberg og oppfordrer til \u00e5 planlegge aksjoner i Norge. Det skjer samtidig som regjeringen legger frem en ny handlingsplan mot radikalisering."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYtk6IzjqtZ_SL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F02938%2FIRAQ_suicide_BOMB__2938660c.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Obama\u2019s #epicfail: Mass beheadings reported in Iraq as al-Qaeda forces take Mosul and Tikrit", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724221580953555", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724221580953555", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T19:12:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/obamas-epicfail-mass-beheadings-reported-iraq-al-qaeda-forces-take-mosul-tikrit.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T19:12:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724221580953555", 
            "description": "Apparently, these Muslim groups in Iraq, Syria, Nigeria, Egypt, Israel, Russia, Thailand, Burma, Lebanon, China, UK, and across the world haven\u2019t seen CAIR\u2019s bus ads! And al Qaeda didn\u2019t get Obama\u2019s talking points. They are on the run. They are vanquished! If Obama says it, it is so. Isn\u2019t that right? Tell that to the [\u2026]\n\nThe post Obama\u2019s #epicfail: Mass beheadings reported in Iraq as al-Qaeda forces take Mosul and Tikrit appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724208957621484", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724208957621484", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T18:44:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T18:44:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_724208957621484"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723800014329045", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723800014329045", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T18:13:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T23:17:31+0000", 
            "message": "j\u00e6ja \u00e9g skil ekki \u00edslend\u00ednga leingur . \u00e9g er \u00e1 s\u00e6nskri s\u00ed\u00f0u sem er svona s\u00ed\u00f0a sem \u00feessi og ef \u00e9g deili \u00fear f\u00e6 \u00e9g tugir koment en h\u00e9r stein dau\u00f0ir \u00edslend\u00edngar sem \u00feora ekki a\u00f0 l\u00e1ta koment \u00e1 neitt vi\u00f0 hva\u00f0 eru\u00f0 \u00fei\u00f0 hr\u00e6d muslima e\u00f0a kr\u00f3k nef muslima", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723800014329045", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTVRrM01EWTNOakl5Tmpjek9qRTBNREkxTVRBME1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6T0RBd05qSXdPVGsxTmpVeE9qRTBNREkwTkRJME1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T23:20:02+0000", 
                        "message": "\u00e9g er ekki hr\u00e6dd... en f\u00f3lki\u00f0 skilur ekki hva\u00f0 m\u00faslimar er...", 
                        "id": "723800620995651", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T23:43:25+0000", 
                        "message": "flott sigga m\u00edn \u00fe\u00fa ert sterk kona", 
                        "id": "723807717661608", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T06:39:38+0000", 
                        "message": "Kanski ertu a\u00f0 ofp\u00f3sta... ;)", 
                        "id": "723933830982330", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:07:30+0000", 
                        "message": "j\u00e4a kanski en -a\u00e5 er ekki m\u00e4ali\u00e5", 
                        "id": "724160804292966", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:23:00+0000", 
                        "message": "\u00d3skar. \u00dea\u00f0 er ekki h\u00e6gt a\u00f0 deila \u00f6llu sem \u00fe\u00fa p\u00f3star. Ekkert share.", 
                        "id": "724167927625587", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:25:45+0000", 
                        "message": "heir\u00f0u \u00e9g hela a\u00f0 ef \u00fe\u00fa klikkar \u00e1 mindina f\u00e6r\u00f0u orginali\u00f0 reindu \u00fea\u00f0 ok", 
                        "id": "724168850958828", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:26:17+0000", 
                        "message": "ok", 
                        "id": "724169160958797", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T18:13:34+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 erum \u00f3sk\u00f6p l\u00f6t a\u00f0 taka \u00fe\u00e1tt \u00ed \u00f6llum vi\u00f0r\u00e6\u00f0um. Gott a\u00f0 lesa og hlusta \u00e1 a\u00f0ra l\u00edka.", 
                        "id": "724197067622673", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXG1eIz7OGmPMr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140608%2FSKODANIR03%2F140609207%2FAR%2F0%2FAR-140609207.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - Skyldleiki f\u00e1fr\u00e6\u00f0i og ford\u00f3ma", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTVRjMU16QTNOakkwT0RRNU9qRTBNREkxTURjNU5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRreU1qZzBNelE1T0RFNE9qRTBNREkwTVRFNE1UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T14:50:15+0000", 
                        "message": "\u00feetta er lj\u00f3ti f\u00e1vitinn..................... \u00e9g ver\u00f0 hreinlega brj\u00e1la\u00f0ur eftir a\u00f0 lesa svona skrif.", 
                        "id": "723592284349818", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T20:08:03+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 dettur m\u00e9r ekki \u00ed hug a\u00f0 lesa \u00feetta haha .Ver\u00f0 en brj\u00e1la\u00f0ari takk \u00c6gir ;)", 
                        "id": "723729371002776", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T23:35:40+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er merkilegt a\u00f0 sj\u00e1 og heyra \u00feegar f\u00f3lk byrjar a\u00f0 taka um \u00f6fga texta \u00ed Bibl\u00edunni og segja a\u00f0 hann s\u00e9 eins og K\u00f3raninn greinarh\u00f6fundur nefnir M\u00f3seb\u00f3k. Munurinn er a\u00f0 kristnir lifa ekki eftir \u00fev\u00ed sem \u00fear segir eins og a\u00f0 gr\u00edta og anna\u00f0 verra. M\u00fasl\u00edmar fara hins vegar eftir \u00fev\u00ed sem \u00ed k\u00f3raninum stendur og er \u00fev\u00ed \u00feessi samanbur\u00f0ur algj\u00f6rt rugl. \n\nM\u00e9r er spurn hvers vegna valdi hann \u00feessi \u00e1rt\u00f6l og hva\u00f0a t\u00edmabil nkl. er hann a\u00f0 tala um eru \u00fea\u00f0 24 m\u00e1nu\u00f0ir e\u00f0a ??\"\u00deess m\u00e1 svo geta a\u00f0 samkv\u00e6mt t\u00f6lum fr\u00e1 Europol fr\u00f6mdu m\u00faslimar mikinn minnihluta hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1sa \u00ed Evr\u00f3pu \u00e1rin 2009 og 2010. Af 543 hry\u00f0juverka\u00e1r\u00e1sum voru einungis 4 \u00feeirra framdar af b\u00f3kstafstr\u00fau\u00f0um m\u00fasl\u00edmum.\"\n\nHann s\u00fdnir hvergi hva\u00f0 margir m\u00fasl\u00edmar eru \u00ed \u00feessari t\u00f6lu, hitt er svo a\u00f0 m.v. a\u00f0 80% af m\u00fasl\u00edmum \u00ed evr\u00f3pu eru \u00e1 velfer\u00f0arkerfinu \u00fe\u00e1 hefur \u00fea\u00f0 ekki \u00e1hrif \u00e1 landsframlei\u00f0slu.. \"\u00cd Sviss eru innflytjendurnir h\u00e1tt \u00ed 2 millj\u00f3nir og eru \u00fev\u00ed r\u00e9tt r\u00famlega 23% af \u00f6llum \u00edb\u00faum landsins. Af innflytjendunum eru h\u00e1tt \u00ed 500 \u00fe\u00fasund af \u00feeim m\u00faslimar. T\u00f6lur \u00fear s\u00fdna a\u00f0 innflytjendurnir auka landsframlei\u00f0slu um r\u00famlega 2%.\"\n\n\u00dea\u00f0 er miklu meira sem \u00e9g set spurningu vi\u00f0 en nenni ekki sp\u00e1 meira \u00ed \u00feessa grein enda finnst m\u00e9r horki fugl n\u00e9 fiskur en au\u00f0vita\u00f0 finnst \"r\u00e9ttsko\u00f0ana\" f\u00f3lkinu \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "723805254328521", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T23:38:00+0000", 
                        "message": "j\u00e1 muslimar hava ekki neitt a\u00f0 koma me\u00f0 nema \u00f3\u00feveraskap og nau\u00f0ganir", 
                        "id": "723805724328474", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T17:32:49+0000", 
                        "message": "A\u00f0 sprengja upp b\u00edl \u00ed su\u00f0ur Sp\u00e1ni telst v\u00edst vera hry\u00f0juverk og \u00fev\u00ed eru t\u00f6lurnar svona ''\u00f3tr\u00falegar''.Hry\u00f0juverk me\u00f0 mannsf\u00f6llum eru h\u00e6st me\u00f0al m\u00faslima \u00fear sem \u00feeirra verk felast me\u00f0 a\u00f0 taka sem flest mannsl\u00edf", 
                        "id": "724175307624849", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723587574350289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723587574350289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T17:32:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/skyldleiki-fafraedi-og-fordoma/article/2014140609207", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T14:40:23+0000", 
            "message": "en \u00fea\u00f0 er bara svo a\u00f0 \u00feetta er ekki svona na\u00f0ganir \u00e1 b\u00f6rnum stulkum hei\u00f0usmor\u00f0 \u00e1 d\u00e6trum s\u00ednum og konum \u00feeira .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723587574350289", 
            "description": "Saga mannkyns er litu\u00f0 af \u00e6varandi bar\u00e1ttu minnihlutah\u00f3pa gagnvart st\u00e6rri \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagsh\u00f3pum og..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZASeSYX8W_Jmy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources.news.com.au%2Fcs%2Ftheaustralian%2Fimages%2Fplaceholders%2Fstory-thumb-large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadist urges kidnap of western VIPs", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724170024292044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724170024292044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T17:28:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/national-affairs/policy/jihadist-urges-kidnap-of-western-vips/story-fn59nm2j-1226949885374", 
            "created_time": "2014-06-11T17:28:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724170024292044", 
            "description": "A BUSINESS graduate from the Gold Coast\u2019s Bond University has used his infamy as a jihadist in Syria to urge Muslims to kidnap Western \u201cVIPs\u201d and demand the release of jailed Islamic militants."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBk2oc_SCPNmINQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F19036997%2F1000%2FfourByThree%2Fee676ae58344e%2FIRAQ-SECURITY__23.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Irak p\u00e5 randen till nytt inb\u00f6rdeskrig- 500 000 p\u00e5 flykt!", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724169534292093", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724169534292093", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T17:27:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article19036069.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T17:27:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724169534292093", 
            "description": "I g\u00e5r f\u00f6ll Iraks n\u00e4st st\u00f6rsta stad Mosul i h\u00e4nderna p\u00e5 militanta islamister. I dag f\u00f6ll st\u00e4derna Baiji och Tikrit. Nu \u00e4r mer \u00e4n en halv miljon m\u00e4nniskor p\u00e5 flykt. Lyckas inte reger\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQPpKRCxep7p06&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FIndonesia-Church-Destruction-IP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10202673081685484", 
                "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
            }, 
            "name": "Indonesia Destroying Churches as Islamist Influence Grows | Clarion Project", 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724142927628087", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724142927628087", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T16:19:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.clarionproject.org/analysis/indonesia-destroying-churches-islamist-influence-grows", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T16:19:59+0000", 
            "message": "http://www.clarionproject.org/analysis/indonesia-destroying-churches-islamist-influence-grows", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724142927628087", 
            "description": "Indonesia is the most populous Muslim country in the world. Its decline into extremism and intolerance does not bode well for the future."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBn8ITyauh8v8pn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F18951207%2F560%2FfourByThree%2F2a18690ea3ac9%2Fpo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oroligheter i Husby", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724141540961559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724141540961559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T16:16:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article18951041.ab", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T16:16:09+0000", 
            "message": "muslimar gr\u00edta pol\u00eds \u00ed husby", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_724141540961559", 
            "description": "Det har blossat upp oroligheter i Husby utanf\u00f6r Stockholm. Enligt uppgifter till Aftonbladet har ytterligare stenkastning mot polisen f\u00f6rekommit under kv\u00e4llen. En bil som prejades\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10394867_10202110951967266_5803024445938465549_n.jpg?oh=f03d4e72e1f3881a54e20d00a8dcdda4&oe=54FEAA4C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10201832534086993", 
                "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724055244303522", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/724055244303522", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T13:12:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202110951967266&set=gm.724055244303522&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10202110951967266", 
            "created_time": "2014-06-11T13:12:09+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_724055244303522", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxE2IYrpqBPMWc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.prochan.com%2F80281E%2Fpc_u%2Fu%2Fother%2F2014%2FJun%2F8%2Fb8c_1402247569_sf_2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria - Boko Haram slaughtering Christians", 
            "caption": "www.prochan.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723602984348748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723602984348748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T10:57:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.prochan.com/view?p=35d_1402247336", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTURBeE1UUXdPVGMxTlRrNU9qRTBNREkwT0RReU56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekkwTURBeE1UUXdPVGMxTlRrNU9qRTBNREkwT0RReU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-11T10:57:55+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00feetta \u00f3ge\u00f0slegasta myndb ? \u00f3mg ;( Hrillingur \u00d3skar ;( \u00deess vegna  opna \u00e9g ekki myndir fr\u00e1 \u00feessum l\u00ed\u00f0 framar ;(\u00deori \u00fea\u00f0 ekki ;(", 
                        "id": "724001140975599", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:13:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723602984348748", 
            "description": "Feel free to visit my website http://nickvanriel.wix.com/torture-pain Boko Haram Boko Haram, which refers to itself as \u201cJama\u2018atu Ahl as-Sunnah li-Da\u2018awati wal-Jihad\u201d (JASDJ; Group of the"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDc0k8ZokTbXLNw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.standard.co.uk%2Fincoming%2Farticle9524363.ece%2Falternates%2Fw620%2FVictim.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Woman left with horrific scarring after being stabbed in the face by her father-in-law in...", 
            "caption": "www.standard.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723982634310783", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723982634310783", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T09:53:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.standard.co.uk/news/crime/woman-left-with-horrific-scarring-after-being-stabbed-in-the-face-by-her-fatherinlaw-in-frenzied-rage-of-religious-hatred-9524351.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T09:53:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723982634310783", 
            "description": "These are the horrific injuries a woman was left with after her father-in-law assaulted her in a frenzied rage of religious hatred."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnz8-N9TJAJkqr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthefreedompress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fpastor_burned_acid.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pastor Burned By Muslims Warns America About Impending Islam", 
            "caption": "thefreedompress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723976307644749", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723976307644749", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T09:27:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://thefreedompress.com/pastor-burned-muslims-issues-warning-america-impending-islam/#.U5geAaXGscJ.facebook", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T09:27:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723976307644749", 
            "description": "Pastor Umar Mulinde was born in Uganda to a Muslim family, but after converting to Christianity he was attacked for his new faith. Half of his face and part of the back of his head was badly burned by the acid. But despite this, Mulinde still has hope and a powerful word for America. \"If it is truth\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723974820978231", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723974820978231", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T09:20:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T09:20:00+0000", 
            "message": "j\u00e6ja \u00e9g er b\u00fainn a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a okkar besta f\u00f3lki inn \u00e1 s\u00e6nsku s\u00ed\u00f0una m\u00edna og \u00fear er sko fjala\u00f0 um islam og \u00feeira verk . ekki sama deif\u00f0 og \u00e1 \u00feessari s\u00ed\u00f0u . hva\u00f0 er f\u00f3lk hr\u00e6tt vi\u00f0 . f\u00e1i\u00f0 umr\u00e6\u00f0una \u00ed g\u00e1ng upp og hoppa n\u00fana \u00edslend\u00edngar .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723974820978231"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdcOdkG7N6swHC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dn.se%2FImages%2FLogos%2Fdnse_loggo_sharing.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dJournalisterna m\u00f6rkl\u00e4gger sanningen om invandrarna\u201d", 
            "caption": "mobil.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723969594312087", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723969594312087", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T08:58:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobil.dn.se/debatt/journalisterna-morklagger-sanningen-om-invandrarna/?brs=d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T08:58:12+0000", 
            "message": "fj\u00f6lmi\u00f0lar seija ekki fr\u00e1 \u00f6llu sem er a\u00f0 gerast \u00ed sverge reina a\u00f0 fela firir f\u00f3lkinu hva\u00f0 islam er a\u00f0 gera h\u00e9r \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum . bara sama og \u00e1 \u00edslandi t\u00f3mur feluleikur . og af hverju \u00feora \u00feeir ekki a\u00f0 koma me\u00f0 sanleikan . g\u00f3\u00f0 spurn\u00edng \u00fea\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723969594312087", 
            "description": "Krav p\u00e5 genomlysning av svensk invandringspolitik: Den politiska korrektheten ligger som giftgas \u00f6ver debattklimatet i asyl- och flyktingfr\u00e5gor. Drygt en miljon utl\u00e4ndska medborgare har under ett..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDc0k8ZokTbXLNw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.standard.co.uk%2Fincoming%2Farticle9524363.ece%2Falternates%2Fw620%2FVictim.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Woman left with horrific scarring after being stabbed in the face by her father-in-law in...", 
            "caption": "www.standard.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723828277659552", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723828277659552", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T00:48:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.standard.co.uk/news/crime/woman-left-with-horrific-scarring-after-being-stabbed-in-the-face-by-her-fatherinlaw-in-frenzied-rage-of-religious-hatred-9524351.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-11T00:48:16+0000", 
            "message": "http://www.standard.co.uk/news/crime/woman-left-with-horrific-scarring-after-being-stabbed-in-the-face-by-her-fatherinlaw-in-frenzied-rage-of-religious-hatred-9524351.html", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723828277659552", 
            "description": "These are the horrific injuries a woman was left with after her father-in-law assaulted her in a frenzied rage of religious hatred."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsGHF-a1MW2VL4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FOlive-Tree-Primary-School-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Muslim school found with books promoting stoning says it\u2019s a victim of \u201cIslamophobia\u201d :...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723819927660387", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723819927660387", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-11T00:23:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/06/uk-muslim-school-found-with-books-promoting-stoning-says-its-a-victim-of-islamophobia", 
            "created_time": "2014-06-11T00:23:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723819927660387", 
            "description": "This is the world we live in: a Muslim school is found to have books suggesting stoning and lashing as appropriate punishments because Islamic law prescribes stoning and lashing as appropriate punishments. British authorities, on discovering this, are shocked, because they are bound by the Officiall\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDn90zCPd41cP6s&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F06%2F10%2Farticle-2653970-050B32EA0000044D-988_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "London bomber cleric faces death sentence in Lebanon", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723794254329621", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723794254329621", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T22:57:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2653970/London-bomber-cleric-faces-death-sentence-Lebanon-charged-masterminding-terror-cell.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T22:57:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723794254329621", 
            "description": "'Tottenham Ayatollah' Omar Bakri, who once called the London bombers 'the fantastic four', was brought before a Lebanese military judge on Monday."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723793850996328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723793850996328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T22:56:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T22:56:05+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723793850996328"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10393979_317150138433587_8968561849383153536_n.jpg?oh=cd65470f97977e7541b5ce1020df79c5&oe=5542FCA9&__gda__=1425671321_19ecd044456491e569e0b22100130429", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Rania Alayed, a mother of three from Manchester was murdered by her \"jealous\" husband, Ahmed Al-Khatib, because he believed she was \"too westernised\".\n\nShe went missing last June. Her body has not been found.\n\nWatch more here: http://www.bbc.com/news/uk-england-manchester-27700962", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723792957663084", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723792957663084", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Honor Diaries", 
                    "href": "https://www.facebook.com/honordiaries?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/honordiaries/photos/a.234741433341125.1073741828.178108689004400/317150138433587/?type=1", 
            "object_id": "317150138433587", 
            "created_time": "2014-06-10T22:52:41+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T22:52:41+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723792957663084", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQApnQBHsXcu2NOQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Freykjavik.is%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Frvk_logo_stroke2px.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sogam\u00fdri", 
            "caption": "reykjavik.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723787437663636", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723787437663636", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T22:33:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://reykjavik.is/sogamyri-0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T22:33:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723787437663636", 
            "description": "Tillaga a\u00f0 breytingu \u00e1 deiliskipulagi \u00ed Sogam\u00fdri. \u00cd breytingunni er ger\u00f0 tillaga a\u00f0 \u00feremur n\u00fdjum l\u00f3\u00f0um \u00e1 vestur hluta skipulagssv\u00e6\u00f0isins og a\u00f0 heimilt ver\u00f0i a\u00f0 reisa byggingar \u00e1 1-2 h\u00e6\u00f0um, hlutfall h\u00e6\u00f0a af n\u00fdtingarhlutfalli frj\u00e1lst. A\u00f0koma a\u00f0 h\u00fasum og b\u00edlast\u00e6\u00f0um inn \u00e1 l\u00f3\u00f0 skal vera fr\u00e1 Su\u00f0urlandsbra\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjhoVF3vsQ-dsS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.smh.com.au%2F2014%2F06%2F10%2F5497193%2F1402353474758.jpg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Organised campaign' to impose Islam in UK", 
            "caption": "www.smh.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723787014330345", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723787014330345", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T22:32:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.smh.com.au/world/organised-campaign-to-impose-islam-in-uk-20140610-zs2dd.html#ixzz34EN0zefk", 
            "created_time": "2014-06-10T22:32:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723787014330345", 
            "description": "Conservative Muslim school leaders in Britain's second city, Birmingham, conducted an \"organised campaign\" to impose faith-based ideology on their pupils, Education Secretary Michael Gove says."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723783320997381", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723783320997381", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T22:22:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T22:17:14+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723783320997381", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpnME5UY3dPVGszTWpVMk9qRTBNREkwTXpnNU5UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6Tnpnek9UZzNOall6T1RneE9qRTBNREkwTXpnNE1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T22:20:21+0000", 
                        "message": "Oskar n\u00fa eigum vi\u00f0 a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la Moskum um  allan heim ekki bara \u00e1 \u00edslandi heldur Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 , Noregi, Finnlandi, F\u00e6reyjum og svona koll af kolli.", 
                        "id": "723783987663981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T22:22:30+0000", 
                        "message": "j\u00e1 er \u00e1 s\u00e6nskri s\u00ed\u00f0u \u00feeir \u00feora a\u00f0 komentera min inleg \u00e1 \u00eds \u00feorir eingin . l\u00edv og fj\u00f6r \u00e1 s\u00e6nsku s\u00ed\u00f0uni", 
                        "id": "723784570997256", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCQPpKRCxep7p06&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FIndonesia-Church-Destruction-IP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Indonesia Destroying Churches as Islamist Influence Grows | Clarion Project", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpneE9UVXdPVGszTlRFNE9qRTBNREkwTXpnek9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpneE1UUXdPVGszTlRrNU9qRTBNREkwTXpneU1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T22:10:00+0000", 
                        "message": "Skyldi biskup ekki hafa \u00e1hyggjur af \u00edslenskum kirkjum \u00feegar \u00feessir \u00f3\u00feverrarkoma hinga\u00f0?", 
                        "id": "723781140997599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T22:13:09+0000", 
                        "message": "nei er h\u00fan ekki geingin \u00ed m\u00faslima flokkin eins og ALLIR \u00c1 \u00cdS eftir kr\u00f3k nef muslima ha ha", 
                        "id": "723781950997518", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723773970998316", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723773970998316", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T22:13:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.clarionproject.org/analysis/indonesia-destroying-churches-islamist-influence-grows", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T21:53:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723773970998316", 
            "description": "Indonesia is the most populous Muslim country in the world. Its decline into extremism and intolerance does not bode well for the future."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDOdE-dEqh7jAYj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F08%2FRestad-Gard-vanersborg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Personal s\u00f6kes till asylboende f\u00f6r st\u00e4dning av 600 asyls\u00f6kares toaletter \u2013 \u201dF\u00e5r ej vara k\u00e4nslig...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpjeE56azBNek14T0RZM09qRTBNREkwTXpZM05EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpjeE56azBNek14T0RZM09qRTBNREkwTXpZM05EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T21:45:40+0000", 
                        "message": "hahahaha.... \u00de\u00e1 er upplagt a\u00f0 r\u00e1\u00f0a, tilfiningalausan Lima.. \u00dea\u00f0 eru margir \u00ed bo\u00f0i, fyrir l\u00edti\u00f0, sem ekki neitt ... ;)", 
                        "id": "723771794331867", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723755807666799", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723755807666799", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T21:45:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/personal-sokes-till-asylboende-for-stadning-av-600-asylsokares-toaletter-far-ej-vara-kanslig-for-urin-och-avforing/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T21:12:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723755807666799", 
            "description": "I jobbannonsens beskrivning av kvalifikationer kr\u00e4ver Restad G\u00e5rd AB f\u00f6ljande av jobbs\u00f6karen: Energisk, p\u00e5litlig, snabb och inte k\u00e4nslig f\u00f6r urin och avf\u00f6ring d\u00e5 det f\u00f6rekommer v\u00e4ldigt ofta."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLZh6lGlPofovS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140610%2FFRETTIR01%2F706109993%2FAR%2F0%2FAR-706109993.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - F\u00f3lk gangi \u00ed f\u00e9lag m\u00faslima \u00ed m\u00f3tm\u00e6laskyni", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpZNU1EazNOalkxTkRjd09qRTBNREkwTXpZME1UQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRBd09EazBNelU0T1RVM09qRTBNREl6T1RneU9UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T11:04:56+0000", 
                        "message": "Undirl\u00e6gjuh\u00e1ttur fyrst og fremst.", 
                        "id": "723500894358957", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T11:06:40+0000", 
                        "message": "ha ha n\u00fana er V\u00cdSIR  b\u00fain a\u00f0 loka \u00e1 mig get ekki sett koment \u00e1 v\u00edsir . aular og allir \u00e1 365 mi\u00f0lum . m\u00faslimar allur haugurinn", 
                        "id": "723501467692233", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T12:33:33+0000", 
                        "message": "Frekar gengi \u00e9g \u00ed Hells Angels.", 
                        "id": "723533904355656", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T12:34:46+0000", 
                        "message": "Visir,DV,ofl hefur loka\u00f0 \u00e1 mig.  :)", 
                        "id": "723534707688909", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T13:01:37+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 hugmynd.Allir ver\u00f0a m\u00faslimar,sharia ver\u00f0a l\u00f6gin svo ver\u00f0ur bara a\u00f0 velja einhvern til a\u00f0 h\u00f6ggva hendur af \u00fej\u00f3fum ni\u00f0ur \u00e1 torgi \u00e1 sunnud\u00f6gum.", 
                        "id": "723544171021296", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:37:19+0000", 
                        "message": "Faen det er ingen som vil bli Muslim.", 
                        "id": "723718037670576", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:40:39+0000", 
                        "message": "kanski eins og Sverrir hann fl\u00fa\u00f0i til muslima til a\u00f0 h\u00e6tta a\u00f0 d\u00f3pasig", 
                        "id": "723719227670457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T20:23:24+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e1 viljum vi\u00f0 frekar Hells Angels :)", 
                        "id": "723735614335485", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T21:40:10+0000", 
                        "message": "http://www.tv2.no/2014/06/10/nyheter/syria-krigere/jens-stoltenberg/5689488", 
                        "id": "723769097665470", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723500257692354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723500257692354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T21:40:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/folk-gangi-i-felag-muslima-i-motmaelaskyni/article/2014706109993", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T11:03:13+0000", 
            "message": "er ma\u00f0urinn alveg or\u00f0in rugla\u00f0ur a\u00f0 f\u00f3lk gerist muslimar ha ha ha ha . ren s\u00fa \u00f3skhigja \u00ed kr\u00f3k nef muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723500257692354", 
            "description": "Salmann Tamimi, tr\u00faarlei\u00f0togi m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi, segist finna fyrir auknum \u00e1huga \u00e1 F\u00e9lagi m\u00faslima \u00e1 \u00cdslandi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1451576_568535106567483_385931353_n.jpg?oh=775300379fb1579f6cda351b69d6c714&oe=553AF7D0&__gda__=1429572668_3aec0537d149ae75380bc0a9b0ee5b31", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723749677667412", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723749677667412", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568535106567483/?type=1", 
            "object_id": "568535106567483", 
            "created_time": "2014-06-10T20:58:05+0000", 
            "message": "islam", 
            "updated_time": "2014-06-10T20:58:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723749677667412", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1456545_568534303234230_704922147_n.jpg?oh=3647a171bfcbac6494adc7b83ae04715&oe=55358C35&__gda__=1430267080_6da23da58d1450d85f1f60548bbe0347", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "ASTAGHFIRULLAH, ye tasaweer daikh kay meray dil me jalan hoti hai, phir pouchte hain ke log humay kafir kyu kahtay hain? Nabi Pak (SAW) bachon se etna pyar kartay the unke maa baap se zyada, aur ye kafir jo apne aap ko sachay samajhte hain kya kar rahay haun!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723749327667447", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723749327667447", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568534303234230/?type=1", 
            "object_id": "568534303234230", 
            "created_time": "2014-06-10T20:57:32+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T20:57:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723749327667447", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEcoghN0ckgN8m&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.arminius.se%2Fimages%2Fproduct%2Ff91a2164a99973acbdd9608d6fd68456.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Arminius.se \u00bb Litteratur \u00bb Ras, biologi och psykologi \u00bb Arnstberg, Karl-Olov; Sandelin, Gunnar:...", 
            "caption": "www.arminius.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723747851000928", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723747851000928", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T20:55:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.arminius.se/invandring_och_morklaggning_II.html", 
            "created_time": "2014-06-10T20:55:16+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723747851000928", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723707051005008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723707051005008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T20:54:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NzMwODE2ODU0ODQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T19:10:43+0000", 
            "message": "eins gott a\u00f0 \u00fe\u00e6r muni hvar \u00fe\u00e6r standa \u00feegar \u00fe\u00e6r s\u00edna barbab\u00f6rnonum mimdina af s\u00e9r ha ha ha ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723707051005008", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpRM05EWTNOalkzTmpNek9qRTBNREkwTXpNMk5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpFMU9EQTBNek0zTkRZMk9qRTBNREkwTWpnMk1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:30:05+0000", 
                        "message": "hahahaha.. \u00d3 j\u00e1.. \u00dev\u00edl\u00edkt og Anna\u00f0 Eins .. haha. ;)", 
                        "id": "723715804337466", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:30:46+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ruslapoka st\u00edllin", 
                        "id": "723716137670766", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T20:42:47+0000", 
                        "message": "N\u00fa hl\u00f3 \u00e9g hahahahahaha ps hva\u00f0 er a\u00f0 sj\u00e1 ??? Kallfjandann \u00fearna ? ekki s\u00e9st \u00ed Konurnar Ussssssss ,)svona ver\u00f0u Iceland flj\u00f3tlega ,)", 
                        "id": "723743657668014", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T20:54:00+0000", 
                        "message": "hahahaha svart ruslapokar :)", 
                        "id": "723747467667633", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEWOAQYlaWAS5D&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xpf1%2Ft1.0-9%2Fq71%2Fs720x720%2F10406896_695770347149393_3845777015553144237_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00f6rbud mot tiggeri i Norge - TV4 Play", 
            "caption": "www.tv4play.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723746934334353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723746934334353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T20:52:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv4play.se/iframe/video/2656901?width=1280&height=720&autoload=true", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T20:52:16+0000", 
            "message": "j\u00e6ja \u00fea\u00f0 var miki\u00f0 . n\u00fana banna normen pakkinu \u00far austri a\u00f0 bettla \u00e1 g\u00f6tum \u00ed norge", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723746934334353", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQArLPVZ_W5ooj-Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F1c%2F54%2F1c5456b1cf17c72ff039bd970852f65a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sag\u00f0i a\u00f0 f\u00f3lk \u00e6tti a\u00f0 \u201ekynna s\u00e9r \u00e1standi\u00f0 vegna m\u00faslima og gl\u00e6pa \u00feeirra\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpRMk1qYzNOalkzTnpVeU9qRTBNREkwTXpNek9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpRMk1qYzNOalkzTnpVeU9qRTBNREkwTXpNek9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T20:49:58+0000", 
                        "message": "H\u00fan er e\u00f0a var \u00ed m\u00ednum Flokk hahahaha ;)", 
                        "id": "723746277667752", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723623441013369", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723623441013369", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T20:49:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/6/9/sveinbjorg-segir-ummaelin-mistulkud/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:59:45+0000", 
            "message": "h\u00fan er flott og \u00feorir a\u00f0 l\u00e1ta f\u00f3lk vita hvernig muslimar eru", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723623441013369", 
            "description": "\u00cd umr\u00e6\u00f0u\u00fe\u00e6ttinum Eyjan \u00e1 St\u00f6\u00f0 2 \u00ed g\u00e6r sag\u00f0i Sveinbj\u00f6rg Birna Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttir, oddviti Frams\u00f3knar og flugvallarvina \u00ed Reykjav\u00edk a\u00f0 f\u00f3lk hafi sn\u00fai\u00f0 \u00fat \u00far or\u00f0um s\u00ednum og mist\u00falka\u00f0 \u00feau \u00ed a\u00f0draganda borgarstj\u00f3rnarkosninganna. \u00de\u00e1 segir h\u00fan fj\u00f6lmi\u00f0la hafa haldi\u00f0 m\u00e1linu lifandi. \u00cd a\u00f0draganda kosninganna v\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723737284335318", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723737284335318", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T20:27:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDUxNDM5ODEyNjkzNjk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205143981269369", 
                        "name": "Sigr\u00fan \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T20:27:33+0000", 
            "message": "\u00feetta er fatima sem pabbi og br\u00f3\u00f0ir henar dr\u00e1pu vegna a\u00f0 h\u00fan var skotin \u00ed s\u00e6nskum str\u00e1k h\u00fan d\u00f3 firir 12 \u00e1rum . og br\u00f3\u00f0ir henar var slept \u00fat firir 1 m\u00e1nu\u00f0i og hann f\u00f3r heimtil s\u00edn og drap konuna s\u00edna . islam tr\u00fa fri\u00f0ar og k\u00e6rleigs", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723737284335318"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCs6PkJnVe995wg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.cdn.tv2.no%2Fimages%2F%3FimageId%3D5640715%26width%3D450", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Slik har du aldri sett Barcelona f\u00f8r - TV2.no", 
            "caption": "www.tv2.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723734894335557", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723734894335557", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T20:21:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv2.no/2014/05/27/nyheter/barcelona/5640699", 
            "created_time": "2014-06-10T20:21:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723734894335557", 
            "description": "Vettskremte turister befant seg plutselig i et inferno av t\u00e5regass og brannbomber i den spanske feriebyen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZ2UKDy5ZcoFCy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2Fu_4SYsFFJMpaVIdDxuActwdyWR3ABjNXl9WeJaSkZjzg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kan bli forbudt \u00e5 krige i Syria", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpFNU56Z3hNREF6TnpNMU9qRTBNREkwTWprek5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TnpFMk9ERTNOamN3TmprNE9qRTBNREkwTWpnM05qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:32:42+0000", 
                        "message": "J\u00c1... NEFNILEGA .R\u00c9TT ... L\u00d6NGU KOMINN T\u00cdMI TIL en N\u00da ER GJ\u00d6R\u00d0IN a\u00f0 KOMA... \" Mitt kj\u00e6re Noreg, forst\u00e5r n\u00e5, og Ekte Muslimer er med.. Vekk med Radikale, Ignorante, Fanatikere.. MEGET GOTT OG BRA for ALLE HER og DER... LYKKE TIL ... :)", 
                        "id": "723716817670698", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:40:17+0000", 
                        "message": "Umfj\u00f6llun um Stoltenberg fyrrverandi forsetisr\u00e1\u00f0herra Noregs i fr\u00e9ttunum \u00ed kveld... N\u00fa er vinurinn kominn \u00e1 dau\u00f0alistann hj\u00e1 m\u00faslimum, \u00e6tla drepa hann vi\u00f0 fyrsta t\u00e6kif\u00e6ri, h\u00f3tun komin \u00e1 neti\u00f0 og leyni\u00fej\u00f3nusta nor\u00f0manna komin \u00ed vi\u00f0brag\u00f0sst\u00f6\u00f0u og l\u00edta \u00feetta mj\u00f6g alvarlegum augum... *d\u00e6s*", 
                        "id": "723719067670473", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T19:42:21+0000", 
                        "message": "n\u00fa muslimar sen eru me\u00f0 tr\u00fa fri\u00f0ar og \u00e1st . gera \u00feeir svona n\u00fa", 
                        "id": "723719781003735", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723708124338234", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723708124338234", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T19:42:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/norge/1.11767339", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T19:14:38+0000", 
            "message": "nosarar a\u00f0 her\u00f0a sig m\u00f3ti muslimum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723708124338234", 
            "description": "POLITIH\u00d8GSKOLEN (NRK): Regjeringen \u00e5pner for straffe de som deltar i krigen i Syria."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723705917671788", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723705917671788", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T19:07:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T19:07:24+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723705917671788"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10426827_10152802872056729_3769124311946879973_n.jpg?oh=47192b0be0f1f096926fe35060061c85&oe=55047227&__gda__=1429736753_3060667844046e76e391e293f6171bbe", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Flip-flop! In 2011 Obama argued against the release of this Taliban commander he just released. I wonder what changed? http://allenbwest.com/2014/06/flip-flop-obama-argued-release-taliban-commander-just-released/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723705617671818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723705617671818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10152802872056729/?type=1", 
            "object_id": "10152802872056729", 
            "created_time": "2014-06-10T19:06:15+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T19:06:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723705617671818", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723704674338579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723704674338579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T19:02:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T19:02:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723704674338579"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723704241005289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723704241005289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T19:01:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T19:01:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723704241005289"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723703361005377", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723703361005377", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:57:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T18:57:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723703361005377"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD1DSoLvSa1PgRI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2FPolisen_m%25C3%25A4rke_skylt-300x195.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sm\u00e5pojkar knivr\u00e5nade i m\u00e5ngkulturen", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723687681006945", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723687681006945", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:32:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PCshK", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpreE5qVTBNek01T0RneE9qRTBNREkwTWpVeE56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpreE5qVTBNek01T0RneE9qRTBNREkwTWpVeE56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202673081685484", 
                            "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T18:32:55+0000", 
                        "message": "Synir Hryllingana eru engu betri.. Enda aldir upp af Hryllingum, fr\u00e1 barnsbeini... \u00fafffff... \u00dat me\u00f0 allt \u00feetta Ofst\u00e6kis Hryllings li\u00f0.....", 
                        "id": "723691654339881", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T18:27:36+0000", 
            "message": "muslimar r\u00e6na sv\u00eda me\u00f0 eggvopni", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723687681006945", 
            "description": "Tv\u00e5 pojkar i 9-\u00e5rs\u00e5ldern har blivit bestulna p\u00e5 sina Ipads under knivhot av \u00e4ldre elever. Det h\u00e4nde strax efter klockan tre p\u00e5 tisdagseftermiddagen p\u00e5 Salviagatan i G\u00e5rdsten, i m\u00e5ngkulturella Angered. Pojkarna blev bestulna av tv\u00e5 lite \u00e4ldre elever, skriver GP."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDX5OVnMjm719NO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F2014-06-10-18-45-08_kidnappning_norge_tjetjen.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sm\u00e5flickor bortf\u00f6rda i Norge av tjetjenska m\u00e4n", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723687021007011", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723687021007011", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:26:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PCbjW", 
            "created_time": "2014-06-10T18:26:15+0000", 
            "message": "muslimi r\u00e6ndi 2 st\u00falkum \u00ed norge \u00ed morggun", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723687021007011", 
            "description": "Tv\u00e5 systrar sex och \u00e5tta \u00e5r, som bor hos fosterf\u00f6r\u00e4ldrar, och som var p\u00e5 v\u00e4g hem fr\u00e5n skolan blev p\u00e5 tisdagen bortf\u00f6rda av tre maskerade m\u00e4n i norska Austmarka, n\u00e4ra Kongsvinger och bara n\u00e5gra mil fr\u00e5n Charlottenberg i Sverige."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723684421007271", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723684421007271", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:21:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T18:21:25+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723684421007271"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDW1h3cpIpZguTO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fcigarett_islam_dodar_muslim_invandring_kamel_camel-204x200.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sex somaliska kvinnor rest fr\u00e5n Stockholm till Syrien f\u00f6r deltagande i jihadkrig", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723683761007337", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723683761007337", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:20:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/PCnnY", 
            "created_time": "2014-06-10T18:20:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723683761007337", 
            "description": "Minst sex somaliska unga kvinnor har under maj m\u00e5nad rest fr\u00e5n Stockholm till Syrien f\u00f6r att p\u00e5 olika s\u00e4tt st\u00f6tta de muslimska al-Qaidainspirerade islamisterna i kriget, enligt Ibrahim Bouraleh, ordf\u00f6rande i Islamiska f\u00f6rbundet i J\u00e4rva. Han befarar dock att m\u00f6rkertalet \u00e4r stort."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOeWa5lib5RagC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fabubakar-sheku.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Devout Muslim group Boko Haram kidnaps up to 40 young mothers", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723682531007460", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723682531007460", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:17:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/devout-muslim-group-boko-haram-kidnaps-40-young-mothers.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T18:17:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723682531007460", 
            "description": "The Obama administration claims Boko Haram has \u201clegitimate concerns.\u201d Foreign policy from a savage president. Counting down to Muchelle\u2019s #bringbringourMothers to which we should respond #bringbackourcountry As for jihadists they always target the symbols of life, love, and the good. Jihad = evil. Boko Haram Militants \u2018Seize Young Mothers\u2019 Sky News, June 10, 2014 (thanks [\u2026]\n\nThe post Devout Muslim group Boko Haram kidnaps up to 40 young mothers appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLieENUrOeI_Wq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fmuslim-child-bride.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim cop chops off child bride\u2019s nose", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723682287674151", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723682287674151", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T18:16:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/06/muslim-cop-chops-child-brides-nose.html/", 
            "created_time": "2014-06-10T18:16:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723682287674151", 
            "description": "Where\u2019s her hashtag, MIchelle Obama? Let\u2019s talk to these cretins about the Republican war on women. Honor mutilation. Shahida vividly recalled that she was playing outside at the time of her marriage when she was asked by her mother to wear her marriage clothes, Sounds like Muhammad and Aisha who was playing with dolls when [\u2026]\n\nThe post Muslim cop chops off child bride\u2019s nose appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANPVQRsz_FNYf6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F02%2Fthai_jihad_10-vi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "THAILAND: Muslims in the South are slaughtering Buddhists in order to ethnically cleanse the...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpjeE5UazNOamMxTWpJd09qRTBNREkwTWpNd01qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpFMU16ZzNOamd3T0RReE9qRTBNREkwTVRVd016azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "501487159977795", 
                            "name": "Hafthor Gunnarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T15:43:59+0000", 
                        "message": "lol! \u00de\u00fa kannt n\u00fa a\u00f0 velja \u00fe\u00e6r ;)", 
                        "id": "723615387680841", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T17:57:02+0000", 
                        "message": "j\u00e1 og nei m\u00e9r er sent \u00feetta \u00fearf ekki a\u00f0 leita ha ha ha", 
                        "id": "723671597675220", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723611937681186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723611937681186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T17:57:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2012/02/13/thailand-muslims-in-the-south-are-slaughtering-buddhists-in-order-to-ethnically-cleanse-the-area-warning-graphic-images/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:35:48+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723611937681186", 
            "description": "Muslims account for a mere 4.6% of population, yet have been spreading fear among the indigenous Buddhists of the region, using violence and brutality. They have resorted to the random killing of B..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdcOdkG7N6swHC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dn.se%2FImages%2FLogos%2Fdnse_loggo_sharing.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Unga kvinnor reser fr\u00e5n Stockholm till kriget i Syrien", 
            "caption": "www.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723636897678690", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723636897678690", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T16:26:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dn.se/sthlm/unga-kvinnor-reser-fran-stockholm-till-kriget-i-syrien/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T16:26:50+0000", 
            "message": "\u00fangar st\u00falkur fr\u00e1 s\u00f3maliu giftast og fara \u00ed str\u00ed\u00f0i\u00f0 \u00ed syrlandi . \u00fe\u00e6r b\u00faa \u00ed stoh\u00f3lm . vona bara a\u00f0 \u00fe\u00e6r komi ekki aftur til sverge landhreinsun .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723636897678690", 
            "description": "Minst sex somaliska unga kvinnor har under maj m\u00e5nad rest fr\u00e5n Stockholm till Syrien f\u00f6r att p\u00e5 olika s\u00e4tt st\u00f6tta de muslimska rebellerna i kriget, enligt Ibrahim Bouraleh, ordf\u00f6rande i Islamiska..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAF_-DAXWoBF9wI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2F37_bilar_vandaliserade_linkoping_skaggetorp_-300x140.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nya oroligheter i invandrargettot Sk\u00e4ggetorp", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723633551012358", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723633551012358", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T16:19:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/P6KhZ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T16:19:22+0000", 
            "message": "muslimar me\u00f0 \u00f3l\u00e6ti og dj\u00f6vulskap . ef muslimar eru fleiri en 3 \u00fe\u00e1 er eihva\u00f0 a\u00f0 gerast \u00fev\u00ed \u00feeir eru drullu hr\u00e6dir 1 og 1 en st\u00f3rir kallar 4 saman . reglan 4 + nau\u00f0gun \u00e1 s\u00e6nskri st\u00falku .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723633551012358", 
            "description": "S\u00e5 har det varit br\u00e5k igen i invandrargettot Sk\u00e4ggetorp i Link\u00f6ping, Under natten till fredagen utbr\u00f6t oroligheter i Sk\u00e4ggetorp n\u00e4r en st\u00f6rre grupp ungdomar kastade sten mot en polisbil och blockerade infarter till stadsdelens centrum."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723625294346517", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723625294346517", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T16:05:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T16:03:39+0000", 
            "message": "j\u00e1 j\u00e1 . islam tr\u00fa fri\u00f0ar og \u00e1star , nei mor\u00f0 og nau\u00f0ganir er \u00feeira mott\u00f3", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723625294346517", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpJMk1EUTNOamM1TnpjMU9qRTBNREkwTVRZek1UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpJMk1EUTNOamM1TnpjMU9qRTBNREkwTVRZek1UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T16:05:16+0000", 
                        "message": "A\u00f0 sj\u00e1 og heyra \u00ed \u00feessum andskotans vitleysingum. Geta bara drullast til a\u00f0 halda sig \u00ed \u00feessum rottuholum sem \u00feeir koma fr\u00e1.", 
                        "id": "723626047679775", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723624447679935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723624447679935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T16:02:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T16:02:06+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723624447679935"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBIjUN5E6XammNj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2F2014-01-17-22-50-03_vapen_kalasjnikov_pistoler_gevar_ammunition_smuggel_invandrargang.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "79 vapen i beslag under polisoperation i invandrarmekkat Malm\u00f6", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723621877680192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723621877680192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:55:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/P4xRq", 
            "created_time": "2014-06-10T15:55:58+0000", 
            "message": "polis n\u00e1\u00f0i vopnum af muslimum . miki\u00f0 a\u00f0 gera hj\u00e1 muslimum \u00ed eiturlifa s\u00f6lu og \u00f6\u00f0rum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723621877680192", 
            "description": "<\u200bimg class=aligncenter size-full wp-image-95712 alt=2014-01-17 22-50-03_vapen_kalasjnikov_pistoler_gevar_ammunition_smuggel_invandrargang src=http://www.exponerat.net/wp-content/uploads/2014/01/2014-01-17-22-50-03_vapen_kalasjnikov_pistoler_gevar_ammunition_smuggel_invandrargang."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zimbabwe white farmers must fight or flee", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723620257680354", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723620257680354", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:52:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://t.co/tLHPfV3N8V", 
            "created_time": "2014-06-10T15:52:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723620257680354", 
            "description": "Thousands of Zimbabwe's white farmers must decide by midnight tonight whether to fight President Robert Mugabe's government and risk jail or to flee lands they have farmed for generations"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723614264347620", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723614264347620", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:41:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:41:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723614264347620"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGQjPcluGaXF-E&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fw4P2npzCvpw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam is not for me!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/w4P2npzCvpw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723613614347685", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723613614347685", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:39:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=w4P2npzCvpw", 
            "created_time": "2014-06-10T15:39:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723613614347685", 
            "description": "In Islam there is no minimal age for women to get married. Even one-year old babies can get a marriage contract. The Hamas-girlies in this video are NO BRIDE..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAU-3ULmdMu_DEz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F07%2Fwstpp-e13743889315251.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What's wrong with Australia's decision to send Muslim illegal alien boat people to Papua New...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723612837681096", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723612837681096", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:37:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2013/07/21/whats-wrong-with-australias-decision-to-send-muslim-illegal-alien-boat-people-to-papua-new-guinea-warning-graphic-images/", 
            "created_time": "2014-06-10T15:37:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723612837681096", 
            "description": "MORE Muslims are the last thing the island of Papua needs. Right next door to Papua New Guinea, in West Papua, Indonesian security forces are engaged in ethnic cleansing - torturing and murdering, ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCTGy8BALGUn0Yt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2F1s8sLYB9KP8%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0644\u0644\u0643\u0628\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637 - \u0642\u062a\u0644 \u0631\u0628\u0629 \u0645\u0646\u0632\u0644 \u0641\u0649 \u0639\u0632\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0631\u0649 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642\u064a\u0629", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1s8sLYB9KP8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723611677681212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723611677681212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:35:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=1s8sLYB9KP8", 
            "created_time": "2014-06-10T15:35:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723611677681212", 
            "description": "\u0642\u062a\u0644 \u0641\u064a \u0648\u0636\u062d \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0648\u0643\u0645\u0627 \u0642\u0627\u0644 \u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0634\u0647\u0648\u062f: \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u062f\u0647 \u0645\u0634 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u062c\u0645\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0649 \u0627\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0633\u062a \u062f\u0649 \u0642\u0644\u0639\u0648\u0647\u0627 \u0645\u0627\u0644\u0637 \u0648\u062c\u0631\u062c\u0631\u0648\u0647\u0627 \u0641\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 \u0644\u0645\u062f\u0629 3 \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a. \u0645\u0635\u0631 \u062a\u0639\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0628\u0627\u0631\u0643 ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsRmPtKUU0UKrN&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi4.ytimg.com%2Fvi%2FkOOGtGpX8sg%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abusing OFW in Abu Dhabi", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kOOGtGpX8sg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723611051014608", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723611051014608", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:33:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=kOOGtGpX8sg", 
            "created_time": "2014-06-10T15:33:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723611051014608", 
            "description": "pkisend po at ipakalat sa lahat ng facebook members ang nangyaring karumal dumal na krimen sa Abu Dabhi UAE. dalawa sa ating mga Filipina OFW ang pinagsamant..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAyNDz4yjQ02a4j&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fallenwest.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "After What Allen West Just Did, Obama Might Be Wishing He'd Never Heard Of Bowe Bergdahl", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723609597681420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723609597681420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:30:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/allen-west-announces-support-impeachment-great-argument/#21wLIHMyhOeDGjlR.01", 
            "created_time": "2014-06-10T15:30:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723609597681420", 
            "description": "Allen West, former Congressman, just took it to another level..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiFEoNGr4FBi5V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fsaudi-stabbing-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Stabs Innocent Man To Death In Broad Daylight (CAUGHT ON VIDEO) - Walid Shoebat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpBNU1UQTNOamd4TkRZNU9qRTBNREkwTVRReE1qZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TmpBME1UYzNOamd4T1RZeU9qRTBNREkwTVRNek9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T15:16:30+0000", 
                        "message": "Hvort \u00e6tli \u00feetta hafi veri\u00f0 g\u00f3\u00f0ur e\u00f0a vondur m\u00faslimi? Moskuunnendur \u00e1 \u00cdslandi eru me\u00f0 skr\u00e1 yfir hvar m\u00f6rkin liggja?", 
                        "id": "723604177681962", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T15:28:48+0000", 
                        "message": "g\u00e4o\u00e5ur hann drap hana s\u00e4a vondi hendir s\u00e4iru \u00e4i andliti\u00e5", 
                        "id": "723609107681469", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723603167682063", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723603167682063", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:28:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/04/13/muslim-stabs-innocent-man-death-broad-daylight-caught-video/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:14:24+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723603167682063", 
            "description": "muslim stabs man to death"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAkARAJuRqwVxF-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FA0ZECSUg8iY%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Islam vs Islamists\" - Full documentary", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/A0ZECSUg8iY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723608137681566", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723608137681566", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:26:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/A0ZECSUg8iY", 
            "created_time": "2014-06-10T15:26:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723608137681566", 
            "description": "http://youtu.be/A0ZECSUg8iY"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWd86eQPROxamN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshariaunveiled.files.wordpress.com%2F2014%2F06%2Flittle-muslim-boy-6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Morocco: 52-Year-old Imam of Mosque Arrested for Repeatedly Raping a 2-Year-old and 4-Year-old Boy", 
            "caption": "shariaunveiled.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723607557681624", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723607557681624", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:24:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shariaunveiled.wordpress.com/2014/06/03/morocco-52-year-old-imam-of-mosque-arrested-for-repeatedly-raping-a-2-year-old-and-4-year-old-boy/", 
            "created_time": "2014-06-10T15:24:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723607557681624", 
            "description": "  by, la voz de galicia | Halal Pork Shop An imam of a mosque in southern Morocco has been arrested, accused of having repeatedly raped two brothers aged 2 and 4 , as recounted today in the da..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBODFA3WcYpuTcD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.images.express.co.uk%2Fimg%2Fdynamic%2F1%2F590x%2Ftommy-robinson-435321.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Muslims first victims of Islamism' - former EDL leader", 
            "caption": "cpnagasaki.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723606937681686", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723606937681686", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:22:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://cpnagasaki.wordpress.com/2014/05/28/muslims-first-victims-of-islamism-former-edl-leader/", 
            "created_time": "2014-06-10T15:22:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723606937681686", 
            "description": "This is a video that I missed [scroll down]  in the aftermath of Tommy Robinson's departure from the leadership of the EDL. I believe a lot of what he says still makes a great deal of sense,althoug..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAvkqKwqpyA0VrZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fimg538bb0c3ad3c6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egyptian father tortures 10 year old daughter to death \u2013 because she was raped", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723604817681898", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723604817681898", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:18:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/news_english.item.1459/egyptian-father-tortures-10-year-old-daughter-to-death-a%80%93-because-she-was-raped.html", 
            "created_time": "2014-06-10T15:18:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723604817681898", 
            "description": "Another heartbreaker from the religion of peace\u2026\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723601731015540", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723601731015540", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:11:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:11:22+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723601731015540"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwqrBUYqi36QQv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsuperstore.wnd.com%2FP0427.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bob Bergdahl sent another \u2018jihad message\u2019", 
            "caption": "www.wnd.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723600577682322", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723600577682322", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:09:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.wnd.com/2014/06/bob-bergdahl-sent-another-jihad-message/", 
            "created_time": "2014-06-10T15:09:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723600577682322", 
            "description": "A Free Press For A Free People Since 1997"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAfzTD1q9ksADI7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconservativetribune.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fformerjudgetreason.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Former Judge: Penalty for Obama\u2019s Crimes is \u201c10-Years\u2026 to Life in Prison\u201d [VIDEO]", 
            "caption": "conservativetribune.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723599954349051", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723599954349051", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:08:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://conservativetribune.com/prosecute-obama/", 
            "created_time": "2014-06-10T15:08:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723599954349051", 
            "description": "Barack Obama explicitly violated federal law, unlawfully spent federal money, illegally ignored congress, and illegally released terrorists, and illegally financially \u201caided and abetted the enemy.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDluessxeaYGw2-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources1.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F23%2F1226929%2F222681-4aab5d30-e22d-11e3-bcf2-0a7df6b3a8f7.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sydney sheik, mum and nurse to face mutilation judgment", 
            "caption": "www.dailytelegraph.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723596841016029", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723596841016029", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:02:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailytelegraph.com.au/news/nsw/sydney-sheik-mum-and-nurse-to-face-mutilation-judgment/story-fni0cx12-1226929222733", 
            "created_time": "2014-06-10T15:02:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723596841016029", 
            "description": "A SYDNEY mother stood in the dock holding her baby daughter as she became the first person in the state to be committed to stand trial for genital mutilation."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAz_ogSxc4kciBK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fimage.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CANADA: 13-year-old boy in serious condition with multiple skull fractures after being savagely...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723596521016061", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723596521016061", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:01:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/06/08/canada-13-year-old-boy-in-serious-condition-with-multiple-skull-fractures-after-being-savagely-attacked-by-a-muslim-wielding-a-hammer/", 
            "created_time": "2014-06-10T15:01:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723596521016061", 
            "description": "RAFID JIHAD, 28, was arrested shortly after and charged with attempted murder. Windsor Police Constable Matt D\u2019Asti said the boy was transferred to a London hospital with multiple skull fractures. ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEGScfPM4yVdlp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FGeGgZPFOfT0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Conquest of Persian Mesopotamia and the Occupation of Christian Syria, 635-642", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/GeGgZPFOfT0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723595854349461", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723595854349461", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T15:00:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=GeGgZPFOfT0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T15:00:07+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723595854349461", 
            "description": "https://www.facebook.com/pages/Real-Crusades-History/220051141405247 Donate to support Crusades history: https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQApoEJdAW6uC1PZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abc.net.au%2Fnews%2Fimage%2F2803338-1x1-700x700.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Failed asylum seekers to be forced to take concrete steps to return home", 
            "caption": "www.abc.net.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723595157682864", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723595157682864", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T14:58:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abc.net.au/news/2014-06-09/refugee-appeal-process-rules-tightened/5510430", 
            "created_time": "2014-06-10T14:58:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723595157682864", 
            "description": "Some asylum seekers will be forced to take action to return home under rules changes introduced by the Government."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkCERLz_L2rOos&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FMinova-630x353.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afrikaner k\u00e4nner sig fria n\u00e4r de v\u00e5ldtar och m\u00f6rdar f\u00f6rsvarsl\u00f6sa kvinnor", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723594861016227", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723594861016227", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T14:57:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/P4Clk", 
            "created_time": "2014-06-10T14:57:48+0000", 
            "message": "negrar eru frj\u00e1lsir \u00ed sininu \u00feegar \u00feeir hafa nau\u00f0ga\u00f0 og mirt konur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723594861016227", 
            "description": "I dokument\u00e4rfilmen Seeds of Hope ber\u00e4ttar kongolesiska soldater om hur de v\u00e5ldtog och m\u00f6rdade kvinnor och barn i byn Minova 2012. Filmen ska premi\u00e4rvisas i London idag, tisdag. N\u00e4r den kongolesiska arm\u00e9n anl\u00e4nde till den lilla byn Minova hade inv\u00e5narna ingen aning om vilka hemskheter som v\u00e4ntade dem\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAtFinYtAFgPZc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2nFFq9CkG4k%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "50 million muslims In Europe and 80% are living on welfare", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRrME1ETTNOamd5T1RjMk9qRTBNREkwTVRJeE1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRrME1ETTNOamd5T1RjMk9qRTBNREkwTVRJeE1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T14:55:29+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 senda f\u00e1vitanum sem skrifa\u00f0i pistilinn,\u00feetta.", 
                        "id": "723594037682976", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2nFFq9CkG4k?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723593764349670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723593764349670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T14:55:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=2nFFq9CkG4k", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T14:54:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_723593764349670", 
            "description": "Muslims on a muslim tv channel talk about their part in the destruction of European countries."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCtdWverxKd3qYd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.theblaze.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F01%2F93249744-rush-limbaugh-horz.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rush Limbaugh Has a Controversial Theory on the Real Reason Obama Sent Five \u2018Terrorist\u2019 Gitmo...", 
            "caption": "www.theblaze.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723593251016388", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723593251016388", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T14:53:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theblaze.com/stories/2014/06/09/rush-limbaugh-has-a-controversial-theory-on-the-real-reason-obama-sent-five-terrorist-gitmo-prisoners-back-to-the-battlefield/?utm_source=twitter&utm_medium=story&utm_campaign=ShareButtons", 
            "created_time": "2014-06-10T14:53:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723593251016388", 
            "description": "Conservative radio host Rush Limbaugh claimed on Monday that the Obama administration\u2019s real goal in releasing five Taliban commanders in exchange for Army Sgt. Bowe Bergdahl was to start the process of closing Guantanamo Bay. \u201cObama replenished the enemy. I don\u2019t care if it\u2019s Bergdahl Smergdahl or\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA18hsAS7BrJpUd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75412000%2Fjpg%2F_75412896_67615370.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigerian women 'taken by militants'", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723591097683270", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723591097683270", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T14:47:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-africa-27774239", 
            "created_time": "2014-06-10T14:47:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723591097683270", 
            "description": "Suspected Boko Haram militants abduct at least 20 women in northern Nigeria, near where they kidnapped more than 200 schoolgirls in April, eyewitnesses say."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAm7qD7yVee29NA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F19029497%2F300%2FfourByThree%2F056054ffe5c0f%2F962d1960-18c1-4caf-8e65-c14a1eb67c69", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Feminismen m\u00e5ste n\u00e5 utanf\u00f6r storst\u00e4derna", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723590724349974", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723590724349974", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T14:47:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/ronniesandahl/article19029501.ab", 
            "created_time": "2014-06-10T14:47:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723590724349974", 
            "description": "Det var onsdag. Ingen ville sk\u00e4nda den svenska flaggan. Hon hade bara skrivit s\u00e5, Foujan Rouzbeh. Efter\u00e5t skulle Rouzbeh, riksdagskandidat f\u00f6r Feministiskt \u00adinitiativ, lite f\u00f6rv\u00e5na\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDxFQ3LCywwjlVW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2F10336795_776982655656425_2055912545327996311_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CENSORSHIP INTENSIFIES AT SOCIAL MEDIA GIANT:IGNORING DEATH THREATS TO PROTECT ISLAMIC...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRZd09EZzNOamcyTWpreE9qRTBNREkwTURjNE1EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRZd09EZzNOamcyTWpreE9qRTBNREkwTURjNE1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T13:43:25+0000", 
                        "message": "\u00f6\u00f0lingar eru \u00feeir...............", 
                        "id": "723560887686291", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "adinakutnicki.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723434657698914", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723434657698914", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T13:43:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/06/10/censorship-intensifies-at-social-media-giantignoring-death-threats-to-protect-islamic-interests-antisemitism-allowed-to-flourish-why-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T06:46:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723434657698914", 
            "description": "  MANY are duly aware that any criticism of Islam provokes more than a hot reaction. And while this and that excuse is often proffered to diffuse the perpetually aggrieved and maladapted Islam..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjKScF4bmY5tCh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fupww.us%2Fvinienco%2Fwp-content%2Fuploads%2F9thirty-six.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Thirty-Six Countries Afflicted with Muslim Terror in Five Months", 
            "caption": "upww.us", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723504087691971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723504087691971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T11:13:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://upww.us/vinienco/2014/05/28/thirty-six-countries-afflicted-muslim-terror-months/", 
            "created_time": "2014-06-10T11:13:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723504087691971", 
            "description": "The terror attack in China last week adds to a long list of violent killings around the world. Reading the news can be depressing with so much inhumanity and each day, more terror, more senseless killing. And there is one common thread to it all: Islam. China is not a nation most people associate wi\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGEsYEZtmx0Nuq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2Fnytt_boende_-alfta-quren_-267x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "76 asyls\u00f6kande har nu anl\u00e4nt till Alfta", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723503781025335", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723503781025335", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T11:12:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/76-asylsokande-har-nu-anlant-till-alfta/", 
            "created_time": "2014-06-10T11:12:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723503781025335", 
            "description": "Sammanlagt 76 personer fr\u00e5n fr\u00e4mst Syrien och Eritrea anl\u00e4nde i tv\u00e5 omg\u00e5ngar med buss till Alfta i H\u00e4lsningland. De asyls\u00f6kande kom dels fr\u00e5n G\u00e4vle, dels Stockholm. I Alfta Qurens matsal fick de en f\u00f6rsta information innan nycklar delades ut till rummen d\u00e4r de nu ska bo."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB034kAY8iQP9EH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F06%2Fasylboende_Brobysjukhuset_G%25C3%25B6inge-645x362.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Familj fr\u00e5n Syrien v\u00e4grade l\u00e4mna kommunhuset\u200f", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723468127695567", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723468127695567", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T11:09:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/P6Knj", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRBeU1qUXhNREkxTkRnNU9qRTBNREl6T1RnMU5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekl6TlRBeU1qUXhNREkxTkRnNU9qRTBNREl6T1RnMU5ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-06-10T11:09:01+0000", 
                        "message": "muslima fj\u00f6lskilda neitar a\u00f0 fara af b\u00e6arh\u00fasinu . \u00feeir \u00e6tlu\u00f0u a\u00f0 loka h\u00fasinu en m\u00faslimar neita a\u00f0 fara . \u00e6tli a\u00f0 \u00feeir vilji moldarkova \u00ed sta\u00f0inn", 
                        "id": "723502241025489", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T09:11:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723468127695567", 
            "description": "P\u00e5 m\u00e5ndagseftermiddagen kallades polis till kommunhuset i \u00d6stra G\u00f6inge. - Det var en familj p\u00e5 sju personer som \u00e4r fr\u00e5n Syrien som v\u00e4grade l\u00e4mna n\u00e4r man skulle st\u00e4nga kommunhuset, s\u00e4ger Stephan S\u00f6derholm, informat\u00f6r vid polisens ledningscentral."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723468281028885", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723468281028885", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T09:12:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T09:12:26+0000", 
            "message": "muni\u00f0 islam er \u00f3tti dau\u00f0ans", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723468281028885"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467917695588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467917695588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T09:10:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-06-10T09:10:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_723467917695588"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAI1JNF18tVKqTO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.washtimes.com%2Fmedia%2Fimage%2F2014%2F06%2F08%2Fvatican-mideastjpeg-08c1d.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vatican makes history: Pope allows Islamic prayers, Koran readings", 
            "caption": "www.washingtontimes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467634362283", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467634362283", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T09:09:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.washingtontimes.com/news/2014/jun/9/vatican-makes-history-pope-allows-islamic-prayers-/", 
            "created_time": "2014-06-10T09:09:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723467634362283", 
            "description": "For the first time in Vatican history, the pope allowed for the reading of Islamic prayers and Korean readings from the Catholic facility."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHgW6ezKWQd3G-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi0.wp.com%2Fwww.jewishpress.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F06%2FZilliEnkin.jpg%3Fresize%3D477%252C320", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "EU Official Sends Profanity-Laced Messages to UWI Rabbi", 
            "caption": "www.jewishpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467251028988", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467251028988", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-06-10T09:07:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewishpress.com/blogs/united-with-israel/eu-official-sends-profanity-laced-messages-to-uwi-rabbi/2014/06/10/", 
            "created_time": "2014-06-10T09:07:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_723467251028988", 
            "description": "A European Commission official sent profane messages to a United With Israel rabbi."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10370880_761825553869474_2923838954482179035_n.jpg?oh=73abea80d4aa9c2ee09f732d58a65968&oe=553F145F&__gda__=1429999105_1dc82bd1ea9f5c4fdbf4848345db2442", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Allah hu Porkbar", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467061029007", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/723467061029007", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/761825553869474/?type=1", 
            "object_id": "761825553869474", 
            "created_time": "2014-06-10T09:07:00+0000", 
            "updated_time": "2014-06-10T09:07:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_723467061029007", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }
    ]
}