{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1399676651&__paging_token=enc_Aey2xoQmodlQ_lub-8ThcdU9B-hlsH4qohY1PocEqcugCgjKEbgYebLVlt1yPUXJ0ypjuop9LlrJFeVYaCMWceCw3wi1sqRsVcTskl717tfiLg", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AezeIMmWdxwi21dhQHQmvWOMCmQnAFQWaPcl8ltohgQQ4JEAPUvAVHQRyjWPq7VaouhbQplwXdR27aUoL4jUoEEEUUOTqk-BHR9dPDZHFUWqtQ&since=1400169127&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1144_570741472949267_411342707_n.jpg?oh=05a62bc0c28f247154dd0eecd69fb49a&oe=55056C97", 
            "updated_time": "2014-05-15T15:52:07+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sverige brinner - 2013", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710108785698168", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/710108785698168", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "* NEJ TACK - till islamisering av Sverige! *", 
                    "href": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/nejtack.tillislam/photos/a.570740689616012.1073741824.208012582555493/570741472949267/?type=1", 
            "object_id": "570741472949267", 
            "created_time": "2014-05-15T15:52:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_710108785698168", 
            "description": "Med ett brinnande intresse f\u00f6r Sverige! \n\nRiket st\u00e5r i brand - medan v\u00e4nstern, de m\u00e5ngkulturella & PK-etablissemanget st\u00e5ngar sig blodiga f\u00f6r att f\u00f6rsvara, bortf\u00f6rklara och trivialisera m\u00e5ngkulturens destruktivitet och den fatalt misslyckade immigrationspolitik som ligger bakom alla de tungt kriminellt belastade f\u00f6rortsghetton som numera anses som en accepterad del av Sverige..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCkFPLyIwIn-yoT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsheikyermami.com%2Fwp-content%2Fuploads%2Fmarried.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egypt: Devout Muslims Insist That Pedophilia Is 'Halal'", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekV3TURJNU9UZzVNRE01TXpneE9qRTBNREF4TmpFME16UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TnpRMU5UTXlOREF4TVRZd09qRTBNREF4TURrM01UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T23:21:54+0000", 
                        "message": "Mig hreinlega fl\u00f6krar vi\u00f0 ..", 
                        "id": "709745532401160", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-15T13:43:54+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur. Lostinn sk\u00edn \u00fat \u00far smettinu \u00e1 perranum, og ekkert veri\u00f0 a\u00f0 leyna \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "710029989039381", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "sheikyermami.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709605502415163", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709605502415163", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-15T13:43:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sheikyermami.com/egypt-devout-muslims-insist-that-pedophilia-is-halal/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T17:10:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709605502415163", 
            "description": "The profit of Islam did it, so how can it be wrong? EGYPT: Devout Muslim groups attempt to legalise Paedophilia EGYPT: Islamists & Salafist attempt to legalise Paedophilia National Council for ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709617669080613", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709617669080613", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T22:36:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T17:49:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709617669080613", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TnpNME9ESTVNRFk0T0RrM09qRTBNREF4TURjd01UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpFNE5URXlOREV6T0RZeU9qRTBNREF3T0RrNE56UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T17:51:14+0000", 
                        "message": "Increases earthquakes??? \u00de\u00e1 veit ma\u00f0ur \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "709618512413862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T22:36:55+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er engin fur\u00f0a a\u00f0 menn hafa komist a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 me\u00f0algreindarv\u00edstala m\u00faslima er ekki nema 80%. \u00deessi er \u00f6rugglega langt fyrir ne\u00f0an \u00fea\u00f0.", 
                        "id": "709734829068897", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/246167_651375541623909_651375458290584_43005_1196_t.jpg?oh=46d838f00764690e7856af5e957da961&oe=5537BF34&__gda__=1430544744_eeccafa40905ce8275824c2ff951066e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Officer, i swear, im not drunk", 
            "source": "https://fbcdn-video-l-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10266056_651375524957244_1638979167_n.mp4?rl=912&vabr=507&oh=0fb7c63e919f713d860bc23fdd258c36&oe=549EBDB5&__gda__=1419705614_4c035beab62da4d65326f39f81904e20", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709705459071834", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709705459071834", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:06", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=651375458290584", 
            "object_id": "651375458290584", 
            "created_time": "2014-05-14T20:57:19+0000", 
            "message": "sm\u00e1 gr\u00edn . vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 brosa l\u00edka .", 
            "updated_time": "2014-05-14T20:57:19+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709705459071834", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBz1KsANqmCVKh8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F500.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "U.S. Becomes Chief Enabler of Christian Persecution", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709621339080246", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709621339080246", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T20:54:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4312/muslim-persecution-christians-january", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TnpBME5EYzFOek00TlRrNU9qRTBNREF4TURBNE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpJek1ESTVNRGd3TURjM09qRTBNREF3T1RBMk1EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T18:03:25+0000", 
                        "message": "\"We are looking for the bishop of this church to slaughter him....  \u00deetta er n\u00fa athyglisver\u00f0 sta\u00f0h\u00e6fing fyrir biskupinn okkar a\u00f0 huglei\u00f0a!  Endilega deili\u00f0 \u00feessu og reyni\u00f0 a\u00f0 koma \u00feessum bo\u00f0skap \u00e1fram til \u00feeirra sem vilja innlei\u00f0a islam h\u00e9rna, ekki s\u00edst til kirkjunnar mannna. M\u00e9r finnst \u00fea\u00f0 alveg nau\u00f0synlegt svo \u00feeir geti fari\u00f0 a\u00f0 undirb\u00faa sig undir \u00fea\u00f0 sem \u00ed v\u00e6ndum er!", 
                        "id": "709623029080077", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T19:00:23+0000", 
                        "message": "\u00deetta er n\u00fa fari\u00f0 a\u00f0 ver\u00f0a miki\u00f0 \u00e1hyggjuefni. \u00deeir sem \u00feekkja presta, e\u00f0a biskupinn pers\u00f3nulega, ver\u00f0a a\u00f0 fara me\u00f0 \u00feetta lengra. \u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 fara a\u00f0 taka \u00e1 \u00feessu m\u00faslimarugli af fullri alv\u00f6ru. Bygging mosku og innflutningur \u00e1 islamistum \u00fearf a\u00f0 flokka sem gl\u00e6p og \u00feeir sem a\u00f0hyllast og styj\u00f0a \u00feetta brj\u00e1l\u00e6\u00f0i sem landr\u00e1\u00f0amenn. \u00dea\u00f0 er ekkert \u00f6\u00f0ruv\u00edsi.", 
                        "id": "709652302410483", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T20:54:30+0000", 
                        "message": "A\u00f0 leyfa byggingu mosku h\u00e9r er ekkert anna\u00f0 en landr\u00e1\u00f0. \u00dea\u00f0 er upphafi\u00f0 a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 hleypa islamistum \u00f3heftum inn \u00ed landi\u00f0 me\u00f0 nau\u00f0gunum s\u00ednum og mor\u00f0um. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00f3tti ekki vi\u00f0 h\u00e6fi a\u00f0 leyfa Hells Engels a\u00f0 stofna h\u00e9r \u00fatib\u00fa vi\u00f0 samt\u00f6k s\u00edn, en \u00feetta islam d\u00e6mi er \u00fe\u00fasund sinnum verra. A\u00f0 f\u00e1 maf\u00edu hinga\u00f0 me\u00f0 \u00f6llum \u00feeim gl\u00e6pum sem \u00feeim fylgja er sm\u00e1m\u00e1l \u00e1 m\u00f3ti \u00feessu endemis mosku og islam\u00fev\u00e6lu, sem er alveg \u00f3skiljanleg, mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 aflei\u00f0ingarnar sem \u00fea\u00f0 mun hafa \u00e1 okkar \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lag. \u00c9g set h\u00e9r nokkur atri\u00f0i \u00far k\u00f3raninum, s\u00farur e\u00f0a s\u00fatrur e\u00f0a hva\u00f0 \u00fea\u00f0 heitir:  H\u00e9r gefst \u00e1 a\u00f0 l\u00edta:    K\u00f3ran 2:191, Drepi\u00f0 hina vantr\u00fau\u00f0u hvar sem \u00fei\u00f0 finni\u00f0 \u00fe\u00e1.     K\u00f3ran 3:28 , M\u00faslimar geta ekki gert hei\u00f0ingja (infidels) a\u00f0 vinum s\u00ednum.    K\u00f3ran 3:85, Engin tr\u00fa, nema islam er \u00e1s\u00e6ttanleg.    K\u00f3ran 8:12, Pynti\u00f0 og afhausi\u00f0 \u00fe\u00e1 sem tr\u00faa \u00e1 helgirit \u00f6nnur en k\u00f3raninn.    K\u00f3ran 8:100, M\u00faslimar ver\u00f0a a\u00f0 nota \u00f6ll vopn til a\u00f0 refsa hei\u00f0ingjum (infidels).      K\u00f3ran 8:65, Hinir vantr\u00fau\u00f0u eru heimskingjar, hvetji\u00f0 m\u00faslima til a\u00f0 berjast vi\u00f0 \u00fe\u00e1 hven\u00e6r sem t\u00e6kif\u00e6ri b\u00fd\u00f0st.     K\u00f3ran 9: 5, Drepi\u00f0 hei\u00f0ingja hven\u00e6r sem t\u00e6kif\u00e6ri b\u00fd\u00f0st.   K\u00f3ran 9:30 Gy\u00f0ingar og kristnir eru afbrig\u00f0ilegir, berjist vi\u00f0 \u00fe\u00e1.    K\u00f3ran 9:123 Pynti\u00f0 hina vantr\u00fau\u00f0u, me\u00f0 eldi, kr\u00f3kj\u00e1rnum, sj\u00f3\u00f0andi vatni, brenni\u00f0 h\u00fa\u00f0 \u00feeirra og maga.    K\u00f3ran 47: 4, Stofni\u00f0 ekki til fri\u00f0ar vi\u00f0 hei\u00f0ingja, afhausi\u00f0 \u00fe\u00e1 \u00feegar \u00fei\u00f0 hafi\u00f0 t\u00e6kif\u00e6ri til.                                     \u00deetta er s\u00fdnishorn \u00far k\u00e6rleiksritinu, hinum islamska k\u00f3ran.", 
                        "id": "709704475738599", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T17:58:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709621339080246", 
            "description": "\"We are looking for the bishop of this church to slaughter him -- we are tired of the existence of this church near our mosque and the noise they are making.\" \u2014 Church elder quoting Muslims who attacked a priest, Zanzibar. \"Muslims wanted to punish [him]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDrPyTL3l2wA2h9&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2yKm4m1dcaY%2Fmaxresdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Black Men Discuss White Genocide", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2yKm4m1dcaY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709690945739952", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709690945739952", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T20:19:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/2yKm4m1dcaY", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T20:19:01+0000", 
            "message": "hat og rasistar \u00fea\u00f0 eru svartir og muslimar . hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709690945739952", 
            "description": "Now with Spanish captions. White anti-Whites, claim that White genocide is not happening, Black men, can see the picture clearly. Is there anything dumber th..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXZduVC5ZpJJd3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2013%2F10%2F27%2Farticle-2477790-1903F9E400000578-744_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Young mother jailed for making two false rape claims within hours", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709690289073351", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709690289073351", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T20:17:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2477790/Young-mother-jailed-making-false-rape-claims-hours-getting-drunk-sleeping-friends-partner.html#ixzz2j7aEmKmg", 
            "created_time": "2014-05-14T20:17:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709690289073351", 
            "description": "Ashleigh Loder, 25, from Bideford, Devon, told police she had been raped in an alley. When tests disproved her story she accused a man she willingly slept with."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAAeeR804A02Ttg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FkJBM164E1n0%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "P\u0142onie t\u0119cza p\u0142onie", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/kJBM164E1n0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709689205740126", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709689205740126", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T20:14:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/kJBM164E1n0", 
            "created_time": "2014-05-14T20:14:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709689205740126", 
            "description": "Marsz Niepodleg\u0142o\u015bci spokojnie kroczy\u0142 ulic\u0105 Wary\u0144skiego podczas gdy na Placu Zbawiciela nieznani sprawcy pu\u015bcili z dymem homosiowski symbol :)"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWxO3CxU8uG8xV&bust=1&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xap1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F1441354_329292060545594_535025356_n.jpg%3Foh%3D2ee1f1bd8ea0a3cb1495220aa5ff2759%26oe%3D553B5024%26__gda__%3D1425835737_8d9c975c3f05c01b013cd88defac968f", 
            "updated_time": "2014-05-14T20:13:04+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "European Immigration/MultiCulti Issues - Link Dump", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709688499073530", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709688499073530", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Cultural Marxism Awareness", 
                    "href": "https://www.facebook.com/CulturalMarxism", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/notes/cultural-marxism-awareness/european-immigrationmulticulti-issues-link-dump/329289027212564", 
            "created_time": "2014-05-14T20:13:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709688499073530", 
            "description": "Norway: 90% of all rapes committed in Oslo by non-western immigrants.\n\n\n\nhttps://www.politi.no/vedlegg/lokale_vedlegg/oslo/Vedlegg_1309.pdf\n\n\n\n>Sweden: 48% of assault rapes committed by non-western im"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709683759074004", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709683759074004", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T20:00:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T20:00:45+0000", 
            "message": "bara muslimar \u00ed sl\u00e1trun \u00e1 kristnu f\u00f3lki", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709683759074004"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqaJ9fgCEZy5lB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsvt.se%2Fsvts%2Farticle73914.svt%2FALTERNATES%2Fmedium%2FUG_SLOJA_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kvinnan bakom sl\u00f6jan: \"Hoppas politikerna vaknar\"", 
            "caption": "svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709682399074140", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709682399074140", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:56:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://svt.se/ug/kvinnan-bakom-slojan-hoppas-politikerna-vaknar", 
            "created_time": "2014-05-14T19:56:39+0000", 
            "message": "og h\u00e9r", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709682399074140", 
            "description": "Uppdrag granskning tog hj\u00e4lp av tv\u00e5 kvinnor f\u00f6r att g\u00f6ra de dolda inspelningarna. H\u00e4r ber\u00e4ttar en av dem om arbetet - och tankarna det v\u00e4ckte."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhRm5mGGplKKg3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsvt.se%2Fsvts%2Farticle73780.svt%2FALTERNATES%2Fmedium%2FUG_MEDBORGAR_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimska ledare uppmanar kvinnor till underkastelse", 
            "caption": "svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709679389074441", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709679389074441", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:52:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://svt.se/ug/muslimska-ledare-uppmanar-kvinnor-till-underkastelse", 
            "created_time": "2014-05-14T19:52:53+0000", 
            "message": "og h\u00e9r", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709679389074441", 
            "description": "Ut\u00e5t \u00e4r muslimska ledare i svenska mosk\u00e9er noga med att framh\u00e5lla kvinnans och mannens lika v\u00e4rde. Uppdrag gransknings dolda inspelningar ger en helt annan bild \u2013 d\u00e5 uppmanas kvinnan tv\u00e4rtom till total underkastelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCVVHjJpdt3D0I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsvt.se%2Fsvts%2Farticle66601.svt%2FALTERNATES%2Fmedium%2FUG_imam_TR.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "16/5: Bakom fasaden i svenska mosk\u00e9er", 
            "caption": "svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709678925741154", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709678925741154", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:51:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://svt.se/ug/16-5-bakom-fasaden-i-svenska-moskeer", 
            "created_time": "2014-05-14T19:51:51+0000", 
            "message": "og h\u00e9r", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709678925741154", 
            "description": "Vilka v\u00e4rderingar sprider muslimska ledare i svenska mosk\u00e9er? Med dold kamera avsl\u00f6jar Uppdrag granskning r\u00e5den imamerna ger till utsatta kvinnor."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAPVhh5xXpuqTKw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsvt.se%2Fsvts%2Farticle73938.svt%2FALTERNATES%2Fmedium%2FUG_MOSKEGBG_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Imamen: \"Hon beh\u00f6ver inte ringa polisen\"", 
            "caption": "svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709678719074508", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709678719074508", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:51:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://svt.se/ug/imamen-hon-behover-inte-ringa-polisen", 
            "created_time": "2014-05-14T19:51:10+0000", 
            "message": "h\u00e9r er meir um \u00feetta mosku m\u00e1l", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709678719074508", 
            "description": "\u201dKvinnof\u00f6rtryck \u00e4r myter och propaganda mot islam\u201d. S\u00e5 l\u00e5ter det n\u00e4r imamen i G\u00f6teborgsmosk\u00e9n intervjuas \u00f6ppet. I en dold inspelning sl\u00e5r han samtidigt fast att det finns bara tv\u00e5 tillf\u00e4llen n\u00e4r en kvinna kan neka sin man sex. N\u00e4r hon \u00e4r sjuk \u2013 och n\u00e4r hon har mens."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhRm5mGGplKKg3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsvt.se%2Fsvts%2Farticle73780.svt%2FALTERNATES%2Fmedium%2FUG_MEDBORGAR_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimska ledare uppmanar kvinnor till underkastelse", 
            "caption": "svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709672532408460", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709672532408460", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:41:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://svt.se/ug/muslimska-ledare-uppmanar-kvinnor-till-underkastelse", 
            "created_time": "2014-05-14T19:41:27+0000", 
            "message": "h\u00e9r fara fr\u00e9tta konur \u00ed mosku . \u00fe\u00e6r plata mosku mannin og seijast vera bar\u00f0ar af m\u00f6num s\u00ednum . hann banar \u00feeim a\u00f0 k\u00e6ra mennina . hann var\u00f0 a\u00f0 h\u00e6tta \u00ed mosku d\u00f3msy\u00f3lnum . moskan er d\u00f3mst\u00f3l og r\u00e6\u00f0ur hva\u00f0 f\u00f3lki\u00f0 gerir \u00fe tild\u00e6mis ef st\u00falka neitar a\u00f0 giftast fr\u00e6ndas\u00ednum \u00e1 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a vil hana og ef \u00fea\u00f0 ekki lukast henda heni fram af sv\u00f6lonum moskan r\u00e6\u00f0ur . muni\u00f0 \u00feetta kj\u00f3si\u00f0 ekki d\u00f6gun \u00fea\u00f0 eru muslimar sem bj\u00f3\u00f0a sig fran ,", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709672532408460", 
            "description": "Ut\u00e5t \u00e4r muslimska ledare i svenska mosk\u00e9er noga med att framh\u00e5lla kvinnans och mannens lika v\u00e4rde. Uppdrag gransknings dolda inspelningar ger en helt annan bild \u2013 d\u00e5 uppmanas kvinnan tv\u00e4rtom till total underkastelse."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmLITCvJwgg50E&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dailystormer.com%2Fwp-content%2Fthemes%2Fsahifa2%2Ftimthumb.php%3Fsrc%3D%252Fwp-content%252Fuploads%252F2013%252F08%252FSelection_084.png%26h%3D330%26w%3D660amp%253Ba%253Dc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "100% of Rapes in Norway Committed by Muslim Immigrants", 
            "caption": "www.dailystormer.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709628759079504", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709628759079504", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:31:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailystormer.com/100-of-rapes-in-norway-committed-by-muslim-immigrants/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpZME9UUTVNRGMxT0RnMU9qRTBNREF3T1RVNE9UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpRME1ETXlOREV4TXpFd09qRTBNREF3T1RNMU1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T18:51:53+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekkert \u00f6\u00f0ruv\u00edsi en ma\u00f0ur \u00e1tti von \u00e1. \u00dea\u00f0 v\u00e6ri fr\u00f3\u00f0legt a\u00f0 f\u00e1 t\u00f6lur fr\u00e1 \u00cdslandi um hvert hlutfalli\u00f0 er h\u00e9rna, \u00fe\u00f3tt vi\u00f0 s\u00e9um ekki enn byrju\u00f0 \u00e1 alv\u00f6ru m\u00faslimainnflutningi?", 
                        "id": "709644032411310", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T19:14:20+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er ekki svo h\u00e1t en en \u00feeim fj\u00f6lkar svo \u00fea\u00f0 \u00e1 eftir a\u00f0 st\u00fdga !\n\u00deessi 6 sem ger\u00f0u \u00feetta er bara byrjunin", 
                        "id": "709658105743236", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T19:29:05+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er alveg \u00f6ruggt El\u00edas J\u00f3n. \u00deessir \u00f3\u00feverrar kunna ekki a\u00f0 n\u00e1lgast st\u00falkur \u00e1 e\u00f0lilegum forsendum. \u00dea\u00f0 er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 afskr\u00e6ma allt \u00ed hausnum \u00e1 \u00feeim og \u00feeir \u00feekkja ekkert sem heitir \u00e1st, tr\u00e1ust og gagnkv\u00e6m vir\u00f0ing. \u00deeir hafa au\u00f0vita\u00f0 kynhv\u00f6t eins og a\u00f0rir ungir menn, en h\u00fan f\u00e6r a\u00f0eins \u00fatr\u00e1s \u00ed nau\u00f0gun og svo \u00feegar \u00feeir komast \u00ed kvenkyns skepnur, sem \u00feeir hafa samfarir vi\u00f0 blyg\u00f0unarlaust. \u00deeir sj\u00e1 n\u00e1nast aldrei neitt sem kalla m\u00e1 kvenlegan \u00feokka e\u00f0a kvenlega fegur\u00f0. Kynorkan r\u00edkur upp \u00ed \u00feeim \u00feegar \u00feeir sj\u00e1 ugnar og fallegar st\u00falkur \u00ed e\u00f0lilegu umhverfi, og \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 bara nau\u00f0gun sem kemur til greina, og \u00feeir hika ekki vi\u00f0 a\u00f0 nau\u00f0ga s\u00f6mu st\u00falkunn\u00ed \u00ed st\u00f3rum h\u00f3pum. \u00deessi kvikindi \u00e1 a\u00f0 gelda og senda \u00far landi umsvifalaust. En \u00feessir drengir byrja \u00e1 \u00feessu strax og \u00feeim ver\u00f0ur hleypt \u00fat \u00e1 v\u00f6llinn aftur. \u00dea\u00f0 er hundra\u00f0 pr\u00f3sent \u00f6ruggt. Og vi\u00f0 f\u00e1um fleira af svona skepnum inn \u00ed landi\u00f0 flj\u00f3tlega ef m\u00faslamistar h\u00e9r f\u00e1 a\u00f0 r\u00e1\u00f0a.", 
                        "id": "709663369076043", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T19:31:33+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur a\u00f0 fara a\u00f0 taka \u00e1 \u00feessu islamsm\u00e1li af festu og \u00f6ryggi. Bygging mosku og innflutningur \u00e1 islamistum er jafnvel verri gl\u00e6pur en a\u00f0 hleypa maf\u00edunni inn h\u00e9r me\u00f0 eiturlyfjas\u00f6lu og v\u00e6ndi eftirlitslaust. \u00dea\u00f0 er svona svipa\u00f0ur gl\u00e6pur. Hvorutvegja er landr\u00e1\u00f0 og \u00e1 a\u00f0 me\u00f0h\u00f6ndla sem sl\u00edkt.", 
                        "id": "709664949075885", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T18:15:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709628759079504", 
            "description": "Daily Stormer August 31, 2013 100% (all) rapes in Norway are committed by Muslim immigra..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWen772ubGL6ns&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-ams.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-ash3%2Ft1.0-9%2F1613911_10152411314129883_1285590988018152583_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kommande: Upploppen i Husby", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709663142409399", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709663142409399", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:28:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/ug/kommande-upploppen-i-husby", 
            "created_time": "2014-05-14T19:28:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709663142409399", 
            "description": "De betraktas som de mest omfattande upploppen i Sverige i modern tid, de kaotiska dagarna i maj 2013 d\u00e5 kravallerna i Husby kom att bli en global nyhet. Bilder p\u00e5 br\u00e4nder, br\u00e5k och skadeg\u00f6relse satte nytt ljus p\u00e5 en sk\u00f6r social situation i Stockholms f\u00f6rorter. Men vilka var det som kastade sten och\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC95AbSpMkMGDMq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1400076569%2Fug%2Farticle2046187.svt%2Falternates%2Flarge%2Fsk%25C3%25A5pbil%2520i%2520brand.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rikskriminalpolisen: polismetoder grogrund f\u00f6r sp\u00e4nningar i Husby", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709652512410462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709652512410462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:25:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/ug/rikskriminalpolisen-polismetoder-grogrund-for-spanningar-i-husby", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpZeU5EUTFOelF5T0RBeU9qRTBNREF3T1RVMU16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TmpZeU5EUTFOelF5T0RBeU9qRTBNREF3T1RVMU16azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T19:25:39+0000", 
                        "message": "Om Polis, Brandk\u00e5r, Ambulans, eller andra medborgare och deras egendomar \u00e4r attackerade med stenar och eld, skall Polisen skjuta skarpt.", 
                        "id": "709662445742802", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T19:00:40+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709652512410462", 
            "description": "V\u00e5ren 2013 bidrog polisens f\u00f6r\u00e4ndrade arbetsmetoder till \u00f6kad social sp\u00e4nning i bland annat Husby. Det blev en av orsakerna till upploppen i maj samma \u00e5r - det anser Rikskriminalpolisen i en analys som Uppdrag granskning tagit del av."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDBhfGrle6_99oB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthenypost.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2F3pics_catkid.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cat saves boy from vicious dog attack", 
            "caption": "nypost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709659769076403", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709659769076403", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:18:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nypost.com/2014/05/14/cat-saves-boy-from-vicious-dog-attack/", 
            "created_time": "2014-05-14T19:18:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709659769076403", 
            "description": "This boy\u2019s best friend is a cat! Home security video shows how a Bakersfield, Calif., boy was rescued from a vicious dog by the family's brave feline on Tuesday. The boy was peddling his bike, when..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBEyxAIFwPyqIIm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FRE0gF94wh6Y%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "World Watch List - kristenforf\u00f8lgelse anno 2013 (norsk tekst)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/RE0gF94wh6Y?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709658822409831", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709658822409831", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T19:16:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=RE0gF94wh6Y", 
            "created_time": "2014-05-14T19:16:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709658822409831", 
            "description": "\"World Watch List\" er \u00c5pne D\u00f8rers \u00e5rlige rapport om forf\u00f8lgelse/trosfrihet verden over, ogs\u00e5 kalt \"Verstinglisten\" og \"Forf\u00f8lgelseslisten\". I denne filmen pr..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709651995743847", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709651995743847", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:59:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T18:59:39+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709651995743847"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDB_xi-QS6SjLQV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fallenbwest.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fsoldierprayer-262x300.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Group pushing military for atheist chaplains. Pray tell, why? - Allen B. West - AllenBWest.com", 
            "caption": "allenbwest.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709633879078992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709633879078992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:30:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://allenbwest.com/2014/05/group-pushing-military-atheist-chaplains-pray-tell/#2dj4GE2WOWMAe2PX.99", 
            "created_time": "2014-05-14T18:30:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709633879078992", 
            "description": "If this isn't an oxymoron, I don't know what is."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709632172412496", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709632172412496", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:25:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T18:25:55+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709632172412496"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXvKtuJ2g54rPs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fglobal.fncstatic.com%2Fstatic%2Fmanaged%2Fimg%2FU.S.%2F876%2F493%2Fhonor2.jpg%3Fve%3D1%26tl%3D1", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "COUNCIL OF ISLAMIC IDEOLOGY:WOMEN'S EXISTENCE AGAINST ISLAM!THEIR WAR AGAINST WOMEN & MODERNITY...", 
            "caption": "adinakutnicki.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709631815745865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709631815745865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:25:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://adinakutnicki.com/2014/05/14/council-of-islamic-ideologywomens-existence-against-islamtheir-war-against-women-modernity-reaches-its-peak-commentary-by-adina-kutnicki/", 
            "created_time": "2014-05-14T18:25:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709631815745865", 
            "description": "Islamic girls corralled - in chains - to meet their new husbands! Happy wedding day! Mazal Tovs all around! Irony of all ironies, western femi-nazis are all atwitter when it comes to locking arms w..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/10292401_10152045705342217_10152045698542217_38802_721_t.jpg?oh=ae140d3063a1e9024022e229e9b0934e&oe=54FC3959&__gda__=1426084652_2e14d70587bd3ca9aca06ac663b9ba99", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Man's best friend? See how a Californian boy was saved from a dog attack - by his cat", 
            "source": "https://fbcdn-video-d-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1560244_10152045705292217_419724540_n.mp4?rl=477&vabr=265&oh=3840ae3a40113d3df3b199d65f6ea664&oe=549F4457&__gda__=1419696020_91ac1ef5e76e79a7f10002b993d92f80", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709630195746027", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709630195746027", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:34", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152045698542217", 
            "object_id": "10152045698542217", 
            "created_time": "2014-05-14T18:20:02+0000", 
            "updated_time": "2014-05-14T18:20:02+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709630195746027", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMtqlv7m-6AW0D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fsr-2-450x274.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "9/11 Museum Refuses to Censor Al-Qaeda Film | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709629519079428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709629519079428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:17:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/deborah-weiss/911-museum-refuses-to-censor-al-qaeda-film/", 
            "created_time": "2014-05-14T18:17:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709629519079428", 
            "description": "Officials refuse to succumb to pressure from interference-runners for jihad."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJV4uDmJFiZ4xV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FhkCe43V3XFc%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Euromania 2014", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709629339079446", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709629339079446", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:17:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=hkCe43V3XFc&feature=youtu.be", 
            "created_time": "2014-05-14T18:17:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709629339079446", 
            "description": "Full credits go to the Euromania team: Peter Vlemmix - Director & Producer Nils Rensen - Editor Gert-Willem Visster - Editor Thijmen Doornik - Camera Ja\u00efr Ma..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAmDD-JGSdZGeaK&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FZiLZ8U5Q7mY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Testimony of Saudi Ex Muslim Mariam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ZiLZ8U5Q7mY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709622552413458", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709622552413458", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T18:01:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=ZiLZ8U5Q7mY&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-14T18:01:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709622552413458", 
            "description": "PRAISE THE LORD ... from darkness into the light !John 8:12 New International Version (NIV) John 8:12 12 When Jesus spoke again to the people, he said, \"I am..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaIZ2BMzri70mA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F4TNhCUhPrz0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Muslim Exposes the evils of Islam .", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/4TNhCUhPrz0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709621485746898", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709621485746898", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:59:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=4TNhCUhPrz0", 
            "created_time": "2014-05-14T17:59:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709621485746898", 
            "description": "How a Muslim converts to Christianity ......must see ."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcqdybsZ0KgZYz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftransform.fairfaxregional.com.au%2Ftransform%2Fv1%2Fcrop%2Ffrm%2Fstorypad-GMYchV3QgFfB8wrDyRmucJ%2F722a5539-45c2-4800-89cf-5930563217a4.JPG%2Fr290_0_1462_662_w1200_h678_fmax.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mosque protest heats up at ward", 
            "caption": "www.bendigoadvertiser.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709620889080291", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709620889080291", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:57:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bendigoadvertiser.com.au/story/2278202/mosque-protest-heats-up-at-ward/?cs=3372", 
            "created_time": "2014-05-14T17:57:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709620889080291", 
            "description": "MORE than a dozen people attended the City of Greater Bendigo Whipstick ward meeting this week in protest against a proposed mosque in Bendigo."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCubHLOUmYG6oFB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ffiles.stv.tv%2Fimagebase%2F289%2F410x230%2F289473-toryglen-rape-scene-edinbeg-avenue-may-12-2014.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "33 year old woman attacked and raped by gang of Muslim men.", 
            "caption": "news.stv.tv", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709620659080314", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709620659080314", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:56:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://news.stv.tv/scotland/275145-police-probing-gang-rape-in-toryglen-see-encouraging-response/", 
            "created_time": "2014-05-14T17:56:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709620659080314", 
            "description": "The 33-year-old victim was attacked as she walked on a street in Toryglen, Glasgow on Saturday May 10."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709620219080358", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709620219080358", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:55:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T17:55:42+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709620219080358"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcr8-2LkLs-5gv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F3Ppq72QUS4g%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "An American Carol (2008)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/3Ppq72QUS4g?list=PLNqrFJbASs7CaQeKqhlOjolE18SS64roq&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709619795747067", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709619795747067", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:54:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=3Ppq72QUS4g&list=PLNqrFJbASs7CaQeKqhlOjolE18SS64roq", 
            "created_time": "2014-05-14T17:54:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709619795747067", 
            "description": "https://www.facebook.com/OshinAn anti-American filmmaker who's out to abolish the July Fourth holiday is visited by three ghosts who try to change his percep..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzlAPKlyY_ogK_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FScreen-Shot-2014-03-22-at-11.19.34-PM-300x201.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "AFDI \u201cIslamic Jew Hatred\u201d Bus Ads Hit DC Streets!", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709619085747138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709619085747138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:52:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/afdi-islamic-jew-hatred-bus-ads-hit-dc-streets.html/", 
            "created_time": "2014-05-14T17:52:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709619085747138", 
            "description": "Our AFDI bus ads hit the streets today. Truth is beauty and these ads are truly beautiful. We want to take this national \u2013 CONTRIBUTE HERE. The DC Metro transit authority made multiple demands for substantiation of every claim on our ads before they would accept our ad which I, of course, happily provided. The [\u2026]\n\nThe post AFDI \u201cIslamic Jew Hatred\u201d Bus Ads Hit DC Streets! appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDqPQM0EmRbkhrI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2F537002-pakistan-us-prophet-film-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistan: Jihadists threaten English schools; learning English \u201cprohibited in Islam\u201d : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709617089080671", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709617089080671", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:47:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/pakistan-jihadists-threaten-english-schools-learning-english-prohibited-in-islam", 
            "created_time": "2014-05-14T17:47:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709617089080671", 
            "description": "\u201cThey also told girls who were on their way home from the English Language Center and threatened them, saying they should not go to the schools again.\u201d It would be refreshing, in light of this and the abduction of the girls in Nigeria, if a Muslim spokesman who has condemned the abductions would ref\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwBSiKHFrs3Erw&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-ams.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn2%2Ft1.0-9%2F10313411_692593224135502_8129554013248045327_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "polisen.se", 
            "caption": "polisen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709616939080686", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709616939080686", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:46:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://polisen.se/Utsatt-for-brott/Skydda-dig-mot-brott/Brott-mot-aldre-och-funktionsnedsatta/", 
            "created_time": "2014-05-14T17:46:40+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709616939080686", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWtA_VRW5u9OPK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jewsnews.co.il%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F6215.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "BYE BYE FRANCE: Fear Increases As Country Submits To Islam", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709616472414066", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709616472414066", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:44:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/05/12/bye-bye-france-fear-increases-as-country-submits-to-islam/", 
            "created_time": "2014-05-14T17:44:57+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709616472414066", 
            "description": "Polls show that more than 70% of the French... expect that France will become a country under submission to Islam. \u00a0 Last month, between April 18-21, the Union of Islamic Organizations of France [UOIF], the French branch of the European Council for Fatwa and Research (presided over by Yusuf al\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCiEguX_leLd_f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Ftemplate%2Fver1-0%2Fgfx%2Flogos%2Fv1%2Faftonbladet_generic_fb.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Polisen borde vilja f\u00f6rst\u00e5 unga utan r\u00f6st - Ehsan Fadakar", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709615105747536", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709615105747536", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:40:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/kolumnister/ehsanfadakar/article18880228.ab", 
            "created_time": "2014-05-14T17:40:56+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709615105747536", 
            "description": "\u201dUppdrag Granskning\u201d skulle inte vara \u201dUppdrag Granskning\u201d om de inte tog sig an upploppen i Husby lagom till ett\u00e5rs\u00addagen. Men efter att ha sett kv\u00e4llens program kan jag konstater"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/983672_461132310698702_2268701042091916927_n.jpg?oh=7f7090b5c689598e538fa76825659685&oe=55032C4F&__gda__=1426149338_0f27c4f7c6b66437f451767e2f4b888f", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Political correctness gone mad!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709614825747564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709614825747564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.347167375428530.1073741829.300455573433044/461132310698702/?type=1", 
            "object_id": "461132310698702", 
            "created_time": "2014-05-14T17:40:30+0000", 
            "updated_time": "2014-05-14T17:40:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_709614825747564", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAnaW_n2MQ4QQZw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-14-at-2.37.54-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "26 Percent of World\u2019s Adults Are Antisemitic, Survey Finds: Muslim countries top the list", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709614662414247", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709614662414247", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:40:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/26-percent-worlds-adults-antisemitic-survey-finds-muslim-countries-top-list.html/", 
            "created_time": "2014-05-14T17:40:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709614662414247", 
            "description": "I disagree with the idea that the \u201cintense anti-Jewish sentiment\u201d has to do \u201cwith region, more than religion.\u201d The results of the survey show that the 10 most anti-Semitic countries and territories, according to the survey, are the West Bank and Gaza, Iraq, Yemen, Algeria, Libya, Tunisia, Kuwait, Bahrain, Jordan and Morocco. All Muslim countries. [\u2026]\n\nThe post 26 Percent of World\u2019s Adults Are Antisemitic, Survey Finds: Muslim countries top the list appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjGo7G0KpCXc_O&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fl-zttPCDqYU%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "No Country for White Children", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/l-zttPCDqYU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709607409081639", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709607409081639", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T17:16:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.youtube.com/watch?v=l-zttPCDqYU", 
            "created_time": "2014-05-14T17:16:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709607409081639", 
            "description": "As White children are bullied, beaten, and murdered at the hands of non-Whites, we are continuously told that \"diversity\" is our greatest strength. These loc..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCcesLATRdajJZJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmaria_del_carmen_dodade_dotterns_valddtaktsman_spanien_-286x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hon t\u00e4nde eld p\u00e5 sin dotters v\u00e5ldt\u00e4ktsman", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRZMk1qRTFOell5TkRJMU9qRTBNREF3TmpVMk9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRVek9UWTVNRGsyT1Rnek9qRTBNREF3TmpNd05EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T10:24:07+0000", 
                        "message": "Flott!", 
                        "id": "709453969096983", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T11:08:03+0000", 
                        "message": "13 \u00e1ra var d\u00f3ttirin en jafn sl\u00e6mt samt", 
                        "id": "709466215762425", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709277139114666", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709277139114666", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T11:08:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SDjy1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T23:42:38+0000", 
            "message": "drap mannin sem nau\u00f0ga\u00f0i 5 \u00e1ra d\u00f3ttir henar . flott kona", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709277139114666", 
            "description": "Mar\u00eda del Carmen Garc\u00eda d\u00f6mdes f\u00f6rst till nio \u00e5r och sex m\u00e5naders f\u00e4ngelse ett straff som s\u00e4nktes till fem \u00e5r och sex m\u00e5naders f\u00e4ngelse. Hon d\u00f6mdes efter att ha d\u00f6dat den man som v\u00e5ldtog hennes dotter. \u00c4ven denna artikel finns hos <\u200ba href=http://www.svenskamagasinet.nu/shortnews.9081."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLyq86VBG8BvYk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fexorcist-killing-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Shoot Innocent People, Behead Them While They Are In Agony, And Then Twist Their Heads...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709074025801644", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709074025801644", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T10:53:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/06/muslims-shoot-innocent-people-behead-agony-twist-heads-completely/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TkRZeE9ETTVNRGsyTVRrMk9qRTBNREF3TmpRNE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpBeU9ESXlORFUxTkRNeE9qRTBNREF3TVRJM05qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T20:26:02+0000", 
                        "message": "\u00cd augum hins sanna islamista, sem fylgir sharia l\u00f6gum \u00fat \u00ed ystu \u00e6sar eru, og ver\u00f0a menn eins og Sverrir Agnarsson. Bjarni Randver og D\u00fakarinn \u00ed D\u00f6gun alltaf \"infidels\" e\u00f0a \"kafirs\". \u00deegar islmistar ver\u00f0a komnir me\u00f0 \u00f6ll yfirr\u00e1\u00f0 \u00e1 \u00edslandi, eins og vir\u00f0ist vera \u00f3sk \u00feeirra manna sem h\u00e9r eru nefndir, ver\u00f0a \u00feeir islamistum einskis vir\u00f0i. Og \u00feeir ver\u00f0a ver\u00f0laus l\u00edtilmenni alla t\u00ed\u00f0 me\u00f0an golan blaktir \u00ed \u00feeim. \u00deeir ver\u00f0a infidels og kafirar.. \u00deessir menn \u00e6ttu a\u00f0 athuga sinn gang \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur of seint. L\u00edf \u00feeirra ver\u00f0ur ekki t\u00faskildingsvir\u00f0i \u00feegar islamistar me\u00f0 s\u00edn hr\u00e6\u00f0ilegu sharial\u00f6g ver\u00f0a komnir me\u00f0 t\u00f6gl og hagldir h\u00e9r \u00e1 landi, ef draumur \u00edslenskra islamista gengur eins og \u00feeir vinna a\u00f0 n\u00fana.", 
                        "id": "709202822455431", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T20:29:20+0000", 
                        "message": "visir \u00fe\u00fa P\u00e9tur a\u00f0 sverrir er gamall d\u00f3pisti var \u00ed dk og frelsa\u00f0ist hj\u00e1 muslimum bara gott en hann t\u00f3k vitlausa \u00f3tr\u00fa bara", 
                        "id": "709204812455232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T21:10:21+0000", 
                        "message": "Nei, \u00d3skar, vissi ekkert um \u00feetta. \u00deetta sk\u00fdrir kannski margt \u00ed yfirl\u00fdsingum og fari \u00feessa manns. Eins \u00feykir m\u00e9r \u00fea\u00f0 frenur \u00f3gnv\u00e6nlegt ef Bjarni Randver er a\u00f0 safna n\u00f6fnum \u00e1 einhvern lista sem hann er me\u00f0. Hva\u00f0 meinar hann me\u00f0 \u00feessu? \u00c1 \u00feessi listi a\u00f0 fara til \u00e6\u00f0sta r\u00e1\u00f0s immanna \u00ed Saudi Arab\u00edu? E\u00f0a \u00e1 a\u00f0 l\u00e1ta sj\u00e1lfan \u00e6\u00f0staprest islam f\u00e1 \u00feennan lista \u00feegar hann kemur til \u00cdslands? Og hva\u00f0 \u00e1 a\u00f0 gera vi\u00f0 f\u00f3lki\u00f0 \u00e1 \u00feessum lista? M\u00e9r finnst svona listas\u00f6fnun fyrir \u00fatlendinga ja\u00f0ra vi\u00f0 landr\u00e1\u00f0. Sj\u00e1lfur efast \u00e9g ekkert um til hvers hann er, en \u00e9g hef n\u00e1tt\u00farlega engar sannanir fyrir \u00fev\u00ed til hvers \u00e9g held hann s\u00e9.", 
                        "id": "709222655786781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T21:14:44+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er of seint fyrir \u00fe\u00e1 fyrrverandi \u00cdslendingana a\u00f0 i\u00f0rast, \u00feeir eru einskis vir\u00f0i n\u00fa \u00feegar, hj\u00e1 \u00f6llum sem einhverja hugsun og hollustu hafa :D", 
                        "id": "709224012453312", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T21:19:38+0000", 
                        "message": "Palmar, \u00feetta f\u00f3lk er b\u00fai\u00f0 a\u00f0 koma s\u00e9r \u00fat \u00far h\u00fasi hj\u00e1 \u00f6llu almennilegu f\u00f3lki. \u00dea\u00f0 ver\u00f0ur sj\u00e1lfsagt til \u00feess a\u00f0 \u00fea\u00f0 hallar s\u00e9r enn meir a\u00f0 islamistum og ver\u00f0ur enn h\u00e6ttulegra. En \u00feessir menn og \u00feessar konur sem eru a\u00f0 svikja okkur og land okkar \u00ed hendur islamista mun ekki r\u00ed\u00f0a feitum hesti fr\u00e1 \u00feeim vi\u00f0skiptum \u00ed lokin. \u00deeir ver\u00f0a alltaf kafirar og infidels \u00ed augum hinns sanna islamista, og ver\u00f0a me\u00f0h\u00f6ndla\u00f0ir eftir \u00fev\u00ed sem sharial\u00f6gin \u00e1kve\u00f0a. \u00deetta f\u00f3lk er ekki \u00f6fundsvert.", 
                        "id": "709225875786459", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T21:22:28+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 kemur a\u00f0 uppgj\u00f6ri \u00e1 \u00cdslandi og \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur of seint fyrir erlend herveldi a\u00f0 gr\u00edpa inn :D", 
                        "id": "709227072453006", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T21:31:36+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0a lista eru\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 tala um?", 
                        "id": "709230562452657", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:20:02+0000", 
                        "message": "Einn af fram\u00e1m\u00f6nnum islamista og er \u00edslenskur aftan\u00edossi \u00feeirra. Hefur teki\u00f0 sig til a\u00f0 skrifar \u00fe\u00e1 \u00e1 lista sem gagnr\u00fdna islamista og \u00feeirra hugmyndafr\u00e6\u00f0i. Hva\u00f0 hann meinar me\u00f0 \u00fev\u00ed er hvers manns \u00e1giskun. Hann hefur l\u00edka veri\u00f0 sta\u00f0inn a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 taka myndir af f\u00f3lki sem hann hefur grunsemdir um a\u00f0 s\u00e9 \u00e1hrifamiklir m\u00f3tm\u00e6lendur msokunnar. hver tilgangur myndat\u00f6kunnar og \u00feessa lista ver\u00f0a menn a\u00f0 geta s\u00e9r til um. \u00c9g veit (hef \u00fea\u00f0 eftir \u00e1rei\u00f0anlegum heimildum) a\u00f0 nafn mitt er \u00e1 \u00feessum lista. STASI, CIA, KGB, og fleiri alr\u00e6mdar nj\u00f3snastofnanir s\u00f6fnu\u00f0um n\u00f6fnum \u00e1 lista. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00f3tti v\u00edst engum eftirs\u00f3knarvert a\u00f0 lenda \u00e1 sl\u00edkum listum. Hvort \u00feessi listi islamans gegnir svipu\u00f0u hlutverki hef \u00e9g ekki hugmynd um, en illa l\u00fdst m\u00e9r \u00e1 \u00feetta framtak \u00feessa hugsj\u00f3namanns islams.", 
                        "id": "709245735784473", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:53:40+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 heitir kvikindi\u00f0, er hann til \u00e1 f\u00e9sinu ?", 
                        "id": "709255255783521", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:56:03+0000", 
                        "message": "P\u00c9TUR GETUR SVARA\u00d0 \u00deV\u00cd . HELA RANDVER E\u00d0A", 
                        "id": "709255905783456", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-14T10:53:26+0000", 
                        "message": "\u00c9g vil helst ekki gefa \u00fea\u00f0 upp vegna \u00feess a\u00f0 me\u00f0 \u00fev\u00ed g\u00e6ti \u00e9g veri\u00f0 a\u00f0 koma heimildarmanni m\u00ednum \u00ed vandr\u00e6\u00f0i. \u00dea\u00f0 er g\u00f3\u00f0ur vinur minn sem sag\u00f0i m\u00e9r \u00feetta og \u00e9g veit hann segir m\u00e9r \u00feetta vegna \u00feess a\u00f0 hann sj\u00e1lfur er me\u00f0 grunsemdir um a\u00f0 \u00feetta s\u00e9 einskonar aft\u00f6kulisti sem senda \u00e1 til Saudi Arab\u00edu. Grunsemdir sag\u00f0i \u00e9g, ekki vissu. E\u00f0a til hvers er veri\u00f0 a\u00f0 safna n\u00f6fnum m\u00f3tm\u00e6lenda \u00e1 einhvern lista?", 
                        "id": "709461839096196", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:12:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709074025801644", 
            "description": "muslims behead people"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709377719104608", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709377719104608", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T05:34:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T05:34:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709377719104608"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1976526_10152044364287217_10152044356222217_35322_1430_t.jpg?oh=5c6b557ab485e87b1c93ef277c92d810&oe=553BBD97&__gda__=1430413794_257fef747b368975cff8dadbf6356ce9", 
            "updated_time": "2014-05-14T05:22:00+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Returning to Homs", 
            "source": "https://fbcdn-video-i-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10345430_10152044371207217_1547958446_n.mp4?rl=523&vabr=291&oh=7c3b64ba351b1e5f6ddcc4fad39397db&oe=549EC6BB&__gda__=1419713408_c58b1089f1ada6477746f23e4f32a6a2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709375199104860", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709375199104860", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:39", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152044356222217", 
            "object_id": "10152044356222217", 
            "created_time": "2014-05-14T05:22:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709375199104860", 
            "description": "Lyse Doucet reports from the Syrian city of Homs as residents return to their communities after years of battles in the city's streets"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8xvoFKrjtMa50&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-14-04-22-57_eritrean_blurrad_arkivbild_afrikan_neger_svart-180x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mord i kulturberikade Akalla \u2013 eritrean h\u00f6gg ihj\u00e4l sl\u00e4kting under tv\u00e4ttstugeinvigning", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709374629104917", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709374629104917", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T05:19:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SQLFV", 
            "created_time": "2014-05-14T05:19:15+0000", 
            "message": "muslimi drepur skilmeni \u00e1 h\u00faskin\u00edngu hj\u00e1 h\u00fasn\u00e6\u00f0is leigu . kl 12 \u00e1 h\u00e1deigi inum fult af f\u00f3lki stakk somalin \u00e6t\u00edngja me\u00f0 hv\u00edf og drap", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709374629104917", 
            "description": "Aftonbladet uppger, utan att avsl\u00f6ja att det r\u00f6r sig om afrikaner, att en man i 55-\u00e5rs\u00e5ldern gripits misst\u00e4nkt f\u00f6r att ha huggit ihj\u00e4l en annan man utanf\u00f6r en tv\u00e4ttstuga i Akalla nu i kv\u00e4ll.\u00a0Mannen m\u00f6rdades inf\u00f6r \u00f6gonen p\u00e5 10-15 barn som lekte precis intill."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709373445771702", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709373445771702", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T05:13:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-14T05:13:47+0000", 
            "message": "heila\u00fevotur muslima", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709373445771702"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYY80mZIgRrTLu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2FScreen-Shot-2014-01-28-at-5.05.30-PM-300x173.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Clitoridectomy \u2018Parties\u2019 Being Held in UK, MPs Warned", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709369172438796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709369172438796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-14T05:03:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/clitoridectomy-parties-held-uk-mps-warned.html/", 
            "created_time": "2014-05-14T05:03:10+0000", 
            "message": "ekki gleima \u00feessu og r\u00e6\u00f0i\u00f0 vi\u00f0 ikkar f\u00f3lk um hva\u00f0 muslimar gera vi\u00f0 st\u00edlku b\u00f6rn vi\u00f0 3 til 6 \u00e1ra sk\u00e9ra af sn\u00edpin . l\u00e6knar h\u00e9r \u00ed sverge bu\u00f0ust til a\u00f0 gera \u00feetta firir \u00fe\u00e1 til a\u00f0 st\u00falkunar ekki feingju \u00edger\u00f0 \u00ed \u00feessi s\u00e1r \u00ed klovinu . muslimar gera \u00feetta heima og me\u00f0 \u00f3hreinu rakbla\u00f0i og \u00fea\u00f0 kostar s\u00e6nsku \u00fej\u00f3\u00f0ina mikla pen\u00ednga a\u00f0 hava st\u00falkunar \u00e1 sj\u00fakrah\u00fasi \u00e1 pensilini .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709369172438796", 
            "description": "Ain\u2019t multiculturalism just grand? This from the country that banned Robert Spencer and I from entering and speaking against this vicious misogyny. Female genital mutilation (FGM) or clitoridectomy is an Islamic tradition, rampant in the Muslim world. Over 96% of the women in Egypt have been clitoridectomized. Back in 2008, devout members of the Egyptian [\u2026]\n\nThe post Clitoridectomy \u2018Parties\u2019 Being Held in UK, MPs Warned appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCpBEaJ5-lw_Q0V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fstatistik_skottlossningar_goteborg_reinfeldt_pistolhot_invandrare_babbe_blatte_gang_ungdomar_kriminella_mord_skjutning_vapen-300x171.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skottlossning nr 22 i G\u00f6teborg \u2013 en man d\u00f6d", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709278889114491", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709278889114491", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:49:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SOOvJ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T23:49:01+0000", 
            "message": "muslimar berjast \u00ed gautaborg .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709278889114491", 
            "description": "Ig\u00e5r kv\u00e4ll var det ytterligare en skottlossning i G\u00f6teborg. Den 22:a nu i \u00e5r. Denna g\u00e5ng i stadsdelen Majorna. En man hade hittats blodig och medvetsl\u00f6s i en trappuppg\u00e5ng p\u00e5 S\u00e5ggatan ig\u00e5r kv\u00e4ll, m\u00e5ndag 12 maj strax efter kl 21:00. Mannen var i 40-\u00e5rs\u00e5ldern, och enligt uppgift till <\u200ba href=http://ww\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANM0He8ps5wCMd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fvarning_valdtakt_arab_mena.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Allt fler v\u00e5ldt\u00e4kts\u00e5talade frik\u00e4nns", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709278209114559", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709278209114559", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:46:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/allt-fler-valdtaktsatalade-frikanns/", 
            "created_time": "2014-05-13T23:46:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709278209114559", 
            "description": "\u00c4ven om antalet v\u00e5ldt\u00e4kts\u00e5tal har \u00f6kat sedan v\u00e5ldt\u00e4ktsbegreppet utvidgades har andelen f\u00e4llande domar minskat, enligt en avhandling fr\u00e5n Lunds universitet."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmwy4GTrWH32Us&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fnorska_justitieministern_anders_anundsen_norge_-630x346.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fler kriminella utl\u00e4nningar ska ut fr\u00e5n landet", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709275905781456", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709275905781456", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:36:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/S9cyP", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T23:36:58+0000", 
            "message": "sv\u00edar henda \u00fat gl\u00e6pam\u00f6nnum \u00fat \u00far landinu . \u00fea\u00f0 var komin t\u00edmi til .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709275905781456", 
            "description": "Tyv\u00e4rr inte fr\u00e5n Sverige utan det g\u00e4ller kriminella utl\u00e4nningar i Norge som ska skickas ut fr\u00e5n Norge snabbt, har den norska regeringen beslutat,\u00a0skriver norska VG. Hela artikeln H\u00c4R."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAaFw5LtFgirD0i&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fthreeminutes.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Epic: It Took Just 3 Minutes For Trey Gowdy To Shame An Entire Room Of Journalists Into Silence", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709275562448157", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709275562448157", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:35:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/took-congressman-just-three-minutes-shut-obama-loving-media/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T23:35:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709275562448157", 
            "description": "Trey Gowdy turned the tables and asked the media the questions they won't ask themselves."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBU6ePQDYHjNDyr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fsedlar_pengar_sedelbunt_money_dollar_kronor_invandring_kostnad_mangkultur-294x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare skickade 17,6 miljarder till sina heml\u00e4nder 2013 \u2013 motsvarar halva Sveriges totala...", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709275439114836", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709275439114836", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:34:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SUeT4", 
            "created_time": "2014-05-13T23:34:52+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 hva\u00f0 miki\u00f0 muslimar og svartir sem ekki vina eru \u00e1 fjel\u00f3 . senda miki\u00f0 af pen\u00edngum \u00fat \u00far sverge og mest af \u00feessum pen\u00edngum eru fjel\u00f3 peningar og barnab\u00e6tur sem drasli\u00f0 f\u00e6r h\u00e9r \u00ed sv sk\u00f6mm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709275439114836", 
            "description": "DN.se uppger i dag att invandrare i Sverige skickade i fjol motsvarande 17,6 miljarder kronor till sina heml\u00e4nder. Det motsvarar halva Sveriges totala bist\u00e5ndsbudget."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709274195781627", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709274195781627", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:28:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T23:28:57+0000", 
            "message": "h\u00e9r m\u00e1 sj\u00e1 hvernig muslimar h\u00e9r \u00ed sverge reina a\u00f0 hindra sl\u00f6kvuli\u00f0i\u00f0 a\u00f0 komsat \u00e1 sta\u00f0i sem \u00feeir brena b\u00edla og sk\u00f3la", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709274195781627"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDSTkbKzRqlpAlA&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dw.de%2Fimage%2F0%2C%2C16334864_302%2C00.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Study: Germans see Islam as a threat | Germany | DW.DE | 29.04.2013", 
            "caption": "www.dw.de", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709268735782173", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709268735782173", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:25:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dw.de/study-germans-see-islam-as-a-threat/a-16780089", 
            "created_time": "2014-05-13T23:25:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709268735782173", 
            "description": "A major study of attitudes towards religion says Germans approve of openness towards other religions. But many are still suspicious of Islam."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZPKGZbjQhgwyI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.d-intl.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Fpolisavsp%25C3%25A4rrat1-620x320.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Multicultural Sweden explodes in violence | Dispatch International", 
            "caption": "www.d-intl.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709268255782221", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709268255782221", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:24:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.d-intl.com/2013/11/08/multicultural-sweden-explodes-in-violence/?lang=en", 
            "created_time": "2014-05-13T23:24:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709268255782221", 
            "description": "Photo:Roger Sahlstr\u00f6mMulticultural Sweden explodes in violencePosted by: Ingrid Carlqvist 8 November, 2013In 1975 the Swedish parliament unanimously decided to turn homogenous Sweden into a multicultural society. Thirty-eight years on the dramatic consequences have become apparent. Whereas the popul..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBK2NKkbD04tDkJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F350.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Islamization of France in 2013 :: Gatestone Institute", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709267665782280", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709267665782280", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:22:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4120/islamization-france", 
            "created_time": "2014-05-13T23:22:19+0000", 
            "message": "og 300 h\u00e9r \u00ed sv \u00ed fira + sk\u00f3lar og dagheimili .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709267665782280", 
            "description": "The Muslim population of France reached an estimated 6.5 million in 2013. Although France is prohibited by law from collecting official statistics about the race or religion of its citizens, this estimate is based on the average of several recent studies"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAizrS-Nopa7d4T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Friyadhconnect.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2FSaudi-religious-cops-tell-women-not-to-use-swings.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Saudi religious police stop women from using swings", 
            "caption": "riyadhconnect.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709267055782341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709267055782341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:20:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://riyadhconnect.com/saudi-religious-police-stop-women-from-using-swings/", 
            "created_time": "2014-05-13T23:20:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709267055782341", 
            "description": "An image of two members of the Commission for the Promotion of Virtue and Prevention of Vice approaching a group of women near a set of swings in a public park in Saudi Arabia has gone viral, repor..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-frc3/v/t1.0-9/s130x130/555580_345211648899831_713445559_n.jpg?oh=ace02684d7f9628110b6e49b783c790b&oe=55400B59", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cover Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpZeE16STVNVEUyTWpRM09qRTBNREF3TWpJMU5qTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0Tnpnek1EUTVNVFkwTURjMU9qRXpPVGs1TXpnd05qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T23:41:02+0000", 
                        "message": "\u00feeta eru bara aular og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feetta f\u00f3lk ekki \u00e1 mat \u00e1 bor\u00f0i\u00f0 nenir ekki a\u00f0 vina r\u00e1va um g\u00f6tur h\u00e9r og eltsat vi\u00f0 sm\u00e1 st\u00falkur og reina a\u00f0 t\u00e6la \u00fe\u00e6r og ef \u00fea\u00f0 tegst ekki nau\u00f0ga \u00feeir bara um hv\u00f6ldi\u00f0 4 og 5 saman . \u00feeira st\u00edll .", 
                        "id": "708783049164075", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:24:50+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0an kemur allt \u00feetta bl\u00f3\u00f0?", 
                        "id": "709247569117623", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T23:09:23+0000", 
                        "message": "\u00feeir sl\u00e1 sig me\u00f0 sve\u00f0jum \u00ed hausin og ska\u00f0a sig \u00feikir flott \u00fe bara aular", 
                        "id": "709261329116247", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768845832162", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768845832162", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.345211642233165.84226.345091935578469/345211648899831/?type=1", 
            "object_id": "345211648899831", 
            "created_time": "2014-05-12T22:50:35+0000", 
            "updated_time": "2014-05-13T23:09:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768845832162", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDiXEGP0riz4Kub&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn-wac.emirates247.com%2Fpolopoly_fs%2F1.526131.1383023188%21%2Fimage%2F616248345.jpg_gen%2Fderivatives%2Frectangular_320%2F616248345.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "3-year-old Saudi girl gang-raped", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpZd09UVTFOemd5T1RVeE9qRTBNREF3TWpJME56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpVek1EZzVNVEUzTURjeE9qRTBNREF3TWpFd056STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:44:32+0000", 
                        "message": "Ger\u00f0ist \u00feetta \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0, \u00d3skar?", 
                        "id": "709253089117071", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T23:07:56+0000", 
                        "message": "NEI VINUR \u00cd S\u00c1T\u00b4\u00b4I", 
                        "id": "709260955782951", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.emirates247.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708587302516983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708587302516983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:07:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.emirates247.com/crime/region/3-year-old-saudi-girl-gang-raped-2013-10-29-1.526128", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T15:17:12+0000", 
            "message": "sama hva\u00f0 er \u00f6llu er ri\u00f0i\u00f0 b\u00f6rnum konum st\u00falku geitum , hva\u00f0 er a\u00f0 j\u00fa \u00farkinjun muslimar meiga bara giftast inan fj\u00f6lskildunar . h\u00e9r er svo miki\u00f0 um muslima vangefi\u00f0 f\u00f3lk og b\u00f6rn sem f\u00e6\u00f0ast me\u00f0 hjarta galla \u00farkinjun \u00e1 top.", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708587302516983", 
            "description": "Girl still in intensive care unit"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXElrLwZ-_3sex&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.atheistrepublic.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FTalibanCaning.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shariah Law Requires Victim of Gang-Rape to be Caned Publicly", 
            "caption": "www.atheistrepublic.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708296299212750", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708296299212750", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T23:03:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.atheistrepublic.com/news/shariah-law-requires-victim-gang-rape-be-caned-publicly", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpVM05UYzVNVEUyTmpJeU9qRTBNREF3TWpJeU1EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpVME1UQXlORFV3TXpBek9qRTBNREF3TWpFek16TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:48:53+0000", 
                        "message": "Heilinn \u00ed \u00feesum kvikindum er svo menga\u00f0ur a\u00f0 \u00feeir hlj\u00f3ta a\u00f0 vera \u00ed \u00fatr\u00fdmingarh\u00e6ttu. Gu\u00f0 l\u00e1ti gott \u00e1 vita.", 
                        "id": "709254102450303", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T23:03:29+0000", 
                        "message": "\u00deETTA ER SVO \u00daRKINJA\u00d0 LI\u00d0 A\u00d0 \u00deA\u00d0 KEMUR GE\u00d0VEIKIN \u00daT N\u00daNA . ALLIR GIFTAST INNAN FJ\u00d6LSKILDUNAR . STR\u00c1KUR MUSLIMI GIFTIST FR\u00c6NKU SINI \u00deEGAR HANN VAN HJ\u00c1 M\u00c9R . PABBI HANS HR\u00cdNGDI \u00cd BR\u00d3\u00d0IR SIN \u00cd PAKISTAN OG SPUR\u00d0I HVORT HANN \u00c6TI D\u00d3TTIR \u00c1 LAUSU HANN SVARA\u00d0I J\u00c1 EINA 19 \u00c1RA SVO F\u00d3RU FE\u00d0GANIR NI\u00d0UR OG HANN GIFTIST FR\u00c6NKU OG \u00deAUG EIGA 2 STR\u00c1KA SEM ERU ME\u00d0 HJARTAGALLA . OG HVA\u00d0 KOSTAR \u00deETTA RUGL S\u00c6NSKU \u00deJ\u00d3\u00d0INA OG EKKI VINUR HANS FJ\u00d6LSKILDA OG ER BARA \u00c1 FJEL\u00d3 .+", 
                        "id": "709257579116622", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T04:18:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708296299212750", 
            "description": "After a widow was gang-raped for having an extramarital affair on April 30, Shariah law requires that she be caned publicly for her offense."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708300362545677", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708300362545677", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T22:47:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T04:26:37+0000", 
            "message": "j\u00e6ja n\u00fana eru 150 dau\u00f0ir \u00ed sadi arabiu kamil piss og kamil d\u00edrin smitberar . \u00feetta er \u00ed fr\u00e9ttum h\u00e9r \u00ed svt n\u00fana kl 6. 4 \u00e1 \u00eds t\u00ed\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708300362545677", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpVek56YzFOemd6TmpZNU9qRTBNREF3TWpFeU5EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpVek56YzFOemd6TmpZNU9qRTBNREF3TWpFeU5EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:47:27+0000", 
                        "message": "Drepist \u00feeir sem flestir. Er \u00feetta MERS sj\u00fakd\u00f3murinn sem \u00feeir f\u00e1 \u00far \u00falfaldahlandinu?", 
                        "id": "709253775783669", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709087782466935", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709087782466935", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T22:21:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpRMk1qRXlORFV4TURreU9qRTBNREF3TVRrM01UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TWpRMk1qRXlORFV4TURreU9qRTBNREF3TVRrM01UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T22:21:56+0000", 
                        "message": "\u00deetta er a\u00f0 gerast einnig \u00ed dag \u00ed r\u00edkjum islamista.", 
                        "id": "709246212451092", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:43:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709087782466935"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBiN5Qs71JmX83K&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fgj50628c11-300x2451.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Hasn\u2019t Changed: We Have |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709234079118972", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709234079118972", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T21:39:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/islam-hasnt-changed-we-have/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T21:39:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709234079118972", 
            "description": "When the most violent religion on earth is called the religion of peace, it may be time to consider the fact that something is seriously wrong with our society. In the past, Westerners and other non-Muslims had no trouble speaking their mind on a religion which has been all about the sword from the\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABLugrTLdEvVBb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F00943%2FPonyen_Tarzan_maltr_943212g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "F\u00f8lg retssagen live: Carl Plum risikerer f\u00e6ngsel for ponydrab", 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709228459119534", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709228459119534", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T21:26:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/flash/dkkendte/article2282537.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T21:26:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709228459119534", 
            "description": "Madskribenten Camilla Plums s\u00f8n sidder sammen med en kammerat p\u00e5 anklageb\u00e6nken for at have mishandlet ponyen Tarzan i forbindelse med slagtning p\u00e5 Tisvildeleje Strand i sommer"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1H4UaBjvMcHzg&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fcropped-BNI-Header-B-150-Rez.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "TENNESSEE: CNN promotes Muslim troublemaker who has been campaigning for sharia law and the...", 
            "source": "http://youtu.be/x2yrrUakfyE", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709225272453186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709225272453186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T21:18:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/12/tennessee-cnn-promotes-muslim-troublemaker-who-has-been-campaigning-for-sharia-law-and-the-teaching-of-islam-in-public-schools/", 
            "created_time": "2014-05-13T21:18:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709225272453186", 
            "description": "They also feature the Democrat 'dhimmi' politicians who support her, but no Republicans who represent the majority of people against her Islamofascist agenda straight out of the CAIR playbook."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7XU7LX083NqWw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F12%2Farticle-2626182-1DC5C3A700000578-532_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'You have no faith in God. I'm going to kill you before the community find out': Muslim father...", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709220532453660", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709220532453660", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T21:03:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2626182/You-no-faith-God-Im-going-kill-community-Muslim-father-slapped-beat-14-year-old-daughter-tennis-racquet-started-dating-white-boy.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T21:03:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709220532453660", 
            "description": "The 43-year-old flew into a rage after his wife picked up the phone at their home in Blackburn, Lancashire, and overheard their child talking about her fling."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1471238_10152096570944111_1431420263_n.jpg?oh=999fb7129ef266513c837a6954eeaf16&oe=5535BCFC&__gda__=1429368261_f1441b8b7c9d4180192224997a74d6f9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "They're on to you", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709199685789078", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709199685789078", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Restarts", 
                    "href": "https://www.facebook.com/therestarts?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/therestarts/photos/a.398005109110.173678.93107834110/10152096570944111/?type=1", 
            "object_id": "10152096570944111", 
            "created_time": "2014-05-13T20:18:50+0000", 
            "updated_time": "2014-05-13T20:18:50+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_709199685789078", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZ99dum3HzMGeW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FabyBT0-_nyA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shocking Testimony Of Lebanese Christian Lady On Islamization", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRrMk9EZ3lORFUyTURJMU9qRTBNREF3TVRFM05UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TVRrMk9EZ3lORFUyTURJMU9qRTBNREF3TVRFM05UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T20:09:18+0000", 
                        "message": "\u00deessi kona l\u00fdsir \u00fev\u00ed hvernig m\u00faslimar komu fram vi\u00f0 f\u00f3lki\u00f0 \u00ed Libanon. S\u00e9rstaklega kristi\u00f0 f\u00f3lk \u00fear sem a\u00f0alskemtun m\u00faslima er a\u00f0 krossfesta kristi\u00f0 f\u00f3lk. Svona \u00f3\u00feverrum er veri\u00f0 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a til \u00cdslands. \u00deeir ver\u00f0a ekki lengi a\u00f0 \u00fatr\u00fdma okkur sem land \u00feetta byggja og leggja \u00fea\u00f0 hundra\u00f0 pr\u00f3sent undir sj\u00e1lfa sig. \u00dea\u00f0 er n\u00fa bara \u00feannig.", 
                        "id": "709196882456025", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/abyBT0-_nyA?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709173242458389", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709173242458389", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T20:09:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=abyBT0-_nyA&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T19:03:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709173242458389", 
            "description": "Europe is facing an insurgency no different from what's happening in Iraq -- just not fully violent yet. Norwegian blogger Fjordman writes, \"As Mark Steyn po..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/p130x130/10264748_726491354077663_2551767089864046810_n.jpg?oh=cf432363a35b28c432123c606c28bb65&oe=5505E1AD&__gda__=1430484555_800426303b82728929bc5496fbb7e7a3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709096639132716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709096639132716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Right Wing News", 
                    "href": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/OfficialRightWingNews/photos/a.401034789956656.90394.389658314427637/726491354077663/?type=1", 
            "object_id": "726491354077663", 
            "created_time": "2014-05-13T16:00:57+0000", 
            "updated_time": "2014-05-13T16:00:57+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_709096639132716", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709092742466439", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709092742466439", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:50:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:50:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709092742466439"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709092092466504", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709092092466504", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:48:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:48:59+0000", 
            "message": "ha ha ha", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709092092466504"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709091652466548", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709091652466548", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:48:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:48:09+0000", 
            "message": "geita pabbi a\u00f0 borga firir sig . \u00fe\u00fa rei\u00f0s geitonum m\u00ednu n\u00fa r\u00ed\u00f0 \u00e9g \u00fe\u00e9r muslima \u00f3\u00feveri", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709091652466548"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709088812466832", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709088812466832", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:44:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:44:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709088812466832"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709087142466999", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709087142466999", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:43:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:43:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709087142466999"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709086875800359", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709086875800359", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:42:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T15:42:41+0000", 
            "message": "fr\u00e6ndi og fr\u00e6nka e\u00f0a bara d\u00f3ttirin \u00feeir gifta sig bara ef \u00feeim l\u00edst vel \u00e1 barni\u00f0 og halda a\u00f0 h\u00fan s\u00e9 tilb\u00edn \u00ed sex l\u00edvi\u00f0 5 til 12 \u00e1r \u00fe\u00e1 eru \u00fe\u00e6r tilb\u00fanae finst muslimum . islam er \u00f3\u00fevera \u00f3r\u00fa", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_709086875800359"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBJ5N-nlbu5RgSX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1-ps.googleusercontent.com%2Fx%2Fwww.radicalislam.org%2Fmedia.radicalislam.org%2Ffiles%2F11-2012%2F277x246xTie91BHhwceO.png.pagespeed.ic.3smIFp1PUw.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Egyptian Cleric Condemns Christianity for Teaching Gender Equality | #1 News Site on the Threat of R", 
            "caption": "www.radicalislam.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709082329134147", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709082329134147", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:36:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.radicalislam.org/news/egyptian-cleric-condemns-christianity-teaching-gender-equality/#fm", 
            "created_time": "2014-05-13T15:36:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709082329134147", 
            "description": "A recent talk show on the Egyptian station Al Hafiz partially explains why it is that Islam\u2019s clerics are staunchly against discussing Christian or biblical teachings in Egyptian schoolrooms\u2014even as the teaching of the Quran is mandatory, for both Muslim and Christian students."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBP09V0pdM1n9Kt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Ft90Ay-iOwGU%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "+18 \u0627\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0634\u0647\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0639\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0647\u0627\u0628\u064a\u0629", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/t90Ay-iOwGU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709082015800845", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709082015800845", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:35:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=t90Ay-iOwGU", 
            "created_time": "2014-05-13T15:35:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709082015800845", 
            "description": "Very Disturbing video- FSA kills citizens Yesterday we posted a horrible video showing the execution of a custom employee in the Syrian government. He was ki..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC6EQY2gXDRmJFp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fa57.foxnews.com%2Fmedia2.foxnews.com%2Fthumbnails%2Fi%2F081313%2F0%2F0%2F081313_al_daftari_640.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christian girl murdered in Egypt leaving Bible study class", 
            "source": "http://video.foxnews.com/assets/video-player.swf?video_id=2602942262001&d=video.foxnews.com&auto_play=true", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709079309134449", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709079309134449", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:26:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://video.foxnews.com/v/2602942262001/christian-girl-murdered-in-egypt-leaving-bible-study-class/?intcmp=obnetwork", 
            "created_time": "2014-05-13T15:26:31+0000", 
            "message": "fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709079309134449", 
            "description": "Religious minority being targeted"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDOrn8xwKc2GTf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Ftv7bvytgnD4%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Why I Am Not A Muslim", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/tv7bvytgnD4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709078609134519", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709078609134519", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:24:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=tv7bvytgnD4", 
            "created_time": "2014-05-13T15:24:44+0000", 
            "message": "ha ha ha G\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709078609134519", 
            "description": "When I realized Christianity was bullshit, I did not immediately become an atheist. Instead I set out to research all the worlds major religions and find out..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_enIw356oxG5J&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fbloghoax.s3.amazonaws.com%2Fcursed03.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cursed By Allah", 
            "caption": "www.museumofhoaxes.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709077312467982", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709077312467982", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:20:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.museumofhoaxes.com/hoax/weblog/comments/cursed_by_allah", 
            "created_time": "2014-05-13T15:20:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_709077312467982", 
            "description": "A reference guide to hoaxes, pranks, practical jokes, frauds, tricks, and other forms of deception."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKAqdA-PEyWo4Z&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FvOqAVTZY1Ok%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Many Women Were Killed LAST YEAR, in Great Britain Alone, as Muslim Honor Killings!!!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/vOqAVTZY1Ok?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709076035801443", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709076035801443", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:16:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=vOqAVTZY1Ok", 
            "created_time": "2014-05-13T15:16:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709076035801443", 
            "description": "Muslim honor killings are happening all over the world, as Muslim men kill their wives and daughters who displease them, and kill them for what they believe ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkDYTXF1gaSxMT&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FsimYXJ2vigQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Truth Behind Muhammad's Quran: The Satanic Verses By Salman Rushdie & Al-Rassooli", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/simYXJ2vigQ?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709075189134861", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709075189134861", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:14:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=simYXJ2vigQ", 
            "created_time": "2014-05-13T15:14:01+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709075189134861", 
            "description": "Next Recommended Video: STOP ISLAM - 100% Rooted in Idolatry http://youtu.be/u6SYgIzZmYY The Truth Behind the Original Quran: The Satanic Verses By Salman Ru..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAg7Qy_21UB6ne-&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2Fhq0zBNS7q8c%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "U.S. Navy SEAL Ben Smith Rips Obama and Drops Koran on Ground !!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/hq0zBNS7q8c?version=3&autohide=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709072695801777", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/709072695801777", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T15:09:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://infideltaskforce.wordpress.com/2014/05/11/u-s-navy-seal-ben-smith-rips-obama-and-drops-koran-on-ground", 
            "created_time": "2014-05-13T15:09:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_709072695801777", 
            "description": "WAIT!! Lemmee piss on it first!! - - Former Navy SEAL Benjamin Smith was speaking at the South Carolina Tea Party Coalition Convention, January 19, 2014. He called Barack Obama a Communist and a Muslim traitor. He dropped a Koran on the ground. THIS is\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1467322_568536056567388_953829386_n.jpg?oh=abe065dd94c9dd5a985cb776e7fd76dd&oe=5536227F", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TURReU1UVXlORGN4TkRrNE9qRXpPVGs1T0Rrek1ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE1TURReU1UVXlORGN4TkRrNE9qRXpPVGs1T0Rrek1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T13:55:02+0000", 
                        "message": "Hvar er hatursjpr\u00f3fessorinn n\u00fa???", 
                        "id": "709042152471498", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768229165557", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768229165557", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568536056567388/?type=1", 
            "object_id": "568536056567388", 
            "created_time": "2014-05-12T22:47:53+0000", 
            "updated_time": "2014-05-13T13:55:02+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768229165557", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1456545_568534303234230_704922147_n.jpg?oh=3647a171bfcbac6494adc7b83ae04715&oe=55358C35&__gda__=1430267080_6da23da58d1450d85f1f60548bbe0347", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0T1RnNU5qazFPREV3TURjM09qRXpPVGs1T0RBek5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0T1RnNU5qazFPREV3TURjM09qRXpPVGs1T0RBek5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-13T11:25:49+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta veslings f\u00f3lk algj\u00f6rlega gengi\u00f0 af g\u00f6flunum?", 
                        "id": "708989695810077", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "ASTAGHFIRULLAH, ye tasaweer daikh kay meray dil me jalan hoti hai, phir pouchte hain ke log humay kafir kyu kahtay hain? Nabi Pak (SAW) bachon se etna pyar kartay the unke maa baap se zyada, aur ye kafir jo apne aap ko sachay samajhte hain kya kar rahay haun!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768509165529", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768509165529", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568534303234230/?type=1", 
            "object_id": "568534303234230", 
            "created_time": "2014-05-12T22:48:55+0000", 
            "message": "greinilega stolt mamma", 
            "updated_time": "2014-05-13T11:25:49+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768509165529", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708805405828506", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708805405828506", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T00:59:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-13T00:59:50+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708805405828506"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKY95sKwUckQ5T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FJamal-Uddin-300x187.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Jailed Islamic supremacist recruiting for jihad in prison : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708803305828716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708803305828716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-13T00:52:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/uk-jailed-islamic-supremacist-recruiting-for-jihad-in-prison", 
            "created_time": "2014-05-13T00:52:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708803305828716", 
            "description": "And he said that the guards were \u201cpowerless\u201d to stop him. That is, of course, true. He was just converting prisoners to Islam \u2014 something they wouldn\u2019t have dreamed of trying to stop, as to have done so would have been \u201cIslamophobic.\u201d The insuperable problem they have created for themselves is that\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708769782498735", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708769782498735", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T22:53:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T22:53:48+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708769782498735"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB3kaU4ByEhB2lu&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FQ6szlhjLUOs%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Sunni-Shia Debate", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Q6szlhjLUOs?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708769219165458", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708769219165458", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T22:51:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Q6szlhjLUOs&feature=player_embedded", 
            "created_time": "2014-05-12T22:51:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708769219165458", 
            "description": "Sheikh Jalaal Al-Deen Mohammad Proves the Companions (raa) high position in Islam, and refute the Shia belief that they have apostatized. Mainstream Shia bel..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1463298_568533476567646_151293559_n.jpg?oh=07f706fd34c1eba7f0a1a86828d4713d&oe=54F95FBD&__gda__=1425609792_14a55664313a180bd6bfb5b8ee5fd78a", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "AB IN KAFIR SUWAR KE BACHO SE POUCHO KE ISS MASOOM BACHAY KI KYA GHALTI TO AGAY SE BAKEN GE KE IN PE BHI GHUM E HUSSAIN FARZ HAI, LANAT IN KAFIRO PAR!", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768629165517", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768629165517", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568533476567646/?type=1", 
            "object_id": "568533476567646", 
            "created_time": "2014-05-12T22:49:32+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T22:49:32+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768629165517", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/1458468_568534646567529_974506509_n.jpg?oh=e399ac61d76f6460d1491e6433f04ef0&oe=553C5FB4", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Bass ab lafz nai rahay mere paas", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768312498882", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768312498882", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568534646567529/?type=1", 
            "object_id": "568534646567529", 
            "created_time": "2014-05-12T22:48:16+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T22:48:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768312498882", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1451576_568535106567483_385931353_n.jpg?oh=775300379fb1579f6cda351b69d6c714&oe=553AF7D0&__gda__=1429572668_3aec0537d149ae75380bc0a9b0ee5b31", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768162498897", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768162498897", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568535106567483/?type=1", 
            "object_id": "568535106567483", 
            "created_time": "2014-05-12T22:47:36+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T22:47:36+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768162498897", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-prn2/v/t1.0-9/s130x130/1395116_568536226567371_185618927_n.jpg?oh=c39b8e66bc672e2ffd99cc68369be5ed&oe=5534A783", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768069165573", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708768069165573", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Kafir Kafir Shia Kafir", 
                    "href": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/kafirkafirshiakafir.phattay.huay.condom.ki.aulad/photos/a.347944981959831.84909.345091935578469/568536226567371/?type=1", 
            "object_id": "568536226567371", 
            "created_time": "2014-05-12T22:47:15+0000", 
            "message": "sj\u00e1i\u00f0 h\u00e9r og n\u00e6stu mind sem \u00e9g deili", 
            "updated_time": "2014-05-12T22:47:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708768069165573", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCk6Iso2JKSH0uA&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F_4EB9FOT2Q0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Terrible Taliban and Al Quaida train Afghan Children for their war!!!", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/_4EB9FOT2Q0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708750685833978", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708750685833978", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T21:56:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=_4EB9FOT2Q0", 
            "created_time": "2014-05-12T21:56:17+0000", 
            "message": "flottir ekki nein heilbr\u00fa \u00ed \u00feesu f\u00f3lki", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708750685833978", 
            "description": "Al Qaida and taliban use very often children as soldiers. The Military use of children is a humans right violation."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/q83/s130x130/1011465_537330659655138_1080690117_n.jpg?oh=066796c35cee4f69cf7798ed6fe1a707&oe=55420611", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpRME9UazFPRE0wTlRRM09qRXpPVGs1TXpBMk9UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpjNE9URTFPRFF4TVRVMU9qRXpPVGs1TWpBek1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T18:45:27+0000", 
                        "message": "\u00deessir kj\u00e1nar sem eru s\u00ed og \u00e6 a\u00f0 taka upp hanskann fyrir islam og pakki\u00f0 sem \u00fev\u00ed fylgir \u00e6ttu a\u00f0 skammast s\u00edn!", 
                        "id": "708678915841155", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T21:38:13+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru f\u00edfl. \u00deeir afla s\u00e9r engrar \u00feekkingar en fara bara eftir bullinu \u00ed islamistum h\u00e9r \u00e1 landi. \u00deeir kalla islam og sharia tr\u00fa fri\u00f0arins, \u00fe\u00f3tt \u00feeir myr\u00f0i og nau\u00f0gi \u00e1 hverjum einasta degi.", 
                        "id": "708744995834547", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708583539184026", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708583539184026", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop The Islamisation of Australia (SIOA)", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-The-Islamisation-of-Australia-SIOA/141328352588706?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/141328352588706/photos/a.143745352347006.34762.141328352588706/537330659655138/?type=1", 
            "object_id": "537330659655138", 
            "created_time": "2014-05-12T15:11:26+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T21:38:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708583539184026", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10258116_719451308105809_1602486907881051899_n.jpg?oh=adf1d75fb26d2eb0f633f33a88bd4bc0&oe=552EAE65&__gda__=1430659203_64791ae59d06136528a0dfd529fd55ad", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpRek5qUXlOVEF4TXpRNU9qRXpPVGs1TXpBME5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpFek5qYzVNVGN4TURFeU9qRXpPVGs1TWpVek1UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T20:08:34+0000", 
                        "message": "Tr\u00fa fri\u00f0arins \u00fearna a\u00f0 s\u00fdna k\u00e6rleiksgildi sitt.", 
                        "id": "708713679171012", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T20:14:36+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feessi k\u00e6rleikur skilur eingin og ekki \u00feeir heldur . \u00feeir mundu ekki gera svona ef \u00feeir visu hva\u00f0 k\u00e6rleikur v\u00e6ri . heila\u00fevottur \u00ed h\u00e1marki", 
                        "id": "708716482504065", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T21:08:28+0000", 
                        "message": "Meiri \u00e1r\u00e1ttan a\u00f0 afskr\u00e6ma og helst drepa konur !", 
                        "id": "708734512502262", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T21:34:00+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 skyldu \u00feeim finnast um svona, sem eru s\u00edfellt a\u00f0 kalla okkur sem erum a\u00f0 berjast \u00e1 m\u00f3ti mosku h\u00e9r og kalla okkur rasista og mannhatara, segja \u00feegar \u00feeir sj\u00e1 \u00feetta, e\u00f0a \u00feegar \u00edslenskar konur fara a\u00f0 f\u00e1 svona me\u00f0fer\u00f0 hj\u00e1 islamistunum sem er veri\u00f0 a\u00f0 bj\u00f3\u00f0a hinga\u00f0? \u00c6tli fari n\u00fa ekki a\u00f0 fara um suma. En \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur bara of seint \u00ed rassinn gripi\u00f0. Islamistar hl\u00fd\u00f0a engum landsl\u00f6gum, vitna bara \u00ed sharil\u00f6gin og sitja sem fastast einu sinni \u00feegar \u00feeir eru komnir inn \u00ed landi\u00f0.", 
                        "id": "708743642501349", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708691395839907", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708691395839907", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Trial of Geert Wilders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Trial-of-Geert-Wilders/116297965087816?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/116297965087816/photos/a.119187951465484.25751.116297965087816/719451308105809/?type=1", 
            "object_id": "719451308105809", 
            "created_time": "2014-05-12T19:16:42+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T21:34:00+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708691395839907", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA3EIMwp_xCNwnJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi4.dailyrecord.co.uk%2Fincoming%2Farticle3532509.ece%2Falternates%2Fs2197%2FJS36453624.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Woman gang-raped in Glasgow as she walked home in the early hours of Saturday morning", 
            "caption": "www.dailyrecord.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708742282501485", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708742282501485", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T21:30:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailyrecord.co.uk/news/crime/woman-gang-raped-glasgow-walked-home-3531915?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter", 
            "created_time": "2014-05-12T21:30:14+0000", 
            "message": "sama gamla v\u00edsan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708742282501485", 
            "description": "THE 33-year-old victim was walking along Edinbeg Avenue in the Toryglen area of the city when three men jumped out of a car and subjected her to a horrific sex attack."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708733672502346", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708733672502346", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T21:09:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T21:05:59+0000", 
            "message": "j\u00e6ja n\u00fana skal \u00e9g l\u00e1ta ikkur vita hva\u00f0 kervi\u00f0 er rugla\u00f0 h\u00e9r . 1 barn 1barnabot . 2 b\u00f6rn 2 barnab\u00f3t . 3 b\u00f6rn 4 barnab\u00e6tur 5 b\u00f6rn 7 barnab\u00e6tur . ein barnab\u00f3t er 900 se kr sem er 14 \u00fe\u00fasund \u00eds kr , og svo f\u00e1 muslimar 5 herbigja \u00edb\u00fa\u00f0 og fr\u00eda leigu . 90  \u00fe\u00fasund \u00ed matar pen\u00ednga \u00e1 haus en eikva\u00f0 mina \u00e1 b\u00f6rn . ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 \u00feeir hr\u00fai ni\u00f0ur b\u00f6rnum og vilji b\u00faa h\u00e9r \u00ed sv . sumir f\u00e1 2 \u00edb\u00fa\u00f0ir ef fj\u00f6ldskildan eru meir en 7 og hva\u00f0 kostar \u00feetta skatborgaran h\u00e9r \u00ed sv", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708733672502346", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpNME9Ea3lOVEF5TWpJME9qRXpPVGs1TWpnNU9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpNME56VXlOVEF5TWpNNE9qRXpPVGs1TWpnNU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T21:09:14+0000", 
                        "message": "\u00deetta er n\u00fa bara hreint bull kerfi", 
                        "id": "708734752502238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T21:09:45+0000", 
                        "message": "birti\u00f0 \u00fetta \u00fe\u00e1 fara \u00feeir fr\u00e1 \u00eds og b\u00f6rnin m\u00edn og barna b\u00f6rn og barna barnab\u00f6rn sleppi vi\u00f0 m\u00faslim", 
                        "id": "708734892502224", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-frc3/v/t1.0-9/q88/s130x130/1520680_673780972672843_825838055_n.jpg?oh=47f283f5ab8972e12b7cc16568cee14b&oe=5536DD02&__gda__=1425887492_a43a558b1340f8806becc6d9a6a8d1c2", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpJeU56WTVNVGN3TVRBek9qRXpPVGs1TWpZNE5qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpJeU56WTVNVGN3TVRBek9qRXpPVGs1TWpZNE5qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T20:34:24+0000", 
                        "message": "munurin \u00e1 okkar m\u00ednum a\u00f0 \u00feessir eru livandi me\u00f0 koranin en \u00fea\u00f0 er sk\u00edt sama \u00feetta er drullu rit", 
                        "id": "708722769170103", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708692819173098", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708692819173098", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Trial of Geert Wilders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Trial-of-Geert-Wilders/116297965087816?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/116297965087816/photos/a.119187951465484.25751.116297965087816/673780972672843/?type=1", 
            "object_id": "673780972672843", 
            "created_time": "2014-05-12T19:19:32+0000", 
            "message": "G\u00f3\u00f0ir", 
            "updated_time": "2014-05-12T20:34:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708692819173098", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1380403_635514053166202_1048114764_n.jpg?oh=b252ee4e2b25c57925d7c52918a6f7f1&oe=5537B06D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TnpJeE5qUTVNVGN3TWpFMU9qRXpPVGs1TWpZMk9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpreE1qRTFPRE01T1RJMU9qRXpPVGs1TWpJeE56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T19:16:12+0000", 
                        "message": "Get ekki gert l\u00e6k \u00e1 \u00feessa mynd, \u00d3skar!", 
                        "id": "708691215839925", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T19:22:06+0000", 
                        "message": "skil \u00fea\u00f0 svona eru \u00feeir voru g\u00f3\u00f0ir h\u00e9r svo komu moskunar og \u00fe\u00e1 j\u00e1 \u00fei\u00f0 viti\u00f0", 
                        "id": "708693835839663", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T19:31:51+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 hefur na\u00f0ur lesi\u00f0 \u00e1\u00f0ur!", 
                        "id": "708697689172611", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T20:29:03+0000", 
                        "message": "\u00c9g l\u00e6ka hiklaust \u00e1 sannleikann um \u00edslam.", 
                        "id": "708720769170303", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T20:31:30+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 gerir L\u00e1rus l\u00edka \u00ed huganum og er rei\u00f0ur", 
                        "id": "708721595836887", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 6, 
                                "offset": 38, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152540541137270", 
                                "name": "Palmar"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T20:31:35+0000", 
                        "message": "Er a\u00f0 meina sem \u00feinns sag\u00f0i naviistar Palmar? F\u00f3lk a\u00f0 tr\u00faa lygunum! :D", 
                        "id": "708721649170215", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Amazing how much clarity a simple cartoon can offer....", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708690169173363", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708690169173363", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Trial of Geert Wilders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Trial-of-Geert-Wilders/116297965087816?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/116297965087816/photos/a.119187951465484.25751.116297965087816/635514053166202/?type=1", 
            "object_id": "635514053166202", 
            "created_time": "2014-05-12T19:13:30+0000", 
            "message": "g\u00f3\u00f0ir \u00ed birjun og svo kemur moskan og helv\u00edti\u00f0 er laus . allir krosar bana\u00f0ir lei\u00f0in skemd . \u00ed norge er bana\u00f0 a\u00f0 hava kross um h\u00e1lisn \u00ed tv kreingir muslimum og \u00feeir vilja a\u00f0 krossin ver\u00f0i tekin \u00far flaginu og h\u00e9r \u00ed svergi l\u00edka . \u00ed dk bana\u00f0 a\u00f0 hava lifrapastei \u00ed sk\u00f3lum og dagheimilum . danir hafa bana\u00f0 halal sl\u00e1trun \u00ed dk flottir .", 
            "updated_time": "2014-05-12T20:31:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708690169173363", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1385455_637047789679495_793933577_n.jpg?oh=500f3d3de453798bfc6ce0c8c300c7d1&oe=55476511", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "I saw her standing there and I told her\r\nshe had three beautiful children.\r\n \r\n\r\nShe didn't have to get all abusive and\r\nthreaten me.\r\n \r\n\r\nIt was an honest mistake.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708687535840293", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708687535840293", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Trial of Geert Wilders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Trial-of-Geert-Wilders/116297965087816?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/116297965087816/photos/a.119187951465484.25751.116297965087816/637047789679495/?type=1", 
            "object_id": "637047789679495", 
            "created_time": "2014-05-12T19:07:34+0000", 
            "message": "muslima mamman og henar 3 b\u00f6rn", 
            "updated_time": "2014-05-12T19:07:34+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708687535840293", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1499510_655462031171404_831184972_n.jpg?oh=a49296b1c63a7241104e9c0652806744&oe=5500110A&__gda__=1426415661_9b2286bd4cd50e0052b88b669a071ccf", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708686612507052", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708686612507052", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Trial of Geert Wilders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Trial-of-Geert-Wilders/116297965087816?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/116297965087816/photos/a.119187951465484.25751.116297965087816/655462031171404/?type=1", 
            "object_id": "655462031171404", 
            "created_time": "2014-05-12T19:04:54+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T19:04:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708686612507052", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDnfs4SshnMaMZv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.siotw.org%2Fuploads%2Fphotos%2F262.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Taught sons: This is how you slit the throats of your enemies", 
            "caption": "www.siotw.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708588012516912", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708588012516912", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T18:47:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.siotw.org/modules/myalbum/photo.php?lid=262#.Upf9PGRDshw", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpjNU9EYzFPRFF4TURVNU9qRXpPVGs1TWpBME5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpjNU9EYzFPRFF4TURVNU9qRXpPVGs1TWpBME5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T18:47:39+0000", 
                        "message": "\u00deetta er ekki bara lj\u00f3tt heldur er \u00feetta ge\u00f0veikt l\u00edka", 
                        "id": "708679875841059", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T15:19:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708588012516912", 
            "description": "UK: A Muslim jailed for life for plotting to behead a British soldier was training his sons aged seven and five to slit the throats of \"infidels\". Khan admitted at Leicester crown court he had plotted to abduct a British Muslim soldier and behead him. Film of the execution was to be sent t..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708565022519211", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708565022519211", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T16:38:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T14:35:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708565022519211", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpJeE1UTXlOVEV6TmpBd09qRXpPVGs1TVRJMk9ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpJeE1UTXlOVEV6TmpBd09qRXpPVGs1TVRJMk9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T16:38:02+0000", 
                        "message": "Kill the whites and give the orginals free way back to where they came from !!!", 
                        "id": "708621132513600", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAremOcT8NeizkU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.exponerat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F12%2F2012-12-08-23-28-26_mio_pepparkaksgubbe_2-172x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pepparkaks-gate: \"Skolan ljuger\" - pepparkakor \u00e4r f\u00f6rbjudna", 
            "caption": "www.exponerat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708605322515181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708605322515181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T15:59:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/pepparkaks-gate-skolan-ljuger-pepparkakor-ar-forbjudna/", 
            "created_time": "2014-05-12T15:59:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708605322515181", 
            "description": "\"Min son s\u00e4ger att de ljuger\", s\u00e4ger tio\u00e5riga Mios mamma Jenny Simic. Ett \"missf\u00f6rst\u00e5nd\" s\u00e4ger barn- och utbildningsn\u00e4mnden i Lax\u00e5 om f\u00f6rbudet att vara pepparkaksgubbe i luciat\u00e5get. \"Min son \u00e4r riktigt, riktigt sur. Han s\u00e4ger att de ljuger\", s\u00e4ger hans mamma Jenny Simic."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWRLNL1jiGwaKm&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fc4W8aS_lVsk%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "McDonald\u2019s kycklingprodukter halalslaktade - v\u00e4grar informera kunderna", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/c4W8aS_lVsk?version=3&f=videos&app=youtube_gdata", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708600452515668", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708600452515668", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T15:51:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.info/mcdonalds-kycklingprodukter-halalslaktade-vagrar-informera-kunderna/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpBeU5EUXlOVEUxTkRZNU9qRXpPVGs1TURrNU1UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TmpBeU5EUXlOVEUxTkRZNU9qRXpPVGs1TURrNU1UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-12T15:51:53+0000", 
                        "message": "h\u00e9r sj\u00e1i\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 l\u00f6mbin eru livandi leingi", 
                        "id": "708602442515469", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T15:45:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708600452515668", 
            "description": "McDonald\u2019s restauranger v\u00e4grar uppge f\u00f6r sina kunder att de serverar halalslaktad kyckling. I ett brev skriver de: \"Eftersom det inte \u00e4r vi som slaktar utan v\u00e5ra leverant\u00f6rer s\u00e5 l\u00e5ter vi Danpo tala om det ist\u00e4llet.\" McDonald\u2019s h\u00e4vdar att Danpos slaktmetod skiljer sig fr\u00e5n \u00e4kta"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/s130x130/625578_363401430399663_1804260995_n.jpg?oh=b803cfc6dd3b871e4e8185e723182de0&oe=5545F466", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708598989182481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708598989182481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "JA tack! Till att f\u00f6rbjuda halalslakt i sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/JaTackTillAttForbjudaHalalslaktISverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/JaTackTillAttForbjudaHalalslaktISverige/photos/a.363012783771861.82141.362822390457567/363401430399663/?type=1", 
            "object_id": "363401430399663", 
            "created_time": "2014-05-12T15:41:40+0000", 
            "updated_time": "2014-05-12T15:41:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708598989182481", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/302474_363748843698255_957599601_n.jpg?oh=cbc69ce85c31a5d3ef9e96f7dcb5e35a&oe=554090CC", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "halal slaughter..", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708598655849181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708598655849181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "JA tack! Till att f\u00f6rbjuda halalslakt i sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/JaTackTillAttForbjudaHalalslaktISverige?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/JaTackTillAttForbjudaHalalslaktISverige/photos/a.363012783771861.82141.362822390457567/363748843698255/?type=1", 
            "object_id": "363748843698255", 
            "created_time": "2014-05-12T15:40:42+0000", 
            "message": "\u00feetta er halal . muslimar ekki me\u00f0 \u00feetta \u00e1 hreinu hvernig hreinl\u00e6ti er", 
            "updated_time": "2014-05-12T15:40:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708598655849181", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVMIYeBXSjzlEn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.sydsvenskan.se%2FImages2%2F2014%2F5%2F10%2FStenkross.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vandaler slog till mot kulturhus", 
            "caption": "www.sydsvenskan.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708595705849476", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708595705849476", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T15:35:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.sydsvenskan.se/lund/demonstranter-vandaliserade-kulturlokal/", 
            "created_time": "2014-05-12T15:35:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708595705849476", 
            "description": "Larmet kom vid 02.48. N\u00e4r patruller kom till platsen hade ett hundratal personer tagit sig in i lokalen. De klottrade och slog s\u00f6nder..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_geATzkpWL0rZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.youtube.com%2Fvi%2FohjuSYL5VHo%2F0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Qur\u2019an-Approved: Saudi Pedophiles Buy Syrian Refugee Girls For Sex, Some As Young As 13", 
            "caption": "www.patheos.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708588359183544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708588359183544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T15:20:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.patheos.com/blogs/friendlyatheist/2013/12/21/quran-approved-saudi-pedophiles-buy-syrian-refugee-girls-for-sex-some-as-young-as-13/", 
            "created_time": "2014-05-12T15:20:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708588359183544", 
            "description": "What these men do \u2014 buying underage girls for sex \u2014 is neither prostitution nor in any way illegal under the Shiite interpretation of Islam. It\u2019s a religious practice called nikah mut\u2019ah, a convenience marriage that can last anywhere from minutes to months, with a divorce included in the agreement.\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkuS_eI3QYwvjO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftribkcpq.files.wordpress.com%2F2013%2F01%2Fcrimescene.jpg%3Fw%3D300", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Burqa-donning teens attack, rob woman 9 months pregnant", 
            "caption": "q13fox.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708587749183605", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708587749183605", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T15:18:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://q13fox.com/2013/11/12/burka-wearing-teens-attack-rob-pregnant-woman-for-her-cell-phone/#axzz2kyl7V456", 
            "created_time": "2014-05-12T15:18:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708587749183605", 
            "description": "SEATTLE \u2013 A woman who was nine months pregnant was attacked and rob by two teenagers wearing burqas last Tuesday in North Seattle. Now, police are asking for help finding the attackers. According to police, the pregnant woman was walking on Nov."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1505270_665707900146817_1966713155_n.jpg?oh=884ce124dc0cdc4f6be1738ae6c66ef7&oe=55007433", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "A Muslim gang in the UK beats and tortures a white boy. Always the same story...when all alone they are meek and mild. When they are in numbers or gangs they are evil bullys. They should all be deported and immigration of Muslims stopped. This really makes me sick ! So many victims of Islam...It has to stop in our Countries. They are a product of fifty generations of incest and you cannot reason with their way of thinking. They are programmed Zoombies.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708581669184213", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708581669184213", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Trial of Geert Wilders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Trial-of-Geert-Wilders/116297965087816?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/116297965087816/photos/a.119187951465484.25751.116297965087816/665707900146817/?type=1", 
            "object_id": "665707900146817", 
            "created_time": "2014-05-12T15:07:35+0000", 
            "message": "sama sagan altaf 4 e\u00f0a 5 \u00e1 einum aular", 
            "updated_time": "2014-05-12T15:07:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708581669184213", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708579895851057", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708579895851057", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T15:01:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T15:01:47+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708579895851057"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABoLjzlTfXIeJb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.westernjournalism.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F4938933755_7f218ce195_o.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shocking: Hollywood Actors Takes Stand Against Radical Sharia Laws", 
            "caption": "www.westernjournalism.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708361449206235", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708361449206235", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T07:56:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.westernjournalism.com/shocking-hollywood-actually-takes-decisive-action-radical-sharia-laws/", 
            "created_time": "2014-05-12T07:56:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708361449206235", 
            "description": "His decision to subject the nation to draconian Islamic law is a \u201cgreat achievement.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5JPEQZOCrUTd_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2F2014-04-23-19-20-01_mersvirus_virus_mers-300x149.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sn\u00e5lt med h\u00e4lsounders\u00f6kningar f\u00f6r asylanter", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708358982539815", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708358982539815", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T07:50:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SIdeA", 
            "created_time": "2014-05-12T07:50:06+0000", 
            "message": "h\u00e9r \u00ed sverge hava komi\u00f0 upp margir sj\u00fagd\u00f3mar me\u00f0 fl\u00f3ta f\u00f3lkinu . og n\u00fana eru \u00feeir a\u00f0 skilja \u00feetta sv\u00edanir . hava sent \u00fat tilkin\u00edngar til fl\u00f3ta f\u00b4lki\u00f0 en \u00feeir koma ekki \u00ed sko\u00f0un vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir eru hr\u00e6dir vi\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 geti breit \u00feeira ums\u00f3kn um h\u00e6li h\u00e9r . . berklar fr\u00e1 sv\u00f6rtum m\u00f6num og alskonar vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur sem filgir \u00feessu f\u00f3lki .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708358982539815", 
            "description": "Mohammed Sharkan har bott p\u00e5 ett asylboende utanf\u00f6r Varberg i \u00e5tta m\u00e5nader. Han s\u00e4ger att ingen p\u00e5 hans boende har f\u00e5tt n\u00e5gon h\u00e4lsounders\u00f6kning, trots att s\u00e5 gott som alla asyls\u00f6kande ska f\u00e5 det."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8Q-wXa4753dKZ&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FJfInxh4OsRY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Glazov Gang-The Glazov Gang-Dr. Mark Durie on \"Jihadist Slavery, Rape and Islam-Denial.\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/JfInxh4OsRY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708354205873626", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708354205873626", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T07:32:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=JfInxh4OsRY", 
            "created_time": "2014-05-12T07:32:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708354205873626", 
            "description": "The Glazov Gang-Dr. Mark Durie on \"Jihadist Slavery, Rape and Islam-Denial.\" Mark Durie (Associate Fellow, Middle Eastern Forum)"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMdILjOfyTT9za&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F8mrKm1LhHbg%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Glazov Gang-Dr. Phyllis Chesler on \"An American Bride in Kabul.\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/8mrKm1LhHbg?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708353002540413", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708353002540413", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T07:27:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=8mrKm1LhHbg", 
            "created_time": "2014-05-12T07:27:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708353002540413", 
            "description": "The Glazov Gang-Dr. Phyllis Chesler on \"An American Bride in Kabul.\" Dr. Phyllis Chesler (Author, \"An American Bride in Kabul\")"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCNdFvRnY3XGKF4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Ftr-450x325.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Jihadist Trophies of War | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708351842540529", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708351842540529", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T07:22:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dawn-perlmutter/jihadist-trophies-of-war/", 
            "created_time": "2014-05-12T07:22:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708351842540529", 
            "description": "How the jihadist warrior achieves status and honor in Islamic holy war."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCnkdYX5X3mvQm&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-frc3%2Ft1.0-9%2F10255364_10152142396932914_3352655770622262811_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Granskning Sverige granskar asylbedr\u00e4gerierna | Nordfront.se", 
            "caption": "www.nordfront.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708327419209638", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708327419209638", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T06:05:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.nordfront.se/granskning-sverige-granskar-asylbedragerierna.smr", 
            "created_time": "2014-05-12T06:05:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708327419209638", 
            "description": "INVANDRING. Granskning Sverige forts\u00e4tter att granska makten och har idag publicerat ett inslag om asylbedr\u00e4gerier."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBnUbets-jfgVVx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F05%2FNigeria-Kidnapped-Gir_Horo-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Israel joins search for Nigerian schoolgirls", 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708318219210558", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708318219210558", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T05:28:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/israel-joins-search-for-nigerian-schoolgirls/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", 
            "created_time": "2014-05-12T05:28:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708318219210558", 
            "description": "Citing Jerusalem\u2019s \u2018globally acknowledged anti-terrorism expertise,\u2019 country\u2019s president welcomes offer of help"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDmjI3gRxwpgHOb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FVJCrWmtpNrM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Where is the REAL Apartheid in the Middle East?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/VJCrWmtpNrM?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708315789210801", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708315789210801", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T05:18:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=VJCrWmtpNrM", 
            "created_time": "2014-05-12T05:18:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708315789210801", 
            "description": "So you heard that Israel is an Apartheid State? Let's take a look at human rights in the Middle East. For more, visit http://www.MidEastTruth.com Join our Fa..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAAxxRr0qip3HWJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.raymondibrahim.com%2F_admin%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2F11prayingchildrenqq.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Coptic Abductions and the Jizya Rationale | Raymond Ibrahim", 
            "caption": "www.raymondibrahim.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708294532546260", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708294532546260", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T04:14:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.raymondibrahim.com/from-the-arab-world/coptic-abductions-and-the-jizya-rationale/", 
            "created_time": "2014-05-12T04:14:27+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708294532546260", 
            "description": "On March 26 in Egypt, an increasingly common scene took place.  Shenouda Riad Musa, a Coptic Christian man, was kidnapped by \u201cunknown persons\u201d who later called his family demanding one million Egyptian pounds for his release, roughly the equivalent of $150,000 USD, an exorbitant sum in Egypt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBLETeAQT9FDaaB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fegyptian-christians-persecuted-300x223.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The ongoing abduction of Egypt\u2019s Coptic Christians : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708294402546273", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708294402546273", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T04:13:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/the-ongoing-abduction-of-egypts-coptic-christians", 
            "created_time": "2014-05-12T04:13:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708294402546273", 
            "description": "Most recently, five \u201cunidentified persons\u201d kidnapped yet another Copt at gunpoint, Mr. Marcos, a 52-year-old pharmacy owner in Sohag, Upper Egypt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUdiYUi4UgIYmh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fboko-haram5-300x202.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria: Islamic jihadists blow up bridge, abduct wife and children of policeman : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708293989212981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708293989212981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T04:13:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/nigeria-islamic-jihadists-blow-up-bridge-abduct-wife-and-children-of-policeman", 
            "created_time": "2014-05-12T04:13:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708293989212981", 
            "description": "This kind of action appears to be meant to emphasize that the government can (or will) do nothing to stop them. Meanwhile, as British and American forces arrive, \u201ca well-known Nigerian Islamic scholar\u2026warned that having foreign soldiers on Nigerian soil could escalate the conflict and draw foreign e\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708223172553396", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708223172553396", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T01:00:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-12T01:00:27+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708223172553396"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCPc5L84Ulq0Of&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwjvFhGH2eyo%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Migrant Migraine? 'London will look like Islamabad in 50 years'", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wjvFhGH2eyo?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708219092553804", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708219092553804", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T00:50:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=wjvFhGH2eyo", 
            "created_time": "2014-05-12T00:50:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708219092553804", 
            "description": "Recent studies in Britain suggest the country's most rapidly growing demographic is Muslim. And the trend's stirring trouble with native Brits, who say their..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvzMk6_FTKd5C8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkafircrusaders.files.wordpress.com%2F2013%2F07%2Fshariah_barbarism-vi.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "18 Year Old Stabbed On Pub Car Park By 'Asian' Attacker'", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708207829221597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708207829221597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-12T00:18:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/11/18-year-old-stabbed-on-pub-car-park-by-asian-attacker/", 
            "created_time": "2014-05-12T00:18:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708207829221597", 
            "description": "More unprovoked violence against infidels by 'religion of peace' followers proving that Muslims\u00a0are anything but peaceful. An 18 year old lad suffered serious injuries after being attacked with a s..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA9kWkUbj1CB4bV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd22r54gnmuhwmk.cloudfront.net%2Fphotos%2F0%2Fwj%2Fgh%2FgkWjgHvseUykCxk-200x200-cropped.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ban 'halal' meat slaughter in the uk !!!!!!!!!!!!!!", 
            "caption": "www.change.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708190969223283", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708190969223283", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T23:31:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.change.org/en-GB/petitions/ban-halal-meat-slaughter-in-the-uk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T23:31:07+0000", 
            "message": "er fari\u00f0 svona me\u00f0 litlu l\u00f6mbin \u00e1 h\u00fasav\u00edk \u00ed hallal sl\u00e1trun \u00e1 \u00eds", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708190969223283", 
            "description": "This is nothing less than the cold blooded murder of innocent Animals !!!!!!!!"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708190269223353", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708190269223353", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T23:28:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T23:28:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708190269223353"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708169559225424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708169559225424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T22:31:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T22:31:55+0000", 
            "message": "EKKI SVO L\u00c1NGT \u00cd \u00deETTA \u00c1 \u00cdSLANDI . \u00deETTA VILL D\u00d6GUN F\u00c1 TIL \u00cdS NEI TAKK", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_708169559225424"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAXqkeRZMS49T9t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Ftaha-shade-200x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Svensk rapporteras d\u00f6d i jihad i Syrien", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708159169226463", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708159169226463", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T22:10:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SEwDz", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T22:10:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708159169226463", 
            "description": "\u00c4nnu en ung svensk har mist livet i heligt krig f\u00f6r terroristerna al-Qaida ist\u00e4llet f\u00f6r att arbeta och f\u00f6rs\u00f6rja oss stackars v\u00e4rdel\u00f6sa svenskar p\u00e5 v\u00e5r \u00e5lders h\u00f6st. En svensk medborgare uppges ha stupat i strid i Syrien."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10365771_1447756135468475_136340723806287771_n.png?oh=95749803ea8aee52d4caef0db2295c7c&oe=553F3544&__gda__=1429799673_1e3f1293f66d77841086037f5e6505a8", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "AUSTRALIAN GOVERNMENT supporting Islamic Banking\n\n\"The Australian Government is committed to an open and competitive \ufb01nancial system and a socially inclusive environment for all Australians. The Government sees the development of an Islamic \ufb01nance industry in this country not only as having the potential to make a very positive contribution to achieving both of these principles, but also as being part of its effort to establish Australia as a \ufb01nancial centre in the region. \n\nThe Government has already taken a number of initiatives to support  this objective. The Australian and state governments are also working together to ensure that the regulatory framework and tax arrangements facilitate Islamic banking and \ufb01nance in Australia.\"\n\nwww.austrade.gov.au/.../2792/Islamic-Finance-Publication.pdf.aspx\n\nAustrade publishes this report under the cover of a Koran, to promote Islamic anti-Christian and anti-Jewish trading bias and thinks that this position is not against our Constitution? Perhaps it needs to look at its charter again\u2014Admin", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708152642560449", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708152642560449", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop the Mosque in Bendigo", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-the-Mosque-in-Bendigo/1409152012662221?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/1409152012662221/photos/a.1409155942661828.1073741827.1409152012662221/1447756135468475/?type=1", 
            "object_id": "1447756135468475", 
            "created_time": "2014-05-11T21:54:19+0000", 
            "updated_time": "2014-05-11T21:54:19+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708152642560449", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDHnkBWLcQK6b_f&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2Fburka_niqab_demo_uk_islam_muslimskor_storbritannien.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "TV-tittare rasar mot islamska b\u00f6neutrop under Ramadan", 
            "source": "http://player.vimeo.com/video/19598947", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708150659227314", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708150659227314", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T21:48:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SElpH", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T21:48:39+0000", 
            "message": "EKKI SKR\u00cdTI\u00d0 A\u00d0 HLUSTA \u00c1 G\u00d3LI\u00d0 \u00cd MUSLIMA HUNDUM SPANG\u00d3LA \u00cd S\u00cdNUM TURNUM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708150659227314", 
            "description": "Under Ramadan p\u00e5tvingades alla Channel 4-tittare muslimska b\u00f6neutrop, som stadf\u00e4ster islams makt \u00f6ver samh\u00e4llet. TV-kanalen fick fler klagom\u00e5l \u00e4n n\u00e5gonsin."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/p130x130/10256929_10152423867325070_6716239944886326981_n.jpg?oh=7585e50208c475d8c7def01ebe4d3309&oe=5547E375", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Stop the Islamification of Britain now\n\nPlease like and share", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708149819227398", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708149819227398", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "British National Party", 
                    "href": "https://www.facebook.com/OfficialBritishNationalParty?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/OfficialBritishNationalParty/photos/a.10150139548435070.332518.71523830069/10152423867325070/?type=1", 
            "object_id": "10152423867325070", 
            "created_time": "2014-05-11T21:46:13+0000", 
            "message": "muni\u00f0 ekki mosku \u00e1 \u00eds og ekki kj\u00f3sa  D\u00d6GUN", 
            "updated_time": "2014-05-11T21:46:13+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_708149819227398", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFN1qzOo6JpHTT&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-08-at-4.16.12-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kenya: Devout Muslim Group al-ShabbabVows To Kill All Non-Muslims, \u2018You Will Soon Witness The...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708141122561601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708141122561601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T21:22:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SEd70", 
            "created_time": "2014-05-11T21:22:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708141122561601", 
            "description": "This is the same threat, the same vow, the same murderous religious imperative that the devout Muslim group Boko Haram ululates. Let\u2019s have some uniformity in outrage against all jihad groups, not just against one monstrous incident (eg Nigerian kidnapping of Christian girls) but the ideology behind\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-q_fPkv0b5ECn&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-ams.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-frc3%2Ft1.0-9%2F1549332_576020489178615_4861990369998132324_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asyls\u00f6kandes brott utreds inte: \u201dDe har lite mer r\u00e4ttigheter\u201d | Fria Tider", 
            "caption": "www.friatider.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708108719231508", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708108719231508", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T20:39:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.friatider.se/asyls-kandes-brott-utreds-inte-de-har-lite-mer-r-ttigheter", 
            "created_time": "2014-05-11T20:39:08+0000", 
            "message": "h\u00e9r hvarta sv\u00edar um a\u00f0 brot hj\u00e1 h\u00e6lisleitendum ekki rans\u00f6ku\u00f0 \u00fea\u00f0 vir\u00f0ist ekki \u00feurva \u00feeir hafa meiri r\u00e9tt en a\u00f0rir \u00ed sv", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708108719231508", 
            "description": "Granskning Sverige tar i sitt senaste avsnitt upp asylbedr\u00e4gerier och intervjuar f\u00f6re detta justitieministern Thomas Bodstr\u00f6m."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdbfOCGCYjrLVW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fmyndir%2Fsyrlenskir_fedgar.jpg%3F8247", 
            "from": {
                "id": "10202163757125571", 
                "name": "Skuli Skulason"
            }, 
            "name": "S\u00fdrlenskir fe\u00f0gar \u00f3ttast um \u00e6ttingja", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TVRBNE1EQXlOVFkwT1RFek9qRXpPVGs0TkRBMk5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTXpjNU9UZzVNekEwTXpneE9qRXpPVGszTXpZeE56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T15:36:15+0000", 
                        "message": "st\u00f3ran stimpil \u00e1 rasgati\u00f0 \u00e1 \u00feeim b\u00e1\u00f0um og adressin s\u00edrland", 
                        "id": "707379989304381", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T15:37:29+0000", 
                        "message": "Stream not found.", 
                        "id": "707380315971015", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T19:26:10+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar eru \u00feekktir fyrir a\u00f0 nau\u00f0ga konum \u00ed l\u00f6ndunum sem \u00feeir flytjast til", 
                        "id": "707481419294238", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T19:13:39+0000", 
                        "message": "IVIR 300 HUNDRU\u00d0 \u00cd SVERGE \u00cd FIRRA", 
                        "id": "708038832571830", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T19:14:25+0000", 
                        "message": "9 HEI\u00d0USMOR\u00d0 \u00c6\u00c6 H\u00daN DATT FRAM AF SV\u00d6LONUM GREIGI\u00d0", 
                        "id": "708039109238469", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T20:37:21+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 var veri\u00f0 a\u00f0 hei\u00f0ursbrenna eina \u00ed Roseng\u00e5rd um helgina, mamman slapp en d\u00f3ttirin d\u00f3.", 
                        "id": "708108002564913", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707375049304875", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707375049304875", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T20:37:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/syrlenskir-fedgar-ottast-um-aettingja", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T15:23:32+0000", 
            "message": "\u00deessi  str\u00e1kur  er  sag\u00f0ur  einn  af   nau\u00f0gurunum.\n\nhttp://www.ruv.is/frett/syrlenskir-fedgar-ottast-um-aettingja", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707375049304875", 
            "description": "Sext\u00e1n \u00e1ra drengur fr\u00e1 S\u00fdrlandi, Jehad Kouwatli, sem f\u00e9kk \u00edslenskan r\u00edkisborgarar\u00e9tt \u00ed g\u00e6r, \u00f3ttast um afdrif m\u00f3\u00f0ur sinnar \u00ed S\u00fdrlandi. Hann og fa\u00f0ir hans, Ahmad Kouwatli hafa ekki heyrt \u00ed henni s\u00ed\u00f0an \u00ed fyrra. \u00deeir hafa l\u00edka \u00e1hyggjur af systur drengsins. H\u00fan er f\u00f6st \u00ed Damaskus og \u00f3ttast um l\u00edf sitt"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAtFinYtAFgPZc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F2nFFq9CkG4k%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "50 million muslims In Europe and 80% are living on welfare", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/2nFFq9CkG4k?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708107599231620", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708107599231620", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T20:36:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=2nFFq9CkG4k", 
            "created_time": "2014-05-11T20:36:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_708107599231620", 
            "description": "Muslims on a muslim tv channel talk about their part in the destruction of European countries."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDstL0cOQ7kFs-H&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBreitbart-TV%2F2014%2F05%2F10%2FGeller510a.jpg%3Fw%3D200", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pamela Geller Takes on Liberal Radio Host over Sharia Law, Boko Haram", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708096032566110", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/708096032566110", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T20:19:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Breitbart-TV/2014/05/10/Pam-Geller-Takes-on-Liberal-Radio-Host-over-Sharia-Law-Boko-Haram", 
            "created_time": "2014-05-11T20:19:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_708096032566110", 
            "description": "On his Friday broadcast of his primetime Fox News Channel show, Sean Hannity host debate between blogger and American Freedom Defense Initiative president Pamela Geller and liberal talk show host Richard Fowler."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707554395953607", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707554395953607", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T19:12:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNNE1qa3lOVGN4T0RnME9qRXpPVGs0TXpVMU5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNNE1qa3lOVGN4T0RnME9qRXpPVGs0TXpVMU5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T19:12:36+0000", 
                        "message": "GEINDU KONA ANAS VER\u00d0UR \u00de\u00c9R HENT \u00daT AF SV\u00d6LONUM E\u00d0A S\u00cdRU \u00deVEIGIN E\u00d0A NEFI\u00d0 AF", 
                        "id": "708038292571884", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T22:49:01+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707554395953607"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707603255948721", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707603255948721", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T19:10:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNM05qSTFPVEExTWpnME9qRXpPVGs0TXpVME5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNM05qSTFPVEExTWpnME9qRXpPVGs0TXpVME5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T19:10:56+0000", 
                        "message": "\u00de\u00da ERT KONAN M\u00cdN EN \u00c9G VILL \u00deIG EKKI OG \u00de\u00c1 F\u00c6R \u00deIG EINGIN \u00de\u00da ERT M\u00cdN OG H\u00c9R ER S\u00cdRAN \u00de\u00cdN", 
                        "id": "708037625905284", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T01:27:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707603255948721"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAZa9b17F951LJI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fgammal_aldre_kvinna_dam_rollator_ranas_-300x176.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "96-\u00e5rig kvinna med rullator r\u00e5nades av tv\u00e5 fega individer", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707821692593544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707821692593544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T19:09:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SKgok", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNM01qRXlOVGN4T1RreU9qRXpPVGs0TXpVek56WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNM01qRXlOVGN4T1RreU9qRXpPVGs0TXpVek56WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T19:09:36+0000", 
                        "message": "HVA\u00d0 \u00c6TLA \u00cdSLEND\u00cdNGAR A\u00d0 VERA BLINDIR \u00c1 AUGONUM OG HEIRNALAUSIR GAGVART M\u00daSLIMUM BARA SPIR", 
                        "id": "708037212571992", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T12:00:56+0000", 
            "message": "96 \u00e1ra r\u00e6nd 2 muslimar a\u00f0 veki", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707821692593544", 
            "description": "Den \u00e4ldre kvinnan hade precis varit ute och g\u00e5tt med sin rullator och gick in genom porten till sitt l\u00e4genhetshus p\u00e5 F\u00e5gelbacksgatan i Malm\u00f6. N\u00e4r hon v\u00e4nde sig om stod d\u00e4r tv\u00e5 f\u00f6r henne ok\u00e4nda m\u00e4n och en av dem ryckte hennes handv\u00e4ska. Ut\u00f6ver en del personliga f\u00f6rem\u00e5l fick r\u00e5narna med sig kvinnans p\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDoVJwj6GAm_lAz&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FmmV3x7jo_QQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Welcome To London - The New Muslim Capital Of Europe", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNMk5UUTFPVEExTXpreU9qRXpPVGs0TXpVeU5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekE0TURNMk5UUTFPVEExTXpreU9qRXpPVGs0TXpVeU5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T19:07:47+0000", 
                        "message": "H\u00c9R \u00cd SVERGE VAR EKKI VANDAM\u00c1L ME\u00d0 MUSLIMA FIRIR 24 \u00c1RUM . SVO KOMU MOSKUR OG \u00deEIR F\u00d3RU A\u00d0 H\u00d3PAST SAMAN OG \u00de\u00c1 F\u00d3R A\u00d0 BERA \u00c1 VANDR\u00c6\u00d0UM . N\u00daNA ERU NAU\u00d0GANIR \u00c1 HVERJUM DEIGI OG OFTAST 4 TIL 5 MUSLIMAR SEM ERU \u00deAR A\u00d0 VERKI . . \u00c9G SEIGI NEI TAKK EKKI MOSKU \u00c1 \u00cdSLANDI TAKK .", 
                        "id": "708036545905392", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mmV3x7jo_QQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707962619246118", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707962619246118", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T19:07:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/mmV3x7jo_QQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T17:04:10+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707962619246118", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBjDzgYk8b6JvGh&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FU1kzrRqEyLw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Michael Savage Walid Shoebat Interview - May 6, 2014", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/U1kzrRqEyLw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707977212577992", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707977212577992", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:27:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=U1kzrRqEyLw&feature=em-uploademail", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T17:27:08+0000", 
            "message": "HLUSTI\u00d0 GOTT F\u00d3LK", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707977212577992", 
            "description": "May 6, 2014 - Michael Savage Interviews Walid Shoebat on The Savage Nation"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABlaykce4m1BSr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkevinwhiteman.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F111800px-Prince_Mohamed_Bolkiah_with_Obamas.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Despite Beverly Hills protest, Obama pushes deal with Sharia-compliant Brunei | Unapologetically...", 
            "caption": "kevinwhiteman.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707976519244728", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707976519244728", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:25:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kevinwhiteman.com/2014/05/despite-beverly-hills-protest-obama-pushes-deal-with-sharia-compliant-brunei/", 
            "created_time": "2014-05-11T17:25:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707976519244728", 
            "description": "Barack Obama is surely use to Republicans opposing many of his initiatives, but when more-than-a-few members of the GOP align themselves with the likes of the notoriously hard left-leaning members of Congress such as\ufffdRep."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707975839244796", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707975839244796", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:24:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T17:24:33+0000", 
            "message": "ER \u00deA\u00d0 SVONA SEM \u00cdSLAND VILL . EF EKKI EKKI KJ\u00d3SA D\u00d6GUN .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707975839244796"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSZ4vTna20BR5H&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FZDKk15KcqNk%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Welcome To Belgistan -- The New Muslim Capital Of Europe", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/ZDKk15KcqNk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707965842579129", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707965842579129", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:11:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/ZDKk15KcqNk", 
            "created_time": "2014-05-11T17:11:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707965842579129", 
            "description": "Learn more at http://www.prophecynewswatch.com"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDbJOxN-6dIkii7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2Fmuslim_islamist_ensamkommande_med_kniv.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hetsig elev drog kniv mot l\u00e4rare", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707964032579310", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707964032579310", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:07:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SKjkM", 
            "created_time": "2014-05-11T17:07:26+0000", 
            "message": "brj\u00e1la\u00f0 f\u00f3lk muslimir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707964032579310", 
            "description": "En grundskoleelev med mycket hetsigt temperament t\u00e5lde inte att bli tillr\u00e4ttavisad av sin l\u00e4rare f\u00f6r sen ankomst och drog kniv. Det var vid elvatiden den andra maj som polisen fick rycka ut till Flahultsskolan i J\u00f6nk\u00f6ping,..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAK2bHTDNy9ISr0&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FzusHl3V9hk4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim immigrant problems for Holland", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/zusHl3V9hk4?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707963595912687", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707963595912687", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:06:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/zusHl3V9hk4", 
            "created_time": "2014-05-11T17:06:18+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707963595912687", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDi8a4I57YYmliw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F9XWBF8gv7mw%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim immigrants getting aggressive, blaming the Native French for their problems, Anti-White", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/9XWBF8gv7mw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707962805912766", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707962805912766", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:04:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/9XWBF8gv7mw", 
            "created_time": "2014-05-11T17:04:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707962805912766", 
            "description": "Aggressive Moslem immigrants in France are blaming the native French people for own problems and attacking white French people and French Jews. The Muslim Fr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBOIcHXIUkTOo1V&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FSJp--16paqY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Immigrants Riot in Italy", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/SJp--16paqY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707961692579544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707961692579544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T17:02:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/SJp--16paqY", 
            "created_time": "2014-05-11T17:02:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707961692579544", 
            "description": "Under section 107 of Copyright Act of 1976 allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism,comment,news reporting,teaching,scholarship and re..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDDykVcA1HxLQJb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fted-potentials-man-over-child-copy.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Famous Psychologist Does Detailed Study On Muslims, And Then Concludes: \u201cIslam creates...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707846285924418", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707846285924418", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T12:55:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/10/famous-psychologist-detailed-study-muslims-concludes-islam-creates-monsters/", 
            "created_time": "2014-05-11T12:55:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707846285924418", 
            "description": "By Theodore Shoebat A well known Danish psychologist, named Nicolai Sennels, did a detailed study on the effects of Islam on Muslim youths, in which he concluded: The cultural and psychological cocktail of anger, low self-esteem, victim mentality, a willingness to be blindly guided by outer authorit\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707528609289519", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707528609289519", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T12:38:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzT0RNNE16Y3lOVGt4T0RjMk9qRXpPVGs0TVRFNE9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTlRRME9UWXlOakl4TWpFM09qRXpPVGszTmpBek5UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T22:19:16+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0 er \u00feetta  :(", 
                        "id": "707544962621217", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T12:22:13+0000", 
                        "message": "H\u00e9r eru l\u00f6g um a\u00f0 l\u00f3ga beri d\u00fdrum \u00e1 mann\u00fa\u00f0legan h\u00e1tt. Eru l\u00f6gin ekki virt. ?", 
                        "id": "707829539259426", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T12:38:03+0000", 
                        "message": "nei \u00e1 h\u00fasav\u00edk er hallal sl\u00e1trun \u00e1 haustin kini\u00f0 ikkur \u00fea\u00f0", 
                        "id": "707838372591876", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T21:28:50+0000", 
            "message": "j\u00e6ja \u00e6tlar \u00edsland a\u00f0 l\u00e1ta islam halda \u00e1fram a\u00f0 sl\u00e1tra svona \u00e1 h\u00fasav\u00edk h\u00e9lt a\u00f0 \u00fea\u00f0 v\u00e6ri bana\u00f0 . \u00fea\u00f0 kemur muslimi \u00e1 hverju hausti til \u00eds til a\u00f0 filgast me\u00f0 hallal sl\u00e1trun \u00e1 h\u00fasav\u00edk . \u00feetta \u00e1 a\u00f0 bana \u00e1 \u00eds og \u00fea\u00f0 strags .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707528609289519"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/1940366_679520965440998_679520855441009_62551_781_t.jpg?oh=dd8cc839b4347fc985bbe32c1af93e8b&oe=55308CB3&__gda__=1429945412_c2affaedb895d78af4e8e58f93e20f04", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Kidnappad lyckades fly - ber\u00e4ttar om skr\u00e4ckdygnen\n\nN\u00e5gra av de kidnappade flickorna i Nigeria lyckades fly - h\u00e4r ber\u00e4ttar en av dem om det dramatiska bortf\u00f6randet som v\u00e4ckt v\u00e4rldens avsky. Hela inslaget: http://link.tv4.se/1oi8tw9\n\n#BringBackOurGirls", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10266286_679520928774335_627180174_n.mp4?rl=754&vabr=419&oh=ec2997b12ed7290aba0cb08fce525d67&oe=549EB992&__gda__=1419693938_ed6760123dd61d0cc9f846147299765a", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707824712593242", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707824712593242", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:15", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=679520855441009", 
            "object_id": "679520855441009", 
            "created_time": "2014-05-11T12:08:51+0000", 
            "updated_time": "2014-05-11T12:08:51+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707824712593242", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCAU-i2RSoPtFoL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fnovalentines-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia Saudi Arabia: Men get 32 years prison, 4,500 lashes for Valentine\u2019s Day party : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707822985926748", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707822985926748", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T12:04:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/sharia-saudi-arabia-men-get-32-years-prison-4500-lashes-for-valentines-day-party", 
            "created_time": "2014-05-11T12:04:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707822985926748", 
            "description": "They got the stiff sentences because at the party were women unrelated to them, and alcohol. These things are forbidden in Sharia \u2014 all forms of Sharia. The Saudis enforce these laws, obviously, while in most areas of the Islamic world Sharia is not fully in force. But the idea that there are other\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuBGjWOqZlEYsp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FwrfWS_vL0D4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Boko Haram Leader Shekau Releases Video", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/wrfWS_vL0D4?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707822172593496", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707822172593496", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T12:02:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=wrfWS_vL0D4", 
            "created_time": "2014-05-11T12:02:11+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707822172593496", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD2MAtd7620DupD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FBeachNiqab-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Italy: Women fined $3,500 for wearing bikinis in the presence of Muslims : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707814879260892", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707814879260892", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T11:47:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/italy-women-fined-3500-for-wearing-bikinis-in-the-presence-of-muslims", 
            "created_time": "2014-05-11T11:47:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707814879260892", 
            "description": "In Muslim countries, it\u2019s only natural that one should conform one\u2019s behavior to Islamic sensibilities. And in non-Muslim countries, it\u2019s only natural that one should conform one\u2019s behavior to Islamic sensibilities. Got it? \u201cItaly: Three young women fined for wearing bikinis In the presence of Musli\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707605689281811", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707605689281811", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T02:07:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T01:33:06+0000", 
            "message": "svona ver\u00f0ur \u00ed brei\u00f0holtinu eftir 10 \u00e1r \u00feegar muslimar hava teki\u00f0 ivir sk\u00f3lanum og \u00f0llu holtinu", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707605689281811", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTmpFNU1UYzFPVFEzTVRJNU9qRXpPVGszTnpRd01qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTmpFNU1UYzFPVFEzTVRJNU9qRXpPVGszTnpRd01qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T02:07:07+0000", 
                        "message": "http://www.youtube.com/watch?v=wNDeeoUNvAk&feature=share   Vi\u00f0 st\u00e6lum sv\u00edana", 
                        "id": "707619175947129", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQADd0104aQCGsi1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F04%2F2013-04-10-03-24-58_diagram_sverige_grafik_yttrandefrihet_ekonomi_kriminalitet_massinvandring_invandring1-200x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare talar klarspr\u00e5k om d\u00e5rhuset Sverige", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707594029282977", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707594029282977", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T00:58:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SiWfo", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-11T00:58:47+0000", 
            "message": "lesi\u00f0 gott f\u00f3lk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707594029282977", 
            "description": "Vi har sett det innan. Vi har h\u00f6rt det innan. Invandrare talar klarspr\u00e5k om Sverige och invandringens kriminalitet och dess brott, hot och v\u00e5ld i Sverige som INTE \u00e4r ett tryggt land l\u00e4ngre - tv\u00e4rtom. <\u200biframe src=//www.youtube."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707528802622833", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707528802622833", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T00:33:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T21:29:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707528802622833", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTlRnM016YzFPVFV3TXpBNU9qRXpPVGszTmpnek9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTlRnMU9ESXlOakUzTVRNeE9qRXpPVGszTmpnd016UTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:27:14+0000", 
                        "message": "h\u00e9r er st\u00f3r munur \u00e1 a\u00f0fer\u00f0um vi\u00f0 sl\u00e1trun . k\u00edki\u00f0 \u00e1 og sj\u00e1i\u00f0 munin \u00e1 skotnu d\u00edri og hallal sl\u00e1trun . \u00f3men\u00edng hj\u00e1 muslimum", 
                        "id": "707585822617131", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:27:29+0000", 
                        "message": ";/ eru gydingar eitthvad sk\u00e0rri?", 
                        "id": "707585875950459", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:28:38+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feeir hava bana\u00f0 \u00feetta \u00ed flestum l\u00f6ndum", 
                        "id": "707586102617103", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:29:09+0000", 
                        "message": "ertu ad segja mer ad Kosher s\u00e8 bannad \u00ec Israel?", 
                        "id": "707586242617089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:30:04+0000", 
                        "message": "s\u00e1 grein um \u00fea\u00f0 veit ekki betur g\u00f3\u00f0i", 
                        "id": "707586482617065", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:30:36+0000", 
                        "message": "endillega syndu mer", 
                        "id": "707586665950380", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:32:32+0000", 
                        "message": "getur veri\u00f0 ervit a\u00f0 fina \u00fea\u00f0 en ef \u00e9g regst \u00e1 greinina skal \u00e9g deila heni \u00e1 \u00feig ok", 
                        "id": "707587152616998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:33:17+0000", 
                        "message": "endilega! :O", 
                        "id": "707587375950309", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707546862621027", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707546862621027", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-11T00:24:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T22:25:33+0000", 
            "message": "\u00fev\u00ed mi\u00f0ur gleimdi gud a\u00f0 l\u00e1ta heila \u00ed negra og muslima", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707546862621027", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTlRnMU1ESTVNamd6T0RjM09qRXpPVGszTmpjNE5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTlRnME56a3lOakUzTWpNME9qRXpPVGszTmpjNE1EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:23:20+0000", 
                        "message": "ahh gott ad sj\u00e0 thetta myndband aftur :)", 
                        "id": "707584792617234", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-11T00:24:16+0000", 
                        "message": "j\u00e1 s\u00edgilt og flott", 
                        "id": "707585029283877", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/1896799_535963476511737_966272176_n.jpg?oh=262ebf6de934bc9ab9b9a3ac13b0ee52&oe=5532EEBC&__gda__=1425726604_d0fcdb43eaaf2eb0ebc242a2a66a21cc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stop Islamic Religion Now 2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707565389285841", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707565389285841", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T23:17:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=574076196033798&id=535962369845181", 
            "created_time": "2014-05-10T23:17:26+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707565389285841", 
            "description": "In an effort to portray their religion as non-violent, Muslim apologists vigorously employ verse 5:32, which would appear to promote a universal principal that all life is sacred to Allah - especially the way it is typically quoted by apologists:\n \n\"\u2026if any one slew a person\u2026 it would be as if he slew a whole people; and if any one saved a life, it would be as if he saved the life of a whole people\u2026\"\n (As quoted by the Fiqh Council of North America in their ultimately meaningless \u201cFatwa against Terrorism\u201d)\n \nThe Truth:\n \nThis fragment of verse 5:32 is what the apologists want non-Muslims to believe is in the Qur\u2019an, as opposed to the dozens of other open-ended passages that command warfare, beheadings and torture. But even what they usually quote from 5:32 isn\u2019t quite how it appears. Remember all those ellipses? There's something being left out.\n \nHere\u2019s the full text of the verse:\n \n\u201cOn that account: We ordained for the Children of Israel that if any one slew a person - unless it be for murder or for spreading mischief in the land - it would be as if he slew the whole people: and if any one saved a life, it would be as if he saved the life of the whole people. Then although there came to them Our messengers with clear signs, yet, even after that, many of them continued to commit excesses in the land.\u201d \n\nFirst, notice the gaping loophole. Killing is allowed in cases of murder or \u201cfor spreading mischief in the land.\u201d Murder is pretty straightforward, but \u201cspreading mischief?\u201d If anything begged for a careful and precise explanation, this phrase certainly would. But generations of Muslims are left to apply their own interpretation of what \u201cmischief\u201d means - with varying standards. Violating Sharia law or sharing a different religious faith appears to qualify. Verse 7:103 of the Quran even indicates that merely rejecting Muhammad and the Quran counts as \"mischief\".\n \nSecondly, note the broader context of this verse. It turns out that this isn\u2019t a divine command to Muslims after all. It\u2019s a recounting of a rule that was given to the Jews. It isn\u2019t an admonition against killing. It\u2019s an indictment against the Jews for violating the law given to them. \u201cAny one\u201d doesn\u2019t mean \u201canyone,\u201d but rather \u201cany one\u201d of the Jews.\n \nAny application to Muslims would have to apply only to Muslims - as in Muslim on Muslim murder within the brotherhood of believers. In fact, the context of the verse is the murder of Abel by Cain. Historically, this verse has never been interpreted by Islamic scholars to mean that Allah places equal value on the lives of non-Muslims. The Quran says that restitution for murder is bound by the law of equality (2:178) and that non-believers are not equal to Muslims (39:09). Muhammad affirmed that while a Muslim may be punished with death for killing a fellow Muslim, they should never be slain for killing a non-believer. \n\nRather than encouraging tolerance, Sura 5 as a whole is actually an incitement of hatred with a hint of violence. Jews and Christians are explicitly cursed as \u2018wicked\u2019 people with \u2018diseased hearts\u2019 and as hateful \u2018blasphemers\u2019 respectively. Muhammad goes on to coyly remind his people that Allah loves those who \u201cfight\u201d in his service - and it\u2019s fairly obvious who the enemy is.\n \nMuslim apologists conveniently leave out the fact that the gruesome verse which follows 5:32 actually mandates killing in the case of the aforementioned \u201cmischief\u201d. It even suggests crucifixion and \u201cthe cutting off of hands and feet from opposite sides.\u201d \n\nAlthough verse 5:32 recounts the law given to Jews, the verse that follows is clearly intended for Muslims. Verse 5:33 provides the basis for blasphemy laws, in which people are executed for insulting or questioning Islam. Ironically then, the very part of the Quran that apologists use to portray Islam as a non-violent religion has long been used as justification for making verbal offense into a capital crime.\n \nSo, the Quran's best example of moral instruction is a passage which actually mandates the torture and execution of those deemed a threat to Islamic hegemony...\n \nWith this being the best that Islam has to offer, it\u2019s not hard to guess why the religion contributes over a thousand deadly terrorist attacks to the world each and every year"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA02By3YxfqkkvE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F40%2F740684.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u00c6tlar ekki a\u00f0 myr\u00f0a \u00feri\u00f0ju eiginkonuna", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707552252620488", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707552252620488", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T22:40:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/05/10/aetlar_ekki_ad_myrda_thridju_eiginkonuna/", 
            "created_time": "2014-05-10T22:40:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707552252620488", 
            "description": "Tyrkneskur ma\u00f0ur gaf \u00fat \u00fe\u00e1 r\u00f3mant\u00edsku yfirl\u00fdsingu \u00ed fj\u00f6lmi\u00f0lum a\u00f0 hann hyg\u00f0ist ekki myr\u00f0a \u00feri\u00f0ju eiginkonu s\u00edna, eftir a\u00f0 honum var sparka\u00f0 \u00far stefnum\u00f3ta\u00fe\u00e6tti \u00feegar \u00ed lj\u00f3s kom a\u00f0 hann haf\u00f0i komi\u00f0 tveimur fyrir kattarnef."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707544575954589", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707544575954589", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T22:18:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T22:18:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707544575954589"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM-vyacj9cCzxv&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fimages.indiegogo.com%2Fprojects%2F727326%2Fpictures%2Fprimary%2F20140325092208-Screen_Shot_2014-03-25_at_12.21.15_PM.png%3F1395764531", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "AFDI Exposes AMP's Islamic Jew-Hatred", 
            "caption": "www.indiegogo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707543765954670", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707543765954670", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T22:15:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.indiegogo.com/projects/727326/fblk", 
            "created_time": "2014-05-10T22:15:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707543765954670", 
            "description": "AFDI submitted a new ad campaign to run on Washington DC Metro buses to rebut the American Muslims for Palestine Jew-Hatred bus ad campaign. Helps us fund it."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCURemxxe8J25gF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fmuslim-mother-and-daughter-3-300x191.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australia: Muslim pedophile not charged because of \u201ccultural differences\u201d still stalking...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707543155954731", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707543155954731", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T22:14:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/australia-muslim-pedophile-not-charged-because-of-cultural-differences-still-stalking-children", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T22:14:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707543155954731", 
            "description": "Here is the tolerant West at its most suicidal: after Ali Jaffari was charged with attempted child-stealing, \u201cMagistrate Ron Saines said if he was hearing the matter, he would have reasonable doubt, citing \u2018cultural differences\u2019 as one factor, which would result in the charges being dismissed.\u201d Jaff\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707542019288178", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707542019288178", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T22:10:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T22:10:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707542019288178"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhMslOHHVItTkt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F83NsHR5-0-Y%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Marine Le Pen on Muslims and Nigel Farage", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/83NsHR5-0-Y?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707541809288199", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707541809288199", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T22:09:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=83NsHR5-0-Y&feature=youtube_gdata_player", 
            "created_time": "2014-05-10T22:09:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707541809288199", 
            "description": "Marine Le Pen puts Laura Kuenssberg from BBC Newsnight in her box. The typically agenda riven bias was well in evidence here when Kuenssberg tried to get Le ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCLyJOV_AxTukdB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.americanthinker.com%2Fassets%2Fimages%2Fat-painter-og-image.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Articles: British Muslim Terrorists Before 9/11", 
            "caption": "www.americanthinker.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707538772621836", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707538772621836", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T21:58:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://americanthinker.com/2014/05/british_muslim_terrorists_before_911.html", 
            "created_time": "2014-05-10T21:58:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707538772621836", 
            "description": "Islamists from all over the world attended these conferences. They included Hamas, Hizb\u2019allah and many other Islamist groups. In other words, this global jihad more or less began in the late 1980s in London."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/10300702_463491230462810_5474668094380094882_n.jpg?oh=e4e8f58c39c87a999efc3454d6124fdf&oe=54FB0BAC", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Britain First", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707537725955274", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707537725955274", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T21:56:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/posts/463491650462768", 
            "created_time": "2014-05-10T21:56:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707537725955274", 
            "description": "REPORT!! BRITAIN FIRST DEFENCE FORCE INVADES MEGA MOSQUES, LABOUR PARTY HQ AND MAYOR'S HOUSE IN BRADFORD\nToday saw the launch of Britain First's Yorkshire brigade with a day of action in heavily Muslim Bradford.\nOur newly formed units descended on around 10 giant mega mosques, madrassas and Islamic centres across the town to distribute British Army bibles and anti-grooming leaflets.\nOur brave activists also invaded the campaign HQ of Bradford Labour Party and spent a considerable amount of time giving the local councillors a dressing down for their inability to fight Muslim grooming gangs in their community.\nFinally, after the Mayor of Bradford declined a meeting request, the assembled patriots visited his home address only to find he was too cowardly to come out and face us.\nThis is the first of many such operations that are due to be launched across Yorkshire against Islam.\nThe Yorkshire brigade is finally here and has \"blooded\" itself in the most heavily Muslim town in Yorkshire.\nIn the midst of our activities in the town, the local police commanders were furiously ringing our office, desperate to escort us out of the town because of numerous Muslim vigilante groups that were purportedly hunting our convey of activists.\nCompletely unperturbed, our activists evaded the police and the Muslim gangs and finished their mission, having caused a mighty uproar in Bradford, the staunchest of northern Muslim towns.\nGet ready for more action in Yorkshire!\nWe will turn it into a Britain First heartland!"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10152425_629380527144021_1063575425654814932_n.jpg?oh=a835789c0bb2883f013153e5fbe78d52&oe=5531FCE1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5", 
                        "before": "NzE5Njc3MzcxNDI3OTc5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707533032622410", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707533032622410", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "TJUKK I HUE Foreningen", 
                    "href": "https://www.facebook.com/TjukkIHueForeningen?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/TjukkIHueForeningen/photos/a.501923643223044.1073741825.393467480735328/629380527144021/?type=1", 
            "object_id": "629380527144021", 
            "created_time": "2014-05-10T21:42:16+0000", 
            "updated_time": "2014-05-10T21:42:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_707533032622410", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBgZsDRFzjKzQpY&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-b-lga.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-prn2%2Ft1.0-9%2F1619175_524988570939453_884469501522265111_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Elder Of Ziyon - Israel News: Amnesty researcher admits that Palestinian \"eyewitnesses\" often lie", 
            "caption": "elderofziyon.blogspot.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707523625956684", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707523625956684", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T21:12:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://elderofziyon.blogspot.fr/2014/05/amnesty-researcher-admits-that.html#.U23Uo5jD_IV", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T21:12:01+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707523625956684", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAuq8asWxcCPEBy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fkafircrusaders.files.wordpress.com%2F2014%2F03%2Fcropped-kafir-crusaders.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Operation Sanctuary Update: Now 86 Arrests In Newcastle Grooming Investigation", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707520089290371", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707520089290371", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T21:02:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/10/operation-sanctuary-update-now-86-arrests-in-newcastle-grooming-investigation/", 
            "created_time": "2014-05-10T21:02:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707520089290371", 
            "description": "Latest update on the massive grooming gang investigation Operation Sanctuary from Newcastle and the North East by police, reveals that the total number of arrested now stands at 86, with 12 of thos..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCCuHDXmQvuQ5dp&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Ftqh7FY6t1_A%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australian in Palestine: Personal account of children suicide bombers", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/tqh7FY6t1_A?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707509002624813", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707509002624813", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T20:38:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=tqh7FY6t1_A", 
            "created_time": "2014-05-10T20:38:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707509002624813", 
            "description": "Daryl Jones is an Australian volunteer aid worker duped by Palestinian propaganda to come to THEIR aid but later realised that they were engaged in a bloodlu..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCdTYQZ6-BYWPss&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.sndcdn.com%2Fartworks-000078262391-j3i2f2-t500x500.jpg%3F61e8f21", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kidnapped girls still missing in Nigeria", 
            "source": "http://player.soundcloud.com/player.swf?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F147596003&color=3b5998&auto_play=true&show_artwork=false&origin=facebook", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707502322625481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707502322625481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T20:21:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://soundcloud.com/wbez-worldview/kidnapped-girls-still-missing-in-nigeria", 
            "created_time": "2014-05-10T20:21:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707502322625481", 
            "description": "Last month at least 200 girls were kidnapped from their boarding school dorms in the town of Chibok, in northeast Nigeria. They were taken away in..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAWJ1Rw1frRxAuw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F4-ps.googleusercontent.com%2Fh%2Fwww.thegatewaypundit.com%2Fwp-content%2Fthemes%2FGateway-Pundit-Wordpress-Theme%2Fimages%2Fxgwp-logo.jpg.pagespeed.ic.6xD7Lux2XW.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Al-Qaeda Calls for Car Bombings at Shopping Malls Across the US (Video)", 
            "caption": "www.thegatewaypundit.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707445499297830", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707445499297830", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T17:55:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.thegatewaypundit.com/2014/05/al-qaeda-calls-for-car-bombings-at-shopping-malls-across-the-us-video/", 
            "created_time": "2014-05-10T17:55:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707445499297830", 
            "description": "Al-Qaeda called this week for car bombings at US shopping malls. KUSI News 9 reported, via Religion of Piece: KUSI.com - KUSI News - San Diego CA - News, Weather, PPR From the KUSI report: In a recent issue of\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707445105964536", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707445105964536", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T17:54:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T17:54:21+0000", 
            "message": "muslima men\u00edng \u00e6\u00e6\u00e6 \u00f3men\u00edng", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707445105964536"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAo4yvyDSg2WejK&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FxVVTSYwbsmM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bill Maher Battles Arianna Huffington over Islam - \" Liberals Too PC to Ever Condemn It \"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/xVVTSYwbsmM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707444339297946", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707444339297946", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T17:51:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=xVVTSYwbsmM", 
            "created_time": "2014-05-10T17:51:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707444339297946", 
            "description": "May 9, 2014 - Bill Maher took on Boko Haram Friday night and focused on what he believed was the most important aspect of the case: the religion of Islam its..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDESr7r3qopqloF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FMuslim-Eid-al-adha-festival.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SUPPORT OUR FRIENDS IN THE UK: BOYCOTT SUBWAY IN THE USA, too, because some serve halal meat here", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707408749301505", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707408749301505", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T16:45:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/08/support-our-friends-in-the-uk-boycott-subway-in-the-usa-too-because-some-serve-halal-meat-here/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTkRFMU16TTVNekF3T0RRMk9qRXpPVGszTkRBek5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTkRFMU16TTVNekF3T0RRMk9qRXpPVGszTkRBek5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:45:43+0000", 
                        "message": "Longu haettur ad kaupa Subway.", 
                        "id": "707415339300846", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T16:31:44+0000", 
            "message": "m", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707408749301505", 
            "description": "Unlike Kosher slaughter which cuts the spinal cord, thereby eliminating pain, Halal slaughter does NOT cut the spinal cord in the neck. By only cutting the neck half way, Muslims cause the animal t..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAP9GwtNCGUygXd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcykelskola_invandrare_eskilstuna_-226x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gratis cykelskola ordnas \u00e5t invandrabarn", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707410345968012", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707410345968012", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T16:35:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SAy6J", 
            "created_time": "2014-05-10T16:35:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707410345968012", 
            "description": "M\u00e5nga som kommer till Sverige har aldrig suttit p\u00e5 en cykel s\u00e4ger svt.se.\u00a0F\u00f6r att alla Eskilstunabor ska kunna ta sig runt p\u00e5 tv\u00e5 hjul anordnade kommunen idag en cykelskola f\u00f6r ungdomar. <\u200biframe src=http://www.svt."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBsU7ee5YSV8-4D&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.theblaze.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-09-at-11.24.17-PM-620x306.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bill Maher Delivers Blistering Takedown of Radical Islam During Tense Battle With Liberal Panel", 
            "caption": "www.theblaze.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707408405968206", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707408405968206", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T16:30:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theblaze.com/stories/2014/05/10/bill-maher-delivers-blistering-critique-of-radical-islam-during-tense-battle-with-liberal-panel-on-terrorism-the-elephant-in-the-room/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T16:30:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707408405968206", 
            "description": "HBO\u2019s Bill Maher battled the liberals on his \"Real Time\" panel Friday night, arguing that the Islamic religion tends to influence horrific acts of violence and has become the \u201celephant in the room.\u201d The panel landed on the topic while discussing the radical Islamic group Boko Haram and its..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/1940506_594548663954027_594544307287796_57695_344_t.jpg?oh=6f64377a64789fe8c26a5a58338f0b1a&oe=5547F5B5&__gda__=1429851202_1c1e3f3981c56ecfb1aac2ebc3d74011", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0648\u06cc\u062f\u06cc\u0648\u06cc\u06cc \u0627\u0632 \u0627\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0648\u062c\u0628\u0644\u0627\u063a +18", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTkRBMk16SXlOak0xTURneE9qRXpPVGszTXpreE9UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTXpnd09URTFPVGN3T1RVMU9qRXpPVGszTXpZek5USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T15:39:12+0000", 
                        "message": "j\u00e6ja hva\u00f0 finst ikkur um \u00feesa k\u00e6v\u00edngu \u00feeir n\u00e1\u00f0u ekki a\u00f0 heingja hann hann var vi\u00f0 l\u00edv \u00ed 5 m\u00edn\u00f3tur og var k\u00e6v\u00f0ur flottir islam er ekki tr\u00fa einn st\u00f3r gl\u00e6pur og \u00feetta vilja sumir f\u00e1 til \u00eds og ekki minst 365 mi\u00f0lar og \u00feeira hiski", 
                        "id": "707380915970955", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T15:45:02+0000", 
                        "message": "Hvad gerdist hann sekur eda var \u00e0sakadur um?", 
                        "id": "707385512637162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:11:11+0000", 
                        "message": "hann var ekki muslimi og vildi ekki taka tr\u00fani . heinging . allir sem ekki eru muslimar m\u00e1 drepa og nau\u00f0ga \u00f6llum konum se ekki eru me\u00f0 h\u00e1ri\u00f0 undir sl\u00e6\u00f0u e\u00f0a \u00ed burku", 
                        "id": "707400329302347", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:12:13+0000", 
                        "message": "\u00ec hvada landi gerdist thetta segiru?", 
                        "id": "707400682635645", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:22:41+0000", 
                        "message": "sirlandi", 
                        "id": "707404682635245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:23:26+0000", 
                        "message": "vodalega slapp hann vel midad vid ad thetta gerist thar.", 
                        "id": "707405052635208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:25:06+0000", 
                        "message": "svona \u00e1 \u00edslandi eftir 20 \u00e1r ef \u00feeir f\u00e1 a\u00f0 reisa mosku herst\u00f6\u00f0ina og d\u00f3mst\u00f3lin", 
                        "id": "707405712635142", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:26:33+0000", 
                        "message": "thad er haetta \u00e0 thv\u00ec ju", 
                        "id": "707406322635081", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/1033871_594548633954030_1096119417_n.mp4?rl=631&vabr=351&oh=a1704b418746799e4537cac2600dce64&oe=549EC817&__gda__=1419724113_67082803f8358b1c7374e909593917cd", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707357239306656", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707357239306656", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:46", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=594544307287796", 
            "object_id": "594544307287796", 
            "created_time": "2014-05-10T14:42:36+0000", 
            "updated_time": "2014-05-10T16:26:33+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707357239306656", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1535183_866850853332245_866846479999349_34442_427_t.jpg?oh=74aa0990078b136cb935fc0d17247967&oe=5531627C&__gda__=1429711511_de812d10dd6be215aff616953d17f10c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-10T16:07:26+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "HILARIOUS PRANK", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTXprNU1EYzVNekF5TkRjeU9qRXpPVGszTXpnd05EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTXprNU1EYzVNekF5TkRjeU9qRXpPVGszTXpnd05EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-10T16:07:26+0000", 
                        "message": "kominn t\u00ecmi til :)", 
                        "id": "707399079302472", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/1482653_866852419998755_118787236_n.mp4?rl=797&vabr=443&oh=4f6b5ab6dd16440f20572f8572bc4642&oe=549EBB9F", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707398442635869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707398442635869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:43", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=866846479999349", 
            "object_id": "866846479999349", 
            "created_time": "2014-05-10T16:05:39+0000", 
            "message": "sm\u00e1 gr\u00edn \u00ed \u00f6llum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0num hj\u00e1 \u00edslam og \u00feeira \u00f3si\u00f0um . og firigefi\u00f0 m\u00edna lesblindu geri mitt besta \u00ed m\u00ednum m\u00e1lum um \u00fea\u00f0 . sorry", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707398442635869", 
            "description": "www.emax.tv"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCoIjIouuvca0pr&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2F2013-12-20-20-52-17_stenkastning_stenar_invandrargang-270x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Utryckande ambulans med sv\u00e5rt sjuk patient utsattes f\u00f6r stenkastning", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707395745969472", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707395745969472", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T15:58:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SycRT", 
            "created_time": "2014-05-10T15:58:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707395745969472", 
            "description": "Det Nya Sverige med v\u00e5ldsbejakande v\u00e4nster- och invandrarligister f\u00f6rnekar sig aldrig. En ambulansen som h\u00e4mtat en sv\u00e5rt sjuk patient s\u00f6der om Stockholm och var p\u00e5 v\u00e4g till sjukhus utsattes f\u00f6r stenkastning fr\u00e5n en bro och spr\u00e4ckte ambulansens ruta."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Holsworthy Terrorists (al-Shabaab) Celebrate Horrific Black Saturday Fires In...", 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707395289302851", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707395289302851", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T15:57:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=34c_1257085887", 
            "created_time": "2014-05-10T15:57:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707395289302851", 
            "description": "Video recently released shows Holsworthy Army Base terrorists checking out their intended target. Phone taps reveal one of the plotters taking delight in the Black Saturday Bush Fires and celebrating"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBabNoMJRq3stzV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F1369118%2Fthumbs%2Fo-RAVIL-GAINUTDIN-facebook.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Russia Orders Destruction Of Quran As 'Extremist Material'", 
            "caption": "www.huffingtonpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707394389302941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707394389302941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T15:56:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.huffingtonpost.com/2013/09/23/quran-banned-russia_n_3976856.html", 
            "created_time": "2014-05-10T15:56:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707394389302941", 
            "description": "MOSCOW -- Russia's top Islamic cleric has protested a provincial court order to declare a translation of the Quran as extremist and to destroy it. Ravil Gainutdin, the head of the Council of Muftis of Russia, said in an open letter to President Vladimir Putin released Monday that the ruling was \"ill\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDapovgTu-8Lyrl&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F01078%2FNazisterne_fra_Dan_1078911g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Se videoen: Nazi-formand t\u00e6vet af autonome", 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707394015969645", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707394015969645", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T15:55:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/112/article2280989.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTUxMDMxODg0OTk2MzYy", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T15:55:17+0000", 
            "message": "nasistar og vinstrimenn", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707394015969645", 
            "description": "Formanden for Danmarks Nationalsocialistiske Bev\u00e6gelse sparket og sl\u00e5et af autonome til demonstration"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707393452636368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707393452636368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T15:53:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T15:53:38+0000", 
            "message": "nei getur \u00fea\u00f0 veri\u00f0 hummm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707393452636368"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSx3wBytgn18wW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FScreen-Shot-2014-04-08-at-9.47.17-AM-300x258.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Discredited Liar Fiyaz Mughal OBE Loses Libel Fight Over Telegraph Piece He Claimed Branded Him a \u201cMuslim Extremist\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707392889303091", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707392889303091", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T15:52:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/discredited-liar-fiyaz-mughal-obe-loses-libel-fight-telegraph-piece-claimed-branded-muslim-extremist.html/", 
            "created_time": "2014-05-10T15:52:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707392889303091", 
            "description": "Back in 2013, Andrew Gilligan of The Telegraph exposed discredited liar Fiyaz Mughal OBE (it is astounding, and telling, that this vile liar would have been honored by the British crown) and his fabrications and exaggerations of attacks against Muslims both before and after the jihad beheading of Lee Rigby on a public street outside [\u2026]\n\nThe post Discredited Liar Fiyaz Mughal OBE Loses Libel Fight Over Telegraph Piece He Claimed Branded Him a \u201cMuslim Extremist\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10271648_10152408500035520_1463268966395627974_n.jpg?oh=c937080ba47af781929baeab746b4099&oe=55317FC1&__gda__=1429503391_bf6bdc034286136f10772458e4be9041", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707392525969794", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707392525969794", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Doc Thompson", 
                    "href": "https://www.facebook.com/DocThompsonShow?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/DocThompsonShow/photos/a.10151846349865520.1073741827.121144835519/10152408500035520/?type=1", 
            "object_id": "10152408500035520", 
            "created_time": "2014-05-10T15:51:20+0000", 
            "updated_time": "2014-05-10T15:51:20+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_707392525969794", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707363432639370", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707363432639370", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T14:59:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T14:59:49+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_707363432639370"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqyNsgtXwlKYl_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fw2dQGOKRNhI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Inside Hasim's Kitchen (May 2, 2014)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/w2dQGOKRNhI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707232565985790", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707232565985790", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T09:09:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=w2dQGOKRNhI&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-10T09:09:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_707232565985790", 
            "description": "May 2, 2014 Friday, May 2, 2014 What's cooking inside Hasim's kitchen today? Watch to find out, as our Islam Exposed roving reporter and US Jewish Administra..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhtL34uv2IqNB-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FAtiya-Perry-HP.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'Honor' Leads to Fatal Outcome: Killing of Muslim Wife in Penn. | Clarion Project", 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707232279319152", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707232279319152", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T09:08:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.clarionproject.org/analysis/honor-leads-fatal-outcome-killing-muslim-wife-penn", 
            "created_time": "2014-05-10T09:08:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707232279319152", 
            "description": "This murder must be a rallying call against the abusive concept of \u201chonor\u201d in order to save potential victims in the future."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10268675_528334097276284_881143657531319975_n.jpg?oh=ee5498686c8de9bd8662b24834037636&oe=55473A34&__gda__=1429730118_26422210c36711709470bf99eec99c5e", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "US Marines carry out first arrests of two Boko Haram members in Benue State - See more at: http://goo.gl/mb6Tts", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707230632652650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707230632652650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Nigerian Watch", 
                    "href": "https://www.facebook.com/NigerianWatch?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/NigerianWatch/photos/a.220003301442700.43914.184759784967052/528334097276284/?type=1", 
            "object_id": "528334097276284", 
            "created_time": "2014-05-10T09:03:52+0000", 
            "message": "m", 
            "updated_time": "2014-05-10T09:03:52+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_707230632652650", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpyiRdVLZV7EyW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fupplopp_rosengard_mfl_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Upploppss\u00e4songen har startat i S\u00f6dra Stockholm", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707230335986013", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/707230335986013", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-10T09:02:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/SwNvm", 
            "created_time": "2014-05-10T09:02:42+0000", 
            "message": "muslimir eru a\u00f0 starta n\u00edum l\u00e1tum brena b\u00edla sk\u00f3la og dagheimili .\u00feeira st\u00edl og gr\u00edta sl\u00f6kvuli\u00f0i\u00f0 og sj\u00fakab\u00edlana . islam og \u00feeira \u00f3si\u00f0ir", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_707230335986013", 
            "description": "Ett stort antal ungdomar kastade sten och satte eld p\u00e5 bilar i \u00d6stberga i s\u00f6dra Stockholm p\u00e5 torsdagskv\u00e4llen. Minst 20 bilar vandaliserades, uppger polisen. Polisen och r\u00e4ddningstj\u00e4nst har varit p\u00e5 plats med flera patruller under torsdagskv\u00e4llen. Det f\u00f6rsta larmet kom in till polisen klockan 20.50.\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCKuKMStC672mD8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.d-intl.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2Fpolisavsp%25C3%25A4rrat1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Multicultural Sweden explodes in violence | Dispatch International", 
            "caption": "www.d-intl.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706978442677869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/706978442677869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-09T23:04:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.d-intl.com/2013/11/08/multicultural-sweden-explodes-in-violence/?lang=en", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTURVd056VXlOamN3TmpNNE9qRXpPVGsyTnpZMk5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekEzTURVd056VXlOamN3TmpNNE9qRXpPVGsyTnpZMk5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "1536452613299921", 
                            "name": "Lj\u00f3s Nor\u00f0ursins"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-09T23:04:11+0000", 
                        "message": "takk fyrir \u00feessa fr\u00e9tt \u00d3skar", 
                        "id": "707050752670638", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-09T19:26:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_706978442677869", 
            "description": "Photo:Roger Sahlstr\u00f6mMulticultural Sweden explodes in violencePosted by: Ingrid Carlqvist 8 November, 2013In 1975 the Swedish parliament unanimously decided to turn homogenous Sweden into a multicultural society. Thirty-eight years on the dramatic consequences have become apparent. Whereas the popul\u2026"
        }
    ]
}