{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1401204786&__paging_token=enc_AezCCEFN_uj-hv9NLGCnv4QBXU62DpIA5_D22TXoLpEwOxJEURwEtoX4zwGm5BZqjuspVqPZTEzOV58e687JLjTgGfOfUFCk_W6CcOlqgefRvQ", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AewWJ_Ao64x-ec0tN1JvRIlVukwDgsYRDFOWMrtAY7zOhG--MOwOpfbJrwDDVMEMw8UrLzXcZqkUUhIrbWNa2hLaDYbG2rMElftSwbcXsPBApg&since=1401407952&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCsD2vKuAyTCSL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthenypost.files.wordpress.com%2F2014%2F05%2Fhussain1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Man convicted for killing wife who didn't make goat for dinner", 
            "caption": "nypost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717411691634544", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717411691634544", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:59:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nypost.com/2014/05/29/man-convicted-for-killing-wife-who-didnt-make-goat-for-dinner/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:59:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717411691634544", 
            "description": "The Pakistani immigrant who beat his wife to death because she cooked lentils when he \"demanded that she make goat for dinner\" was found guilty of murder Thursday. Noor Hussain, 75, told cops he be..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717407174968329", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717407174968329", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:51:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:41:54+0000", 
            "message": "\u00feeir bi\u00f0ja um allt og s\u00edna bretum a\u00f0 \u00feeir geta og gera allt sem \u00feeim s\u00ednist . flott a\u00f0 koma \u00e1 hlemm og sj\u00e1 m\u00faslima me\u00f0 rasgati\u00f0 upp \u00ed lofti\u00f0 fy fan", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717407174968329", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBNU9USTRNekF4TXpnM09qRTBNREUwTURjMU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBNU1qSXhOak0wTnpreE9qRTBNREUwTURjek1qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:48:41+0000", 
                        "message": "Og homma fyrir aftan a\u00f0 sko\u00f0a \u00fats\u00fdni\u00f0", 
                        "id": "717409221634791", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:50:58+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00fev\u00edl\u00edk sj\u00f3n vi\u00f0 heppppnir a\u00f0 vera ekki rasa vinir fy fan", 
                        "id": "717409721634741", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:51:57+0000", 
                        "message": "hl\u00edtur a\u00f0 vera flott \u00fats\u00edni firir hinseigin menn", 
                        "id": "717409928301387", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBXg7DeIUBEymF7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.lancashiretelegraph.co.uk%2Fresources%2Fimages%2F2655724.jpg%3Ftype%3DarticlePortrait", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Family lawyer slams Burnley thug's sentence as \u2018an insult to women\u2019", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBNE9UZzBPVFk0TVRRNE9qRTBNREUwTURjeU5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBMU9UUTBPVFk0TkRVeU9qRTBNREUwTURZMk1UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:36:58+0000", 
                        "message": "Hann drepur konuna \u00feegar hann sleppur \u00fat.", 
                        "id": "717405944968452", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:47:23+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ef \u00e6t\u00edngar hans eru ekki b\u00fanir a\u00f0 \u00fev\u00ed", 
                        "id": "717408984968148", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.lancashiretelegraph.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717405364968510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717405364968510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:47:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.lancashiretelegraph.co.uk/news/10703356.Family_lawyer_slams_Burnley_thug_s_sentence_as____an_insult_to_women___/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:34:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717405364968510", 
            "description": "A VIOLENT thug who terrorised his pregnant wife in a year-long campaign has been jailed for just 16 weeks."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717408351634878", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717408351634878", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:46:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:45:02+0000", 
            "message": "hl\u00edtur a\u00f0 vera p\u00edna a\u00f0 vera alla daga \u00ed sv\u00f6rtum burkum \u00ed hitanum \u00fearna ni\u00f0ri \u00ed rasgati", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717408351634878", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBNE56UTRNekF4TlRBMU9qRTBNREUwTURjeE9UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBNE56UTRNekF4TlRBMU9qRTBNREUwTURjeE9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:46:37+0000", 
                        "message": "Og \u00feurfa a\u00f0 leysa vind.", 
                        "id": "717408748301505", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7xCXZxD1c-tGB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnewsimg.bbc.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F67373000%2Fjpg%2F_67373987_09f1654a-e583-4b5f-bfc4-f05850c6d3ce.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "EU waters a cemetery, Malta warns", 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717406558301724", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717406558301724", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:39:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-24502279", 
            "created_time": "2014-05-29T23:39:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717406558301724", 
            "description": "European waters close to Africa are turning into a cemetery, Malta's prime minister warns, after another boat laden with migrants capsizes."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717406148301765", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717406148301765", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:37:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:37:40+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717406148301765"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717405924968454", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717405924968454", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:36:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:36:54+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717405924968454"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBxSW2a0LGCfDBL&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F5LIcKVNABk8%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Robert Spencer and Michael Coren, Crimes in Islamic Culture", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/5LIcKVNABk8?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404801635233", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404801635233", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:33:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=5LIcKVNABk8", 
            "created_time": "2014-05-29T23:33:27+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717404801635233", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404228301957", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404228301957", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:31:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:31:35+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717404228301957"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404094968637", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717404094968637", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:31:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:31:05+0000", 
            "message": "tr\u00fa fri\u00f0ar og k\u00e6rleigs", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717404094968637"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDJbUPYZDyjngoQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fniqabis-300x169.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syria: Sharia enforcers disrupt wedding party, detain women for un-Islamic dress : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717403411635372", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717403411635372", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:27:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/syria-sharia-enforcers-disrupt-wedding-party-detain-women-for-un-islamic-dress", 
            "created_time": "2014-05-29T23:27:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717403411635372", 
            "description": "\u201cWhile we were having my cousin\u2019s wedding party in her family\u2019s house, a man entered our room \u2013 which had been marked for female guests only \u2013 cursing and swearing and hitting. He accused us of being lewd because we were listening to music and not wearing the Islamic attire.\u201d Hitting women is accept\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfV60TdynWX05E&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fk19Y2mbVk7o%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sunni terrorist blows himself up in Shia mosque", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/k19Y2mbVk7o?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717403204968726", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717403204968726", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:26:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/k19Y2mbVk7o", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:26:53+0000", 
            "message": "nokrum aulonum f\u00e6ri", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717403204968726", 
            "description": "Sorry! There is violence but in 'Another Islam' \"Islam involves no violence\" is a statement repeated a lot. However, the question here is which Islam is free..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAgP9KHOtvc7NvW&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F29%2Farticle-2642922-1E4EB88500000578-325_1024x615_large.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sisters found hanging from tree after gang-rape in India", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717402031635510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717402031635510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:26:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2642922/Two-teenage-sisters-14-15-hanging-mango-tree-gang-raped-Indian-village.html", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBeU9UWXhOak0xTkRFM09qRTBNREUwTURVNU56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTkRBeU9UWXhOak0xTkRFM09qRTBNREUwTURVNU56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:26:13+0000", 
                        "message": "Svona gera m\u00faslimar. Nau\u00f0ga margir \u00ed h\u00f3p og drepa svo f\u00f3rnarlambi\u00f0. \u00deetta \u00e1 eftir a\u00f0 gerast h\u00e9rna. \u00dea\u00f0 er \u00f6ruggt ef \u00feessum \u00f3\u00feverrum ver\u00f0ur hleypt inn \u00ed landi\u00f0. Er engin von til \u00feess a\u00f0 f\u00f3lk vakni, fyrr en of seint. Og \u00fe\u00e1 byrja \u00e1sakanirnar og allir \u00feykjast saklausir af a\u00f0 hafa kalla\u00f0 \u00feetta yfir land og \u00fej\u00f3\u00f0.", 
                        "id": "717402961635417", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T23:22:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717402031635510", 
            "description": "Hundreds of angry villagers crowded around the tree in Katra village to prevent authorities from taking the girls down until the suspects were arrested."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDORWImzizg2RyP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FG4FpTvp0tgs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Apologists for evil", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/G4FpTvp0tgs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717401978302182", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717401978302182", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:22:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/G4FpTvp0tgs", 
            "created_time": "2014-05-29T23:22:18+0000", 
            "message": "The cultural treachery of the liberal left.\n\nhttp://youtu.be/G4FpTvp0tgs", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717401978302182", 
            "description": "The cultural treachery of the liberal left. BOOK OF VIDEO TRANSCRIPTS NOW AVAILABLE http://www.lulu.com/content/paperback/godless-and-free/7864233 Explanatio..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSth-issQm8IWO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftrademinister.gov.au%2FPublishingImages%2Frobb-portrait-170.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "New opening for Australian uranium sales to UAE, Media release, 15 Apr 2014, Australian Minister...", 
            "caption": "trademinister.gov.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717401771635536", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717401771635536", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:21:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://trademinister.gov.au/releases/Pages/2014/ar_mr_140415.aspx", 
            "created_time": "2014-05-29T23:21:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717401771635536", 
            "description": "New opening for Australian uranium sales to UAEMedia release15 April 2014The entry into force of a Nuclear Cooperation Agreement between the United Arab Emirates (UAE) and Australia opens up new uranium sales opportunities for Australia.Minister for Trade and Investment Andrew Robb met with UAE Fore\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717363328306047", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717363328306047", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T23:08:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T21:24:48+0000", 
            "message": "veri\u00f0 svo g\u00f3\u00f0 a\u00f0 deila \u00feessu vido . svona ver\u00f0ur \u00feetta kl 4 \u00e1 mornana \u00ed sogam\u00edrini ef moskan kenur . og \u00fe\u00e1 falla h\u00fasin \u00ed ver\u00f0i og f\u00f3lk ver\u00f0ur a\u00f0 flitja anna\u00f0 . deili\u00f0 deili\u00f0. m\u00fasl\u00edma \u00e6pa \u00ed turninum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717363328306047", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXprNE1UTTRNekF5TlRZMk9qRTBNREUwTURRNU1UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXpZME1qY3hOak01TWpnMk9qRTBNREV6T1RnNE5qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T21:27:45+0000", 
                        "message": "hvar er deila?", 
                        "id": "717364271639286", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T21:30:25+0000", 
                        "message": "\u00deetta er lj\u00f3ta spang\u00f3li\u00f0 :(", 
                        "id": "717365174972529", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T21:51:15+0000", 
                        "message": "Spang\u00f3l fornaldar.", 
                        "id": "717372498305130", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T22:40:53+0000", 
                        "message": "Held \u00fea\u00f0 v\u00e6ri gott r\u00e1\u00f0 ef nokkrir m\u00e6ttu \u00e1 b\u00edlunum s\u00ednum framan vi\u00f0 moskurnar og \u00feendu flauturnar me\u00f0an \u00feetta var\u00falfaspang\u00f3l stendur yfir.", 
                        "id": "717388884970158", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:08:34+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 gera \u00ed hvert skipti sem \u00feessir var\u00falfar opna \u00e1 s\u00e9r trantinn.", 
                        "id": "717398138302566", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/1542195_1465555337011437_1465555300344774_17587_1244_t.jpg?oh=50c35e97440c8a22b14f27cc1fd0247c&oe=552DDF14&__gda__=1425712146_19c31a4567f96643f72d18316c95be1c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "da fuck", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXprMk56TXhOak0yTURRd09qRTBNREUwTURRMk5UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXprMU9UUTRNekF5TnpnMU9qRTBNREUwTURRMU1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:02:09+0000", 
                        "message": "\u00darkynjun \u00feeirra fer s\u00edvaxandi og \u00feessi afstyrmi munu \u00feurrkast \u00fat me\u00f0 t\u00edmanum. A\u00f0eins spurning hve langt er \u00ed \u00fea\u00f0 og hve mikinn ska\u00f0a \u00feeir ver\u00f0a b\u00fanir a\u00f0 gera \u00e1\u00f0ur en a\u00f0 \u00fev\u00ed kemur. Einhver mikilsmetinn sp\u00e1ma\u00f0ur segir a\u00f0 2021 ver\u00f0i \u00feessi skr\u00edmsli sj\u00e1lf b\u00fain a\u00f0 ey\u00f0a s\u00e9r. Gu\u00f0 l\u00e1ti gott \u00e1 vita.", 
                        "id": "717395948302785", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T23:04:19+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 ver\u00f0ur str\u00ed\u00f0 h\u00e9r \u00fea\u00f0 er eingin spurn\u00edng . \u00feeir \u00e6tlas\u00e9r \u00f6ll l\u00f6ndinn undir \u00edslam", 
                        "id": "717396731636040", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/10272089_1465555360344768_1847365846_n.mp4?rl=655&vabr=364&oh=ec8a1343063ed50093382d6180c73910&oe=549DF905", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717275221648191", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717275221648191", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:06", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1465555300344774", 
            "object_id": "1465555300344774", 
            "created_time": "2014-05-29T18:03:12+0000", 
            "message": "\u00farkinjun muslima er mikil . \u00feeir f\u00e1 bara a\u00f0 giftast fr\u00e6nku og fr\u00e6nda", 
            "updated_time": "2014-05-29T23:04:19+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717275221648191", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717364848305895", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717364848305895", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T22:54:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T21:29:14+0000", 
            "message": "bara minna ikkur \u00e1 \u00e1 \u00e1 a\u00f0 muslimar eru klika\u00f0 f\u00f3lk \u00farkinja\u00f0 og \u00f3\u00feverar \u00ed allasta\u00f0i", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717364848305895", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXprME1ERXhOak0yTXpFeU9qRTBNREUwTURRd05EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXpZMU1Ua3hOak01TVRrME9qRTBNREV6T1Rrd01qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T21:30:29+0000", 
                        "message": "Ge\u00f0bilun \u00e1 h\u00e6\u00f0sta stigi. !", 
                        "id": "717365191639194", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T22:54:05+0000", 
                        "message": "Bo\u00f0beri hins islamska fri\u00f0ar! Einhvernt\u00edma hef\u00f0i n\u00fa veri\u00f0 sagt a\u00f0 mannskepnan v\u00e6ri haldinn af dj\u00f6flinum! Og \u00e9g hallast a\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 r\u00e9tt, og svo mun vera um fleiri \u00far r\u00f6\u00f0umm islamista.", 
                        "id": "717394011636312", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCx-G6y_ep-tf73&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.expressen.se%2Fstatic%2Fimages%2Fwasp-for-facebook.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Skjutning i Lundby \u2013 en person \u00e4r skadad", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717388234970223", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717388234970223", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T22:38:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/gt/skjutning-i-lundby--en-person-ar-skadad/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T22:38:20+0000", 
            "message": "muslimar \u00ed skot bardaga \u00ed kv\u00f6ld ein s\u00e6r\u00f0ur . sl\u00e1st um s\u00f6lu eitirlifja og skotvopn . arabar og somal\u00edu muslimar h\u00e9r \u00e1 fer\u00f0 . svona ver\u00f0ur \u00feetta \u00e1 \u00eds ef vi\u00f0 ekki stopum moskuna", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717388234970223", 
            "description": "LUNDBY. En skottlossning har intr\u00e4ffat p\u00e5 en adress i Lundby. Enligt polisen \u00e4r en person \u00e4r skjuten i magen. Stort polisp\u00e5drag p\u00e5 plats."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGEHBlxEvkpH-8&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fted-potential-raped-girl.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Gang Rape 19 Year Old Girl, Girl Runs To Police Where Five Muslims Gang Rape Her And...", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717352888307091", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717352888307091", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T22:25:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/05/28/muslims-gang-rape-19-year-old-girl-girl-runs-police-five-muslims-gang-rape-shove-complaint-paper-vagina/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXpnME5qRXhOak0zTWpVeU9qRTBNREUwTURJek1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXpnME5qRXhOak0zTWpVeU9qRTBNREUwTURJek1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T22:25:26+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "717384611637252", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T21:03:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717352888307091", 
            "description": "By Theodore Shoebat Muslims in Pakistan gang raped a 19-year young girl, and she ran to the police, two police officers and three other Muslims Where gang raped her and then shove her complaint paper up her vagina. Doctors say that her vagina is in a state of severe mutilation. According to a Pakist\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDKgVW1IkQDBeVB&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F6whTwhHdgRs%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "London Police 'Confront' Radical Muslims", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/6whTwhHdgRs?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717383561637357", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717383561637357", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T22:21:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=6whTwhHdgRs&feature=share", 
            "created_time": "2014-05-29T22:21:28+0000", 
            "message": "\u00e6a \u00edslandi mun \u00feetta l\u00e1ta svona . fari sigmundur og bjarni b til helv\u00edtis islam r\u00e6\u00f0ur \u00e1 \u00edslandi rivi\u00f0 alla krossa og sl\u00e1tri\u00f0 \u00f6llum sv\u00ednum . j\u00e1 m\u00faslimum l\u00edka ha ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717383561637357", 
            "description": "At the beginning [of the video], a Muslim man using a microphone in a moving vehicle is on such a tirade that it's hard to understand what he's saying. He go..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xfa1/v/t1.0-1/c0.0.100.100/p100x100/1896799_535963476511737_966272176_n.jpg?oh=262ebf6de934bc9ab9b9a3ac13b0ee52&oe=5532EEBC&__gda__=1425726604_d0fcdb43eaaf2eb0ebc242a2a66a21cc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stop Islamic Religion Now 2", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717354144973632", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717354144973632", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T21:07:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=583294795111938&id=535962369845181", 
            "created_time": "2014-05-29T21:07:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717354144973632", 
            "description": "I woke up dying for a pee in the middle of the night and spotted a Muslim sneaking around next doors garden.\n\n Suddenly my neighbour came out of nowhere and smacked him over the head with a shovel killing him instantly.\n\n He then began to dig a grave with the shovel.\n\n Astonished i got back into bed, Gladis said,\n\n \"Your shaking Peter, what is it?\"\n\n \"You'll never believe what I have just seen\" I said \"that bastard next door has still got my shovel!\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4Y3GIDNtqeFEy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.standard.co.uk%2Fincoming%2Farticle9452132.ece%2Fbinary%2Foriginal%2FCLERICMIZAN2905A.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "London hate preacher's 'disgusting' sermon praising Boko Haram's kidnap of schoolgirls", 
            "caption": "www.standard.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717353824973664", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717353824973664", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T21:06:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.standard.co.uk/news/london/london-hate-preachers-disgusting-sermon-praising-boko-harams-kidnap-of-schoolgirls-9452195.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T21:06:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717353824973664", 
            "description": "A London hate preacher jailed after calling for 9/11-style attacks across Europe has sparked fresh outrage after defending the kidnapping of more than 200 Nigerian schoolgirls."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717353078307072", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717353078307072", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T21:04:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T21:04:20+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717353078307072"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_EYIVs3TMolMX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.hurriyetdailynews.com%2Fimages%2Fnews%2F201405%2Fn_67072_1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "MIDEAST - Iran reports first MERS cases weeks before Ramadan", 
            "caption": "www.hurriyetdailynews.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717353001640413", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717353001640413", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T21:04:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.hurriyetdailynews.com/iran-reports-first-mers-cases-weeks-before-ramadan.aspx?pageID=238&nID=67072&NewsCatID=352", 
            "created_time": "2014-05-29T21:04:04+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717353001640413", 
            "description": "Iran has recorded its first two cases of the deadly MERS virus, both among patients who had been in hospital with a pilgrim returning from Saudi Arabia, reports said Wednesday."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10427686_688556327860934_3313550737968117458_n.jpg?oh=13917ffe1c28920f552a7b38f46ddbc6&oe=55045413&__gda__=1429512693_4f2f620d93b3b0c0b5085fd416dc9c75", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXpNNU56UXhOalF4TnpNNU9qRTBNREV6T1RVNE1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTXpNNU16WTBPVGMxTVRFd09qRTBNREV6T1RVM05UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "719677371427979", 
                            "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T20:35:53+0000", 
                        "message": "\u00c9g vil ekki Mosku \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "717339364975110", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T20:37:05+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00e1 er a\u00f0 bi\u00f0ja vinina a\u00f0 l\u00e1ta l\u00e6k \u00e1 m\u00f3tm\u00e6lum mosku", 
                        "id": "717339741641739", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "ENGA  MOSKU  \u00c1  \u00cdSLANDI.\n\nViljum   vi\u00f0  mosku  vi\u00f0  innkeyrsluna  \u00ed  Reykjav\u00edk  sem  blasir    vi\u00f0   fr\u00e1   \u00c1rt\u00fansbrekkunni?\n\nF\u00f3lk  m\u00e1   kalla  mig   ras\u00edsta  og  h\u00e6gri   \u00f6fgamann  fyrir  \u00fea\u00f0   en   m\u00e9r  er  sl\u00e9tt  sama.  \n\nNei   takk  moska.  \n\nT.T.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717332758309104", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717332758309104", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-mosku-%C3%A1-%C3%8Dslandi/134937909889448?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/134937909889448/photos/a.139202239463015.25425.134937909889448/688556327860934/?type=1", 
            "object_id": "688556327860934", 
            "created_time": "2014-05-29T20:22:49+0000", 
            "message": "vilji\u00f0 \u00fei\u00f0 vera svo g\u00f3\u00f0 a\u00f0 bi\u00f0ja vini ikkar \u00c1 FB  a\u00f0 l\u00e1ta l\u00e6k \u00e1 M\u00d3TM\u00c6LUM MOSKU \u00c1 \u00cdSLANDI", 
            "updated_time": "2014-05-29T20:37:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717332758309104", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD20Fo9TZ2aYwAq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fscreendump_post_tv_21.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "20 familiemedlemmer stenede ung kvinde til d\u00f8de for at trods familien og gifte sig med den hun...", 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717331041642609", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717331041642609", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T20:18:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/20-familiemedlemmer-stenede-ung-kvinde-til-dode-for-at-trods-familien-og-islam-og-gifte-sig-med-den-hun-elskede/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T20:18:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717331041642609", 
            "description": "Steningen af den unge kvinde skulle demonstrer, at klansamfundet og islam ikke acceptere, at en kvinde tr\u00e6ffer afg\u00f8relser over sit eget liv og bryder familiens og m\u00e6ndenes magt. L\u00e6s mere ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQALrJr2ZaFTWKmb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fvid.alarabiya.net%2Fimages%2F2014%2F05%2F27%2Fdd0f5f2f-3236-4e75-9368-c020a83576b3%2Fdd0f5f2f-3236-4e75-9368-c020a83576b3_16x9_788x442.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistan woman stoned to death by family for marrying man she loved", 
            "caption": "ara.tv", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717329234976123", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717329234976123", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T20:14:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://english.alarabiya.net/en/News/asia/2014/05/27/Pakistan-woman-stoned-to-death-by-family-for-marrying-man-she-loved.html", 
            "created_time": "2014-05-29T20:14:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717329234976123", 
            "description": "A 25-year-old woman was stoned to death by her family outside one of Pakistan's top courts on"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCYbE6KtKWQjeGM&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fcounting-tower-hamlets.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Terror-tied Muslim Mayor Threatens Islamic Riots and Violence if His Illegal Election is...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717327411642972", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717327411642972", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T20:11:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/uk-terror-tied-muslim-mayor-threatens-islamic-riots-violence-illegal-election-questioned.html/", 
            "created_time": "2014-05-29T20:11:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717327411642972", 
            "description": "When the British authorities banned Robert Spencer and me from Britain, they said our \u201cpresence would not be conducive to the public good.\u201d They feared the Muslim street \u2014 protests, violence and so forth. Here, the notorious terror-tied \u201cMayor\u201d of Tower Hamlets, whose election was fraught with fraud\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAs3BRmgX4l6pI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Peace%2F2014%2F05%2F28%2Fmike-rogers-ap.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Rep. Mike Rogers to Honor Pro-Sharia Extremist Feisal Rauf", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717319398310440", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717319398310440", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:50:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Big-Peace/2014/05/28/Mike-Rogers-Rauf", 
            "created_time": "2014-05-29T19:50:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717319398310440", 
            "description": "Rep. Mike Rogers (R-MI) is slated to be the keynote speaker at an event honoring the notorious Ground Zero Mosque imam Faisal Abdul Rauf and his wife Daisy Khan. Rauf and Khan are respected, even revered, in the mainstream media, and enjoy a reputation as moderate, reasonable, thoughtful, and wise.\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCa9xcFabGA7RYt&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.aleteia.org%2Fimage%2Fen%2Farticle%2Fdid-boko-haram-just-win-5284658103189504%2Fdid-boko-haram-just-win-un-albert-gonzalez-farran%2Ftopic", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Did Boko Haram Just Win? - Aleteia", 
            "caption": "www.aleteia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717319221643791", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717319221643791", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:50:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aleteia.org/en/world/article/did-boko-haram-just-win-5284658103189504", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T19:50:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717319221643791", 
            "description": "The media only ensures that there will be more such incidents."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAvZ7CSKarQ58Td&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FBikini-Burqa-Beach-420x0-300x233.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharia in action: Kuwaiti woman loses child custody after wearing a bikini : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717319084977138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717319084977138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:49:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/sharia-in-action-kuwaiti-woman-loses-child-custody-after-wearing-a-bikini", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T19:49:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717319084977138", 
            "description": "Kuwaiti politicians say that \u201dwearing a bikini is not a personal choice or a matter of personal freedom,\u201d but rather \u201dan assault on local values and sense of decency and modesty.\u201d Wearing one runs counter to \u201cthe precepts of Islam.\u201d And that\u2019s that, in Kuwait, and increasingly in the West as well, c\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCF_lH9nFgyLOZH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi1.birminghammail.co.uk%2Fincoming%2Farticle7034553.ece%2Falternates%2Fs615%2FPark-view-Academy-TROJAN.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Teacher At Extremist Linked Birmingham School Charged Over Extreme Porn", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717313124977734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717313124977734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:35:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/05/29/muslim-teacher-at-extremist-linked-birmingham-school-charged-over-extreme-porn/", 
            "created_time": "2014-05-29T19:35:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717313124977734", 
            "description": "\u00a0Nahiem Ajmal, a school teacher at Park View in Alum Rock, Birmingham has appeared in court over possession of extreme pornography. The school is one of a number in the Birmingham area linked to an..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717312491644464", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717312491644464", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:33:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T19:33:36+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717312491644464"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDTmrPFJGP_x-bh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.faithfreedom.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F01%2FBelieve-it-or-Else.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "London\u2019s Holy Turf War: Why Civil War is Inevitable | Faithfreedom.org", 
            "caption": "www.faithfreedom.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717312361644477", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717312361644477", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:33:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.faithfreedom.org/londons-holy-turf-war/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T19:33:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717312361644477", 
            "description": "News.vice.com writes, \u201cOver the last year a quasi-religious turf war has sprung up on the streets of London. Young radicalised Muslim patrols are enforcing Shariah law in the capital. In reaction, far right Christian Patrols are also taking the law into their own hands.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDoc7KN1qhdEMH6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FMizanur-Rahman-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Muslim cleric praises Boko Haram\u2019s kidnap of schoolgirls : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717310844977962", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717310844977962", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:29:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/uk-muslim-cleric-praises-boko-harams-kidnap-of-schoolgirls", 
            "created_time": "2014-05-29T19:29:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717310844977962", 
            "description": "This is the Britain that Tony Blair, Gordon Brown and David Cameron have made. Why has Mizanur Rahman\u2019s sermon \u201csparked fresh outrage\u201d? Why is anyone upset about it at all? After all, I was banned from Britain for saying that Islam \u201cis a religion and is a belief system that mandates warfare against\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB_7fEczHwPAidU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmisguidedchildren.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fjohnguandolo.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Understanding the Threat \u2013 Pressure from Jihadists Grows", 
            "caption": "misguidedchildren.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717310288311351", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717310288311351", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T19:28:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://misguidedchildren.com/homeland-security/2014/05/understanding-the-threat-pressure-from-jihadists-grows/21861", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T19:28:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717310288311351", 
            "description": "Anti-terrorist expert and trainer John Guandolo is a US Marine Combat veteran who was scheduled to address Sedgewick County, Kansas law enforcement officers last week.  Muslim organizations, and even the local Press, did everything in their power to stop him. It worked. The Sheriff of Sedgewick Coun\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-dKrLhGo1IpaF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Fmyndir%2Fgagnasafn%2F2007%2F09%2F10%2FG73G3SQC.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Gat ekki afbori\u00f0 hr\u00e6snina\"", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWprME16QXhOalEyTWpnek9qRTBNREV6T0RrMU9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWprME16QXhOalEyTWpnek9qRTBNREV6T0RrMU9UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204647442815693", 
                            "name": "Smari Josafatsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T18:53:14+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 eru margar mikilv\u00e6gar uppl\u00fdsingar sem koma fram \u00ed \u00feessari grein sem vert er a\u00f0 minna \u00e1. Almenningur hefur gott af a\u00f0 lesa \u00feessa grein.", 
                        "id": "717294301646283", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717261208316259", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717261208316259", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T18:53:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/greinasafn/grein/1164245/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIxMjk3ODU4NzU4NDM=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152129785875843", 
                        "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T17:28:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717261208316259", 
            "description": "Rith\u00f6fundurinn og fem\u00ednistinn Ayaan Hirsi Ali er heims\u00feekkt fyrir bar\u00e1ttu s\u00edna gegn kvennak\u00fagun \u00ed menningarheimi \u00edslams. H\u00fan n\u00fdtur st\u00f6\u00f0ugt l\u00f6gregluverndar vegna mor\u00f0h\u00f3tana ofst\u00e6kismanna. <strong>Kristj\u00e1n J\u00f3nsson</strong> r\u00e6ddi vi\u00f0 Hirsi Ali."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdcOdkG7N6swHC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dn.se%2FImages%2FLogos%2Fdnse_loggo_sharing.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asyls\u00f6kande fr\u00e5n Syrien ska \u00e5terf\u00f6renas snabbare", 
            "caption": "www.dn.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717285268313853", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717285268313853", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T18:29:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dn.se/nyheter/sverige/asylsokande-fran-syrien-ska-aterforenas-snabbare/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T18:29:10+0000", 
            "message": "vilja sameina st\u00f3ra fj\u00f6lskildur \u00ed sv . j\u00e1 j\u00e1 til a\u00f0 \u00fe\u00e6r geti birja\u00f0 a\u00f0 berjast h\u00e9r \u00ed sv flottir .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717285268313853", 
            "description": "Migrationsverket \u00e4ndrar sina rutiner f\u00f6r att underl\u00e4tta f\u00f6r syriska anh\u00f6riginvandrare. Samtidigt medger generaldirekt\u00f6ren Anders Danielsson efter en JO-granskning att myndighetens handl\u00e4ggningstide..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAcwiDOF5syXVoI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F32%2F1f%2F321f7e5b4de46df1fb53537678d042c7.jpg%3Fitok%3Dd1Y-rl9q", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Facebook: Post discouraging hateful rhetoric violates community standards", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717283934980653", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717283934980653", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T18:25:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/facebook-post-discouraging-hateful-rhetoric-violates-community-standards", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T18:25:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717283934980653", 
            "description": "There are times when it seems the moderators at Facebook live in the Twilight Zone. On Wednesday, administrators of the anti-Islam page \"Islam Exposed\" discove"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQATbKgEFkeamwbu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsucuri.net%2Fsucuri-verified-badge2-medium.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Malaysia: Muslim groups call for jihad on Cadbury after pork traces found in chocolate : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717283451647368", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717283451647368", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T18:24:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/malaysia-muslim-groups-call-for-jihad-on-cadbury-after-pork-traces-found-in-chocolate", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T18:24:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717283451647368", 
            "description": "Jihad over chocolate? Good idea. After all, hitting the gym is a good idea after a few of these Cadbury Dairy Milk Hazelnut and Cadbury Dairy Milk Roast Almond bars."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB2JV6pHCZjwvPs&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fmuslimer_araber_syrier_resvaskor_muslimer_islam_asyl_invandrare_2013-09-05.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asyls\u00f6kande fr\u00e5n Syrien f\u00e5r \u00e4nnu en gr\u00e4ddfil", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717281491647564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717281491647564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T18:19:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vi9mE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T18:19:24+0000", 
            "message": "f\u00f3lk streimir inn \u00ed efr\u00f3pu og sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717281491647564", 
            "description": "Migrationsverket \u00e4ndrar sina rutiner f\u00f6r att underl\u00e4tta f\u00f6r syriska, (muslimska), anh\u00f6riginvandrare.\u00a0Sedan i h\u00f6stas har Justitieombudsmannen, (JO), granskat Migrationsverkets handl\u00e4ggningstider. JO har f\u00e5tt in flera anm\u00e4lningar d\u00e4r personer har f\u00e5tt v\u00e4nta l\u00e4nge."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1976289_1407765809499056_1407765626165741_42397_2506_t.jpg?oh=8cda6339078c1e9409e084cf511f9ff4&oe=554653DE&__gda__=1425993835_08526e1358c76aa8bd1914c8bbdb80aa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Failed suicide attempt!", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xfp1/v/t42.1790-2/10297714_1407765836165720_1228809776_n.mp4?rl=496&vabr=276&oh=4c22ca772bece2f3bb55a6e3900f57db&oe=549EC15E", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717277188314661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717277188314661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:37", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1407765626165741", 
            "object_id": "1407765626165741", 
            "created_time": "2014-05-29T18:08:04+0000", 
            "message": "fjell firir \u00e1r\u00e1s en \u00feeir fara ekki me\u00f0 mannin \u00e1 sj\u00fakrah\u00fas nei nei", 
            "updated_time": "2014-05-29T18:08:04+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717277188314661", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/1976001_1465381153695522_1465381120362192_11762_860_t.jpg?oh=1b735d3261d2843df7ac5fc378dcbd86&oe=5534D0A8&__gda__=1430326127_ac9eddd78f8fc1539950788a709461be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-05-29T18:04:25+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dick beats woman for her handbag", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10263029_1465381190362185_1364215374_n.mp4?rl=496&vabr=276&oh=8ef35107b6e6850421caea7465fc689f&oe=549DF92E&__gda__=1419698138_b247bb1f3b41b7edc27987554bb715b3", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717275624981484", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717275624981484", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:59", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1465381120362192", 
            "object_id": "1465381120362192", 
            "created_time": "2014-05-29T18:04:25+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717275624981484", 
            "description": "Dick beats woman for her handbag"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1976043_1395971947355512_1395971810688859_23763_2073_t.jpg?oh=25270beff57825b83b7eac37c5600f18&oe=55332ED9&__gda__=1426266879_d630b1745a5a6fb68165acf6556b4fc5", 
            "updated_time": "2014-05-29T17:55:09+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kid gets run over! Do you think he deserved it?", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpf1/v/t42.1790-2/1737491_1395971910688849_1021214896_n.mp4?rl=727&vabr=404&oh=e03cda87f9cd514aa94273e044b2b50a&oe=549ECA12", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717272138315166", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717272138315166", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:52", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=1395971810688859", 
            "object_id": "1395971810688859", 
            "created_time": "2014-05-29T17:55:09+0000", 
            "message": "islam og \u00feeira verk fy fan", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717272138315166", 
            "description": "Kid gets run over! Do you think he deserved it?"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/1976491_569677183151636_569676953151659_22207_926_t.jpg?oh=7a7fc72d8787a60debbc309f553660d3&oe=553BC66D&__gda__=1425937533_5e4837646cb0df07b2c9c7a3826e4e24", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Maggot man!", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10305821_569677159818305_961297324_n.mp4?rl=412&vabr=229&oh=c941392c030e123c4b92011760aa6cb7&oe=549DF94B", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717270471648666", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717270471648666", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:13", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=569676953151659", 
            "object_id": "569676953151659", 
            "created_time": "2014-05-29T17:50:30+0000", 
            "message": "\u00fear kom svari\u00f0 svona eru heilanir \u00ed muslimum ma\u00f0kur \u00ed misuni nei \u00ed halab\u00fainu", 
            "updated_time": "2014-05-29T17:50:30+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717270471648666", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQABp1psoFRk7AW1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.vgc.no%2Fdrpublish%2Fimages%2Farticle%2F2014%2F05%2F27%2F23010714%2F1%2F988x555%2F2189611.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Kriget for Norge - her sendes han ut av landet", 
            "caption": "www.vg.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717262304982816", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717262304982816", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:30:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.vg.no/nyheter/utenriks/norge-i-krig/kriget-for-norge-her-sendes-han-ut-av-landet/a/10124194/", 
            "created_time": "2014-05-29T17:30:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717262304982816", 
            "description": "I flere \u00e5r kjempet Faizullah Muradi i uniform og med v\u00e5pen for norske styrker i Afghanistan. Men norske myndigheter vil ikke en gang behandle asyls\u00f8knaden hans."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBTj_PSJuOZD3YB&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fe3%2F35%2Fe335de5c76a443aeeb5b1768f8d5d0a4.jpg%3Fitok%3DbfRbuY7q", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pundit for MSNBC, CNN, arrested after vandalizing anti-jihad poster in New York", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717262108316169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717262108316169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:30:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/pundit-for-msnbc-cnn-arrested-after-vandalizing-anti-jihad-poster-new-york", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T17:30:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717262108316169", 
            "description": "Mona Eltahawy, an Egyptian-American columnist who frequently appears on CNN and MSNBC, was arrested for defacing an anti-Muslim ad in the New York subway system"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10402827_10152114398985843_4472755641185208838_n.jpg?oh=e9cb337f431d6f05fc2761c59d8774fc&oe=54FC4CEA&__gda__=1430007548_988871a58ae7466ae9c0809f2362788a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDMxNjc0MzQyNTM0OTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10152129785875843", 
                "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717259351649778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717259351649778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:24:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbiphone", 
                "name": "Facebook for iPhone", 
                "id": "6628568379"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152114398985843&set=gm.717259351649778&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152114398985843", 
            "created_time": "2014-05-29T17:24:05+0000", 
            "message": "Eini flokkurinn sem vill gefa f\u00f3lkinu val um byggingu mosku.", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717259351649778", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAI1Pdzlri4QYJJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F44%2F744294.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sterk vi\u00f0br\u00f6g\u00f0 fr\u00e1 fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717259018316478", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717259018316478", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:23:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/05/29/sterk_vidbrogd_fra_forsaetisradherra/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T17:23:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717259018316478", 
            "description": "Fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Pakistans, Nawaz Sharif, segir \u00fea\u00f0 \u201ealgj\u00f6rlega \u00f3vi\u00f0unandi\u201c a\u00f0 \u00f3fr\u00edsk kona hafi veri\u00f0 gr\u00fdtt til dau\u00f0a um h\u00e1bjartan dag fyrir utan d\u00f3msh\u00fas \u00ed borginni Lahore \u00e1 \u00feri\u00f0judag."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEyRPV16dswugV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fpg-6-tower-hamlets-2-cfb.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK: Terror-tied Muslim Mayor Threatens Islamic Riots and Violence if His Illegal Election is Questioned", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717258304983216", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717258304983216", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:20:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/uk-terror-tied-muslim-mayor-threatens-islamic-riots-violence-illegal-election-questioned.html/", 
            "created_time": "2014-05-29T17:20:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717258304983216", 
            "description": "When the British authorities banned Robert Spencer and me from Britain, they said our \u201cpresence would not be conducive to the public good.\u201d They feared the Muslim street \u2014 protests, violence and so forth. Here, the notorious terror-tied \u201cMayor\u201d of Tower Hamlets, whose election was fraught with fraud, corruption, graft and voter intimidation, is threatening [\u2026]\n\nThe post UK: Terror-tied Muslim Mayor Threatens Islamic Riots and Violence if His Illegal Election is Questioned appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717237501651963", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717237501651963", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:07:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpVek5USTBPVGd6TmprME9qRTBNREV6T0RNeU5EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpVek5USTBPVGd6TmprME9qRTBNREV6T0RNeU5EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T17:07:29+0000", 
                        "message": "Sumir menn eru a\u00f0 hvetja mig til a\u00f0 lesa K\u00f3raninn. Eru \u00feeir hinir s\u00f6mu a\u00f0 reyna a\u00f0 f\u00e1 mig til a\u00f0 vi\u00f0urkenna svona framfer\u00f0i? \u00c1 \u00fea\u00f0 a\u00f0 vera einskonar endurmenntunarferli hj\u00e1 \u00feeim sem d\u00fdrka \u00feennan haturssnepil? \u00c9g \u00e1 mokkrar tilvitnanir \u00ed k\u00f3raninn, allar fullar af hatri og varmennsku af verstu sort. \u00deetta er b\u00f3k sem \u00e9g vil ekkert me\u00f0 hafa. Hef s\u00e9\u00f0 n\u00f3g af hennar bo\u00f0skap, sem sn\u00fdst allur um skefjalausa grimmd og dj\u00f6fulskap.", 
                        "id": "717253524983694", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:31:18+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717237501651963"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717249208317459", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717249208317459", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:06:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4NDE3MDgzMDgzMjk=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "719677371427979", 
                        "name": "Andr\u00e9s G Gu\u00f0bjartsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:56:38+0000", 
            "message": "flottasti hundurin \u00ed b\u00e6num", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717249208317459", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpVek1qQTBPVGd6TnpJMk9qRTBNREV6T0RNeE9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpVek1qQTBPVGd6TnpJMk9qRTBNREV6T0RNeE9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T17:06:35+0000", 
                        "message": "hahahahaha :)", 
                        "id": "717253204983726", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717242541651459", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717242541651459", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T17:03:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:41:42+0000", 
            "message": "svona er \u00ed muslima b\u00e6lonum h\u00e9r . \u00feeir kuna ekki s\u00e6nsku n\u00e9 ensku og horva bara \u00e1 vi\u00f0bj\u00f3\u00f0in \u00ed muslima l\u00f6ndum og bor\u00f0a poppkorn", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717242541651459", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpVeE56RXhOalV3TlRReU9qRTBNREV6T0RNd01UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpRME9ESTBPVGcwTlRZME9qRTBNREV6T0RFNU1qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T16:45:27+0000", 
                        "message": "Og hva\u00f0a vinnu hefur \u00feetta f\u00f3lk.? Varla fara \u00feeir \u00e1 sj\u00f3 e\u00f0a vinna vi\u00f0 landb\u00fana\u00f0 ?", 
                        "id": "717244824984564", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T17:03:36+0000", 
                        "message": "nei allir \u00e1 fjel\u00f3 og hava \u00fea\u00f0 gott og senda pen\u00ednga \u00far landinu sem \u00feeir b\u00faa \u00ed flott e\u00f0a", 
                        "id": "717251711650542", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717248408317539", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717248408317539", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:54:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:54:49+0000", 
            "message": "ma\u00f0urinn hefur alla r\u00e9tt konan 000000000", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717248408317539"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717247978317582", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717247978317582", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:53:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:53:38+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717247978317582"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717247624984284", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717247624984284", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:52:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:52:50+0000", 
            "message": "a\u00f0 heilsa konu me\u00f0 handabandi er sama og a\u00f0 maka sk\u00edt \u00e1 hendina . \u00edslam", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717247624984284"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717246761651037", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717246761651037", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:50:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:50:52+0000", 
            "message": "apar og muslimar mj\u00f6g skildir nema a\u00f0 apanir eru skinsamir en ekki muslimar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717246761651037"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717237298318650", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717237298318650", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:48:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpRMk1URXhOalV4TVRBeU9qRTBNREV6T0RJeE16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpRMk1URXhOalV4TVRBeU9qRTBNREV6T0RJeE16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T16:48:51+0000", 
                        "message": "Og hva\u00f0 \u00e6tla \u00feeir a\u00f0 halda \u00feessu m\u00f6rg \u00e1r \u00ed vi\u00f0b\u00f3t.  Millj\u00f3n?", 
                        "id": "717246111651102", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:30:42+0000", 
            "message": "gera hreint firirdirum og svo gr\u00edta konuna", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717237298318650"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717245731651140", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717245731651140", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:47:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:47:29+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717245731651140"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717245334984513", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717245334984513", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:46:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:46:28+0000", 
            "message": "gaman a\u00f0 sj\u00e1 hvort muslima konur f\u00e1 a\u00f0 fara \u00ed laugina \u00ed laugardalnum svona kl\u00e6dar hummm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717245334984513"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717243731651340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717243731651340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:44:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:44:32+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 skal einginn f\u00e1 mina firverandi konu h\u00fan er m\u00edn .\u00edslam", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717243731651340"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717243358318044", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717243358318044", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:43:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:43:19+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717243358318044"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717243141651399", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717243141651399", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:42:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:42:50+0000", 
            "message": "barna n\u00ed\u00f0ingar og islam", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717243141651399"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717241601651553", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717241601651553", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:39:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:39:12+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717241601651553"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717241191651594", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717241191651594", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:38:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:38:09+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717241191651594"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717239261651787", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717239261651787", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:35:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:35:46+0000", 
            "message": "\u00farkinju\u00f0 kvikindi muslimar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717239261651787"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717238521651861", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717238521651861", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:33:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:33:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717238521651861"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717238384985208", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717238384985208", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:33:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:33:20+0000", 
            "message": "tr\u00fa fri\u00f0ar og k\u00e6rleigs og hat moti konum og grisum . og bacon sem er svo gott mmmm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717238384985208"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717236888318691", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717236888318691", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:29:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T16:29:29+0000", 
            "message": "m", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717236888318691"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10173583_668176516571149_5762254501493805798_n.jpg?oh=8e4cd78841bd951a5d8301e1b2bf6a59&oe=54FF31C3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "Danish school class. The future is best seen in the schools.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717235364985510", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717235364985510", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islamization of the world", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SIOTW?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SIOTW/photos/a.630713473650787.1073741825.103875636334576/668176516571149/?type=1", 
            "object_id": "668176516571149", 
            "created_time": "2014-05-29T16:24:58+0000", 
            "message": "brei\u00f0holtsk\u00f3li \u00e1r 2020", 
            "updated_time": "2014-05-29T16:24:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717235364985510", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBHozagLHoWycoe&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FPQEcEYtWYB0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Political Side of Hijabs", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/PQEcEYtWYB0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717206531655060", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717206531655060", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T16:14:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=PQEcEYtWYB0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpNeE1qSXhOalV5TlRreE9qRTBNREV6T0RBd056VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpNeE1qSXhOalV5TlRreE9qRTBNREV6T0RBd056VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T16:14:35+0000", 
                        "message": "hlusti\u00f0 \u00e1 \u00feenan mann hann veit hvernig muslimar eru", 
                        "id": "717231221652591", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T15:19:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717206531655060", 
            "description": "Most people see the hijab as religious or cultural, but the hijab is a symbol of the Sharia and has a very political meaning."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717213148321065", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717213148321065", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:36:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T15:36:58+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717213148321065"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1959346_511125085699424_7926374213440149683_n.jpg?oh=93810f5c4732591a05164d8599418c1a&oe=553883B7&__gda__=1425972528_95f3f9b3e42ae968ee3b8c400ba91152", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Involved in covering up the murder of two beautiful girls and we're banned by law from giving details of her new identity we all paid for. Burn in hell Maxine Carr, RIP angels Jessica and Holly.\nBritain First", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717212151654498", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717212151654498", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.346633882148546.1073741826.300455573433044/511125085699424/?type=1", 
            "object_id": "511125085699424", 
            "created_time": "2014-05-29T15:34:08+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "updated_time": "2014-05-29T15:34:08+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717212151654498", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10297605_513925265419406_2362178354182714373_n.jpg?oh=853f253ff883be42297abbf1fc02ae58&oe=54FBECF2&__gda__=1430463823_ce1fb0e755b00c0122fc8dc544d57693", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "*** BRITAIN FIRST WEBSITE RELAUNCHED ***\nAfter a long and torturous time grappling with sophisticated cyber attacks, the Britain First website is now back online and has been re-designed.\nVisit here: www.britainfirst.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717211428321237", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717211428321237", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.346633882148546.1073741826.300455573433044/513925265419406/?type=1", 
            "object_id": "513925265419406", 
            "created_time": "2014-05-29T15:32:35+0000", 
            "updated_time": "2014-05-29T15:32:35+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717211428321237", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10392329_10202009237181330_3451019951460661712_n.jpg?oh=4135e0025207ad38d8359f9c87833cdd&oe=55037BEE&__gda__=1430538513_41ed724f264c4f853d5becbc64629fd0", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Michael DeGeneffe's Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717210528321327", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717210528321327", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Michael DeGeneffe", 
                    "href": "https://www.facebook.com/mdegeneffe1", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10202009237181330&set=p.10202009237181330&type=1", 
            "object_id": "10202009237181330", 
            "created_time": "2014-05-29T15:30:17+0000", 
            "updated_time": "2014-05-29T15:30:17+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717210528321327", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDMn98AM6grFNXg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.timesofisrael.com%2Fuploads%2F2014%2F05%2Falaqsaprotest.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pan-Islamic rally urges Pakistan to liberate Jerusalem", 
            "caption": "www.timesofisrael.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717210388321341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717210388321341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:29:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.timesofisrael.com/pan-islamic-rally-urges-pakistan-to-liberate-jerusalem/#ixzz336RkCmba", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T15:29:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717210388321341", 
            "description": "Thousands of Hizb ut-Tahrir activists protest outside al-Aqsa mosque in appeal to redeem holy city from Jewish \u2018filth\u2019"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCp_LlW7lXsdUkP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2F90%2Fd5%2F90d5057d10d41078a9e5fe1ddd0e80c2.jpg%3Fitok%3DglHjPgiD", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistani government official offers reward for murder of anti-Islamic filmmaker", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717209694988077", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717209694988077", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:28:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/pakistani-government-official-offers-reward-for-murder-of-anti-islamic-filmmaker", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T15:28:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717209694988077", 
            "description": "On Saturday, Pakistani Railways Minister Ghulam Ahmad Bilour placed a $100,000 bounty on the head of Nakoula Basseley Nakoula, the man believed to be behind the"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBy-r-f2zciF6Hn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsverigesradio.se%2Fdiverse%2Fappdata%2Fisidor%2Fimages%2Fnews_images%2F103%2F2949589_512_512.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Allt fler unga flickor anm\u00e4ler v\u00e5ldt\u00e4kt - P4 Stockholm", 
            "caption": "sverigesradio.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717209244988122", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717209244988122", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:27:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://t.sr.se/1aGhnr8", 
            "created_time": "2014-05-29T15:27:16+0000", 
            "message": "\u00fangar konur tilkina til l\u00f6ggunar nau\u00f0ganir fer \u00ed augana n\u00fana muslimar \u00ed h\u00f3pum nau\u00f0ga . og l\u00f6ggan vinnur \u00e1 fullu me\u00f0 heimavarnali\u00f0inu gegn muslimum og nau\u00f0gunum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717209244988122", 
            "description": "Antalet polisanm\u00e4lningar om v\u00e5ldt\u00e4kt i Stockholms l\u00e4n har \u00f6kat med 16 procent hittills i \u00e5r. En stor del av \u00f6kningen g\u00e4ller v\u00e5ldt\u00e4kt av unga flickor."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAhWerkrd6E5tUn&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F11%2Fpolisbricka-197x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Slipade typer stal borrar och knivar (Zigenare?)", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717208441654869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717208441654869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:24:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VzylF", 
            "created_time": "2014-05-29T15:24:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717208441654869", 
            "description": "Under tisdagen och onsdagen var det bes\u00f6k av sk\u00e4rslipare i Vansbro. P\u00e5 R\u00e5gsvedens s\u00e5g bes\u00f6kte tv\u00e5 m\u00e4n anl\u00e4ggningen och erbj\u00f6d sig slipa borrar, och n\u00e4r de var klara och \u00e5kt d\u00e4rifr\u00e5n, stod det klart att verktyg f\u00f6r 66 000 kronor f\u00f6rsvunnit."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBM1P6G43JxLNat&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fpolisbricka_personran.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Man stenade person efter trafikincident och tjafs i Tensta", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717207951654918", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717207951654918", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:23:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vigkm", 
            "created_time": "2014-05-29T15:23:06+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717207951654918", 
            "description": "2014-05-29 14:36, Misshandel, Stockholm. Kr\u00e4llingegr\u00e4nd, Tensta. Efter en mindre trafikincident med efterf\u00f6ljande tjafs ser ett vittne hur en av de inblandade personerna tar upp tv\u00e5 stora stenar och kastar mot en av de inblandade bilarna. Den ena stenen har tr\u00e4ffat en av de inblandade i huvudet s\u00e5 a\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMh4_qh0eV6h_h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FJenin-Boys-Masks-620x353.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cPalestinian\u201d Boys Wearing Hamas Headbands Wave Guns and Talk About Wanting to Die In Jihad Against Israel", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717207691654944", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717207691654944", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:22:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/palestinian-boys-wearing-hamas-headbands-wave-guns-talk-wanting-die-jihad-israel.html/", 
            "created_time": "2014-05-29T15:22:16+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717207691654944", 
            "description": "Training children to become killers. This is savagery. In any war between the civilized man and the savage, support the civilized man. Support Israel. Defeat jihad. \u201cDisturbing Video: Young Palestinian Boys Brandish Homemade Guns, Vow to Fight Israel One Day,\u201d The Blaze, May 27, 2014: In a visit to the Jenin Palestinian refugee camp in [\u2026]\n\nThe post \u201cPalestinian\u201d Boys Wearing Hamas Headbands Wave Guns and Talk About Wanting to Die In Jihad Against Israel appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCUueJBPzHOHTHF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fsyria_jihadists_reuters.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aussie Top Cop: \u201cMuslim community \u2018too lax\u2019 on jihad risk\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717206188321761", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717206188321761", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:18:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/aussie-top-cop-muslim-community-lax-jihad-risk.html/", 
            "created_time": "2014-05-29T15:18:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717206188321761", 
            "description": "One of Australia\u2019s top police officers has warned about the Muslim community, saying they have not done enough to discourage young Muslim men from joining the Syrian jihad. I wouldn\u2019t call it lax. I would call it supportive. And the same can be said of Muslims in the US and Europe, et al. And it\u2019s [\u2026]\n\nThe post Aussie Top Cop: \u201cMuslim community \u2018too lax\u2019 on jihad risk\u201d appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDzgeUtenwBs-va&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Ftheuspatriot.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Farticle-2317792-0316D5F10000044D-55_634x470.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Suicide Bomber Trainer Accidentally Blows Up His Entire Class", 
            "caption": "theuspatriot.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717205654988481", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717205654988481", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:17:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://theuspatriot.com/2014/05/28/islamic-suicide-bomber-trainer-accidentally-blows-up-his-entire-class/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T15:17:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717205654988481", 
            "description": "In Baghdad, a terrorist who was in the middle of conducting a training for future militants, accidentally blew up an entire class, killing 21 of his students, and himself. The group was part of the Islamic State of Iraq and Syria, the terror group that has been participating in a string of attacks i\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGTeS9Eu1Rj41f&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FCewqB-N4gAI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Muslim and the glass door", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpBeU1UVTRNekl5TVRZME9qRTBNREV6TnpZd016YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTWpBeU1UVTRNekl5TVRZME9qRTBNREV6TnpZd016YzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T15:07:17+0000", 
                        "message": "hehehhe hann er heimskur..", 
                        "id": "717202158322164", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/CewqB-N4gAI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717197711655942", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717197711655942", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T15:07:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=CewqB-N4gAI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4NDE3MDgzMDgzMjk=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204841708308329", 
                        "name": "Margr\u00e9t Sig"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T14:54:23+0000", 
            "message": "\u00e6\u00e6\u00e6\u00e6 gud gleimdi a\u00f0 tro\u00f0a heila \u00ed muslima", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717197711655942", 
            "description": "The extremist muslim gets a train to the city of the infidels, after arriving at the train station he thinks the infidels have him trapped inside of a magic ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/158506_10152767882055554_10152767881600554_44460_293_t.jpg?oh=2ea31e72949f134bebbe7f482b2d4f2a&oe=552F17E1&__gda__=1425753684_70f0c4ebf3c1dadb498c1b2f67af266f", 
            "updated_time": "2014-05-29T14:56:49+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062b \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u062d \u0641\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u0627\u062d", 
            "source": "https://fbcdn-video-f-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/763791_10152767881970554_1809389704_n.mp4?rl=621&vabr=345&oh=43f28ceda8f22310da65616763d04d76&oe=549F11B6&__gda__=1419723405_a88a51d342b9dac458594adcad78d742", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717198444989202", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717198444989202", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:24", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152767881600554", 
            "object_id": "10152767881600554", 
            "created_time": "2014-05-29T14:56:49+0000", 
            "message": "\u00e6\u00e6\u00e6\u00e6 heilin farinn e\u00f0a gud gleimdi aftur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_717198444989202", 
            "description": "\u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062b \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u062d \u0641\u064a \u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0623\u0641\u0631\u0627\u062d \n\u0623\u0636\u0641 \u062a\u0639\u0644\u064a\u0642\u0643.."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10401895_564389437011506_884584863561546045_n.jpg?oh=c729b0e15115ac3a1859eaa80324b821&oe=550242E4&__gda__=1426223254_6a4ecfd92bcd8647ffbb7fbe10e574d8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "CONVERT, SUBMIT OR BE KILLED\nBy Michael Copeland\n\nThe Koran sets out in a ruthless voice,\nThe commands to be all fulfilled.\nHere's what it offers - it's hardly a choice -\nConvert, submit, or be killed. \n\nKoran 9:29\n\"Fight those who believe not in Allah nor the Last Day,\nnor hold that forbidden which hath been forbidden by\nAllah and His Messenger, nor acknowledge the religion of Truth,\n(even if they are) of the People of the Book [Jews and Christians],\nuntil they pay the Jizya [extortion tax] with willing submission,\nand feel themselves subdued\".\n\nThe Koran forms part of Islamic law. Chapter 9, the \"Sura At-Tawba\" cited by the Woolwich killer, overrides and 'abrogates' all the peaceful verses elsewhere in the Koran, because it is the latest to have been revealed.\n\n(Photograph is of \"Abu Askar the German\", an Al Qaeda fanatic who trains fellow Europeans to fight in Afghanistan.)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717195821656131", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717195821656131", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Liberty GB", 
                    "href": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/LibertyGBParty/photos/a.376867075763744.1073741828.376566465793805/564389437011506/?type=1", 
            "object_id": "564389437011506", 
            "created_time": "2014-05-29T14:50:05+0000", 
            "updated_time": "2014-05-29T14:50:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717195821656131", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1554515_689279167798511_2915787061538430630_n.jpg?oh=dd229d211265551f514507872dd369f1&oe=550368C9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTVRnM05ESXhOalUyT1RjeE9qRTBNREV6TnpRd01EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTVRnM05ESXhOalUyT1RjeE9qRTBNREV6TnpRd01EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T14:33:25+0000", 
                        "message": "Andsk a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta !", 
                        "id": "717187421656971", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Gravid kvinna stenades till d\u00f6ds i Pakistan\n\nKvinnan stenades till d\u00f6ds av tjugo sl\u00e4ktingar n\u00e4r hon var p\u00e5 v\u00e4g till r\u00e4tten f\u00f6r att f\u00f6rsvara sitt \u00e4ktenskap. \nAnledningen: Hon hade gift sig utan familjens godk\u00e4nnande. \n\nSe inslag h\u00e4r --> http://link.tv4.se/1nCaoKl\n\n#tv4nyheterna", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716747975034249", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716747975034249", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "TV4 Nyheterna", 
                    "href": "https://www.facebook.com/nyheternatv4?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/nyheternatv4/photos/a.557947104265052.1073741828.557501950976234/689279167798511/?type=1", 
            "object_id": "689279167798511", 
            "created_time": "2014-05-28T18:26:01+0000", 
            "updated_time": "2014-05-29T14:33:25+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716747975034249", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716723675036679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716723675036679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T13:03:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:24:11+0000", 
            "message": "svona sr\u00edta h\u00fas viljum vi\u00f0 ekki \u00ed borgini okkar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716723675036679", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTVRVeE1Ua3hOall3TlRrME9qRTBNREV6TmpnMk16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT0RVNE16TXhOamc1T0Rnd09qRTBNREV6TVRZMU5ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T22:35:41+0000", 
                        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=2Zs5jYTb6rk   H\u00fa og svo \u00feetta kemur til me\u00f0 a\u00f0 breyta \u00e1s\u00fdnd Reykjav\u00edkur \u00e1 mj\u00f6g sk\u00f6mmum t\u00edma", 
                        "id": "716858331689880", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152583306612259", 
                            "name": "Inga G Halldorsdottir"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 18, 
                                "offset": 20, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10202751411340490", 
                                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T11:12:54+0000", 
                        "message": "alveg me\u00f0 \u00f3l\u00edkindum Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir.. \u00feetta er pott\u00fe\u00e9tt lei\u00f0 til a\u00f0 grafa undan vestr\u00e6nu velfer\u00f0akerfi.. \u00faff..", 
                        "id": "717097204999326", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T13:03:53+0000", 
                        "message": "Ungir m\u00faslimir munu ver\u00f0a stoltir af a\u00f0 sj\u00e1 svona mosku, er \u00feeir renna ni\u00f0ur \u00c1rt\u00fansbrekkuna \u00ed \u00e1ttina a\u00f0 hjarta Reykjav\u00edkur. \u00deeir munu flj\u00f3tlega fara fram \u00e1 a\u00f0 'b\u00e6jarmerki\u00f0' ver\u00f0i fjarl\u00e6gt \u00far forgrunni, \u00fev\u00ed \u00fea\u00f0 s\u00e9 bara m\u00f3\u00f0gun vi\u00f0 \u00feeirra 'gu\u00f0legu' mosku og fyrirheit um heimsyfirr\u00e1\u00f0 Islams.", 
                        "id": "717151191660594", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10365864_510869522391647_5972159816474886592_n.jpg?oh=5761516d98c6059f2647af078ceeb661&oe=54FC9798&__gda__=1429828294_69a33a46e5d2b0859a00871dd7458b8d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTVRJeE9UUTRNek13TVRnMU9qRTBNREV6TmpRNE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTVRJeE9UUTRNek13TVRnMU9qRTBNREV6TmpRNE56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T12:01:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er best a\u00f0 l\u00f3ga svona skepnum.", 
                        "id": "717121948330185", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Do you agree, should Lee Rigby's killer Michael Adebolajo be \"Put down\"?\nBritain First", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716742165034830", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716742165034830", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Britain First", 
                    "href": "https://www.facebook.com/britainfirstgb?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/britainfirstgb/photos/a.346633882148546.1073741826.300455573433044/510869522391647/?type=1", 
            "object_id": "510869522391647", 
            "created_time": "2014-05-28T18:09:29+0000", 
            "updated_time": "2014-05-29T12:01:10+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716742165034830", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBdpUxGQXe70UX2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.pressan.is%2FImageHandler.ashx%3FID%3Df6773eaa-102f-4d9e-ad3f-9b01c0baf378", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Barnshafandi kona gr\u00fdtt til dau\u00f0a: L\u00f6greglan horf\u00f0i a\u00f0ger\u00f0arlaus \u00e1", 
            "caption": "www.pressan.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717089811666732", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717089811666732", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T11:12:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.pressan.is/Frettir/Lesafrett/barnshafandi-kona-grytt-til-dauda-logreglan-horfdi-adgerdarlaus-a", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTURrM01UZzRNek15TmpZeE9qRTBNREV6TmpFNU56STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTURrM01UZzRNek15TmpZeE9qRTBNREV6TmpFNU56STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T11:12:52+0000", 
                        "message": "Grj\u00f3tkastar a\u00f0 kasta fyrsta steininum.", 
                        "id": "717097188332661", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:49:26+0000", 
            "message": "islan reglur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717089811666732", 
            "description": "Farzana Iqbal var gr\u00fdtt og barin til dau\u00f0a fyrir a\u00f0 hafa kv\u00e6nst gegn vilja fj\u00f6lskyldu sinnar. H\u00fan var barnshafandi og gengin \u00ferj\u00e1 m\u00e1nu\u00f0i. Eiginma\u00f0ur hennar segir a\u00f0 l\u00f6greglumenn hafi sta\u00f0i\u00f0 a\u00f0ger\u00f0arlausir hj\u00e1 og horft \u00e1 \u00feegar Iqbal var myrt. H\u00fan..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDPlBvLd65Mr8bi&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2Fbilbrand_kristianstad_ghetto_osterang_-630x351.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "14 bilar l\u00e5gornas rov i invandrart\u00e4ta Vivalla", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTURreU9EQTBPVGs1TnpZMk9qRTBNREV6TmpFd05qUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUzTURreU9EQTBPVGs1TnpZMk9qRTBNREV6TmpFd05qUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T10:57:44+0000", 
                        "message": "Svergistan. Fy fan.", 
                        "id": "717092804999766", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717087241666989", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717087241666989", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:57:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vz2X5", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:39:25+0000", 
            "message": "14 b\u00edlar brendir \u00ed n\u00f3tt muslimar halda sini sj\u00faku a\u00f0ger\u00f0um \u00e1fram", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717087241666989", 
            "description": "Nu har de roat sig igen i \u00d6rebro. Det brann i Vivallagettot i \u00d6rebro. Denna g\u00e5ng var det inte ett hyreshus, utan 14 bilar. Fem bilar f\u00f6rst\u00f6rdes helt och ytterligare nio skadades n\u00e4r en garagel\u00e4nga vid ett av de invandrart\u00e4ta bostadsomr\u00e5den i Vivalla i \u00d6rebro brann ner natten till i dag skriver <\u200ba h\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCupvebCmhMTl6P&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-26-23-10-30_polis_polisbil_brott_mord_drap_misshandel.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nytt mord i \u201dtrygga\u201d Sverige \u2013 denna g\u00e5ng i Uppsala", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717091771666536", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717091771666536", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:55:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/nytt-mord-i-trygga-sverige-denna-gang-i-uppsala/", 
            "created_time": "2014-05-29T10:55:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717091771666536", 
            "description": "En person har hittats d\u00f6d i stadsdelen Luthagen i Uppsala \u2013 polisen misst\u00e4nker mord. Vi letar g\u00e4rningsman och s\u00e4krar sp\u00e5r, s\u00e4ger Nina Dahlstr\u00f6m, vakthavande bef\u00e4l vid Uppsalapolisen. Larmet kom in till polisen klockan 20.45 p\u00e5 m\u00e5ndagskv\u00e4llen."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuUo4aW9QqSo2F&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Ficons-desecrated-300x191.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syria: Islamic jihadists do extensive damage to ancient Christian sites : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717088755000171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717088755000171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:45:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/syria-islamic-jihadists-do-extensive-damage-to-ancient-christian-sites", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:45:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717088755000171", 
            "description": "The Churches in America remain largely silent about all this, because they have been manipulated into thinking that it is \u201chateful\u201d and \u201cbigoted\u201d to name the perpetrator in this instance. \u201cTalk about extreme, militant Islamists and the atrocities that they have perpetrated globally might undercut th\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUGwDKiQ1APd4T&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-28-at-11.33.54-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Youths\" Torch Cars, Stone Police, and Riot in Cities in Sweden - Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717088418333538", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717088418333538", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:43:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/youths-torch-cars-stone-police-riot-cities-sweden.html/", 
            "created_time": "2014-05-29T10:43:50+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717088418333538", 
            "description": "Muslims in Europe are back on the streets setting cars aflame \u2014 this time in Sweden.  We have seen these car burnings by Muslims in cities across Europe for a number of years now. \u201cYouths\u201d or \u201cAsians\u201d or \u201cimmigrants\u201d (even if they are third generation) are the terms the dhimmedia chooses to use to a\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6rzHavHOOiTCi&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fscontent-a-lga.xx.fbcdn.net%2Fhphotos-xpa1%2Ft31.0-8%2Fs720x720%2F10256121_533427520095558_7399933173696150750_o.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Exposed Online", 
            "caption": "islamexposed.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717088098333570", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717088098333570", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:42:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://islamexposed.org/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:42:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717088098333570", 
            "description": "The Truth About Islam"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p130x130/10390395_754796454572384_8546549047968596306_n.jpg?oh=2d383ef29d56abb60ec7e5ed02275f51&oe=55379BFA", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "I keep getting told this, but I still don't get it.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717086361667077", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717086361667077", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654848134567217.1073741829.654157881302909/754796454572384/?type=1", 
            "object_id": "754796454572384", 
            "created_time": "2014-05-29T10:36:05+0000", 
            "updated_time": "2014-05-29T10:36:05+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_717086361667077", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmtD03e-BzThDX&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwpmedia.news.nationalpost.com%2F2014%2F05%2Ftom-quiggin.jpg%3Fw%3D275%26h%3D378", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Brotherhood has a \u2018significant presence\u2019 in Canada, says study urging probe into the terror group", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717086291667084", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717086291667084", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:35:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/muslim-brotherhood-significant-presence-canada-says-study-urging-probe-terror-group.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:35:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717086291667084", 
            "description": "Egypt has banned the terrorist Muslim Brotherhood organization. And with today\u2019s landslide win for Abdel Sisi in the Egyptian elections, the final nail is in their coffin in that country. The UK has launched a terror investigation into the Muslim Brotherhood in that country. And now Canada may, quite rightly, follow suit. America was once [\u2026]\n\nThe post Muslim Brotherhood has a \u2018significant presence\u2019 in Canada, says study urging probe into the terror group appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0lQoS7xw8z5g_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FScreen-Shot-2014-05-29-at-1.32.37-AM-1024x657.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Push for Taxpayer-Funded Halal Food in California Public Schools", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717085811667132", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717085811667132", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:33:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/muslims-push-taxpayer-funded-halal-food-california-public-schools.html/", 
            "created_time": "2014-05-29T10:33:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717085811667132", 
            "description": "This is an Islamic supremacist pattern: Michigan, New York and now California. The relentless push to islamize the public square, and in this case the public school, escalates in California. One parent said: \u201c[The food will] make those kids perform well in school and be happy.\u201d Muya said: \u201c\u2026 if you feed a kid without [\u2026]\n\nThe post Muslims Push for Taxpayer-Funded Halal Food in California Public Schools appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuVkjXKCMN89RD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmultimedia.ekstrabladet.dk%2Farchive%2F01087%2Fhalal_chili_con_ca_1087077g.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Utilfreds dansk soldat: F\u00e5r halalk\u00f8d i feltrationerne", 
            "caption": "ekstrabladet.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717085018333878", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717085018333878", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:31:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://ekstrabladet.dk/nyheder/samfund/article2294101.ece", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:31:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717085018333878", 
            "description": "Danske soldater er utilfredse med, at de udelukkende f\u00e5r udleveret feltrationer med halalk\u00f8d"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717084748333905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717084748333905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:30:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:30:42+0000", 
            "message": "er n\u00fa eitt en fl\u00f3ta barni\u00f0 komi\u00f0 til \u00eds . sko\u00f0i\u00f0 endajagslana og gefi\u00f0 \u00feeim gillett rakv\u00e9l .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_717084748333905"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB6P5LIndHaQ2lk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpickeringpost.com%2Fkyola%2Fresources%2Farticles%2FBURKA.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "News - CADBURY COPS A JIHAD - The Pickering Post", 
            "caption": "pickeringpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717083981667315", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717083981667315", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:26:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pickeringpost.com/story/-cadbury-cops-a-jihad/3304", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:26:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717083981667315", 
            "description": "If you would like to be involved or support the upkeep and further development of this site, it would be very welcome no matter how small."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAY5rHdUfC4K-uS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmorningmail.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fgates.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "In Sydney, Lakemba, Auburn and Bankstown have become Muslim ghettoes.", 
            "caption": "morningmail.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717083211667392", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717083211667392", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:23:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://morningmail.org/isam-gates/", 
            "created_time": "2014-05-29T10:23:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717083211667392", 
            "description": "young Muslim men anxious to go to Syria to fight with Al-Qaeda. They will come back to Australia trained up, weapons smart and Jihad ready"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQHwFoItn4Zq1p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.huffpost.com%2Fgen%2F1822390%2Fthumbs%2Fo-PAUL-FIELDS-facebook.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Cop Who Refused To Enter Mosque Loses Appeal", 
            "caption": "m.huffpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717082478334132", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/717082478334132", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-29T10:21:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.huffpost.com/us/entry/5405032?&ncid=tweetlnkushpmg00000067", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-29T10:21:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_717082478334132", 
            "description": "A Tulsa, Oklahoma, police captain who refused to set foot in a mosque hosting a police appreciation ceremony was rightfully punished for disobedience, a federal appeals court has ruled. Paul Fields had sued the city of Tulsa and its police departm..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1619533_10152219271018089_4336500954233682071_n.jpg?oh=dccb575ec345980cdda3d5504974c2a9&oe=552E4E30", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152583306612259", 
                        "name": "Inga G Halldorsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT1RJNU5EUTFNREUyTVRBeU9qRTBNREV6TWpnM016ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTnpjMk1UY3hOams0TURrMk9qRTBNREV6TURVeE5UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T19:25:50+0000", 
                        "message": "Bacon is the best :)", 
                        "id": "716776171698096", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-29T01:58:58+0000", 
                        "message": "Gerir ekkert gott fyrir l\u00eckaman samt...hata Islam og allt thad en common thetta beikon daemi er p\u00ecnu rembingur, just sayin ;)", 
                        "id": "716929445016102", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "With Ronney Jung and 14 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716722308370149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716722308370149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Ohio Hog Farmers", 
                    "href": "https://www.facebook.com/OhioHogFarmers?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/OhioHogFarmers/photos/a.91724123088.76558.80009493088/10152219271018089/?type=1", 
            "object_id": "10152219271018089", 
            "created_time": "2014-05-28T17:19:57+0000", 
            "message": "\u00feetta er gott mmmmmmm", 
            "updated_time": "2014-05-29T01:58:58+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716722308370149", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDdTH8_me2yGDLI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FSami-Osmakac3-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Florida: Would-be jihad mass murderer allowed not to stand when judge enters court; demands...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT0RRNE1qYzRNelUzTlRVeU9qRTBNREV6TVRRME9UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT0RRNE1qYzRNelUzTlRVeU9qRTBNREV6TVRRME9UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202187965961339", 
                            "name": "The\u00f3d\u00f3r Nor\u00f0kvist"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T22:01:39+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00faleg \u00f3sv\u00edfni, heimta \u00f3keypis f\u00f6t fr\u00e1 \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu sem hann \u00e6tla\u00f0i a\u00f0 sprengja \u00ed t\u00e6tlur.", 
                        "id": "716848278357552", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716845201691193", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716845201691193", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T22:01:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/florida-would-be-jihad-mass-murderer-allowed-not-to-stand-when-judge-enters-court-demands-taxpayer-funded-islamic-clothing", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw==", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T21:54:37+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716845201691193", 
            "description": "He wanted to commit mass murder in the name of Islam and jihad, and now he wants taxpayers to provide him clothing that reflects those same religious beliefs. And when Judge Scriven granted him permission not to stand when she entered, was she aware of the fact that Osmakac\u2019s remaining seated signif\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWdaQTddT9XgQ0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75162000%2Fjpg%2F_75162430_74970934.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CAR rebels kill dozens in church", 
            "caption": "m.bbc.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716839541691759", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716839541691759", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T21:38:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://m.bbc.com/news/world-africa-27614401", 
            "created_time": "2014-05-28T21:38:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716839541691759", 
            "description": "At least 11 people have been killed and dozens injured in an attack on a church in the Central African Republic."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBGC4ElQdLfB1t6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnocompulsion.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FFacebookIslam.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2018Muslim Mafia\u2019 author: Muslims working with Facebook to silence critics of Islam |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716838775025169", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716838775025169", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T21:35:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/muslim-mafia-author-muslims-working-with-facebook-to-silence-critics-of-islam/", 
            "created_time": "2014-05-28T21:35:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716838775025169", 
            "description": "\u201cThey are asking these groups to close the accounts of anyone who is critical of Islam,\u201d he said. \u201cThis is considered serious hate speech and should not be allowed on the Internet.\u201d"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBwnKgjDyWR03ZK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F130203041-450x337.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Tyranny w/122 Degree Temps Warns Female Soccer Cup Tourists not to Wear Shorts or...", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716809758361404", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716809758361404", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T20:31:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/islamic-tyranny-w122-degree-temps-warns-female-soccer-cup-tourists-not-to-wear-shorts-or-sleeveless-dresses/", 
            "created_time": "2014-05-28T20:31:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716809758361404", 
            "description": "\"Such foreigner behaviour conflicts with our traditions.\u201d"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716759065033140", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716759065033140", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T20:18:56+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T18:53:16+0000", 
            "message": "H\u00c1T\u00cd\u00d0AR MATUR \u00c1 HV\u00d6LDIN", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716759065033140", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyT0RBek9EazFNREk0TmpVM09qRTBNREV6TURnek16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTnpneE5qRTFNRE13T0RnMU9qRTBNREV6TURZd016azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T19:40:39+0000", 
                        "message": "mmmmm gott a\u00f0 bor\u00f0a bacon :)", 
                        "id": "716781615030885", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T20:18:56+0000", 
                        "message": "\u00e9g er elda hamraborgarhryggur \u00e1 morgun mmm nammi", 
                        "id": "716803895028657", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBF0aZsdgkAIG_h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F10%2Fgunnar_sandelin.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "DEBATT: R\u00e4dslans kultur h\u00e4rskar i Sverige", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716802205028826", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716802205028826", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T20:14:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vkesn", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T20:14:17+0000", 
            "message": "\u00f3tans kult\u00far r\u00ed\u00f0ur ivir sverge . islam seigir \u00feessi bla\u00f0ama\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716802205028826", 
            "description": "Gunnar Sandelin, journalist, socionom och medf\u00f6rfattare till boken Invandring och m\u00f6rkl\u00e4ggning tillsammans med KO Arnstberg, fick inte in denna genomg\u00e5ng av invandring till Sverige i n\u00e5gon svensk tidning. Danska <\u200ba title=s href=http://politiken."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBUdiYUi4UgIYmh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fboko-haram5-300x202.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria: Islamic jihadists of Boko Haram murder 54 people in two new attacks : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716800518362328", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716800518362328", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T20:09:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/nigeria-islamic-jihadists-of-boko-haram-murder-54-people-in-two-new-attacks", 
            "created_time": "2014-05-28T20:09:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716800518362328", 
            "description": "Clearly the Nigerian government can or will do nothing to stop Boko Haram, the Party of the People of the Sunnah for Dawah and Jihad. They operate with complete impunity and commit jihad murder at will. Meanwhile, the international media eye is growing bored with the story of the abducted girls, and\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716799328362447", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716799328362447", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T20:07:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T20:07:28+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716799328362447"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDlmRB2dw5pNQnd&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1401182805%2Fsvts%2Farticle2077726.svt%2Falternates%2Flarge%2Fk-ulf_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "(M)-politiker om flyktingmottagandet: \u201dVi har inte utrymme f\u00f6r mer nu\u201d", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716750365034010", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716750365034010", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:31:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/nyheter/regionalt/varmlandsnytt/sohrman-m-vi-har-inte-utrymme-for-mer-nu", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T18:31:26+0000", 
            "message": "TT SKO\u00d0A\u00d0U", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716750365034010", 
            "description": "Efter Moderaternas katastrofval kommer nu krav fr\u00e5n oppositionsledaren i Filipstad."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAVz7c-5zvBnrm_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Farchive.hizb-australia.org%2Fimages%2Fbanners%2Fbanner-green.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic Constitution of Australia (Draft)", 
            "caption": "archive.hizb-australia.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716744318367948", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716744318367948", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:15:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://archive.hizb-australia.org/hizbut-tahrir/draft-constitution", 
            "created_time": "2014-05-28T18:15:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716744318367948", 
            "description": "Arabic the state language; The Islamic creed (\u2019aqeedah) constitutes the foundation of the State. "
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBy1mZn2m7o_h6v&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FSomalia-Al-Shabaab-300x196.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somalia: Islamic jihadists murder 39 in raid on village : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716743971701316", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716743971701316", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:14:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/somalia-islamic-jihadists-murder-39-in-raid-on-village", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T18:14:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716743971701316", 
            "description": "The governor of Somalia\u2019s Bakool region, Mohamed Abdi Tall, told VOA that the Islamist militant group raided the village of Aato early Tuesday."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrHpEKxpdm8Oc2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.conservativefiringline.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2Fmuslima.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Report: Muslim girl \u2018still alive\u2019 while boyfriend cut her head off with kitchen knife", 
            "caption": "www.conservativefiringline.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716742535034793", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716742535034793", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:09:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.conservativefiringline.com/report-muslim-girl-still-alive-boyfriend-cut-head-kitchen-knife/", 
            "created_time": "2014-05-28T18:09:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716742535034793", 
            "description": "A very disturbing report out of England says that 18-year-old Reema Ramzan was still alive when her boyfriend, Aras Hussein, a 21-year-old Iraqi, cut her head off last June. According to prosecutor Graham Reeds, \"Hussein was then spotted outside her flat,..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716741805034866", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716741805034866", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:08:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T18:08:55+0000", 
            "message": "meira um \u00feetta m\u00e1l", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716741805034866"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCorpdS6AesBJ0r&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2Fpolisbricka_ran.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Matbutik i invandrart\u00e4ta Botkyrka r\u00e5nad av man med k\u00f6kskniv", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716741415034905", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716741415034905", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:07:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VAVwe", 
            "created_time": "2014-05-28T18:07:47+0000", 
            "message": "\u00fatlend\u00edgar r\u00e6na b\u00fa\u00f0 firir nokrum t\u00edmum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716741415034905", 
            "description": "2014-05-28 16:03, R\u00e5n, Botkyrka. Tullingebergsv\u00e4gen 10, Tullinge. En ensam g\u00e4rningsman bev\u00e4pnad med en stor k\u00f6kskniv har r\u00e5nat en matvarubutik. Han har hotat personalen och beg\u00e4rt pengar. G\u00e4rningsmannen har f\u00e5tt med sig kontanter och sedan sprungit fr\u00e5n butiken. Ingen person har kommit till skada. <\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBhiBr7hcVLryF2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fimg535446e8a632e.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Understanding Halal Certification Schemes", 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716739758368404", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716739758368404", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:03:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.130/understanding-halal-certification-schemes.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T18:03:23+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716739758368404", 
            "description": "Islamic organizations have estimated the value of the global halal certification market at USD 2.3 trillion in 2013, growing by 20% per year. No other religious group has imposed a similar tax like scheme on the general public."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC31vCRlnUnDTH0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fa3%2F69%2Fa369b7d45df71b83eb0f3ff2100d5001.jpg%3Fitok%3DPffq1QTG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Lindsey Graham: Let's limit freedom of speech in light of Koran burning", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716738428368537", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716738428368537", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:01:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/lindsey-graham-let-s-limit-freedom-of-speech-light-of-koran-burning", 
            "created_time": "2014-05-28T18:01:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716738428368537", 
            "description": "A Florida pastor burns a Koran. In Afghanistan, rioters attack a U.N. facility, killing several workers in retaliation. How do U.S. Senators respond? Newsmax"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBBJAmVwbFH4mig&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-28-12-04-00_brand_mordbrand_eldsvada.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bussterminal bredvid flyktingboende helt nerbrunnet", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716737918368588", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716737918368588", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T18:00:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VxOhP", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T18:00:41+0000", 
            "message": "h\u00fas brena vi\u00f0 h\u00e6lisleitenda h\u00fasn\u00e6\u00f0i bara nokrir metrar \u00e1 milli . ransaka mor\u00f0bruna", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716737918368588", 
            "description": "Bussterminalen i Norsj\u00f6, v\u00e4ster om Skellefte\u00e5, totalf\u00f6rst\u00f6rdes i en h\u00e4ftig brand natten mot onsdagen. Intill terminalen ligger bland annat ett flyktingboende och det fanns risk att elden skulle sprida sig dit. Larmet om branden kom vid 00:30-tiden."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/p130x130/10336849_763841566983877_3496828590782016803_n.png?oh=34623a46a36735a179cbdf540d555d45&oe=54FCEB67", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Med anledning av de fr\u00e4mlingsfientliga krafter som finns i Sverige och tv\u00e5 viktiga val runt h\u00f6rnet \u00e4r det viktigt att ta st\u00e4llning. Alltf\u00f6r m\u00e5nga barn och unga f\u00e5r utst\u00e5 kr\u00e4nkningar kopplade till etnicitet eller ursprung. Vi m\u00e5ste tillsammans markera att rasism inte \u00e4r okej och att alla m\u00e4nniskor har samma v\u00e4rde och r\u00e4ttigheter. DELA och var med oss mot rasism!\n\n#motrasism", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716736711702042", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716736711702042", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Friends", 
                    "href": "https://www.facebook.com/StiftelsenFriends?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/StiftelsenFriends/photos/a.174117515956288.38921.167847649916608/763841566983877/?type=1", 
            "object_id": "763841566983877", 
            "created_time": "2014-05-28T17:57:41+0000", 
            "message": "\u00e9g l\u00edka en vill ekki muslima til \u00eds . l\u00edkar ekki \u00feeira si\u00f0ir og \u00f3si\u00f0ir", 
            "updated_time": "2014-05-28T17:57:41+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716736711702042", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAe6Lidhwy2d32h&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources2.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F28%2F1226934%2F168846-228ee4d6-e5fa-11e3-ba62-a129b4e220c3.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Leggings are not pants, Qatar warns tourists", 
            "caption": "www.heraldsun.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716735935035453", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716735935035453", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:55:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.heraldsun.com.au/travel/travel-news/leggings-are-not-pants-qatar-warns-tourists/story-fnjjv9zn-1226934168874", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:55:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716735935035453", 
            "description": "THE Arab emirate of Qatar has issued a decree telling tourists that leggings are not pants."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjG_JEYeqRVU62&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.abcnyheter.no%2Ffiles%2F2013-15%2Finnvandring-colour980.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u2013 Innvandrere koster Norge mange milliarder kroner", 
            "caption": "www.abcnyheter.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716735781702135", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716735781702135", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:55:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.abcnyheter.no/nyheter/2013/04/14/innvandrere-koster-norge-mange-milliarder-kroner", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:55:19+0000", 
            "message": "norge \u00e1 fult af pen\u00edngum og \u00feeir kvarta . island \u00e1 einga pen\u00ednga og hefur ekki r\u00e1\u00f0 \u00e1 svona muslima skr\u00edl til \u00eds", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716735781702135", 
            "description": "Hver ikke-vestlige innvandrer vil koste staten 4,1 millioner kroner i l\u00f8pet av livet. De 15.200 innvandrerne som kom i 2012, vil til sammen koste staten 63 milliarder kroner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC1nabh6uG5U3gp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FU7E0W7B3sY1yDmrh3GCbvg0Qw6bFswtaR83UgJquis3A", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Advarer mot \u00e5 snakke om Syria", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716735028368877", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716735028368877", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:53:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/norge/1.11744600", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:53:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716735028368877", 
            "description": "Kort tid f\u00f8r et fengslingsm\u00f8te der tre nordmenn er siktet for terrorplaner, har flere norske islamister ytret seg p\u00e5 sosiale medier. De advarer mot \u00e5 snakke h\u00f8yt om reiser til Syria og krever en reaksjon p\u00e5 arrestasjonene."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCDZgfOV1g4r43f&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fmalaysia-630x378.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Malaysia f\u00f6rklarar jihad mot chokladfabrik", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716731381702575", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716731381702575", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:44:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VABux", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:44:44+0000", 
            "message": "hall\u00f3 \u00feetta er ekki normalt \u00feetta pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716731381702575", 
            "description": "Malaysiska muslimer br\u00e4nner svenska flaggan under Vilksprotesterna 2010 Av n\u00e5gon anledning har man hittat sp\u00e5r av svin-DNA i chokladkakor fr\u00e5n Cadburys. Muslimerna i Malaysia vill nu f\u00f6rklara heligt krig mot chokladfabrikanten."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCEavA9UXY8irOR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F11%2F2013-11-15-17-43-24_nya_moderaterna.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "M-politiker om flyktingmottagandet: \u201dVi har inte utrymme f\u00f6r mer nu\u201d", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716730855035961", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716730855035961", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:43:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VALV8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:43:24+0000", 
            "message": "n\u00fana eru sv\u00edar a\u00f0 stopa influtn\u00edng \u00e1 muslimum . n\u00fana er landi\u00f0 fult og vi\u00f0 getum ekki teki\u00f0 meiri gl\u00e6pona inn", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716730855035961", 
            "description": "Efter Moderaternas katastrofval kommer nu krav fr\u00e5n oppositionsledaren i Filipstad. Ulf S\u00f6hrman, (M), om flyktingmottagandet: \u201dVi har inte utrymme f\u00f6r mer nu\u201d. Ulf S\u00f6hrman som sitter i kommunstyrelsen i Filipstad anser att flyktingmottagandet m\u00e5ste minska kraftigt. \u2013 Jag \u00e4r kritisk, s\u00e4ger Ulf S\u00f6hrma\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCmpZKk_26Kergw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-28-12-37-16_sara_mohammad_gapf.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sara Mohammad: \u201dEj rasistiskt eller islamofobiskt betrakta incest & v\u00e5ldt\u00e4kt som integrerad del...", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716729151702798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716729151702798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:38:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VxFS3", 
            "created_time": "2014-05-28T17:38:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716729151702798", 
            "description": "Det \u00e4r varken rasistiskt eller islamofobiskt att betrakta incest och v\u00e5ldt\u00e4kt som en integrerad del av hederskulturen, skriver Sara Mohammad, Riksorganisationen GAPF."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_iwVOLoGQN5nZ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn2-b.examiner.com%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2Fstyles%2Fimage_content_width%2Fhash%2Fd4%2Fec%2Fd4ecd0aa28216be85b4a9b682f4eff7f.jpg%3Fitok%3D4CZBcknb", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What is Boko Haram and where did it come from?", 
            "caption": "www.examiner.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716728001702913", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716728001702913", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:35:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.examiner.com/article/what-is-boko-haram-and-where-did-it-come-from", 
            "created_time": "2014-05-28T17:35:48+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716728001702913", 
            "description": "At what point do you say, \u201cEnough, already. That is not a religion, it\u2019s just an excuse!\u201d People engage in all sorts of behavior the rest of us see as ludicrous"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCBTWn-HuzWevE1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F18935186%2F1200%2FfourByThree%2Ff61d4695f78da%2Fmigrants.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Riv ner taggtr\u00e5den runt EU:s gr\u00e4nser", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716726928369687", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716726928369687", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:33:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/debatt/debattamnen/eu/article18928638.ab", 
            "created_time": "2014-05-28T17:33:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716726928369687", 
            "description": "Katastrofl\u00e4kare fr\u00e5n hela Europa: R\u00f6sta f\u00f6r en v\u00e4rdig flyktingpolitik p\u00e5 s\u00f6ndag"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBAhTAUhPi_mrDI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F05%2F28%2F1226934%2F695320-596cc1e4-e627-11e3-a93b-3d4546371b68.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "China punishes 55 in stadium mass trial f Muslims in Xinjiang region", 
            "caption": "www.theaustralian.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716725755036471", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716725755036471", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:29:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.theaustralian.com.au/news/world/china-punishes-55-in-stadium-mass-trial-in-xinjiang-region/story-e6frg6so-1226934696615", 
            "created_time": "2014-05-28T17:29:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716725755036471", 
            "description": "AUTHORITIES in China's mainly Muslim Xinjiang have mounted a mass sentencing in a stadium for 55 people on offences including terrorism, as they press a crackdown on escalating violence."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD4LuTtuH-cwh3b&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FbwaaeR3-iNY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Zaky Mallah- Bendigo Mosque", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/bwaaeR3-iNY?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716724961703217", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716724961703217", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:27:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=bwaaeR3-iNY", 
            "created_time": "2014-05-28T17:27:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716724961703217", 
            "description": "\"The system is on our side guys\u2014even Bendigo Bank\" \n"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANSHlXV5RW1Y80&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fiu%2Fapi%2Fres%2F1.2%2FIcDOgDD3RsEP.89Bc3NkqQ--%2FYXBwaWQ9eXZpZGVvO2ZpPXVsY3JvcDt3PTI2MjtoPTIwMDtkeD05MztkeT0xO2N3PTUxNjtjaD0zOTM7cT03MA--%2Fhttps%3A%2F%2Fs.yimg.com%2Fea%2Fimg%2F-%2F140528%2F5483302_1374352_16x9_700x394-19oal45.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sydney Muslim community leader Keysar Trad sounds out Labor, Liberals for federal seat", 
            "caption": "au.news.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716724541703259", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716724541703259", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:26:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://au.news.yahoo.com/a/23911716/sydney-muslim-community-leader-keysar-trad-sounds-out-labor-liberals-for-federal-seat/", 
            "created_time": "2014-05-28T17:26:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716724541703259", 
            "description": "Sydney Muslim community leader Keysar Trad says he has spoken with both Labor and the Liberals about running for Federal Parliament, but neither has given him the nod."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAJL9tRFIN5HGA3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.essentialbaby.com.au%2F2014%2F05%2F28%2F5464104%2Fmt.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sudanese mum sentenced to death for being a Christian gives birth", 
            "caption": "www.essentialbaby.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716724221703291", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716724221703291", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:25:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.essentialbaby.com.au/lifestyle/current-affairs/sudanese-mum-sentenced-to-death-for-being-a-christian-gives-birth-20140528-3944i.html?fb_action_ids=10152243612404775&fb_action_types=og.recommends", 
            "created_time": "2014-05-28T17:25:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716724221703291", 
            "description": "A Christian Sudanese woman who has been sentenced to hang for apostasy has given birth in jail in Khartoum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-profile-a.akamaihd.net/hprofile-ak-xpa1/v/t1.0-1/c25.0.100.100/p100x100/1530467_1458995900988325_1654405740_n.jpg?oh=e597ec561a4f9bb6746843ccc3cca9e2&oe=553BA94A&__gda__=1426261664_2518c03c1cf45897b1e1c3d14120715d", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "St\u00f8t betjentene der sk\u00f8d Muammar Arslan", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716723161703397", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716723161703397", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:22:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/stotbetjentene/posts/1459585104262738", 
            "created_time": "2014-05-28T17:22:37+0000", 
            "message": "veri\u00f0 me\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716723161703397", 
            "description": "-------------DEL-----DEL-------DEL----- :) s\u00e5 vi n\u00e5r over 10000 s\u00e5 betjentene kan se at vi bakker dem op i hoved og R.. ;)"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwT0ymZ4nwSIW6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fb.bimg.dk%2Fnode-images%2F114%2F7%2F620x411-c%2F7114449-muammer-arslan.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Advokat: S\u00e5dan foregik det, da Muammer blev skudt", 
            "caption": "www.bt.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716722881703425", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716722881703425", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:21:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bt.dk/krimi/advokat-saadan-foregik-det-da-muammer-blev-skudt", 
            "created_time": "2014-05-28T17:21:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716722881703425", 
            "description": "Den 48-\u00e5rige Muammer Arslan lignede en, der enten var p\u00e5virket eller decideret syg. Han reagerede end ikke p\u00e5, at to betjente sigtede p\u00e5 ham, og han reagerede heller ikke, da de r\u00e5bte til ham, at de ville skyde ham, hvis ikke han slap sin kniv. Derfor sk\u00f8d de.Det er dele af den forklaring, som to be..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716721968370183", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716721968370183", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:19:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T17:19:02+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716721968370183"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBbSl5PJ5E2Ywce&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F07%2Fvaldtakt_gangvaldtakt_gruppvaldtakt_1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fyra anh\u00e5llna f\u00f6r gruppv\u00e5ldt\u00e4kt i asylantt\u00e4ta Kalix", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716389721736741", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716389721736741", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T17:12:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/fyra-anhallna-for-gruppvaldtakt-i-asylanttata-kalix/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTnpFNU9Ea3hOekF6TnpJME9qRTBNREV5T1RjeE56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRVeU5qTTFNRFl6Tnpnek9qRTBNREV5TkRjek5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T03:22:42+0000", 
                        "message": "Gr\u00f3ft er \u00fea\u00f0 \u00d3skar.", 
                        "id": "716452635063783", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T17:12:59+0000", 
                        "message": "4 h\u00e6lisleitendur nau\u00f0gu\u00f0u s\u00e6nskri st\u00falku \u00fea\u00f0 er gr\u00f3ft", 
                        "id": "716719891703724", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T23:54:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716389721736741", 
            "description": "Fyra personer \u00e4r gripna misst\u00e4nkta f\u00f6r en gruppv\u00e5ldt\u00e4kt, denna g\u00e5ngen i Kalix. Dessa greps i veckan efter en misst\u00e4nkt gruppv\u00e5ldt\u00e4kt som ska ha intr\u00e4ffat i ett bostadshus i onsdags. De misst\u00e4nkta \u00e4r frihetsber\u00f6vade och eventuell h\u00e4ktningsf\u00f6rhandling v\u00e4ntar, s\u00e4ger polisen. Det var i onsdags kv\u00e4ll som\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDiSnqTRMt4IfhG&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F02%2Fpolisbricka_kniv.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mordf\u00f6rs\u00f6k p\u00e5 kvinna vid G\u00f6teborgskyrkog\u00e5rd", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716381235070923", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716381235070923", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T10:31:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VZmWV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRjMU1UWTFNRFV4TlRNd09qRTBNREV5TnpNd09EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRjMU1UWTFNRFV4TlRNd09qRTBNREV5TnpNd09EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T10:31:27+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru Sv\u00edar a\u00f0 uppskera fyrir hina vafas\u00f6mu eftirl\u00e1tssemim vi\u00f0 \u00feessi svok\u00f6llu\u00f0u tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 M\u00fahammeds sp\u00e1manns, barnan\u00ed\u00f0ingsins og mor\u00f0ingjans. \u00deetta er mj\u00f6g l\u00edklega \u00e1 lei\u00f0 til \u00cdslands. Al\u00feingi ver\u00f0ur a\u00f0 stoppa \u00feetta, en hver er afsta\u00f0a \u00feingmanna til \u00feessa m\u00e1ls?", 
                        "id": "716575165051530", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T23:22:28+0000", 
            "message": "og hver var \u00feetta j\u00fa vi\u00f0 vitum \u00fea\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716381235070923", 
            "description": "2014-05-27 15:44, Mord/dr\u00e5p, f\u00f6rs\u00f6k, G\u00f6teborg. En person har blivit knivskuren vid Redbergsplatsen. En kvinna har blivit knivskuren utanf\u00f6r kyrkog\u00e5rden vid Redbergsplatsen. En man ses l\u00e4mna platsen och Polis tillkallas. Kvinnan f\u00f6rs till sjukhus med ambulans, skador oklart. I n\u00e4romr\u00e5det grips en mis\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/430441_421512421246072_1162376174_n.jpg?oh=482a2448f7058990f65096c592d4516a&oe=5539EB0B&__gda__=1430433982_0da5ede4031984f507beace4f0adb74f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRjeU9EVTRNemcxTURrME9qRTBNREV5TnpJMk5UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZME56VTFNRFl5TlRjeE9qRTBNREV5TkRrMU5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T03:59:04+0000", 
                        "message": "\u00d6murlegt hvernig \u00feeir fara me\u00f0 konurnar.", 
                        "id": "716464755062571", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T10:24:16+0000", 
                        "message": "\u00c9g vil tileinka Agli Helgasyni \u00feessa mynd \u00ed tilefni \u00feeirra or\u00f0a sem hann l\u00e9t falla vi\u00f0 Edith Alvarsd\u00f3ttur \u00ed g\u00e6r. Egill, \u00fea\u00f0 er me\u00f0al annars \u00feetta sem \"\u00f3ge\u00f0slega rasistakellingin\", sem \u00fe\u00fa nefndir svo af \u00feinni alkunnu smekkv\u00edsi \u00ed g\u00e6r, er a\u00f0 m\u00f3tm\u00e6la. \u00de\u00fa vir\u00f0ist hinsvegar vera a\u00f0 m\u00e6la \u00feessari \"menningu\" b\u00f3t? E\u00f0a var \u00fea\u00f0 ekki \u00fea\u00f0 sem f\u00f3lst \u00ed or\u00f0um \u00fe\u00ednum?", 
                        "id": "716572858385094", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "MUSLIM WOMEN ATTACKED WITH ACID BY HER HUSBAND.....", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716356401740073", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716356401740073", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Burqa Should Be Banned In India Also", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia/photos/a.410707402326574.96553.410652888998692/421512421246072/?type=1", 
            "object_id": "421512421246072", 
            "created_time": "2014-05-27T22:06:33+0000", 
            "updated_time": "2014-05-28T10:24:16+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716356401740073", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBP09V0pdM1n9Kt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Ft90Ay-iOwGU%2Fmqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "+18 \u0627\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0634\u0647\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0639\u0635\u0627\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0647\u0627\u0628\u064a\u0629", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRVek5UQXhOekl3TXpZek9qRTBNREV5Tmpnd01EZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpjek5Ua3hOek00TXpVME9qRTBNREV5TXpFMU16ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T22:58:58+0000", 
                        "message": "J\u00e1 Allah er mikill, e\u00f0a \u00feannig!", 
                        "id": "716373591738354", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T03:53:08+0000", 
                        "message": "Svo er \u00fea\u00f0 alltaf sama rugli\u00f0, Allah hu akbar. Hver er  \u00fea\u00f0,?", 
                        "id": "716462561729457", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204484773591391", 
                            "name": "J\u00f3n \u00d3lafur Karlsson Eyrbekk"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T09:06:48+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fuls villimenn eru \u00feetta annas.", 
                        "id": "716553501720363", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/t90Ay-iOwGU?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716365531739160", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716365531739160", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T09:06:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=t90Ay-iOwGU", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T22:28:29+0000", 
            "message": "\u00e9g held a\u00f0 gaurin s\u00e9 dau\u00f0ur n\u00fana", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716365531739160", 
            "description": "Very Disturbing video- FSA kills citizens Yesterday we posted a horrible video showing the execution of a custom employee in the Syrian government. He was ki..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-ash2/v/t1.0-9/s130x130/537922_473071476093002_126337707_n.jpg?oh=229d1c83c8b375df91b632df734247e0&oe=553717A5&__gda__=1426353655_e6afc832794fde386f127e963237e595", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRRME1ETTFNRFUwTmpRek9qRTBNREV5TmpZNE16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXprek16STFNRFk1TnpFME9qRTBNREV5TXpVME5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T00:04:27+0000", 
                        "message": "islam ?", 
                        "id": "716393325069714", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T00:20:07+0000", 
                        "message": "j\u00e1", 
                        "id": "716399178402462", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T08:47:11+0000", 
                        "message": "Gr\u00fdta konur,\u00feeirra yndi m\u00e6tti halda !", 
                        "id": "716544035054643", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Stening i Somalien @ Sharia. (3)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716392211736492", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716392211736492", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Swedish Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SwedishDL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SwedishDL/photos/a.108519219214898.13151.105393699527450/473071476093002/?type=1", 
            "object_id": "473071476093002", 
            "created_time": "2014-05-28T00:02:41+0000", 
            "updated_time": "2014-05-28T08:47:11+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716392211736492", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716359585073088", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716359585073088", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T07:26:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDIxNDkwNTE4ODQ3Mg==", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T22:14:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716359585073088", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRFMk1ESTRNemt3TnpjM09qRTBNREV5TmpFNU5qYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRFMk1ESTRNemt3TnpjM09qRTBNREV5TmpFNU5qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T07:26:07+0000", 
                        "message": "you can see it in here , augum", 
                        "id": "716516028390777", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10268437_753813798003983_8421342192164845081_n.jpg?oh=6bc910e8f763f4ecd3c85e617112b6ac&oe=54FC09AE&__gda__=1430387952_9a8a01041428fd682d9b28dd78cff36e", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRBek5UZzRNemt5TURJeE9qRTBNREV5TlRreE1qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTlRBek5UZzRNemt5TURJeE9qRTBNREV5TlRreE1qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T06:38:42+0000", 
                        "message": "Geitapa l\u00f6ggan,?", 
                        "id": "716503588392021", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "What happened to Free Speech?", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716076035101443", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716076035101443", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/753813798003983/?type=1", 
            "object_id": "753813798003983", 
            "created_time": "2014-05-27T10:43:04+0000", 
            "updated_time": "2014-05-28T06:38:42+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716076035101443", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC0RZH61Q9v-RMK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.dailylife.com.au%2F2014%2F05%2F26%2F5457388%2FAmal_TN.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "I renounced Islam, so my family think I should die", 
            "caption": "www.dailylife.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716470048395375", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716470048395375", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:21:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailylife.com.au/life-and-love/real-life/i-renounced-islam-so-my-family-think-i-should-die-20140526-38ym2.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDU1MTY5MDAwMjQ1NDk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T04:21:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716470048395375", 
            "description": "\"I craved my freedom, and it took me a long time to be brave enough.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAEpjzxJfoZyh4J&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2F1h9w65wzsp0%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muhammad and the Origins of Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/1h9w65wzsp0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469925062054", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469925062054", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:21:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=1h9w65wzsp0", 
            "created_time": "2014-05-28T04:21:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716469925062054", 
            "description": "Donate to support Crusades history: https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=GL77L7KZRK4JY https://www.facebook.com/pages/Real-Cr..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZkC2vandpGtzg&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.newsapi.com.au%2Fimage%2Fv1%2Fexternal%3Furl%3Dhttp%3A%2F%2Fcontent6.video.news.com.au%2FJocDR0bTojx5D2OyfYSDIJD14rNwYPPG%2Fpromo223787271%26width%3D650%26api_key%3Dkq7wnrk4eun47vz9c5xuj3mc", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Abbott Government \u2018success\u2019 over stopping asylum seekers prompts closure of 10 detention centres", 
            "caption": "www.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469761728737", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469761728737", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:20:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://mobile.news.com.au/national/south-australia/abbott-government-success-over-stopping-asylum-seekers-prompts-closure-of-10-detention-centres/story-fnii5yv4-1226909486973#pd_a_8028067", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-28T04:20:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716469761728737", 
            "description": "THE Inverbrackie detention centre in the Adelaide Hills will be closed by the Abbott Government \u2014 and could become an aged care facility."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAp_01kMV3_v8z5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20140527%2FFRETTIR01%2F140529011%2FAR%2F0%2FAR-140529011.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u201e\u00c9g t\u00falka \u00fe\u00f6gn forystunnar \u00feannig a\u00f0 \u00e9g eigi a\u00f0 f\u00e1 a\u00f0 sigla \u00feessu skipi \u00ed h\u00f6fn\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZNU56UTRNemsxTkRBMU9qRTBNREV5TlRBNE16WTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZNU56UTRNemsxTkRBMU9qRTBNREV5TlRBNE16WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T04:20:36+0000", 
                        "message": "Ekki missa kjarkinn \u00ed \u00feessu m\u00e1li.", 
                        "id": "716469748395405", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716242478418132", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716242478418132", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:20:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-eg-tulka-thogn-forystunnar-thannig-ad-eg-eigi-ad-fa-ad-sigla-thessu-skipi-i-hofn-/article/2014140529011", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T17:12:14+0000", 
            "message": "h\u00e6ttum a\u00f0 gelda gr\u00edsin \u00e1 \u00feennan h\u00e1tt og muslimar h\u00e6tti\u00f0 a\u00f0 sk\u00e9ra af sn\u00edpin af  st\u00falkur . bor\u00f0um svinakj\u00f6t oggggg bacon er best mmmm . n\u00fa var\u00f0 \u00e9g gla\u00f0ur s\u00e1 sv\u00edna hausana", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716242478418132", 
            "description": "Sveinbj\u00f6rg Birna vill einnig draga til baka l\u00f3\u00f0a\u00fathlutun til \u00c1satr\u00faarmanna. H\u00fan segist vir\u00f0a tj\u00e1ningarfrelsi utanr\u00edkisr\u00e1\u00f0herra og \u00feingflokkformanns."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDkM2QcfGVWRrVe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.smh.com.au%2F2014%2F05%2F28%2F5462330%2FFarzana-Iqbal-320.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim woman in Pakistan woman stoned to death by family outside court for marrying man she loved", 
            "caption": "www.smh.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469691728744", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469691728744", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:20:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.smh.com.au/world/pakistani-woman-stoned-to-death-by-family-outside-court-for-marrying-man-she-loved-20140528-zrq8c.html", 
            "created_time": "2014-05-28T04:20:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716469691728744", 
            "description": "A 25-year-old Muslim woman was stoned to death by her family outside one of Pakistan's top courts on Tuesday in a so-called \"honour\" killing for marrying the man she loved, police said."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDUqX51Homgw7bD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FF6DHdeFkbSQ%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Islamic school furore in Australia. Camden, Sydney", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/F6DHdeFkbSQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469381728775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716469381728775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:18:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=F6DHdeFkbSQ", 
            "created_time": "2014-05-28T04:18:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716469381728775", 
            "description": "This video is from the ABC Lateline program. It is about the Camden Islamic school controversy, and is a MUST SEE. Golden quote: We just don't want to Muslim..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBuwIB8MZ79oDk5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fbaggalutur.is%2Fimages%2Ffrettir%2Ffrett_74_sovjet.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mann\u00e6tum\u00fasl\u00edmar \u00e6tla a\u00f0 byggja sov\u00e9tmosku \u00ed H\u00fasd\u00fdragar\u00f0inum", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZM09URTFNRFl5TWpVMU9qRTBNREV5TlRBek56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpBME56Z3hOelExTWpNMU9qRTBNREV5TWpBeU5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T19:50:53+0000", 
                        "message": "Krakkinn i mer hl\u00e6r...", 
                        "id": "716304781745235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T04:12:55+0000", 
                        "message": "Ja h\u00e9rna.", 
                        "id": "716467915062255", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "baggalutur.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716233928418987", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716233928418987", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:12:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://baggalutur.is/frettir.php?id=5891", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T16:48:32+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716233928418987", 
            "description": "\u00d6fgasinna\u00f0ir mann\u00e6tum\u00fasl\u00edmar hyggjast byggja risavaxna sov\u00e9tmosku \u00ed mi\u00f0jum H\u00fasd\u00fdragar\u00f0inum \u00ed sumar, ver\u00f0i ekki tafarlaust gripi\u00f0 \u00ed taumana. ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBzQbuvCNvgM7_o&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F75129000%2Fjpg%2F_75129721_75128995.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistan woman stoned outside court", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZM01qY3hOekk0T1RnMk9qRTBNREV5TlRBeE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpJd01qSXhOelF6TmpreE9qRTBNREV5TWpJek56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T20:26:19+0000", 
                        "message": "Kristin Soffia J\u00f3nsd\u00f3ttir, ertu b\u00fain a\u00f0 sj\u00e1 \u00fea\u00f0 n\u00fdjasta fr\u00e1 k\u00e6rum vinum \u00fe\u00ednum \u00ed Pakistan? Sko\u00f0a\u00f0u myndbandi\u00f0:", 
                        "id": "716320221743691", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T04:09:30+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hin r\u00e9tta birtingarmynd islam.", 
                        "id": "716467271728986", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.bbc.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716318651743848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716318651743848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:09:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.co.uk/news/world-asia-27593504", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T20:22:02+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716318651743848", 
            "description": "A Pakistani woman is stoned to death by her relatives outside Lahore High Court for marrying against their wishes."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCOUunJ1oDaV45Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fad%2Fbc%2Fadbca67681ce38084ed52d14f3cf3fd6.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Biskup: \u201e\u00dea\u00f0 er sj\u00e1lfsagt m\u00e1l a\u00f0 f\u00f3lk hafi sta\u00f0 til a\u00f0 koma \u00e1 og lofa sinn gu\u00f0\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZMk5UazRNemsxTnpJd09qRTBNREV5TkRrNU9EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTWpBMk9UVTFNRGc0TXpVeE9qRTBNREV5TURVek9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T15:43:13+0000", 
                        "message": "Moska sn\u00fdst ekki um a\u00f0 lofa gu\u00f0, h\u00fan sn\u00fdst um a\u00f0 drepa hann og f\u00e1 Skrattann \u00ed sta\u00f0inn.", 
                        "id": "716206955088351", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T15:45:12+0000", 
                        "message": "ufff...", 
                        "id": "716207825088264", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T17:18:37+0000", 
                        "message": "Toppurinn   \u00e1   na\u00edvismanum.", 
                        "id": "716244971751216", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T19:28:52+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eins me\u00f0 \u00feetta og allt anna\u00f0 sem vi\u00f0kemur m\u00fasl\u00edmum, enginn gagnr\u00fdni. Ekki hefur neitt heyrst fr\u00e1 Biskup e\u00f0a Biskupsstofu vegna \u00feeirra skelfinga ofs\u00f3kna sem kristnir menn hafa or\u00f0i\u00f0 fyrir e\u00f0a ey\u00f0ileggingu \u00e1 kirkjum af m\u00fasl\u00edma v\u00f6ldum.", 
                        "id": "716296218412758", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "336628516505061", 
                            "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T20:51:01+0000", 
                        "message": "NKL. A\u00f0 sj\u00e1lf Kirkjan skuli kyrkja sj\u00e1lfa sig me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feegja \u00feessar ofs\u00f3knir gagnvart sj\u00e1lfri s\u00e9r \u00ed hel, er \u00f3skiljanlegt -nema h\u00fan s\u00e9  sado-masok\u00edsk, -\u00fe\u00e1 fer ma\u00f0ur a\u00f0 skilja \u00fdmislegt!", 
                        "id": "716329321742781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T04:06:27+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er eitthva\u00f0 alvarlegt a\u00f0 kirkjunni. Emb\u00e6ttismenn a\u00f0 selja a\u00f0gang a\u00f0 gu\u00f0i.", 
                        "id": "716466598395720", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716202558422124", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716202558422124", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T04:06:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/5/26/biskup-thad-er-sjalfsagt-mal-ad-folk-hafi-stad-til-ad-koma-og-lofa-sinn-gud/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:30:46+0000", 
            "message": "ok \u00feeir hava h\u00fasi\u00f0 sem \u00feeir fara me\u00f0 sinar b\u00e6nir \u00ed \u00e1 f\u00f6stud\u00f6gum 30 til 40 mans \u00fea\u00f0 n\u00e6gir \u00feeim elli fleiri hundtu\u00f0 m2 undir 40 mans", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716202558422124", 
            "description": "\u201e\u00dea\u00f0 er sj\u00e1lfsagt m\u00e1l a\u00f0 f\u00f3lk hafi sta\u00f0 til a\u00f0 koma \u00e1 og lofa sinn gu\u00f0. \u00c9g hef enga sko\u00f0un hvar moska \u00e1 a\u00f0 vera \u00ed Reykjav\u00edk,\u201c segir Agnes M. Sigur\u00f0ard\u00f3ttir, biskup \u00cdslands, \u00ed samtali vi\u00f0 fr\u00e9ttastofu V\u00edsis \u00ed dag. H\u00fan segir a\u00f0 s\u00e9r finnist sj\u00e1lfsagt a\u00f0 m\u00faslimar f\u00e1i sinn helgista\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/s130x130/374519_426354250761889_1103392745_n.jpg?oh=40741446307701474521920a182b000a&oe=5543CBDC", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZMU1ESXhOekk1TWpFeE9qRTBNREV5TkRrMk1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZMU1ESXhOekk1TWpFeE9qRTBNREV5TkRrMk1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T04:00:07+0000", 
                        "message": "Skelfilegt.", 
                        "id": "716465021729211", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "She was attacked with acid for refusing to marry.....and she's blind now.......", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716355701740143", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716355701740143", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Burqa Should Be Banned In India Also", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia/photos/a.410707402326574.96553.410652888998692/426354250761889/?type=1", 
            "object_id": "426354250761889", 
            "created_time": "2014-05-27T22:05:29+0000", 
            "updated_time": "2014-05-28T04:00:07+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716355701740143", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/3455_421513251245989_463048666_n.jpg?oh=68b872be8d7b2b2afbb02abf4b3477d3&oe=55390B11&__gda__=1430637537_65932987fc189dce6de6b39bc539b74a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZME9UQXhOekk1TWpJek9qRTBNREV5TkRrMU56azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTkRZME9UQXhOekk1TWpJek9qRTBNREV5TkRrMU56azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T03:59:39+0000", 
                        "message": "Hryllingur.", 
                        "id": "716464901729223", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "MUSLIM WOMEN ATTACKED WITH ACID ALONGWITH HIS SON BY HER MUSLIM IN LAWS FOR NOT MAKING TASTY FOOD.....", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716356075073439", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716356075073439", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Burqa Should Be Banned In India Also", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia/photos/a.410707402326574.96553.410652888998692/421513251245989/?type=1", 
            "object_id": "421513251245989", 
            "created_time": "2014-05-27T22:06:07+0000", 
            "updated_time": "2014-05-28T03:59:39+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716356075073439", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC-TTsIwqTUwKfs&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FNNNR8UX7oKk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152129785875843", 
                "name": "P\u00e9tur \u00de\u00f3r"
            }, 
            "name": "Rammstein - Mein Land", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/NNNR8UX7oKk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716450858397294", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716450858397294", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T03:17:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=NNNR8UX7oKk", 
            "created_time": "2014-05-28T03:17:35+0000", 
            "message": "http://www.youtube.com/watch?v=NNNR8UX7oKk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716450858397294", 
            "description": "Music video by Rammstein- Mein Land (C) 2011."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGhR_q5fFqAd6O&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FNigeriaProtester-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigeria\u2019s military knows where abducted girls are, but won\u2019t rescue them : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716401198402260", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716401198402260", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T00:30:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/nigerias-military-knows-where-abducted-girls-are-but-wont-rescue-them", 
            "created_time": "2014-05-28T00:30:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716401198402260", 
            "description": "\u201cWe can\u2019t go and kill our girls in the name of trying to get them back.\u201d That is indeed so; it is likely that the Party of the People of the Sunnah for Dawah and Jihad, a.k.a. Boko Haram, would murder the girls if there were a rescue attempt. This is in accord with Islamic law: killing kidnapped inf\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716360365073010", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716360365073010", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T00:20:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T22:15:56+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716360365073010", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXprNU5EQTFNRFk1TVRBMk9qRTBNREV5TXpZME5UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpnNE1EYzROREF6TlRjeU9qRTBNREV5TXpRMU1ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T23:48:22+0000", 
                        "message": "islam og lika m\u00faslimar ??'", 
                        "id": "716388078403572", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-28T00:20:57+0000", 
                        "message": "muslimar eru islam vinan", 
                        "id": "716399405069106", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDZae573RT4RZEN&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fswedenconfidential.files.wordpress.com%2F2012%2F03%2F120314_rafi_bahaduri_afghan1.jpg%3Fw%3D300%26h%3D300", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "R\u00e4tteg\u00e5ngen mot de \u00e5tta afghanerna i gruppv\u00e5ldt\u00e4kten har b\u00f6rjat", 
            "caption": "swedenconfidential.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716394595069587", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716394595069587", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-28T00:07:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://swedenconfidential.wordpress.com/2012/03/15/rattegangen-mot-de-atta-afghanerna-i-gruppvaldtakten-har-borjat/", 
            "created_time": "2014-05-28T00:07:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716394595069587", 
            "description": "MARIANNELUND Detta vidriga v\u00e5ldt\u00e4ktsfall, d\u00e4r det v\u00e4nder sig i magen p\u00e5 en n\u00e4r man l\u00e4ser om det, startade i g\u00e5r i J\u00f6nk\u00f6pings tingsr\u00e4tt. Vi har f\u00f6ljt fallet fr\u00e5n start, och f\u00f6r den som..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net/hphotos-ak-prn2/v/t1.0-9/s130x130/1453462_599282993471849_1393881254_n.jpg?oh=e2e3b21a4adb10d85f592487f6f224d9&oe=552FC925&__gda__=1429472716_183049876f286ab3c92c732f2896fe29", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716391585069888", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716391585069888", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Swedish Defence League", 
                    "href": "https://www.facebook.com/SwedishDL?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SwedishDL/photos/a.108519219214898.13151.105393699527450/599282993471849/?type=1", 
            "object_id": "599282993471849", 
            "created_time": "2014-05-28T00:00:23+0000", 
            "updated_time": "2014-05-28T00:00:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716391585069888", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA-KrZhh0EWTSiL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F09%2FNorges-somalier.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Somaliska invandrare i norsk kommun ointegrerbara \u00ab Avpixlat", 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716388865070160", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716388865070160", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T23:51:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/05/26/somaliska-invandrare-i-norsk-kommun-ointegrerbara/#more-111086", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T23:51:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716388865070160", 
            "description": "Den h\u00e4r sidan har en slider som anv\u00e4nder Javascript. Din webbl\u00e4sare har inte st\u00f6d f\u00f6r Javascript eller s\u00e5 har du inaktiverat det. Om du vill visa sidan som den \u00e4r \u00e4mnad att visas m\u00e5ste du anv\u00e4nda en webbl\u00e4sare med Javascript-funktioner."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDOmuHsjXe-4f4x&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimages.smh.com.au%2F2014%2F05%2F07%2F5405611%2F1399430481853.jpg.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Aceh woman, gang-raped by vigilantes for alleged adultery, now to be flogged", 
            "caption": "www.smh.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716387121737001", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716387121737001", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T23:44:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.smh.com.au/world/aceh-woman-gangraped-by-vigilantes-for-alleged-adultery-now-to-be-flogged-20140507-zr5x3.html", 
            "created_time": "2014-05-27T23:44:38+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716387121737001", 
            "description": "SHARIA police in the Indonesian province of Aceh will publicly flog a young woman for adultery after she was turned in by eight vigilantes who had already gang-raped her as punishment."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBFb0GZ2E3mOIBx&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Falisina.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FZuhdi-Jasser1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dr. Zuhdi Jasser: The Deception of Moderate Islam | Alisina.org", 
            "caption": "alisina.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716380141737699", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716380141737699", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T23:17:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://alisina.org/blog/2014/05/08/dr-zuhdi-jasser-the-deception-of-moderate-islam/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T23:17:41+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716380141737699", 
            "description": "These days the discussion everywhere is about the 200 schoolgirls kidnapped in Nigeria and offered for sale by the Muslim terrorist group Boko Haram. And guess who the media is turning to for answers! The self-proclaimed \u201cmoderate Muslim\u201d Dr. Zuhdi Jasser! He will tell the Americans that slavery has\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjUxxCWD8QtsSf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHusby_polis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SWEDEN: More car fires and riots raging in the Muslim suburbs of Stockholm", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716379791737734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716379791737734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T23:16:28+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/26/sweden-more-car-fires-and-riots-raging-in-the-muslim-suburbs-of-stockholm/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T23:16:28+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716379791737734", 
            "description": "But none of the media have the guts to call them Muslims. They use euphemisms like \"youths,\" \"Husby,\" (heavily Muslim area) and \"burning cars\" \u00a0- all dead giveaways that they are Muslims. NYHETERID..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAjUxxCWD8QtsSf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FHusby_polis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SWEDEN: More car fires and riots raging in the Muslim suburbs of Stockholm", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716379421737771", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716379421737771", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T23:14:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/05/26/sweden-more-car-fires-and-riots-raging-in-the-muslim-suburbs-of-stockholm/", 
            "created_time": "2014-05-27T23:14:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716379421737771", 
            "description": "But none of the media have the guts to call them Muslims. They use euphemisms like \"youths,\" \"Husby,\" (heavily Muslim area) and \"burning cars\"  - all dead giveaways that they are Muslims. NYHETERID..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-ash2/v/t1.0-9/s130x130/564638_421441064586541_1180263784_n.jpg?oh=ab5e722aa28ee18cca1d1d9a06d0bb23&oe=55393F0C", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "FEMALE GENITAL MUTILATION\r\nIn some Islamic countries women face the certainty of female \r\ncircumcision. Somali women\u2019s rights activist and ex-Muslim \r\nAyaan Hirsi Ali notes that in her own homeland virtually every \r\ngirl has her clitoris excised, sometimes when as young as five \r\nyears old, and that the practice is always justified in the name of \r\nIslam. Uncircumcised girls are told they will become prostitutes \r\nbut that circumcised girls will be pure. Hirsi Ali describes her \r\nown genital mutilation in her book Infidel:\r\n\u201cGrandma caught hold of me and gripped my upper body\u2026 \r\nTwo other women held my legs apart. The man, who was probably an itinerant traditional circumciser from the blacksmith\r\nclan, picked up a pair of scissors. With the other hand, he \r\ncaught hold of the place between my legs and started tweaking it, like Grandma milking a goat...\r\nThen the scissors went down between my legs and the man \r\ncut off my inner labia and clitoris. I heard it, like a butcher \r\nsnipping the fat off a piece of meat. A piercing pain shot up \r\nbetween my legs, indescribable, and I howled. Then came the \r\nsewing: the long, blunt needle clumsily pushed into my bleeding outer labia, my loud and anguished protests, Grandma\u2019s \r\nwords of comfort and encouragement\u2026 When the sewing \r\nwas finished, the man cut the thread off with his teeth. That is \r\nall I can recall of it.\r\nI must have fallen asleep, for it wasn\u2019t until much later that \r\nday that I realized that my legs had been tied together, to prevent me from moving to facilitate the formation of a scar. It \r\nwas dark and my bladder was bursting, but it hurt too much \r\nto pee. The sharp pain was still there, and my legs were covered in blood. I was sweating and shivering. It wasn\u2019t until \r\nthe next day that my Grandma could persuade me to pee even \r\na little. . . . When I just lay still the pain throbbed miserably, \r\nbut when I urinated the flash of pain was as sharp as when \r\nI had been cut.\u201d11 Genital mutilation is not a specifically Islamic custom. It is also practiced by a number of cultural and \r\nreligious groups in Africa and South Asia. Among Muslims \r\nit\u2019s prevalent mainly in Egypt, Sudan, and Somalia, and in \r\nother African countries . Yet despite the fact that there is scant \r\naffirmation in Islamic teaching for this horrific practice, the \r\nMuslims who do practice it invest genital mutilation with religious significance. One Islamic legal manual states that circumcision is required \u201cfor both men and women.\u201d \r\nTo Sheikh Muhammad Sayyed Tantawi, the Grand Imam of \r\nCairo\u2019s al-Azhar, the oldest and most prestigious university in \r\nthe lands of Islam, female circumcision is \u201ca laudable practice that [does] honor to women.\u201d13\r\n Tantawi is no fringe figure: he \r\nis, in the words of a BBC report, \u201cthe highest spiritual authority \r\nfor nearly a billion Sunni Muslims.\u201d14\r\n In endorsing female circumcision he uses this considerable spiritual authority to perpetuate a practice that gives women lifelong pain and blocks \r\ntheir access to sexual fulfillment. But perhaps in the eyes of \r\nSheikh Tantawi the pain is worth the result: most authorities \r\nagree that female circumcision is designed to diminish a woman\u2019s sexual response, so that she will be less likely to commit \r\nadulter.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716356811740032", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716356811740032", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Burqa Should Be Banned In India Also", 
                    "href": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/BanBurqaInIndia/photos/a.410707402326574.96553.410652888998692/421441064586541/?type=1", 
            "object_id": "421441064586541", 
            "created_time": "2014-05-27T22:07:12+0000", 
            "updated_time": "2014-05-27T22:07:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716356811740032", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBV0lZWmNXbanw1&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svd.se%2FBilder%2FArtikelbilder%2F3602582.svd%2Frepresentations%2Fd%2Fmarine.jpg%3F1401188678000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dMuslimer ockuperar\u201d", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpVMk5ETXhOelF3TURjd09qRTBNREV5TWpnME1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTWpFd05ERXhOelUwTmpjeU9qRTBNREV5TURVNE9UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T15:51:30+0000", 
                        "message": "Evr\u00f3pa er a\u00f0 rumska.", 
                        "id": "716210411754672", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T22:06:40+0000", 
                        "message": "L\u00fdst vel \u00e1 \u00feessa \u00fer\u00f3un en \u00fea\u00f0 mun taka alt of langan t\u00edma til a\u00f0 virka", 
                        "id": "716356431740070", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.svd.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716206731755040", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716206731755040", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T22:06:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svd.se/nyheter/utrikes/uttalandena-som-chockar-europa_3602490.svd?sidan=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:42:31+0000", 
            "message": "n\u00fana harnar \u00e1 dalnum hj\u00e1 muslimum ja ja ja", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716206731755040", 
            "description": "Extremh\u00f6gern gick starkt fram\u00e5t i EU:s val till Europaparlamentet. D\u00e4r samlas nu parlamentariker som gjort sig \u00f6k\u00e4nda f\u00f6r sina uttalanden. SvD:s Brysselkorrespondent Teresa K\u00fcchler listar n\u00e5gra av dem."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC25GgKYYyX0x6p&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F12%2F58614_hanein.info_.imgcache.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslims Disembowel Young Christian Boy - Walid Shoebat", 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716354388406941", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716354388406941", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T22:01:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2013/12/22/muslims-disembowel-young-christian-boy/", 
            "created_time": "2014-05-27T22:01:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716354388406941", 
            "description": "Muslims kill Christians"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-a-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/1531572_373605939448944_977018074_n.jpg?oh=ba6ca141bfddab348de5bf6bcc3daaa3&oe=55322E08&__gda__=1426444221_b1666fd8c36b41e0ce167c9c1bb745bb", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716353731740340", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716353731740340", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Christian Defence League - Holland/Flanders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders/photos/a.279951988814340.1073741828.279805902162282/373605939448944/?type=1", 
            "object_id": "373605939448944", 
            "created_time": "2014-05-27T21:59:33+0000", 
            "updated_time": "2014-05-27T21:59:33+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716353731740340", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/10354829_399471026862435_2746489402805802544_n.jpg?oh=4afa0a5d350b7d895fdcac7c8cfb771c&oe=5539F56E&__gda__=1425627785_493c525dbd5be0d5d5fd5ec35ae2d826", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716352928407087", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716352928407087", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Christian Defence League - Holland/Flanders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders/photos/a.279951988814340.1073741828.279805902162282/399471026862435/?type=1", 
            "object_id": "399471026862435", 
            "created_time": "2014-05-27T21:56:12+0000", 
            "updated_time": "2014-05-27T21:56:12+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716352928407087", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10154265_399497116859826_2853202152838567872_n.jpg?oh=bddae681105833a71349c34dd0e23af3&oe=5541E1AD", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM2NzAwOTg2OTE0NjI=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716352785073768", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716352785073768", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Christian Defence League - Holland/Flanders", 
                    "href": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/christiandefenceleaguehollandflanders/photos/a.279951988814340.1073741828.279805902162282/399497116859826/?type=1", 
            "object_id": "399497116859826", 
            "created_time": "2014-05-27T21:55:37+0000", 
            "updated_time": "2014-05-27T21:55:37+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716352785073768", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAeL254GDmps03Y&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Falisina.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F10%2Fonion.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Peeling Back The Layers Of Taqiyah | Alisina.org", 
            "caption": "alisina.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716352518407128", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716352518407128", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T21:54:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://alisina.org/blog/2013/10/31/taqiyah-is-onion-shaped/", 
            "created_time": "2014-05-27T21:54:34+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716352518407128", 
            "description": " Who has not heard of taqiyah? But did you know that it is onion shaped? Taqiyah sounds and means the same as the Sanskrit word thugee from the root sthag. They may be related.  The idea behind the taqiyah is to deceive the victim and when he is least prepared overpower him and subdue him.  This was\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBoNkm3EYmJXocO&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F05%2F27%2Farticle-2640681-1E3E1E3600000578-514_306x550.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "UK Muslim who forced wife to convert to Islam and wear a hijab before he killed her while she was pregnant is jailed for 17 years", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716343381741375", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716343381741375", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T21:28:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/uk-muslim-forced-wife-convert-islam-wear-hijab-killed-pregnant-jailed-17-years.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T21:28:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716343381741375", 
            "description": "Why any woman would marry a Muslim is beyond me. Even if he is secular, there is no way of knowing when he might go devout and/or operational. This Muslim \u201cbragged that UK jail was \u2018easy peasy.\u2019\u201d And he only has to serve 17 years of prison dawah, complete with prayer groups, hala food and [\u2026]\n\nThe post UK Muslim who forced wife to convert to Islam and wear a hijab before he killed her while she was pregnant is jailed for 17 years appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBYhW7xljhGmLS5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-27-22-35-26_neger_afrikan_nigerian_mord.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nigerian bakom kvinnomordet i Uppsala \u2013 media tiger", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716343061741407", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716343061741407", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T21:27:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/Vwn8M", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T21:27:25+0000", 
            "message": "n\u00fana mor\u00f0 \u00ed ups\u00f6lum muslimi", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716343061741407", 
            "description": "Den 31-\u00e5rige misst\u00e4nkte kvinnom\u00f6rdaren Dafe Matahor\u00a0\u00e4r k\u00e4nd av polisen sedan tidigare och m\u00e5dde vid gripandet d\u00e5ligt och ville omg\u00e5ende ha en f\u00f6rsvarare, varp\u00e5 f\u00f6reg\u00e5ende helgs jouradvokat Magnus Isaksson kontaktades av \u00e5klagare."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAo_qNg72PCD7hc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ffrimg%2F7%2F43%2F743973.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Gr\u00fdtt til dau\u00f0a af eigin fj\u00f6lskyldu", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpFNU5qWXhOelF6TnpRM09qRTBNREV5TWpJek1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTXpFNU5qWXhOelF6TnpRM09qRTBNREV5TWpJek1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T20:25:07+0000", 
                        "message": "\u00feetta hl\u00fdtur a\u00f0 vera draumur \u00ed holu \u00feetta islam..", 
                        "id": "716319661743747", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716262395082807", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716262395082807", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T20:25:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/05/27/grytt_til_dauda_af_eigin_fjolskyldu/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T17:58:59+0000", 
            "message": "ha muslimi gat \u00fea\u00f0 veri\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716262395082807", 
            "description": "Pakist\u00f6nsk kona var gr\u00fdtt til dau\u00f0a af eigin fj\u00f6lskyldu \u00ed borginni Lahore \u00ed dag. Um 20 \u00e6ttingjar konunnar r\u00e9\u00f0ust \u00e1 hana me\u00f0 steinum og kylfum fyrir utan d\u00f3msal \u00ed borginni. \u00c1st\u00e6\u00f0an fyrir \u00e1r\u00e1sinni er a\u00f0 s\u00f6gn l\u00f6gmanns hennar a\u00f0 h\u00fan giftist manni sem fj\u00f6lskyldan s\u00e6tti sig ekki vi\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10013516_517265775066600_722143074940749625_n.jpg?oh=3ccd328218a9f27d621c53cf5716c892&oe=5537C45F&__gda__=1426131318_96632843a1de5c0ce11d33e79b704bd9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ==", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716318968410483", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716318968410483", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T20:23:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=517265775066600&set=gm.716318968410483&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "517265775066600", 
            "created_time": "2014-05-27T20:23:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_716318968410483", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQASHpsZuRcVdp1c&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2Fpolisbricka_svarta_knytnavar-224x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Grov misshandel i invandrarmekkat Roseng\u00e5rd \u2013 v\u00e4ktare skadad", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716304921745221", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716304921745221", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T19:51:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VZ9VQ", 
            "created_time": "2014-05-27T19:51:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716304921745221", 
            "description": "2014-05-27 10:19, Misshandel, Malm\u00f6. Grov misshandel, Roseng\u00e5rd centrum. Flera polispatruller skickas till Roseng\u00e5rd centrum efter ett larm om en p\u00e5g\u00e5ende misshandel."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDvBXVu1QWLyZfb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpamelageller.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2FScreen-Shot-2014-01-28-at-2.26.02-PM-1024x714.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas-Tied CAIR-Canada NCCM Moving Ahead with Libel Suit Against PM Harper For Saying It Has Hamas Ties", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716272931748420", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716272931748420", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T18:26:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/05/hamas-tied-cair-canada-nccm-moving-ahead-libel-suit-pm-harper-saying-hamas-ties.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T18:26:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716272931748420", 
            "description": "Litigation jihad. The Hamas-tied group CAIR, aka the National Council of Canadian Muslims, is moving ahead with its libel suit against the Harper government. Before the Canadian Prime Minister\u2019s official visit to Israel last year, the National Council of Canadian Muslims (NCCM), the Canadian branch of the Hamas-tied Council on American-Islamic Relations (CAIR), wrote to [\u2026]\n\nThe post Hamas-Tied CAIR-Canada NCCM Moving Ahead with Libel Suit Against PM Harper For Saying It Has Hamas Ties appeared first on Pamela Geller, Atlas Shrugs."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDynZMf--ub6_bf&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Foc7PqjD_S3s%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Dispatches - Undercover Mosque - The Return - (Part 1 of 5)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/oc7PqjD_S3s?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716272091748504", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716272091748504", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T18:23:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=oc7PqjD_S3s&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T18:23:35+0000", 
            "message": "deili\u00f0 til \u00feeira sem ekki hafa hugmund um hva\u00f0 islam er og muslimar hafastvi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716272091748504", 
            "description": "Documentary from 2008 about the growing radicalism in UK mainstream mosques. This is the followup documentary of the program \"Undercover Mosque\"."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716240308418349", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716240308418349", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T18:20:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T17:05:04+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716240308418349", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTWpjeE1UWXhOelE0TlRrM09qRTBNREV5TVRRNE5UTTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOekUyTWpjeE1UWXhOelE0TlRrM09qRTBNREV5TVRRNE5UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204841708308329", 
                            "name": "Margr\u00e9t Sig"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-05-27T18:20:53+0000", 
                        "message": "Villimenn me\u00f0 r\u00edka dr\u00e1pshv\u00f6t.", 
                        "id": "716271161748597", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDHtd78i03wBtDr&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FYzCAqXrBGtU%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Christy a Palestinian Christian's plea to Dr. Saeb Erekat", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/YzCAqXrBGtU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716244991751214", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716244991751214", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T17:18:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=YzCAqXrBGtU&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T17:18:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716244991751214", 
            "description": "Christy, a Palestinian Christian shared her political views and experiences on the internal events that happened regarding the Israel-Palestine conflict, and..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB7jSL_iHKEaHkj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fmyndir%2Fhulda_thorisdottir_2_0.jpg%3F2984", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Afsta\u00f0a oddvita til mosku g\u00e6ti auki\u00f0 fylgi", 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716240675084979", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716240675084979", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T17:06:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/afstada-oddvita-til-mosku-gaeti-aukid-fylgi", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T17:06:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716240675084979", 
            "description": "\u00datspil \u00e1 bor\u00f0 vi\u00f0 yfirl\u00fdsingu Sveinbjarnar Birnu Sveinbj\u00f6rnsd\u00f3ttur, oddvita Frams\u00f3knarflokksins \u00ed Reykjav\u00edk, um a\u00f0 afturkalla eigi \u00fathlutun l\u00f3\u00f0ar fyrir mosku, g\u00e6tu fylkt f\u00f3lki a\u00f0 flokknum sem hefur \u00e1hyggjur af innflytjendam\u00e1lum. \u00deetta segir Hulda \u00de\u00f3risd\u00f3ttir, lektor \u00ed stj\u00f3rnm\u00e1lafr\u00e6\u00f0i vi\u00f0 H\u00cd."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCn9AuVU4-dEqE_&w=158&h=158&url=fbstaging%3A%2F%2Fgraph.facebook.com%2Fstaging_resources%2FMDExMDE1MjAzNjQ2NDQyMDk1MToxNzY0NDcwMDI2", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Bli V\u00e4rldsf\u00f6r\u00e4lder! Ge pengar varje m\u00e5nad.", 
            "caption": "unicef.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716239965085050", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716239965085050", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T17:04:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://unicef.se/ad/48EB3F?target=%2Fbli-varldsforalder", 
            "created_time": "2014-05-27T17:04:05+0000", 
            "message": "sti\u00f0ji\u00f0 f\u00f3lk sem sveltur arabar hafa ekki pen\u00ednga til a\u00f0 hj\u00e1lpa sveltandi f\u00f3lki", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716239965085050", 
            "description": "Som m\u00e5nadsgivare hos UNICEF hj\u00e4lper du inte bara ett barn - du \u00e4r med och k\u00e4mpar f\u00f6r utsatta barn i hela v\u00e4rlden. Bli V\u00e4rldsf\u00f6r\u00e4lder nu!"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCnSFwc4sFzvKW_&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FOBcwZ0Foqss%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Feministiskt Initiativ's Kamps\u00e5ng (F!) \"Jag hatar dig din j\u00e4vla man!\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/OBcwZ0Foqss?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716239085085138", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716239085085138", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T17:02:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=OBcwZ0Foqss&app=desktop", 
            "created_time": "2014-05-27T17:02:32+0000", 
            "message": "merkilegt eins og muslimar mir\u00f0a konur og s\u00edru \u00fevo \u00fe\u00e6r og sk\u00e9ra af sn\u00edpin a\u00f0 feministar elska islam og \u00feeira \u00f3si\u00f0i .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716239085085138", 
            "description": "Gudrun Schymans fotsoldater \u00e4r ute och k\u00e4mpar f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldheten. Denna film \u00e4r tagen fr\u00e5n YouTube men \u00e5teruppladdades av mig f\u00f6r att garantera att den finns..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_1XqEPMGi0A15&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fb.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3D677572cc-2ea5-44cf-b26b-70dae77ffdae%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Polisen s\u00f6ker vittne efter brandtattacken", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716235618418818", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716235618418818", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T16:53:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/kvallsposten/polisen-soker-vittne-efter-brandtattacken/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T16:53:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716235618418818", 
            "description": "En restaurang i Malm\u00f6 blev natten mot tisdag utsatt f\u00f6r ett brandattentat n\u00e4r br\u00e4nnbar v\u00e4tska kastades in i lokalen genom ett krossat f\u00f6nster. Nu s\u00f6ker polisen efter en man som tros ha blivit vittne till h\u00e4ndelsen. \u2013 Han fanns p\u00e5 platsen n\u00e4r r\u00e4ddningstj\u00e4nsten kom dit, s\u00e4ger Marie Person, informat\u00f6r\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716233745085672", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716233745085672", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T16:47:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T16:47:51+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716233745085672"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCaX39MxLdVSxY5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-26-15-35-00_haparanda_tr_gruppvaldtakt_ensamkommande.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Tv\u00e5 ensamkommande och tv\u00e5 andra invandrare misst\u00e4nkta f\u00f6r gruppv\u00e5ldt\u00e4kten \u2013 namnen h\u00e4r", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716232511752462", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716232511752462", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T16:44:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.exponerat.net/tva-ensamkommande-och-tva-andra-invandrare-misstankta-for-gruppvaldtakten-namnen-har/", 
            "created_time": "2014-05-27T16:44:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716232511752462", 
            "description": "Fyra muslimska invandrare, varav tv\u00e5 \u00e4r s\u00e5 kallade ensamkommande barn, \u00e4r gripna misst\u00e4nkta f\u00f6r gruppv\u00e5ldt\u00e4kt i Kalix. De greps i veckan efter gruppv\u00e5ldt\u00e4kten som skedde i ett bostadshus i onsdags. De sitter frihetsber\u00f6vade och eventuell h\u00e4ktningsf\u00f6rhandling v\u00e4ntar."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716230018419378", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716230018419378", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T16:40:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T16:40:23+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716230018419378"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCjkL_9eKkxpBWq&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FnbcA_Ze8PbA%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "For the first time a palestinian Nakba event is disrupted (at St Johns Wood church)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/nbcA_Ze8PbA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716209551754758", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716209551754758", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:50:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=nbcA_Ze8PbA", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:50:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716209551754758", 
            "description": "I went along to this nakba event with two signs. 'Palestinian christians are persecuted by palestinian muslims how can this church support this?' The other s..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716209268421453", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716209268421453", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:49:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:49:19+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um grillum vi\u00f0 \u00e1 moskul\u00f3\u00f0ini . \u00e9g kem ska til \u00eds og ver\u00f0 me\u00f0 ekki spurn\u00edng", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716209268421453"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAATDANP2yWtTrC&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.clarionproject.org%2Fsites%2Fdefault%2Ffiles%2FCAIR-Memorial-Day-HP-1.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "CAIR Officials on Memorial Day: Do U.S. Troops Merit Honor? | Clarion Project", 
            "caption": "www.clarionproject.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716207838421596", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716207838421596", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:45:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.clarionproject.org/analysis/cair-officials-memorial-day-do-us-troops-merit-honor", 
            "created_time": "2014-05-27T15:45:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716207838421596", 
            "description": "While the rest of the country was recalling its fallen troops, two prominent CAIR officials questioned whether they deserved to be honored."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA8zvKKdfl2Cqp0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2FPAKISTAN_-_cristiani_arrestati_ok-300x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Interfaith outreach in Pakistan: Four Christians arrested for \u201cdistributing religious materials\u201d...", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716206268421753", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716206268421753", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:41:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/05/interfaith-outreach-in-pakistan-four-christians-arrested-for-distributing-religious-materials", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:41:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716206268421753", 
            "description": "Shhhh! Do not speak of this! \u201ctalk about extreme, militant Islamists and the atrocities that they have perpetrated globally might undercut the positive achievements that we Catholics have attained in our inter-religious dialogue with devout Muslims.\u201d \u2014 Robert McManus, Roman Catholic Bishop of Worces\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716206088421771", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716206088421771", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:40:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:40:52+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_716206088421771"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDwjrGkwFncUB3o&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.newenglishreview.org%2Ffiles%2F100%2FImage%2Foutraged%2520parents%2520.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Luton: No Homo Promo in Muslim Territory! (How dare these filthy kafirs inspect our Muslim schools!)", 
            "caption": "sheikyermami.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716205641755149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716205641755149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:39:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sheikyermami.com/luton-no-homo-promo-in-muslim-territory-how-dare-these-filthy-kafirs-inspect-our-muslim-schools/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:39:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716205641755149", 
            "description": "No Homo Promo in Muslim Territory! Luton: Inspectors kicked out of Islamic faith school after pupils quizzed on homosexuality - school could now be closed From Luton Today and the Guardian The head..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBqIQadzhXRfqcN&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2FJy9tNyp03M0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mehdi Hasan | Islam Is A Peaceful Religion | Oxford Union", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Jy9tNyp03M0?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716205168421863", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716205168421863", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:37:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=Jy9tNyp03M0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:37:54+0000", 
            "message": "\u00feetta senda \u00feeir \u00fat n\u00fana . hafa ekki neitt j\u00e1kv\u00e6t a\u00f0 koma me\u00f0 nei takk ekki mosku \u00e1 \u00eds", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_716205168421863", 
            "description": "Mehdi Hasan gives his argument for Islam being a peaceful religion. SUBSCRIBE for more speakers \u25ba http://is.gd/OxfordUnion FOLLOW Mehdi Hasan on Twitter @ ht..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBfGwVaJ4mm-Z0N&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F01-450x337.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "US Muslim Cleric Who Defended Raping 9-Year-Old Condemns Boko Haram | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716204468421933", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716204468421933", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:35:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/us-muslim-cleric-who-defended-raping-9-year-old-condemns-boko-haram/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:35:54+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716204468421933", 
            "description": "\"Nine and above, it\u2019s ok.\""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCXLUDM6h5K6zzQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fa.cdn-expressen.se%2FImageHandler.axd%3Fguid%3Ddc32cf6f-3499-4c94-b56d-2b51a672a76a%26imageFormat%3DiPad912px-16x9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sara och hennes hund stenades av fyra m\u00e4n", 
            "caption": "www.expressen.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716203968421983", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716203968421983", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:34:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.expressen.se/kvallsposten/sara-och-hennes-hund-stenades-av-fyra-man/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:34:25+0000", 
            "message": "\u00e1 s\u00e6nsku", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716203968421983", 
            "description": "23-\u00e5riga Sara Illum Lund-Jensen och hennes hund Kejser m\u00f6tte fyra unga m\u00e4n. Efter en v\u00e4nlig inledning gick de till ursinnig attack och misshandlade b\u00e5de Sara och hunden med stenar innan de kastade Sara i sj\u00f6n. Sara ber\u00e4ttar sj\u00e4lv om det v\u00e5ldsamma \u00f6verfallet i ett filmklipp som delats \u00f6ver 11 000 g\u00e5n\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBWUMuGJKdY5CZJ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F05%2F2014-05-27-13-39-51_ghana_fotboll_fans_negrer_afrikaner.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201dFotbollslag\u201d fr\u00e5n Ghana f\u00f6rs\u00f6kte ljuga sig in i Sverige med falska papper", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716203481755365", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/716203481755365", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-05-27T15:33:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/VlSxO", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-05-27T15:33:06+0000", 
            "message": "reina a\u00f0 falsa visum til sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_716203481755365", 
            "description": "Ett p\u00e5st\u00e5tt fotbollslag fr\u00e5n Ghana har s\u00f6kte tidigare i maj m\u00e5nad tillst\u00e5nd att resa till Borgholm f\u00f6r att spela en cup \u2013 med hj\u00e4lp av en f\u00f6rfalskad namnteckning av IFK Borgholm-ordf\u00f6randen Margareta Pohjonen Wittenberg. N\u00e5gon cup existerade aldrig."
        }
    ]
}