{
    "paging": {
        "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&until=1412389394&__paging_token=enc_Aew6tPMXNZyAuaoVnBr7mwWUqvMXMKEVZX16lPW9_IqyS4NuxDWEDhTqOLwTYqxBbixz0OE7HeQaTgZ8a01RYk_PgDljjP29zfCemlJw9EjD8w", 
        "previous": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070/feed?limit=1000&__paging_token=enc_AezJj0fO_IU_Xu_D_pcrVqpwpcJKr4BW26tNP_ItXkI32I7-K6vHal9tlBEGkwWWGnClnd6WWmnq1QnfJWzgm3-JaTqJcyyHE0DPUStsaPQo1A&since=1413323584&access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&__previous=1"
    }, 
    "data": [
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAwo7K7FlJxJamW&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fsverigesradio.se%2Fsida%2Fimages%2F83%2F3425543_2048_1152.jpg%3Fpreset%3Doriginal", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Extrem islamistisk r\u00f6relse vill v\u00e4xa i Sverige", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTWpRME1qUTNPVGcwTmpJeE9qRTBNVE16TWpNMU9EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTVRVd09UYzNPVGt6T1RRNE9qRTBNVE16TVRJM01qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T18:52:03+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "787150977993948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T20:07:48+0000", 
                        "message": "Byssuleyfi og beittar sve\u00f0jur \u00e1 hvert heimili. Ver\u00f0ur okkur kannski upp\u00e1lagt a\u00f0 toga ni\u00f0ur kragann og teygja fram h\u00e1lsinn \u00feegar \u00f9tr\u00fdming infidels hefst?", 
                        "id": "787198104655902", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T20:13:20+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 \u00edslendingar f\u00f6rum l\u00e9tt me\u00f0 a\u00f0 ey\u00f0a \u00feessum m\u00fasl\u00edmar\u00e6flum, \u00feetta er meira \u00ed munninum en heilanum.", 
                        "id": "787201471322232", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T21:25:00+0000", 
                        "message": "Ha ???\nHafa \u00feeir heila ???\nHef ekki teki\u00f0 eftir \u00fev\u00ed", 
                        "id": "787233637985682", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T21:53:04+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er reyndar \u00f2sta\u00f0festur or\u00f0r\u00f2mur sem a\u00f0 \u00f6llum l\u00eckindum er ekki f\u00f2tur fyrir.", 
                        "id": "787244247984621", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://sverigesradio.se/api/flash/player_embed.swf?facebook=true&playlist=http%3a%2f%2fsverigesradio.se%2fapi%2fradio%2fradio.aspx%3ftype%3ddb%26codingformat%3d.m4a%26metafile%3dasx%26id%3d5108106", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787150584660654", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787150584660654", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T21:53:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sverigesradio.se/sida/artikel.aspx?programid=83&artikel=5990097", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T18:51:17+0000", 
            "message": "hvan\u00e6r allar f\u00f3lk a\u00f0 vakna og gera eihva\u00f0 sem stoppar muslima .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_787150584660654", 
            "description": "Den islamistiska organisationen Hizb ut-Tahrir r\u00e4knar med att v\u00e4xa i Sverige. Nu har r\u00f6relsen lanserat en p\u00e5kostad sajt p\u00e5 svenska, deras svenska Facebook-sida uppdateras flitigt och i september bj\u00f6d r\u00f6relsen in till presskonferens i en Stockholmsf\u00f6rort. Reportrar: Kajsa Norell och Karin Wettre"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787240387985007", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787240387985007", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T21:40:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T21:40:46+0000", 
            "message": "\u00deESSI KONA F\u00d3R FRAMM\u00cd G\u00c1NGIN HEIMAHJ\u00c1 S\u00c9R KONUR MEIGA EKKI FARA \u00daT \u00daR H\u00daSI NEMA A\u00d0 MA\u00d0URINN HENAR LEIVI \u00de\u00c1 . H\u00c9R S\u00c9ST HVERNIG HANN STRAFFAR HENI", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787240387985007"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787234791318900", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787234791318900", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T21:28:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTE2MTk4NTE4NDA2MzA3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204690508254745", 
                        "name": "Ingibj\u00f6rg Bjarnad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T21:28:29+0000", 
            "message": "SM\u00c1 GR\u00cdN . SVONA ERU ISIS MENN", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787234791318900"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfa1/v/t1.0-9/q81/s130x130/10703819_10152531394562730_5416692831756826162_n.jpg?oh=a9388ee486f8bf1ec1ce563eeb78cffe&oe=54F8FFAD&__gda__=1429734447_f00e717662588361615ab2751a4687e3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTWpNME56YzNPVGcxTlRZNE9qRTBNVE16TWpJeE1EWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemczTWpNME56YzNPVGcxTlRZNE9qRTBNVE16TWpJeE1EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-14T21:28:26+0000", 
                        "message": "YES!!! In favor,,,BIG TIME.", 
                        "id": "787234777985568", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "All in favor.......??\n\nwww.AmericanStrong.com \u2014 with Brody Madler.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787227684652944", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787227684652944", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "AMERICAN - STRONG!", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AmericanStrong?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AmericanStrong/photos/a.253208337729.135663.227764782729/10152531394562730/?type=1", 
            "object_id": "10152531394562730", 
            "created_time": "2014-10-14T21:09:16+0000", 
            "updated_time": "2014-10-14T21:28:26+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_787227684652944", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787231481319231", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787231481319231", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T21:20:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDQ0NzE5MTU5NDEyMDM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204471915941203", 
                        "name": "Alma Brei\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T21:20:11+0000", 
            "message": "Haha h\u00e1lfvitar sm\u00e1 h\u00famor https://www.facebook.com/video.php?v=815087731835687", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787231481319231"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787230271319352", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787230271319352", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T21:16:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2", 
                        "before": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T21:16:17+0000", 
            "message": "ISIS ER ST\u00d3RT H\u00d3T \u00cd SVERGE", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787230271319352"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787211144654598", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787211144654598", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T20:38:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T20:38:48+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787211144654598"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787210621321317", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/787210621321317", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-14T20:37:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-14T20:37:13+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_787210621321317"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQ2_ICpRxButVU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F70%2F770051.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Loka\u00f0 \u00e1 R\u00edki \u00edslams \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 l\u00edka", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786698338039212", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786698338039212", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T23:30:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/13/lokad_a_riki_islams_i_svithjod_lika/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MjczNTI0NTI0NjI=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152627352452462", 
                        "name": "Stein\u00fe\u00f3ra J\u00f3hannesd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T23:30:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786698338039212", 
            "description": "Vefh\u00fdsingar\u00fej\u00f3nusta \u00ed Sv\u00ed\u00fej\u00f3\u00f0 loka\u00f0i \u00ed morgun vefs\u00ed\u00f0u tengdri R\u00edki \u00edslams sem \u00e1\u00f0ur var h\u00fdst h\u00e9r \u00e1 landi. Vefs\u00ed\u00f0an var flutt \u00feanga\u00f0 um helgina \u00ed kj\u00f6lfar \u00feess a\u00f0 Advania h\u00e6tti a\u00f0 h\u00fdsa hana \u00e1 \u00feeim forsendum a\u00f0 broti\u00f0 hafi veri\u00f0 gegn vi\u00f0skiptaskilm\u00e1lum fyrirt\u00e6kisins."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAV1qg3hlg8sFmw&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.occuworld.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Falert-isis-justifies-sexual-slav.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "OccuWorld \u00bb ALERT: ISIS Justifies Sexual Slavery under Sharia Law", 
            "caption": "www.occuworld.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786666158042430", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786666158042430", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:57:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.occuworld.org/news/1583692", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpnMU56QXhNemN6T0RBNU9qRTBNVE15TkRFd056STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpZNE5qSXhNemMxTlRFM09qRTBNVE15TXpneU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:10:59+0000", 
                        "message": "Alltaf sama sagan.", 
                        "id": "786668621375517", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:57:52+0000", 
                        "message": "M\u00f9slimahelv\u00ecti. Dj\u00f6full hata \u00e8g \u00fe\u00e1. AAARRRGGGH", 
                        "id": "786685701373809", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T22:04:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786666158042430", 
            "description": "As woman fighter leads Kurds in Syria\u2019s Kobane, ISIS justifies sex slavery as part of Sharia. We sold Yazidi women and children as sex slaves because it\u2019s God\u2019s law says ISIS: Terror group\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyIdROvqyMrtYb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fsex-slaves.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic State (ISIS) states its Quranic justification for the enslavement of women and sex slavery", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786684254707287", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786684254707287", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:56:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/islamic-state-isis-states-its-quranic-justification-for-the-enslavement-of-women-and-sex-slavery.html/", 
            "created_time": "2014-10-13T22:56:01+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786684254707287", 
            "description": "\u201cScholars have mentioned that desertion of slavery had led to increase in adultery, fornication\u201d quote ISIS magazine justifying slavery. As my colleagues and I have been explaining for years, sex slavery is a religious right in Islam. Kidnapping and enslaving girls as sex slaves is sanctioned by the Qur\u2019an in multiple places \u2014 not one [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBmHU_T5P4RY9g2&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F02%2Fddf6a7e0f0adb02dd14b60e2b2ed0ce9.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SWEDEN: Four Tunisian Muslim savages behead and skin a cat and brag about it on Facebook and Twitter", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpneU56WTBOekEzTkRNMk9qRTBNVE15TkRBMk5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTURnNE5UQTBOelkyT0RZeU9qRTBNVE14TlRJME1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T22:20:07+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins villimenn.", 
                        "id": "786088504766862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T22:20:56+0000", 
                        "message": "sko\u00f0a\u00f0u allar mindinar", 
                        "id": "786088808100165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T22:21:41+0000", 
                        "message": "Veistu...................mig langar ekki til \u00feess.", 
                        "id": "786089071433472", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T22:21:51+0000", 
                        "message": "buin sj\u00e1 allt myndinar... vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.. burt me\u00f0 m\u00faslimar", 
                        "id": "786089138100132", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T23:12:55+0000", 
                        "message": "Sendum \u00fe\u00e1 heim til s\u00ecn. Til helv\u00ectis.", 
                        "id": "786107594764953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T23:48:55+0000", 
                        "message": "..Sv\u00edar vir\u00f0ast getulausir til a\u00f0 breg\u00f0ast vi\u00f0 \u00feessum vo\u00f0averkum heima fyrir. Vi\u00f0 \u00e6ttum a\u00f0 s\u00fdna \u00feeim hvernig \u00e1 a\u00f0 taka \u00e1 \u00feessu li\u00f0i, p\u00f6kkum moskuli\u00f0inum saman og komum \u00fev\u00ed af landinu.", 
                        "id": "786120261430353", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:36:46+0000", 
                        "message": "\u00deetta get \u00e9g ekki horft \u00e1.", 
                        "id": "786577688051277", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T19:32:42+0000", 
                        "message": "\u00e6tla ekki a\u00f0 opna \u00feetta...\u00feetta er ekki mennskt", 
                        "id": "786604351381944", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T19:35:15+0000", 
                        "message": "Enda eru m\u00f9sslar ekki mennskir.", 
                        "id": "786605394715173", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:38:23+0000", 
                        "message": "KARMA. \u00deeir ver\u00f0a skinna\u00f0ir af kettinum.", 
                        "id": "786678888041157", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:51:09+0000", 
                        "message": "Haha, karma is a bitch.", 
                        "id": "786682764707436", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786087104767002", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786087104767002", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:51:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2013/06/17/sweden-four-tunisian-muslim-savages-behead-and-skin-a-cat-and-brag-about-it-on-facebook-and-twitter/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM=", 
                        "before": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T22:16:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786087104767002", 
            "description": "Swedish police are investigating a case of animal abuse after\u00a0a\u00a0photo was published on the internet where four Muslim men appeared showing off the head and body of a cat they had just severed.\u00a0The ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCocS77u3g7C6Qu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141011%2FFRETTIR01%2F141019783%2FAR%2F0%2FAR-141019783.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u201eEf Gu\u00f0 leyfir, mun \u00feessi vefs\u00ed\u00f0a sn\u00faa flj\u00f3tt aftur\u201c", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785507488158297", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785507488158297", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:49:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-ef-gud-leyfir,-mun-thessi-vefsida-snua-fljott-aftur-/article/2014141019783", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpneU16SXhNemMwTVRRM09qRTBNVE15TkRBMU9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxT1RjME1ETTBOemM0TXpBNU9qRTBNVE14TXpnNU5qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T18:36:08+0000", 
                        "message": "Ef \u00feessi gu\u00f0 hefur snefil af skynsemi og samvisku, \u00fe\u00e1 stoppar hann \u00feetta rugl.", 
                        "id": "785974034778309", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:45:38+0000", 
                        "message": "Ef a\u00f0 Andskotinn hann Allah balla sk\u00edtaralla leyfir \u00feetta, a\u00f0 \u00fe\u00e1 er ekki v\u00edst a\u00f0 honum ver\u00f0i a\u00f0 g\u00f3\u00f0u .", 
                        "id": "786681298040916", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:49:45+0000", 
                        "message": "Er ekki andskotinn sk\u00ecthr\u00e6ddur vi\u00f0 \u00f2bermi\u00f0 Allah?", 
                        "id": "786682321374147", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T00:34:43+0000", 
            "message": "\u00daPS.....:/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785507488158297", 
            "description": "Samt\u00f6kin \u00cdslamskt r\u00edki bo\u00f0a endurkomu fr\u00e9ttas\u00ed\u00f0unnar khilafah.is sem loka\u00f0 var fyrir \u00ed kv\u00f6ld."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC7EJLgib90lTWQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F07%2FSwedenriotpoliceman-300x166.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The New Sweden: Six people shot in a single day : Jihad Watch", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpjNU9UVXhNemMwTXpnME9qRTBNVE15TkRBd05ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTlRnMU1UTXhNemd6T0RZMk9qRTBNVE15TWpZek1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:52:08+0000", 
                        "message": "Erfitt a\u00f0 l\u00e6ka \u00e1 \u00feetta.", 
                        "id": "786585131383866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:40:41+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki or\u00f0i\u00f0 normali\u00f0 \u00ed Svergisthan?", 
                        "id": "786679951374384", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785866084789104", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785866084789104", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:40:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/the-new-sweden-six-people-shot-in-a-single-day", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T15:03:21+0000", 
            "message": "br\u00e1\u00f0um \u00e1 \u00edslandi .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785866084789104", 
            "description": "Sweden\u2019s population is skyrocketing due to Muslim immigration, and the consequences are extreme: in just a single year \u2014 2013 \u2014 illegal threats increased six percent, muggings 11 percent, burglaries 12 percent, and sexual assaults (not including the horrifying rape stats) increased seven percent. In\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1535125_740329989390062_740329502723444_35938_842_t.jpg?oh=07133c3b440be47f13add5e0bfe30c90&oe=55388279&__gda__=1429208079_ab558b1ef9a7462e9f51dfcec84199aa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "472066286263010", 
                "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
            }, 
            "description": "Hahahahahaha einfach nur hammer", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpjM056TXhNemMwTmpBMk9qRTBNVE15TXprM05qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTlRjd01EVXhNemcxTXpjME9qRTBNVE15TWpRMU1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T18:21:50+0000", 
                        "message": "var \u00feetta Grin ??", 
                        "id": "786570051385374", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "821759684552032", 
                            "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T20:52:49+0000", 
                        "message": "J\u00e1 !", 
                        "id": "786636188045427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:36:05+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er br\u00e1\u00f0nau\u00f0synlegt a\u00f0 hl\u00e6gja a\u00f0 \u00feessu, \u00fe\u00f3 v\u00e6ri ekki nema endrum og eins.  :)", 
                        "id": "786677731374606", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-n-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/1595876_740329979390063_2026721330_n.mp4?rl=333&vabr=185&oh=f9ed0a541f59f3ded8222f7a8af3a763&oe=549F3678&__gda__=1419711064_1adca087f56eda897756bacdcd798189", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786563988052647", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786563988052647", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:45", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=740329502723444", 
            "object_id": "740329502723444", 
            "created_time": "2014-10-13T18:09:34+0000", 
            "message": "nu eitthva\u00f0 til a\u00f0 hl\u00e6ja af ..", 
            "updated_time": "2014-10-13T22:36:05+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_786563988052647", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "from": {
                "id": "325334690986796", 
                "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786668084708904", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786668084708904", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:11:41+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpZNE9EWTRNRFF5TVRVNU9qRTBNVE15TXpnek1ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpZNE1UVTBOekE0T0RrM09qRTBNVE15TXpneE9EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:09:44+0000", 
                        "message": "", 
                        "id": "786668154708897", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:11:22+0000", 
                        "message": "ja fy fan", 
                        "id": "786668751375504", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:11:41+0000", 
                        "message": "Sprid", 
                        "id": "786668868042159", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T22:09:32+0000", 
            "message": "http://omni.se/topic/cdd7c5e3-fbd3-452c-9882-62ed89542cd4/25f9b6bc-aeea-4e51-a8ee-ef3fa5993a5a", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_786668084708904"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuzxp89KtRY8b4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.london24.com%2Fpolopoly_fs%2F1.3804376.1413201686%21%2Fimage%2Fimage.jpg_gen%2Fderivatives%2Flandscape_630%2Fimage.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Shah Ahmed 'Rubbed Himself' Against Sex Assault Victim On Oxford Street Bus", 
            "caption": "kafircrusaders.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786666451375734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786666451375734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T22:10:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://kafircrusaders.wordpress.com/2014/10/13/shah-ahmed-rubbed-himself-against-sex-assault-victim-on-oxford-street-bus/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpZNE5EQXhNemMxTlRNNU9qRTBNVE15TXpneU16RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpZNE5EQXhNemMxTlRNNU9qRTBNVE15TXpneU16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T22:10:31+0000", 
                        "message": "Sama sagan.", 
                        "id": "786668401375539", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T22:05:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786666451375734", 
            "description": "Lets kick off this weeks Islamononce Hall Of Shame with Shah Ahmed from London. The dirty pervert brazenly rubbed himself up against his victim on a busy city centre bus. Man \u2018rubbed himself\u2019 again..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786644881377891", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786644881377891", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T21:08:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T21:08:11+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_786644881377891"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDek-jRiVKw9PbJ&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10377455_801288889914382_8306189891208302758_n.png%3Foh%3Db57feaf6eb913e2a695662e53ef44838%26oe%3D54F671D8%26__gda__%3D1421397841_5d2dbcd807186ad394a53b4fbbdb194c", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "[Graphic Images] 12-Year Old Muslim Boy\u2019s First Beheading", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpNek9EWTBOekV5TXpJMk9qRTBNVE15TXpNeU1UYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTmpNek9EWTBOekV5TXpJMk9qRTBNVE15TXpNeU1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T20:46:57+0000", 
                        "message": "Dj\u00f6fulsins vi\u00f0bj\u00f2\u00f0slega hyski.", 
                        "id": "786633864712326", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786622404713472", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786622404713472", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T20:46:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2013/09/16/graphic-images-12-year-old-muslim-boys-first-beheading/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T20:20:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786622404713472", 
            "description": "Many savage and satanic Muslim children and youth dream of being like this boy; a jihadi. Even Muslim immigrants in the UK, Sweden, Belgium, France, the U.S."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAsfNinRPKHwQTf&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141013%2FFRETTIR02%2F141019632%2FAR%2F0%2FAR-141019632.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - St\u00e6ra sig af \u00fer\u00e6lahaldi", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786620631380316", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786620631380316", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T20:16:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/staera-sig-af-thraelahaldi/article/2014141019632", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "ODgxOTk5NzY1MTc4NDQz"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T20:16:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786620631380316", 
            "description": "IS-samt\u00f6kin st\u00e6ra sig af hafa hreppt jas\u00edd\u00edskar konur og b\u00f6rn \u00ed \u00e1nau\u00f0 \u00ed n\u00fdjustu \u00fatg\u00e1fu \u00e1r\u00f3\u00f0urst\u00edmarits samtakanna."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5QMNIPfjudi4G&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fbus2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Top Al-Qaeda Terrorists Held Meetings in New Mexico THIS YEAR | Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786602708048775", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786602708048775", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T19:28:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/top-al-qaeda-terrorists-held-meetings-in-new-mexico-this-year.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-13T19:28:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_786602708048775", 
            "description": "Top Al-Qaeda Terrorists Held Meetings in New Mexico THIS YEAR Jihad in America: Enemy in our Midst 00 Comments The FBI was running want ads for the world\u2019s worst global faces of terror on city buses in Seattle. Muslims were offended by the ad (there they go, standing with jihadists again) and the FB\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203670098691462", 
                "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786102038098842", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786102038098842", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-13T14:46:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ4MDIzMTg2NzcxMjg=", 
                        "before": "MTUyMzYzMDY2MTE4MjM2NQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1523630661182365", 
                        "name": "Magga Og Bjarni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152874772658808", 
                        "name": "Solveig Palmadottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205076651257268", 
                        "name": "Heidi Delores"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792581307439549", 
                        "name": "Elva Thorarensen"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204802318677128", 
                        "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T22:59:34+0000", 
            "message": "Ma\u00f0ur spyr sig til hvers eru ISIS \u00f3\u00feverrarnir a\u00f0 birta sj\u00e1lfir myndir af hro\u00f0averkum s\u00ednum? Er \u00fea\u00f0 til a\u00f0 l\u00e1ta okkur sem erum haldnir mannlegum tilfinningum bl\u00f6skra \u00f3ge\u00f0i\u00f0 sem er \u00feeirra fylgifiskur? E\u00f0a er tilgangurinn annar? Er hann kannski s\u00e1 a\u00f0 \u00edslenskir islmaistar sj\u00e1i svart \u00e1 hv\u00edtu hversu vel \u00feeim gangi a\u00f0 myr\u00f0a \u00fe\u00e1 sem ekki eru b\u00fanir a\u00f0 selja s\u00e1lu s\u00edna hinum myrku \u00f6flum \u00feeirra \u00feremenninganna, Allah, M\u00fahammed og K\u00f6lska? S\u00fdna aftan\u00edossum \u00feeirra hversu vel \u00feeim gengur a\u00f0 \u00fatr\u00fdma \u00feeim sem ekki a\u00f0hyllast vo\u00f0averk \u00feeirra, hversu vel \u00feeim gengur a\u00f0 koma \u00e1 hugmyndafr\u00e6\u00f0i Satans \u00fear sem \u00feeir eru \u00ed meirihluta? S\u00fdna \u00edslenskum islamistum a\u00f0 \u00feeirra hagur fari \u00f3\u00f0um a\u00f0 v\u00e6nkast \u00ed \u00fatr\u00fdmingu \u00f3vina islam? M\u00e9r finnst \u00fea\u00f0 liggja beinast vi\u00f0.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_786102038098842", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTkRZME1USTRNRFl5TmpNek9qRTBNVE15TVRFMk1ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTVRBMk9EVTRNRGs0TXpZd09qRTBNVE14TlRVME5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T23:10:57+0000", 
                        "message": "M\u00e8r finnst \u00fea\u00f0 sorglegra en t\u00e1rum taki a\u00f0 f\u00f2lk sem vi\u00f0 h\u00f6ldum a\u00f0 s\u00e8 heilbrigt andlega skuli tileinka s\u00e8r \u00feann \u00f2\u00feverra sem hry\u00f0juverkabibl\u00ecan bo\u00f0ar. \u00dear \u00e1 \u00e8g au\u00f0vita\u00f0 vi\u00f0 k\u00f2ranin, sem \u00e8g s\u00fdni vanvir\u00f0u me\u00f0 a\u00f0 skrifa me\u00f0 litlu k\u00e1i.", 
                        "id": "786106858098360", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T23:42:50+0000", 
                        "message": "\u00deetta li\u00f0 er skemmt af uppeldinu, ofbeldi er \u00fev\u00ed e\u00f0lilegt, undirf\u00f6rult og h\u00e6ttuleg utan sinna heimkynna. \u00deess vegna \u00e1 a\u00f0 s\u00f3pa \u00fev\u00ed upp \u00ed skip og sigla \u00fev\u00ed beinustu lei\u00f0 til upprunans.", 
                        "id": "786117778097268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T23:56:00+0000", 
                        "message": "J\u00e1 f\u00f3lki\u00f0 hefur haft 1.400 \u00e1r til a\u00f0 hafna \u00feessari tr\u00fa.", 
                        "id": "786122591430120", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-13T14:46:43+0000", 
                        "message": "Skelfi\u00f0     hina  ,,tr\u00falausu\"    K\u00f3ran   S\u00e1lmur   8:12  og    47.4      \u00cdslam   er   sk\u00edtur     og   alltof   margir  m\u00fasl\u00edmar   eru    heila\u00fevegi\u00f0   sk\u00edtapakk,   sem   skiptist    ni\u00f0ur  \u00ed  \u00f3tal  gl\u00e6paf\u00e9l\u00f6    sem    \u00feeir     kalla  ,,tribes\"     e\u00f0a    \u00e6ttb\u00e1lka    og    t\u00falka    s\u00e1lmab\u00f3kina   hver   \u00e1  sinn    h\u00e1tt.\n\nHINN ARAB\u00cdSKI MENNINGARHEIMUR OG HUGSUN\n\nhttp://hrydjuverk.wordpress.com/2010/09/24/hinn-arabiski-menningarheimur-og-hugsun-2/", 
                        "id": "786464128062633", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsMFvbfMH42SeB&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F1900090_361306904046251_5313884647428902796_n.jpg%3Foh%3De44084c01612df5fd55c935fc236ba79%26oe%3D54F8D234%26__gda__%3D1422349924_bfa829073adcfbf6eecf4dbb54bc4067", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Warning To The West: A Voice From The Heart Of The Islamic World |", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcyTVRBek9EWTRNRGs0TmpVNU9qRTBNVE14TlRVd05URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTVRNMU5UQTBPRFl5TVRZeU9qRTBNVE13TWpJMU5EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T10:15:40+0000", 
                        "message": "Sannleikurinn er alltaf afst\u00e6\u00f0ur.", 
                        "id": "785135504862162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T03:39:35+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er bara ekkert sem getur fengi\u00f0 mig til a\u00f0 sam\u00feykkja a\u00f0 \u00feetta li\u00f0 f\u00e1i a\u00f0 vera h\u00e9r yfirleitt. Pers\u00f3nulega vildi \u00e9g sj\u00e1 \u00e1 eftir \u00feeim \u00f6llum upp\u00ed flugv\u00e9l \u00e1 lei\u00f0 \u00daT \u00far landinu,,,,A\u00d0RA LEI\u00d0INA,. \u00cdslendingar sem hafa gengi\u00f0 til li\u00f0s vi\u00f0 \u00feennan \u00f3f\u00f6gnu\u00f0 mega hunskast burt l\u00edka. J\u00e1, m\u00e9r er sl\u00e9tt sama \u00fe\u00f3 \u00e9g s\u00e9 k\u00f6llu\u00f0 rasisti fyrir a\u00f0 hafa sko\u00f0anir......", 
                        "id": "785584268150619", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T22:56:36+0000", 
                        "message": "Magga, ef islamistii kallar \u00feig rasista ertu \u00ed g\u00f3\u00f0um m\u00e1lum. \u00dea\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0ir a\u00f0 \u00fe\u00fa hefur komi\u00f0 vi\u00f0 kaunin hj\u00e1 \u00feessum skr\u00edmslum", 
                        "id": "786101291432250", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T23:04:11+0000", 
                        "message": "Haahaahaa, \u00fe\u00e1 mega \u00feessir andskotar kalla mig hva\u00f0 sem er.", 
                        "id": "786103868098659", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784941484881564", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784941484881564", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T23:04:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/a-warning-to-the-west-a-voice-from-the-heart-of-the-islamic-world/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T00:30:30+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784941484881564", 
            "description": "The following article is not written with \u201chatred\u201d or \u201cIslamophobia\u201d or \u201cignorance\u201d. Muslims usually accuse falsely those who dare to criticize Islam or those who make them listen to what they don\u2019t want to hear about their religion. These empty accusations don\u2019t intimidate me now or drive me to a s\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786031451439234", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/786031451439234", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T20:06:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T20:06:16+0000", 
            "message": "J\u00c6JA \u00fe\u00e1 er \u00fea\u00f0 komi\u00f0 \u00e1 hreint . eg var a\u00f0 horva \u00e1 \u00fe\u00e1ttin AGENDA \u00e1 st\u00f6\u00f0 2 svt . \u00fear kom prins og sag\u00f0i a\u00f0 moskunar sem eru reistar n\u00fana eru fj\u00e1rmagna\u00f0ar af r\u00edkum prinsum \u00ed quv\u00e6t og isis . spurn\u00edng hva\u00f0 hann livir leingi til .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_786031451439234"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5owVbFajgIKQb&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F27BT7X8AkXE%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norsk TV bes\u00f6ker G\u00f6teborgs f\u00f6rorter - \"Det svenska folkhemmet brinner upp\" - 2009 - (L\u00e4s texten)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/27BT7X8AkXE?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785867001455679", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785867001455679", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T15:05:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=27BT7X8AkXE", 
            "created_time": "2014-10-12T15:05:10+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785867001455679", 
            "description": "Den etablerade svenska massmedian har \u00e5r in och \u00e5r ut valt att d\u00f6lja invandrares \u00f6verrepresentation i brottsstatistiken. Man har inte kunnat l\u00e4sa om att det ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785484194827293", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785484194827293", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T14:32:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg=", 
                        "before": "MTAyMDM5NDUwOTQwMDQzNjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T23:34:46+0000", 
            "message": "\u00dea\u00f0 hl\u00edtur a\u00f0 ligta \u00edlla af burkonum me\u00f0 matin \u00ed sl\u00e6\u00f0uni fy fan", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_785484194827293", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxT0RVeE1EVTRNVEl6T1RRd09qRTBNVE14TWpRek5URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxT0RVeE1EVTRNVEl6T1RRd09qRTBNVE14TWpRek5URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T14:32:31+0000", 
                        "message": "Sj\u00fakt!", 
                        "id": "785851058123940", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBMDjnY8UTpskkP&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F6AgeUzQmnSU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "British halal meat industry: 5,000 Pakistani butchers can obtain jobs", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/6AgeUzQmnSU?list=PLBE635F64662894EA&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785825498126496", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785825498126496", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T13:43:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=6AgeUzQmnSU&list=PLBE635F64662894EA&index=8", 
            "created_time": "2014-10-12T13:43:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785825498126496", 
            "description": "British halal meat industry: 5,000 Pakistani butchers can obtain jobs LONDON (December 01 2008): As many as 5, 000 Pakistani butchers could secure jobs in th..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCVoOzHncvQKk52&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.swedenconfidential.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2012%2F08%2Fdispatch_widget_size.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslimsk politiker vill f\u00f6rbjuda hundar \u2013 de kr\u00e4nker islam \u00ab Sweden Confidential", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxT0RFMk9EWTBOemswTURJMk9qRTBNVE14TWpBeU1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxT0RFMk9EWTBOemswTURJMk9qRTBNVE14TWpBeU1qVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T13:23:45+0000", 
                        "message": "Au\u00f0vita\u00f0 vilja \u00feeir banna hunda. \u00deeir eru betur gefnir en andskotans m\u00f9slimarnir. \u00c8g aftur\u00e1m\u00f2ti vil \u00f9tr\u00fdmingu \u00e1 m\u00f9slimum af \u00fev\u00ec \u00feeir eru h\u00e6ttulegir hva\u00f0a samf\u00e8lagi sem er.", 
                        "id": "785816864794026", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.swedenconfidential.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785781654797547", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785781654797547", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T13:23:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.swedenconfidential.info/2012/01/31/muslimsk-politiker-vill-forbjuda-hundar-de-kranker-islam/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T12:06:09+0000", 
            "message": "j\u00e6ja hunda eigendur \u00e1 \u00edslandi h\u00e9r er fr\u00e9tt fr\u00e1 sverge . muslimar sem eru \u00ed polut\u00edg vilja banna hunda kreingir muslimum . hva\u00f0 eru hundar rasistar e\u00f0a eru \u00feeir \u00e1 m\u00f3ti islan .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785781654797547", 
            "description": "HAAG \u00c5terigen, vilken g\u00e5ng i ordningen \u00e4r sv\u00e5rt att s\u00e4ga, \u00e4r muslimer och islam \u201dkr\u00e4nkta\u201d. Denna g\u00e5ngen g\u00e4ller det m\u00e4nniskans b\u00e4sta v\u00e4n \u2013 hunden \u2013 som muslimerna anser kr\u00e4nker deras religion.\u00a0En holl\u00e4ndsk muslimsk politiker, Hasan K\u00fc\u00e7\u00fck,\u00a0har kr\u00e4vt ett f\u00f6rbud mot hundar i Haag, den tredje st\u00f6rsta sta\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB8MYr-tL_TPzzU&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F03%2FScreen-Shot-2014-03-11-at-9.05.52-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "New York City: Muslim genitally mutilates wife after raping her", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785798958129150", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785798958129150", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T12:51:47+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/new-york-city-muslim-genitally-mutilates-wife-after-raping-her.html/", 
            "created_time": "2014-10-12T12:51:47+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785798958129150", 
            "description": "Female genital mutilation (FGM) or clitoridectomy is an Islamic tradition, rampant in the Muslim world. These news reports never mention female genital mutilation\u2019s justification in Islamic law, always painting it as a cultural practice. \u201cCircumcision is obligatory (for every male and female) (by cutting off the piece of skin on the glans of the penis [\u2026]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785776921464687", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785776921464687", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T12:47:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI5ODA0NzYwMjU1MzY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202980476025536", 
                        "name": "Helga D\u00f3ra Steind\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T11:51:28+0000", 
            "message": "gr\u00edsar eru s\u00e6tir og beicon er gott mmmmm", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_785776921464687", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTnprM016UTRNVEk1TXpFeE9qRTBNVE14TVRnd05ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTnprM016UTRNVEk1TXpFeE9qRTBNVE14TVRnd05ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T12:47:21+0000", 
                        "message": "\u00deetta eru fallegar og saklausar skepnur sem ekkert hafa unni\u00f0 til saka anna\u00f0 en a\u00f0 vera g\u00f3\u00f0ar \u00e1 brag\u00f0i\u00f0. :)", 
                        "id": "785797348129311", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10503002_700754006684413_700753860017761_29022_2588_t.jpg?oh=3c022c24192f8859d0e6da994fdb1caa&oe=5546034E&__gda__=1430437471_b949f9340f5781902eb3f30a002cc4e6", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "\u062c\u06cc\u0647\u0627\u062f\u06cc \u0646\u06cc\u06a9\u0627\u062d\u06cc \u062f\u0627\u0639\u0634\u06ce\u06a9 \u0644\u06d5 \u06af\u06d5\u06b5 \u06a9\u06d5\u0631. \u0628\u06d5 \u06a9\u0627\u0645\u06cc\u0631\u0627\u06cc \u062a\u06d5\u06cc\u0627\u0631\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u0631\u06cc\u06a9\u06cc\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u06af\u06cc\u0631\u0627\u0648\u06d5.\n\n\u062f\u0627\u0639\u0634 \u062f\u06d5\u062a\u0648\u0627\u0646\u06ce \u0626\u06d5\u0645 \u062c\u06cc\u0647\u0627\u062f\u06cc \u0646\u06cc\u06a9\u0627\u062d\u06d5 \u0644\u06d5 \u06af\u06d5\u06b5 \u06a9\u06d5\u0631 \u0648\u06d5\u06a9 \u062a\u0627\u06a9\u062a\u06cc\u06a9\u06cc \u0634\u06d5\u0695 \u0628\u06d5 \u06a9\u0627\u0631 \u0628\u06ce\u0646\u06ce\u062a\u060c \u0686\u0648\u0648\u0646 \u0626\u06d5\u0645\u0631\u06cc\u06a9\u06cc \u0648 \u0626\u0648\u0631\u0648\u067e\u06cc \u0632\u06c6\u0631 \u0631\u06ce\u0632 \u0644\u06d5 \u062d\u06d5\u06cc\u0648\u0627\u0646 \u062f\u06d5\u06af\u0631\u0646 \u0628\u06d5\u06b5\u06a9\u0648 \u0644\u06d5 \u0628\u06d5\u0631 \u06a9\u06d5\u0631\u06d5\u06a9\u0627\u0646 \u0646\u06d5\u062a\u0627\u0646\u06a9\u0648\u0698\u0646 :)", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTnpZMU9UVTRNVE15TkRVd09qRTBNVE14TVRNek9EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTWpnd056RTRNVGd3T1RjME9qRTBNVE13TkRJMk5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T15:50:43+0000", 
                        "message": "svo sj\u00fakt og mikill vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
                        "id": "785280718180974", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T15:52:29+0000", 
                        "message": "Get ekki horft \u00e1 svona hrylling og vonsku", 
                        "id": "785281541514225", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:38:02+0000", 
                        "message": "Hverslags \u00f3menni eru \u00feetta eginlega kemur svosem ekki \u00e1 \u00f3vart \u00fear sem M\u00faslimi \u00e1 hlut a\u00f0 m\u00e1li \u00fev\u00ed \u00feeir nau\u00f0ga og myr\u00f0a allt sem \u00e1 anna\u00f0 bor\u00f0 hreifist.", 
                        "id": "785395058169540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T23:04:40+0000", 
                        "message": "\u00d2ge\u00f0sleg kvikindi.", 
                        "id": "785472671495112", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "827357370659285", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Einarsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T00:15:44+0000", 
                        "message": "Og \u00fe\u00fa veist \u00feetta vegna hvers? Tala\u00f0ir vi\u00f0 manninn? D\u00fdri\u00f0? Hvar koma tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 d\u00fdran\u00ed\u00f0i vi\u00f0? Ef a\u00f0 ekki koma sv\u00f6r og r\u00f6k, \u00fe\u00e1 ert \u00fe\u00fa a\u00f0eins \"pervert\" sem skemmtir s\u00e9r vi\u00f0 svona myndskei\u00f0 :(", 
                        "id": "785500928158953", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T11:29:40+0000", 
                        "message": "ha ha lestu hva\u00e5 stendur \u00e1 minbandinu . l\u00e1tu bing \u00fe\u00ed\u00f0a \u00fea\u00f0 firir \u00feig muslima elskari", 
                        "id": "785765958132450", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-k-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfp1/v/t42.1790-2/10551234_700753970017750_869128454_n.mp4?rl=300&vabr=166&oh=9b347ccc29643a8c801a05a61c9a5230&oe=549F3074&__gda__=1419720148_647e33c41688b8ff07aa4d43369f5bcc", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785280151514364", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785280151514364", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:30", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=700753860017761", 
            "object_id": "700753860017761", 
            "created_time": "2014-10-11T15:49:09+0000", 
            "message": "muslimi a\u00f0 nau\u00f0ga d\u00edri", 
            "updated_time": "2014-10-12T11:29:40+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785280151514364", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/1976176_538819082892843_538819026226182_49713_864_t.jpg?oh=fed241f5286e228ed1cd54b4916afe0b&oe=55331E12&__gda__=1429603892_1e1408ce245067ddc265ca87164cac42", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Some more cultural enrichment in france . This jackass hits the girl because shes refuses to give him her phone number.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTmpNeU9EQXhORGM1TURrNU9qRTBNVE13T1RJeU1UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRFNU9UUTBPRE16TnpFNE9qRTBNVE13TmpBd05EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T20:40:45+0000", 
                        "message": "Aumingjar.", 
                        "id": "785419944833718", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T20:58:44+0000", 
                        "message": "Hvernig tengist \u00feetta byggingu Mosku \u00e1 \u00cdslandi? \u00dearna eru \u00e1 fer\u00f0 frekar kristnir vitleysingar a\u00f0 sl\u00e1 a\u00f0 st\u00falku. Gerist \u00e1 hverjum degi \u00ed hinum kristna heim...", 
                        "id": "785426771499702", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:00:53+0000", 
                        "message": "ef \u00feetta fer svona \u00ed \u00fe\u00ednar f\u00ednustu vertu ekki a\u00f0 sko\u00f0a \u00feessa s\u00ed\u00f0u . og haltu \u00e1fram a\u00f0 \u00fej\u00f3ra landan \u00feinn", 
                        "id": "785427511499628", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:03:00+0000", 
                        "message": "\u00deetta fer engan vegin \u00ed m\u00ednar \"f\u00ednustu\". En miki\u00f0 hef \u00e9g hrikalega gaman af \u00fev\u00ed a\u00f0 gera gr\u00edn a\u00f0 rasismanum \u00ed ykkur. \u00dev\u00ed \u00feessi fr\u00e1b\u00e6ra s\u00ed\u00f0a tengist n\u00e1kv\u00e6mlega ekkert byggingu Mosku \u00e1 \u00cdslandi....", 
                        "id": "785428191499560", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:04:43+0000", 
                        "message": "ok \u00fe\u00ednn sko\u00f0un \u00e1 m\u00e1linu \u00fatr\u00e6tt \u00fe\u00e1 flott b\u00e6 b\u00e6", 
                        "id": "785428811499498", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:06:05+0000", 
                        "message": "B\u00e6b\u00e6", 
                        "id": "785429291499450", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:16:28+0000", 
                        "message": "Salman Tamimi var a\u00f0 blokkera \u00e1 mig \u00feegar \u00e9g spur\u00f0i beint \u00fat hvort hann v\u00e6ri umbo\u00f0asa\u00f0ili IS og l\u00e9nsins \u00feeirra \u00e1 \u00cdslandi. Hva\u00f0 er \u00feetta li\u00f0 a\u00f0 gera til \u00cdslands af \u00f6llum l\u00f6ndum ?", 
                        "id": "785433101499069", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:21:53+0000", 
                        "message": "hann l\u00e9t v\u00edsir loka \u00e1 mig .", 
                        "id": "785435624832150", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:22:49+0000", 
                        "message": "Hahahaha....kj\u00e1nar. Voru \u00fei\u00f0i vinir Salman?", 
                        "id": "785436078165438", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:23:20+0000", 
                        "message": "Sannleikurinn er s\u00e1r \u00feegar \u00feetta li\u00f0 er opinbera\u00f0, \u00feeir er l\u00e6v\u00edsir.", 
                        "id": "785436264832086", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:23:32+0000", 
                        "message": "ekki \u00e9g sko", 
                        "id": "785436361498743", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:25:36+0000", 
                        "message": "...hehe....nei nei...moskv\u00edtarnir...", 
                        "id": "785437031498676", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:25:41+0000", 
                        "message": "Salman er l\u00edtil kisa vi\u00f0 hli\u00f0ina \u00e1 \u00feekktustu kristnu predikurum landsins....", 
                        "id": "785437048165341", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:34:13+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru ekki \u00fe\u00f3 ekki hausat\u00f6kumenn nema kannski andlega hlutanum ...   :)", 
                        "id": "785440574831655", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:55:42+0000", 
                        "message": "Sem er t\u00f6luvert verra... ;)", 
                        "id": "785448911497488", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:57:19+0000", 
                        "message": "..hehe. engin haus = b\u00fai\u00f0, heilalaus = sm\u00e1 s\u00e9ns.", 
                        "id": "785449448164101", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204890508318553", 
                            "name": "Gunnar Robert Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T05:36:58+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur welding, viltu a\u00f0 mamma \u00fe\u00edn s\u00e9 slegin \u00fati \u00e1 g\u00f6tu af negra? \u00de\u00fa ert t\u00edp\u00edskur na\u00edvisti sem heldur a\u00f0 l\u00edfi\u00f0 s\u00e9 eint\u00f3mt valhopp \u00e1 hlaupbangsaengi og \u00f6ll d\u00fdrin \u00ed sk\u00f3ginum geti veri\u00f0 vinir, svo b\u00e6ti\u00f0 \u00fei\u00f0 oft vi\u00f0 a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 komi\u00f0 \u00e1ri\u00f0 2014 eins og \u00fea\u00f0 skipti einhverju einasta m\u00e1li. Hj\u00e1 \u00feeim er ekki komi\u00f0 2014, \u00feeir eru fastir \u00ed mi\u00f0\u00f6ldum og \u00fea\u00f0 er r\u00f3t vandans. Menningarlegur munur, pr\u00f3fa\u00f0u a\u00f0 segja \u00fea\u00f0 upph\u00e1tt, \u00fe\u00e1 kannski skilur\u00f0u \u00fea\u00f0. Fre\u00f0haus.", 
                        "id": "785632801479099", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xfa1/v/l/t42.1790-2/1928615_538819066226178_1706839351_n.mp4?rl=572&vabr=318&oh=2ae0349103f9c2f344a0892242bfe118&oe=549F107F", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785415414834171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785415414834171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:16", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=538819026226182", 
            "object_id": "538819026226182", 
            "created_time": "2014-10-11T20:29:16+0000", 
            "message": "muslima vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur . endurs\u00ednt", 
            "updated_time": "2014-10-12T05:36:58+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785415414834171", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHEi-N1Wp_Kf-J&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769968.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Bo\u00f0a endurkomu vefs\u00ed\u00f0unnar", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785506448158401", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785506448158401", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T05:22:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/11/boda_endurkomu_vefsidunnar/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTmpJM016UTBPREV5T1RjNE9qRTBNVE13T1RFek5ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTmpJM016UTBPREV5T1RjNE9qRTBNVE13T1RFek5ETTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T05:22:23+0000", 
                        "message": "Salli kippir \u00feessu \u00ed li\u00f0inn fyrir \u00fe\u00e1.", 
                        "id": "785627344812978", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T00:31:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785506448158401", 
            "description": "Vefs\u00ed\u00f0a sem tengist svonefndu R\u00edki \u00edslams og Advania l\u00e9t loka \u00ed dag er ekki lengur a\u00f0 finna undir \u00edslenska l\u00e9ninu Khilafah.is. Henni hefur hins vegar veri\u00f0 skipt \u00fat fyrir einf\u00f6ld skilabo\u00f0 undir merki R\u00edkis \u00edslams \u00fear sem endurkoma s\u00ed\u00f0unnar er bo\u00f0u\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCo-neeoQ22V0Jx&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FzYRhVcJsypg%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "name": "Mom Spanked the Gay Out of Me!", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTmpFNU9UQTBPREV6TnpJeU9qRTBNVE13T0RrNU56YzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTmpFMU5EVTRNVFEzTlRBd09qRTBNVE13T0RreE5qTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T04:46:03+0000", 
                        "message": "Akk\u00farat! :)", 
                        "id": "785615458147500", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T04:49:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta er virtur kristinn predikari. Kom til \u00edslands fyrir ekki svo m\u00f6rgum \u00e1rum", 
                        "id": "785617174813995", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T04:59:05+0000", 
                        "message": "\u00dearna er fr\u00e1b\u00e6r kristinn n\u00e1ungi a\u00f0 vera hann sj\u00e1lfur.. :) Snilldar video", 
                        "id": "785619794813733", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-12T04:59:37+0000", 
                        "message": "Drepa m\u00faslimar homma s\u00e6ta? Hvernig f\u00e6r\u00f0u \u00fea\u00f0 \u00fat??", 
                        "id": "785619904813722", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/zYRhVcJsypg?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785432121499167", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785432121499167", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T04:59:37+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=zYRhVcJsypg&spfreload=10+Message%3A+Unexpected+end+of+input+%28url%3A+https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DzYRhVcJsypg%29", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA=", 
                        "before": "MTAyMDI3OTU3NDc4NDgxOTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202795747848190", 
                        "name": "Karl S\u00e6dal"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T21:13:45+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=zYRhVcJsypg&spfreload=10%20Message%3A%20Unexpected%20end%20of%20input%20(url%3A%20https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DzYRhVcJsypg)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785432121499167", 
            "description": "PLEASE SUBSCRIBE! watch in high quality here! http://www.youtube.com/watch?v=jH6T20FcXj8 Sandra Dee doesn't know what to do when Jesus Philbun has a flashbac..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQnolevzw0iQTK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Femilpall.123.is%2FFS%2FDeliverFile.aspx%3FID%3Dd6716e13-d783-4560-a5bd-18fa20c89338", 
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "name": "Skemmdarverk \u00e1 Sigga S\u00e6m, \u00ed Sandger\u00f0i - vitni \u00f3skast", 
            "caption": "emilpall.123.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785603874815325", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785603874815325", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T04:28:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://emilpall.123.is/blog/2014/10/11/skemmdarverk-a-sigga-sam-i-sandgeri---vitni-o/", 
            "created_time": "2014-10-12T04:28:54+0000", 
            "message": "Pottt\u00fe\u00e9tt m\u00faslimar! http://emilpall.123.is/blog/2014/10/11/skemmdarverk-a-sigga-sam-i-sandgeri---vitni-o/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785603874815325", 
            "description": "EF einhver veit um mannafer\u00f0ir \u00fe\u00f3 l\u00edklega unglinga vi\u00f0 flotbryggjurnar \u00ed Sandger\u00f0i fr\u00e1 \u00fev\u00ed seinnipartinn \u00ed g\u00e6r 10/10 til 18:00 \u00ed dag 11/10 \u00fe\u00e1 \u00fe\u00e6tti Sigga kafarar v\u00e6nt a\u00f0 vita af \u00feeim. \u00dea\u00f0 hefur einhver stungi\u00f0 \u00fe\u00f3 nokkur g\u00f6t \u00e1 b\u00e1t hans, 7481. Sigga S\u00e6m - s\u00edman\u00famer hans er 899 - 6345.                 \u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCFX4fClWVC0doS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769969.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Breskir hermenn \u00fej\u00e1lfa K\u00farda", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785506674825045", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785506674825045", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-12T00:32:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/11/breskir_hermenn_thjalfa_kurda/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAyMDE5NDM4NzY5ODU5MjM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-12T00:32:11+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785506674825045", 
            "description": "Breskir hermenn eru komnir til \u00cdraks \u00ed \u00feeim tilgangi a\u00f0 \u00fej\u00e1lfa hersveitir K\u00farda sem berjast gegn li\u00f0sm\u00f6nnum R\u00edkis \u00edslams. Breska varnarm\u00e1lar\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 sta\u00f0festi \u00feetta \u00ed dag. R\u00e1\u00f0uneyti\u00f0 segir \u00ed tilkynningu sinni a\u00f0 um \u201ef\u00e1mennan, s\u00e9rh\u00e6f\u00f0an h\u00f3p\u201c s\u00e9 a\u00f0 r\u00e6\u00f0a."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAw0NYcJ0-0DF2k&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769938.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Fj\u00f3rar konur teknar af l\u00edfi", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRVeU5USTBPRE13TkRZd09qRTBNVE13TmpVeE9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTXpZNU16QTBPRE00TnpneU9qRTBNVE13TlRNME56QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T18:51:10+0000", 
                        "message": "Hvernig tengist \u00feessi lei\u00f0indarfr\u00e9tt byggingu Mosku \u00e1 \u00cdslandi?", 
                        "id": "785369304838782", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:42:10+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00fe\u00e9r Helga \u00fea\u00f0 eru M\u00fasl\u00edmar fyrir peninga sem \u00e6tla m\u00e1 a\u00f0 s\u00e9u bl\u00f3\u00f0peningar.", 
                        "id": "785396561502723", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205574661749987", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:59:49+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding ertu miki\u00f0 fullur n\u00fana kall", 
                        "id": "785403518168694", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204191000085007", 
                                "name": "Helga Valkyrja \u00cdslandi"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T20:37:22+0000", 
                        "message": "Helga Valkyrja \u00cdslandi M\u00fasl\u00edmar byggja moskur. En hverjir byggja kirkjur? :)", 
                        "id": "785418644833848", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:19:59+0000", 
                        "message": "N\u00e1kv\u00e6mlega ekkert, r\u00e9tt eins og \u00feessi haturs\u00e1r\u00fa\u00f0urs mask\u00edna sem \u00feessi s\u00ed\u00f0a er, kemur byggingu Mosku \u00ed RVK vi\u00f0..", 
                        "id": "785434458165600", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:43:01+0000", 
                        "message": "\u00c9g s\u00e9 samasem merki milli mosku og m\u00faslima en ekki gl\u00e6pa og byggingu mosku \u00e1 \u00cdslandi. Ef \u00fe\u00fa skilur \u00fea\u00f0 ekki s\u00e6ta, \u00fe\u00e1 get \u00e9g l\u00edti\u00f0 hj\u00e1lpa\u00f0 \u00fe\u00e9r ;)", 
                        "id": "785443584831354", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:52:05+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa ert allavega nokku\u00f0 s\u00e6t \u00e1 \u00feessari mynd", 
                        "id": "785447564830956", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:56:57+0000", 
                        "message": "\u00c9g er bara mennskur...fannst \u00fe\u00fa bara s\u00e6t...en \u00e9g skal h\u00e6tta a\u00f0 da\u00f0ra vi\u00f0 \u00feig", 
                        "id": "785449314830781", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T22:06:18+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er svona falleg stelpa a\u00f0 gera \u00e1 svona s\u00ed\u00f0u?", 
                        "id": "785452461497133", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T22:06:29+0000", 
                        "message": "hahahahaha \u00fei\u00f0 eru svo fyndi\u00f0", 
                        "id": "785452524830460", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785336388175407", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785336388175407", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T22:06:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/11/fjorar_konur_teknar_af_lifi/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "ODg0ODcyOTc4MjExMDA0"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "884872978211004", 
                        "name": "J\u00f3n Ingi Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T17:52:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785336388175407", 
            "description": "Li\u00f0smenn R\u00edkis \u00edslams hafa teki\u00f0 \u00ed \u00fea\u00f0 minnsta fj\u00f3rar konur af l\u00edfi \u00ed \u00feessum m\u00e1nu\u00f0i \u00ed nor\u00f0urhluta \u00cdraks. \u00dear \u00e1 me\u00f0al tvo l\u00e6kna og stj\u00f3rnm\u00e1lamann."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBZGoWHHixtqe73&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.breitbart.com%2Fmediaserver%2FBreitbart%2FBig-Peace%2F2014%2F10%2F10%2Fswiss-flag-Reuters.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Switzerland Bans The Islamic State", 
            "caption": "www.breitbart.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785452238163822", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785452238163822", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T22:05:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.breitbart.com/Big-Peace/2014/10/10/Switzerland-Bans-The-Islamic-State", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152386623256007", 
                        "name": "Terje Sv\u00e6rd"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T22:05:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785452238163822", 
            "description": "Swiss officials have announced that the country is banning the Islamic State and related entities from their lands."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3HuzdJccl_P0V&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769963.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "N\u00e1\u00f0u a\u00f0 verjast \u00e1r\u00e1s \u00e1 Kobane", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785440794831633", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785440794831633", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T21:34:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/11/nadu_ad_verjast_aras_a_kobane/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T21:34:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785440794831633", 
            "description": "K\u00fard\u00edskum herm\u00f6nnum t\u00f3kst \u00ed dag a\u00f0 verjast \u00e1r\u00e1s R\u00edkis \u00edslam \u00e1 b\u00e6inn Kobane \u00ed S\u00fdrlandi vi\u00f0 landam\u00e6ri S\u00fdrlands og \u00cdraks. R\u00edki \u00edslam ger\u00f0i sn\u00f6gga \u00e1r\u00e1s, en \u00feeir eru b\u00fanir a\u00f0 umkringja b\u00e6inn undanfarna daga. Eftir 90 m\u00edn\u00fatna bardaga h\u00f6rfu\u00f0u li\u00f0smenn R\u00edkis \u00edslam \u00ed bili og \u00edb\u00faar geta anda\u00f0 l\u00e9ttar um stund."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBeVeu2H91uzyZz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F1412761698658_wps_4_Police_walk_through_the_m.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "GERMANY: ISIS-related riots spread across Europe as riot police break up groups of ISIS and Kurd...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRNd09UUXhORGs1TWpnMU9qRTBNVE13TmpFNE5EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRNd05EY3hORGs1TXpNeU9qRTBNVE13TmpFM05qYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 37, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:09:27+0000", 
                        "message": "Nau sko! Bara heilt LIKE! Og \u00fea\u00f0 fr\u00e1 Oskar Bjarnason", 
                        "id": "785430471499332", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:10:40+0000", 
                        "message": "b\u00e6 b\u00e6 .", 
                        "id": "785430941499285", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785383851503994", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785383851503994", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T21:10:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/10/10/germany-isis-related-riots-spread-across-europe-as-riot-police-break-up-groups-of-isis-and-kurd-supporters-armed-with-machetes-and-iron-bars/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T19:14:30+0000", 
            "message": "\u00faps....:/", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785383851503994", 
            "description": "Ethnic Kurds clashed overnight with members of a Islamic State (ISIS) movement in Hamburg, as ISIS clashes spread far from Syria. Police in the northern German city say 14 people were injured overn..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCZWHhpzkoHAl54&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.ruv.is%2Ffiles%2Fimagecache%2Ffrmynd-stor-624x351%2Fmyndir%2Fap855631547831.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Advania lokar \u00e1 \u00cdslamska r\u00edki\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRJNU9UTXhORGs1TXpnMk9qRTBNVE13TmpFMk5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTXpnME16UTBPRE0zTWpjNE9qRTBNVE13TlRRNU16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:15:35+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 er advania '??", 
                        "id": "785384344837278", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:34:19+0000", 
                        "message": "Advania fyrirt\u00e6ki \u00e1 \u00cdslandi sem s\u00e9r um Inetrnet\u00fej\u00f3na.", 
                        "id": "785393248169721", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:34:48+0000", 
                        "message": "okey.", 
                        "id": "785393564836356", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10154439597135527", 
                            "name": "Karl Bartels"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:35:48+0000", 
                        "message": "Ef \u00fe\u00fa vill sko\u00f0a Advania. \u00de\u00e1 er h\u00e9r: www.advania.is/", 
                        "id": "785393931502986", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:37:23+0000", 
                        "message": "\u00e9g skil n\u00fana.", 
                        "id": "785394751502904", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T21:07:49+0000", 
                        "message": "ISIS e\u00f0a hi\u00f0 \u00cdslamska r\u00edki er vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur og \u00e1 a\u00f0 ey\u00f0a sem allra fyrst!", 
                        "id": "785429931499386", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ruv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785369298172116", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785369298172116", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T21:07:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ruv.is/frett/advania-lokar-a-islamska-rikid", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205574661749987", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                    }, 
                    {
                        "id": "881999765178443", 
                        "name": "Magn\u00fas Valgar\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T18:51:10+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785369298172116", 
            "description": "Advania hefur loka\u00f0 vefs\u00ed\u00f0u samtakanna \u00cdslamskt r\u00edki, en vefs\u00ed\u00f0an var h\u00fdst h\u00e9rlendis. Henni hefur n\u00fa veri\u00f0 kippt \u00far umfer\u00f0. \u00cd tilkynningu fr\u00e1 Advania segir a\u00f0 h\u00fdsing heimas\u00ed\u00f0unnar brj\u00f3ti \u00ed b\u00e1ga vi\u00f0 vi\u00f0skiptaskilm\u00e1la Thor Data Centar og \u00fev\u00ed hafi henni veri\u00f0 loka\u00f0."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xaf1/v/t15.0-10/1940506_594548663954027_594544307287796_57695_344_t.jpg?oh=6f64377a64789fe8c26a5a58338f0b1a&oe=5547F5B5&__gda__=1429851202_1c1e3f3981c56ecfb1aac2ebc3d74011", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0648\u06cc\u062f\u06cc\u0648\u06cc\u06cc \u0627\u0632 \u0627\u0639\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0645\u0631\u0648\u0632 \u062f\u0631 \u0633\u0627\u0648\u062c\u0628\u0644\u0627\u063a +18", 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/1033871_594548633954030_1096119417_n.mp4?rl=631&vabr=351&oh=a1704b418746799e4537cac2600dce64&oe=549EC817&__gda__=1419724113_67082803f8358b1c7374e909593917cd", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785418404833872", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785418404833872", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:46", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=594544307287796", 
            "object_id": "594544307287796", 
            "created_time": "2014-10-11T20:36:38+0000", 
            "message": "skemtiadri\u00f0i hj\u00e1 m\u00faslimum eftir f\u00f6sdudags b\u00e6nina", 
            "updated_time": "2014-10-11T20:36:38+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785418404833872", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/1898381_536958819745536_536958643078887_50663_1717_t.jpg?oh=301352bed5c5b263d83f3900aeb52505&oe=553F8492&__gda__=1429115114_7eecad836d3aa10123a0f6eee4d7f40b", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "muslims with their strange rituals , a god doesnt want you to hurt yourself like that", 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpa1/v/t42.1790-2/1547602_536958793078872_803907311_n.mp4?rl=617&vabr=343&oh=0d85f6bd483fb33e319109c941371fb7&oe=549F211D&__gda__=1419718727_37a3528bd71c352ab668c89e18487e5a", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785416528167393", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785416528167393", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:21", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=536958643078887", 
            "object_id": "536958643078887", 
            "created_time": "2014-10-11T20:32:19+0000", 
            "message": "\u00farkinja\u00f0 f\u00f3lk , muslimar eru ekki heilir \u00ed hausnum", 
            "updated_time": "2014-10-11T20:32:19+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785416528167393", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByXw8K-RsQTQeH&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F2w559c0.bild_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Confesses to Arson Attack at Mosque in Germany", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785409144834798", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785409144834798", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T20:13:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/muslim-confesses-to-arson-attack-at-mosque-in-germany.html/", 
            "created_time": "2014-10-11T20:13:23+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785409144834798", 
            "description": "This is a pattern, and one that has been documented with increased regularity here at Atlas. The majority of attacks on mosques are by Muslims for one reason or another. Many times it\u2019s to give proof to the lie of islamophobia; in this case it was because of the arsonist\u2019s treatment in Qur\u2019an class. Faked [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10644761_680581362035011_4353615805950304803_n.jpg?oh=43bf14cd8d12b9c8acd9c05ac2bc1676&oe=5541CFAE", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRBeU9UUXhOVEF5TURnMU9qRTBNVE13TlRjME9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTkRBeU9UUXhOVEF5TURnMU9qRTBNVE13TlRjME9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T19:58:15+0000", 
                        "message": "Bl\u00f3\u00f0idrifinn skr\u00edll.", 
                        "id": "785402941502085", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "\u0632\u06c6\u0631 \u06a9\u06d5\u0633 \u0647\u06d5\u06cc\u06d5 \u0644\u06d5\u0645\u06ce\u0698\u0648\u0648\u062f\u0627 \u0634\u0627\u06cc\u06d5\u0646\u06cc \u062f\u0627\u062f\u06af\u0627\u06cc\u06a9\u0631\u062f\u0646 \u0648 \u0644\u06ce\u067e\u0631\u0633\u06cc\u0646\u06d5\u0648\u06d5\u06cc \u062a\u0648\u0646\u062f\u0646 \u0628\u06d5\u06b5\u0627\u0645 \u0647\u06cc\u0686\u06cc\u0627\u0646 \u0628\u06d5\u0642\u06d5\u062f \u067e\u06d5\u06cc\u0627\u0645\u0628\u06d5\u0631\u06cc \u0626\u06cc\u0633\u0644\u0627\u0645 (\u0645\u062d\u0645\u062f) \u0634\u0627\u06cc\u06d5\u0646\u06cc \u0626\u06d5\u0648 \u0644\u06ce\u067e\u0631\u0633\u06cc\u0646\u06d5\u0648\u06d5\u0648 \u062f\u0627\u062f\u06af\u0627\u06cc\u06a9\u0631\u062f\u0646\u06d5 \u0646\u06cc\u0646 \u060c\u0626\u06d5\u0648\u06d5\u0634 \u0644\u06d5\u0628\u06d5\u0631\u0627\u0645\u0628\u06d5\u0631 \u0626\u06d5\u0648 \u0647\u06d5\u0645\u0648\u0648 \u062a\u0627\u0648\u0627\u0646\u06d5\u06cc \u0628\u06d5\u0646\u0627\u0648\u06cc \u062e\u0648\u062f\u0627\u0648\u06d5 \u0628\u06d5\u0633\u06d5\u0631 \u0645\u0631\u06c6\u06a4\u0627\u06cc\u06d5\u062a\u06cc\u062f\u0627 \u0647\u06ce\u0646\u0627\u06cc\u06cc \u0648 \u062a\u0627\u0626\u06ce\u0633\u062a\u06d5\u0634 \u0628\u06d5\u0631\u062f\u06d5\u0648\u0627\u0645\u06d5 !", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785288024846910", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785288024846910", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u062d\u0648\u06a9\u0645\u06cc \u0639\u06d5\u0642\u06b5", 
                    "href": "https://www.facebook.com/hwkmi.aql?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/hwkmi.aql/photos/a.317297261696758.71296.317271655032652/680581362035011/?type=1", 
            "object_id": "680581362035011", 
            "created_time": "2014-10-11T16:08:48+0000", 
            "message": "h\u00e9r eru \u00feeir sk\u00f3la\u00f0irtil", 
            "updated_time": "2014-10-11T19:58:15+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_785288024846910", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCk4RdkZCvlK2sy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F69%2F769889.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vefs\u00ed\u00f0unni hefur veri\u00f0 loka\u00f0", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785388584836854", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785388584836854", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T19:24:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/11/vefsidunni_hefur_verid_lokad/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTQ0Mzk1OTcxMzU1Mjc=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T19:24:33+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785388584836854", 
            "description": "\u201eH\u00fdsing \u00e1 \u00feessari heimas\u00ed\u00f0u sem um r\u00e6\u00f0ir br\u00fdtur \u00ed b\u00e1ga vi\u00f0 vi\u00f0skiptaskilm\u00e1la Thor Data Center og \u00fev\u00ed hefur henni veri\u00f0 loka\u00f0.\u201c \u00deetta kemur fram \u00ed fr\u00e9ttatilkynningu fr\u00e1 Advania en vefs\u00ed\u00f0a tengd svonefndu R\u00edki \u00edslams var h\u00fdst af Thor Data Center sem er \u00ed eigu fyrirt\u00e6kisins."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDhRXolUoynctJ0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fthenypost.files.wordpress.com%2F2014%2F10%2Fjkkjkjkjkj.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Pregnant Austrian teens in ISIS: We've made a huge mistake", 
            "caption": "nypost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785370614838651", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785370614838651", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T18:53:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nypost.com/2014/10/10/pregnant-teen-girls-who-joined-isis-weve-made-a-huge-mistake/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T18:53:59+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785370614838651", 
            "description": "The teenage girls who abandoned their families in Austria to become jihadis for ISIS feel they've made a terrible mistake by joining the barbaric lifestyle and they want to come home. Samra Kesinov..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAb7591fRIW0EJV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141011%2FFRETTIR01%2F141019830%2FAR%2F0%2FAR-141019830.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - ISIS me\u00f0 skr\u00e1\u00f0 l\u00e9n \u00e1 \u00cdslandi: \u201e\u00dea\u00f0 er \u00ed sj\u00e1lfu s\u00e9r ekki h\u00e6gt a\u00f0 koma \u00ed veg fyrir \u00feetta\u201c", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785335248175521", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785335248175521", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T17:50:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/isis-med-skrad-len-a-islandi---thad-er-i-sjalfu-ser-ekki-haegt-ad-koma-i-veg-fyrir-thetta-/article/2014141019830", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T17:50:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785335248175521", 
            "description": "L\u00e9n vefs\u00ed\u00f0u hry\u00f0juverkasamtaka \u00cdslamska r\u00edkisins, ISIS, er skr\u00e1\u00f0 \u00e1 \u00cdslandi. Framkv\u00e6mdastj\u00f3ri ISNIC - Internet \u00e1 \u00cdslandi segir \u00fea\u00f0 a\u00f0eins hafa veri\u00f0..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/1095839_701120559981091_701119316647882_33261_437_t.jpg?oh=ac65f8d8e29fda724a885494aad921b9&oe=5547A780&__gda__=1430457334_0fca655ad0a990e15d436e9c2cbb4c70", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-11T16:42:45+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "+18 \u06a9\u0648\u0634\u062a\u0646\u06cc \u062f\u06cc\u0644 \u0628\u06d5 \u062f\u06d5\u0633\u062a\u06cc \u062f\u0627\u0639\u0634", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTXpBeU9UTTBPRFExTkRFNU9qRTBNVE13TkRVM05qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTWpnd01qSTRNVGd4TURJek9qRTBNVE13TkRJMU5UazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204700194893178", 
                            "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T15:49:19+0000", 
                        "message": "OHHH! Hryllingsn\u00ed\u00f0ingsverk! B\u00f6lvun yfir \u00cdslam!", 
                        "id": "785280228181023", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T15:58:20+0000", 
                        "message": "Fyrstu forsvarsmenn \u00feessa li\u00f0s eru komnir me\u00f0 puttana inn \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9lagi\u00f0 m.a. \u00ed Tamimibankann vi\u00f0 S\u00e6braut. Byrja\u00f0ir a\u00f0 spinna og \u00fej\u00f3\u00f0in b\u00e6\u00f0i sj\u00f3nlaus og heyrnarlaus.", 
                        "id": "785283764847336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T16:42:45+0000", 
                        "message": "USSSSSSSSSSS ARGGGGGGGGGGGGGG", 
                        "id": "785302934845419", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-l-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10623238_701120546647759_1124329255_n.mp4?rl=752&vabr=418&oh=f322a6325cdd6a1b59740e9bb3c7c04c&oe=549F240A&__gda__=1419701133_4d3d20691e0cad5be4b12ff9b79b2226", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785279474847765", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785279474847765", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:21", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=701119316647882", 
            "object_id": "701119316647882", 
            "created_time": "2014-10-11T15:47:25+0000", 
            "message": "j\u00e1 muslimar og \u00feeira vo\u00f0averk \u00e1 kristnu f\u00f3lki . \u00feetta hl\u00edtur Sverrir muslimi a\u00f0 l\u00edkavel", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785279474847765", 
            "description": "\u0633\u0648\u0631\u06d5\u062a\u06cc \u0627\u0644\u062a\u0648\u0628\u06d5 \u0626\u0627\u06cc\u06d5\u06cc ( 111 ):\n   \u0628\u0647\u200c\u0695\u0627\u0633\u062a\u06cc \u062e\u0648\u0627\u060c \u06af\u06cc\u0627\u0646 \u0648 \u0645\u0627\u06b5\u06cc \u0644\u0647 \u0626\u06cc\u0645\u0627\u0646\u062f\u0627\u0631\u0627\u0646 \u06a9\u0695\u06cc\u0648\u0647 \u0628\u0647\u200c\u0648\u0647\u200c\u06cc \u06a9\u0647 \u0628\u0647\u200c\u0647\u0647\u200c\u0634\u062a \u0628\u06c6 \u0626\u0647\u200c\u0648\u0627\u0646\u0647\u200c\u0648 \u0628\u0647\u200c\u0634\u06cc\u0627\u0646\u0647 \u0626\u0647\u200c\u0648\u0627\u0646\u06d5\u06cc \u062f\u0647\u200c\u062c\u0647\u200c\u0646\u06af\u0646 \u0644\u0647 \u067e\u06ce\u0646\u0627\u0648\u06cc \u0626\u0627\u06cc\u0646\u06cc \u062e\u0648\u0627\u060c  \u06cc\u0627\u0646 \u062f\u0647\u200c\u06a9\u0648\u0698\u0631\u06ce\u0646 \u0648 \u0626\u0647\u200c\u0648 \u067e\u0627\u062f\u0627\u0634\u062a \u0648 \u0628\u0647\u200c\u06b5\u06ce\u0646\u0647 \u0628\u0647\u200c\u0695\u0627\u0633\u062a\u06cc \u0644\u0647\u200c\u0633\u0647\u200c\u0631 \u062e\u0648\u0627\u06cc\u0647 \u0648 \u0628\u0627\u0633 \u06a9\u0631\u0627\u0648\u0647 \u0644\u0647 \u062a\u0647\u200c\u0648\u0631\u0627\u062a \u0648 \u0626\u06cc\u0646\u062c\u06cc\u0644 \u0648 \u0642\u0648\u0631\u0626\u0627\u0646\u062f\u0627\u060c \u062c\u0627 \u06a9\u06ce \u0647\u0647\u200c\u06cc\u0647 \u0628\u0647 \u0642\u0647\u200c\u062f\u0647\u200c\u0631 \u062e\u0648\u0627 \u0628\u0647\u200c\u0648\u0647\u200c\u0641\u0627\u0648 \u0628\u0647\u200c\u0626\u0647\u200c\u0645\u0647\u200c\u06a9 \u0628\u06ce\u062a \u0628\u06c6 \u062c\u06ce \u0628\u0647\u200c\u062c\u06ce\u06a9\u0631\u062f\u0646\u06cc \u0628\u0647\u200c\u06b5\u06ce\u0646\u0647\u200c\u06a9\u0627\u0646\u06cc\u060c \u06a9\u0647\u200c\u0648\u0627\u062a\u0647 \u0632\u06c6\u0631 \u062f\u06b5\u062e\u06c6\u0634 \u0648 \u06a9\u0627\u0645\u0647\u200c\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0646 \u0628\u0647\u200c\u0648 \u0645\u0627\u0645\u0647\u200c\u06b5\u0647\u200c\u06cc\u0647\u200c\u06cc \u06a9\u0647 \u0626\u0647\u200c\u0646\u062c\u0627\u0645\u062a\u0627\u0646\u062f\u0627\u0648\u0647 \u0648 \u0628\u0647\u200c\u0648 \u0641\u0631\u06c6\u0634\u062a\u0646 \u0648 \u06a9\u0695\u06cc\u0646\u0647\u200c\u06cc \u06a9\u0647 \u0644\u0647\u200c\u0633\u0647\u200c\u0631\u06cc \u0695\u06ce\u06a9\u06a9\u0647\u200c\u0648\u062a\u0648\u0648\u0646\u060c \u0628\u06ce\u06af\u0648\u0645\u0627\u0646 \u0647\u0647\u200c\u0631 \u0626\u0647\u200c\u0648\u0647\u200c\u0634\u0647 \u0633\u0647\u200c\u0631\u0641\u0631\u0627\u0632\u06cc \u0648 \u0633\u0647\u200c\u0631\u06a9\u0647\u200c\u0648\u062a\u0646\u06cc \u0646\u0647\u200c\u0628\u0695\u0627\u0648\u0647 \u0648 \u0628\u06ce \u0633\u0646\u0648\u0648\u0631."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10442819_692458484180632_692458337513980_22676_1164_t.jpg?oh=0ee97abd7a34e71b69e072f400772606&oe=553553E0&__gda__=1430709233_c5ad46a192c31f20dcd01ec32642220f", 
            "updated_time": "2014-10-11T16:01:15+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u062c\u06ce\u0628\u06d5\u062c\u06ce \u06a9\u0631\u062f\u0646\u06cc \u0634\u06d5\u0631\u0639\u06cc \u0626\u06cc\u0633\u0644\u0627\u0645. \u062f\u0627\u0631\u06a9\u0627\u0631\u06cc \u06a9\u0631\u062f\u0646", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10510799_692458467513967_1172716913_n.mp4?rl=873&vabr=485&oh=5acfbaeda638ed96b940b1aa9286caa2&oe=549DFC23", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785284911513888", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785284911513888", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "3:07", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=692458337513980", 
            "object_id": "692458337513980", 
            "created_time": "2014-10-11T16:01:15+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_785284911513888", 
            "description": "\u0644\u06d5 \u0628\u06d5\u0631\u06d5\u06a9\u06d5\u062a\u06d5\u06a9\u0627\u0646\u06cc \u0647\u0627\u062a\u0646\u06cc \u062f\u06d5\u0648\u06b5\u06d5\u062a\u06cc \u0626\u06cc\u0633\u0644\u0627\u0645\u06cc \u06af\u06d5\u0695\u0627\u0646\u06d5\u0648\u06d5\u06cc\n \u0634\u06d5\u0631\u06cc\u0639\u06d5\u062a\u06cc \u062e\u0648\u0627 \u0648 \u067e\u06ce\u063a\u06d5\u0645\u0628\u06d5\u0631\u06d5 \u0628\u06d5 \u067e\u06ce \u0648\u062a\u06d5\u06a9\u0627\u0646\u06cc \u062e\u06c6\u06cc\u0627\u0646 \u06cc\u06d5\u06a9\u06cc\u06a9 \u0644\u06d5\u0645 \u0634\u06d5\u0631\u0639\u0627\u0646\u06d5 \u062c\u06d5\u06b5\u062f \u0644\u06ce\u062f\u0627 \u06cc\u0627\u0646 \u062f\u0627\u0631 \u06a9\u0627\u0631\u06cc \u06a9\u0631\u062f\u0646. \n\u0633\u0632\u0627\u06cc\u06d5\u06a9\u06cc \u0661\u0664\u0660\u0660 \u0633\u0627\u06b5\u0629 \u06a9\u06d5 \u0644\u06d5 \u0633\u06d5\u062f\u06d5\u06cc \u0662\u0661 \u062f\u0627 \u0644\u06d5 \u0698\u06ce\u0631 \u0633\u0627\u06cc\u06d5\u06cc \u062e\u06d5\u0644\u0627\u0641\u06d5\u062a\u06cc \u0626\u06cc\u0633\u0644\u0627\u0645\u06cc \u0645\u06ce\u0634\u06a9 \u0661\u0664\u0660\u0660 \u0633\u0627\u06b5\u06d5 \u062f\u06ce\u062a\u06d5 \u062c\u06ce\u0628\u06d5\u062c\u06ce \u06a9\u0631\u062f\u0646"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDcwaBI91Syy95-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.dailymail.co.uk%2Fi%2Fpix%2F2014%2F10%2F10%2F1412962345862_wps_1_A_father_who_brought_his_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Father stabbed daughter to death for using mobile in honour killing", 
            "caption": "www.dailymail.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785269378182108", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785269378182108", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T15:25:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dailymail.co.uk/news/article-2788439/father-brought-daughter-24-britain-learn-english-stabbed-death-using-mobile-honour-killing.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T15:25:31+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_785269378182108", 
            "description": "Faleh Gazi Albasman, 56, killed his 24-year-old daughter Mashel by stabbing her in the neck 13 times after she was 'disrespectful' to him by talking on a mobile phone and told him to 'go home'."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785263298182716", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/785263298182716", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T15:10:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T15:10:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_785263298182716"
        }, 
        {
            "picture": "https://external.xx.fbcdn.net/safe_image.php?d=AQDP4_7VTh9bUrSk&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F01%2Fimage165.jpg&l", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syrian Al-Qaeda Leader Captured In Mascara, Lipstick And A Burqa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTWpReE16UTRNVGcwT1RFeE9qRTBNVE13TXpjek16STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTWpJd01EWTBPRFV6TnpBMk9qRTBNVE13TXpRMU9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T13:36:25+0000", 
                        "message": "Ertu l\u00edka \u00e1 m\u00f3ti dragi Oskar?", 
                        "id": "785220064853706", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205574661749987", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:14:24+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding ertu fullur n\u00fana . ekki \u00f3vanalegt", 
                        "id": "785237421518637", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:17:23+0000", 
                        "message": "Haha nei ekki er \u00e9g fullur, en \u00fea\u00f0 er bara fyndi\u00f0 a\u00f0 sj\u00e1 sl\u00f6ppu v\u00f6rnina \u00fe\u00edna. \u00c9g var n\u00fa bara a\u00f0 gr\u00ednast.", 
                        "id": "785238931518486", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:19:54+0000", 
                        "message": "ger\u00f0u \u00fe\u00e1 betur og reindu a\u00f0 komma me\u00f0 eihva\u00f0 betra . rugludallur", 
                        "id": "785240104851702", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:20:57+0000", 
                        "message": "\u00daff hahahahaha...", 
                        "id": "785240541518325", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T14:22:12+0000", 
                        "message": "j\u00e1 bara svona g\u00f3\u00f0 r\u00f6k hj\u00e1 \u00fe\u00e9r g\u00f3\u00f0ur .", 
                        "id": "785241348184911", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784831698225876", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784831698225876", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T14:22:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/01/13/syrian-al-qaeda-leader-captured-in-mascara-lipstick-and-a-burqa", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T19:30:42+0000", 
            "message": "bara banna burkuna \u00e1 nor\u00f0url\u00f6ndum n\u00fana n\u00fana . ma\u00f0ur veitt ekki hva\u00f0a sk\u00edtur er undir burkuni . og svo vilja burku konur fara \u00ed sund \u00e1n\u00feess a\u00f0 \u00fevo s\u00e9r \u00e1\u00f0ur nei nei takk ekku burku h\u00e9r n\u00e9 \u00e1 \u00edslandi takk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784831698225876", 
            "description": "Syrian forces captured a leader of al-Qaeda dresses as a woman. Complete with burqa, makeup and lipstick. \u00a0 By Jim Hoft: Yesterday, many Arabic-language Internet news websites posted the following pictures, purporting to be of the leader (or \u201cemir\u201d) of the al-Qaeda linked al-Nusra [Victory] Fro\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRrKIypXVbBcP6&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fchristians-3.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Christian Women Raped into Embracing Islam | Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTVRZd05UZzBPRFU1TmpVME9qRTBNVE13TWpZME9UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcxTVRZd05UZzBPRFU1TmpVME9qRTBNVE13TWpZME9UVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-11T11:21:35+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta h\u00e6gt ? Hversu lengi \u00e6tla Vesturveldin a\u00f0 standa \u00fe\u00f6gul \u00e1 hli\u00f0arl\u00ednunni og l\u00e1ta sem ekkert s\u00e9 og r\u00e9ttl\u00e6ta allan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0inn me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 segja \u00feetta eru M\u00fasl\u00edmar og \u00feeirra hef\u00f0ir ?  Er ekki kominn t\u00edmi til a\u00f0 linni og gera eitthva\u00f0 til a\u00f0 vinna bug \u00e1 st\u00e6rstu pl\u00e1gu sem mannkini\u00f0 hefur sta\u00f0i\u00f0 frammi fyrir ?", 
                        "id": "785160584859654", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784792254896487", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784792254896487", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T11:21:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/christian-women-raped-into-embracing-islam.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T18:03:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784792254896487", 
            "description": "Christian Women Raped into Embracing Islam Iraq: Central Front Religious minorities under Islam abandoned Syria Women and children in Islam 00 Comments Perhaps the women\u2019s group wearing hijabs to stand in solidarity with Muslims ought to don crossed and stand in solidarity with these women. Photo: T\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDsMFvbfMH42SeB&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfa1%2Fv%2Ft1.0-9%2F1900090_361306904046251_5313884647428902796_n.jpg%3Foh%3De44084c01612df5fd55c935fc236ba79%26oe%3D54F8D234%26__gda__%3D1422349924_bfa829073adcfbf6eecf4dbb54bc4067", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "A Warning To The West: A Voice From The Heart Of The Islamic World |", 
            "caption": "nocompulsion.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784940821548297", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784940821548297", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-11T00:28:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nocompulsion.com/a-warning-to-the-west-a-voice-from-the-heart-of-the-islamic-world/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI4MTIzNDA3MDkzMTE=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-11T00:28:14+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784940821548297", 
            "description": "The following article is not written with \u201chatred\u201d or \u201cIslamophobia\u201d or \u201cignorance\u201d. Muslims usually accuse falsely those who dare to criticize Islam or those who make them listen to what they don\u2019t want to hear about their religion. These empty accusations don\u2019t intimidate me now or drive me to a s\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDqVjqeq2kaJIkD&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.boredpanda.com%2Fblog%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fchild-bride-thea-fb2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Norway\u2019s First Child Wedding Was Arranged To Prevent Others From Happening", 
            "caption": "www.boredpanda.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784923938216652", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784923938216652", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T23:45:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.boredpanda.com/arranges-norways-first-child-wedding-to-prevent-others-from-happening/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T23:45:01+0000", 
            "message": "h\u00e9r og \u00ed norge hefur \u00feetta veri\u00f0 s\u00ednd og miki\u00f0 r\u00e6tt um \u00feessa fr\u00e9tt og miklar v\u00e1ngaveltur og \u00fea\u00f0 var gott \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00fe\u00e1 s\u00e9r f\u00f3lk hva\u00f0 muslima st\u00falkur lenda\u00ed og hva\u00f0 svona barnan\u00ed\u00f0 er \u00f3ge\u00f0slegt . \u00feetta var bara gert til a\u00f0 f\u00f3lkk vakni .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784923938216652", 
            "description": "Thea (12) is Norway\u2019s first child bride. The young girl will walk down the aisle on Saturday October 11, to meet her 37 years old husband to be. Being Norway\u2019s first official child wedding, the event has sparked an outcry of reactions from the public."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKt6fjSehWL4Gt&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Ft2kKnzW4d8w%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"My name is Paul Weston, and I am a racist\"", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/t2kKnzW4d8w?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784881491554230", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784881491554230", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T21:31:38+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=t2kKnzW4d8w", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU1NzQ2NjE3NDk5ODc=", 
                        "before": "MTAyMDU1NzQ2NjE3NDk5ODc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205574661749987", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T21:31:38+0000", 
            "message": "\u00e1kkurat", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784881491554230", 
            "description": "Liberty GB leader Paul Weston in London, 19 June 2013."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5SUgv3n-Y-fw7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FBlerimHata-300x192.gif", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u201cI asked him, \u2018Is it good to kill people?\u2019 He said, \u2018If they\u2019re not Muslim, yes.\u2019\u201d : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784850648223981", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784850648223981", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T20:10:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/i-asked-him-is-it-good-to-kill-people-he-said-if-theyre-not-muslim-yes", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T20:10:48+0000", 
            "message": "og \u00feetta vilja \u00feeir til \u00eds nei takk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784850648223981", 
            "description": "Here yet again we see the direct connection: a secular Muslim becomes devout and then turns to violent jihad. Does this mean that every devout Muslim will become a violent jihadist? Of course not. But despite attempts to deny and obscure this, every violent jihadist is a devout Muslim. Bland assuran\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAM_WyFMqJ3xY01&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources0.news.com.au%2Fimages%2F2014%2F10%2F09%2F1227085%2F064656-0014add4-4f5c-11e4-b38f-929a0c2afa78.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Australia: Muslim Faces 25 Years for Marrying 12 Year Old Child", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784846068224439", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784846068224439", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T20:02:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/australia-muslim-faces-25-years-for-marrying-12-year-old-child.html/", 
            "created_time": "2014-10-10T20:02:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784846068224439", 
            "description": "Child marriage is sanctioned under Islamic law (sharia) so the problem is far bigger than this devout Muslims marrying a child. Muhammad married his favorite wife Aisha when she was just 6 years old. And in Islam, Muhammad is \u201cthe perfect model.\u201dWhy isn\u2019t her father jailed? He introduced his little girl to her \u2018husband\u2019 at [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSMAdb9-uYxzsD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FyF5xVoEs-kk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Germany: Pro-IS mob attacks Kurdish protesters with MACHETES and KNIVES", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/yF5xVoEs-kk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784843848224661", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784843848224661", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T19:54:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=yF5xVoEs-kk", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzODY2MjMyNTYwMDc=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152386623256007", 
                        "name": "Terje Sv\u00e6rd"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T19:54:51+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784843848224661", 
            "description": "Video ID: 201410080-003 M/S Kurdish and pro-IS protesters clashing M/S Injured man limping M/S Injured man being tended to W/S Kurdish and pro-IS protesters ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC_v5DKSNZMsAU3&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2F1.bp.blogspot.com%2F-b0P3GT-5Hbk%2FUxw955azL6I%2FAAAAAAAAAqE%2FbUgEpOBUyX8%2Fs798%2F480128_571965946150370_218690725_n.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "This is Europa - Oberhofen Castle, Lake of Thun - ~ 14 Words Global Network14words", 
            "caption": "www.14words.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784835634892149", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784835634892149", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T19:38:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.14words.net/2013/04/this-is-europa-oberhofen-castle-lake-of.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T19:38:10+0000", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784835634892149", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC9p5SN71FrTl63&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1412689036%2Fnyheter%2Fregionalt%2Fvastmanlandsnytt%2Farticle2380244.svt%2Falternates%2Flarge%2Fo-strejk992-jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asyls\u00f6kande hungerstrejkar i Norberg - Nyheter | SVT.se", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784825011559878", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784825011559878", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T19:15:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/wd?widgetId=23991&sectionId=552&articleId=2381000&type=embed&contextSectionId=190&autostart=false", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T19:15:06+0000", 
            "message": "alveg fur\u00f0ulegt helv\u00edti n\u00fana eru \u00feeir \u00ed h\u00fangurverfalli vegna \u00feess a\u00f0 \u00feeir f\u00e1 ekki lampa vi\u00f0 r\u00fami\u00f0 , \u00fat me\u00f0 drasli\u00f0 n\u00fana n\u00fana", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784825011559878", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_M3FmOAc4aut5&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F04%2FHasanBeard.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Fort Hood jihad mass murderer writes \"A Warning To Pope Francis, Members Of The Vatican, And Other Religious Leaders Around the World\u201d", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784819181560461", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784819181560461", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T19:06:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/fort-hood-jihad-mass-murderer-writes-a-warning-to-pope-francis-members-of-the-vatican-and-other-religious-leaders-around-the-world", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwT0RJd056TXhOVFl3TXpBMk9qRTBNVEk1Tmpnd01UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwT0RJd01qZzRNakkzTURFM09qRTBNVEk1TmpjNU56TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152386623256007", 
                            "name": "Terje Sv\u00e6rd"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T19:06:13+0000", 
                        "message": "Syke j\u00e6vel.", 
                        "id": "784820288227017", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T19:06:58+0000", 
                        "message": "ja ekel den j\u00e6vel", 
                        "id": "784820731560306", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T19:04:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784819181560461", 
            "description": "Will the Pope write him back and explain how \u201cauthentic Islam and the proper reading of the Koran are opposed to every form of violence\u201d?\n\u201cFort Hood shooter sends letter to Pope Francis espousing \u2018jihad,\u2019\u201d by Catherine Herridge, Fox News, October 9, 2014:\nEXCLUSIVE: Convicted Fort Hood shooter Nidal Hasan has written to Pope Francis espousing \u201cjihad,\u201d in his latest correspondence aligning himself with radical Islam.\nDespite efforts by the Defense Department to label the 2009 massacre as \u201cworkplace violence,\u201d Hasan has described himself several times, and again in the new letter, using the acronym \u201cSoA,\u201d or \u201cSoldier of Allah.\u201d\nHasan directed his attorney John Galligan to mail the undated, six-page, hand-written letter to the pope. A copy of the letter \u2013 titled, \u201cA Warning To Pope Francis, Members Of The Vatican, And Other Religious Leaders Around the World\u201d \u2013 was provided by the attor ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAiGDNPonAzUkMW&bust=1&w=130&h=130&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F10457918_754838614575899_1714671137945860942_n.jpg%3Foh%3D28a83138cf4f00cd3231f45761505759%26oe%3D54BE405B%26__gda__%3D1425575019_6390072ecac578b4d783fa805ca5be62", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Nobels fredspris till Kailash Satyarthi och Malala Yousafzai - Nyheterna - tv4.se", 
            "source": "https://www.tv4play.se/flash/tv4play_sa.swf?vid=2985948&baseurl=https://www.tv4play.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784816821560697", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784816821560697", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T18:58:12+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv4.se/nyheterna/klipp/nobels-fredspris-till-kailash-satyarthi-och-malala-yousafzai-2985948", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T18:58:12+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784816821560697", 
            "description": "Kailash Satyarthi och Malala Yousafzai tilldelas Nobels fredspris f\u00f6r sin kamp f\u00f6r barn och ungas r\u00e4ttigheter, det meddelade den norska Nobelkommitt\u00e9n i Oslo."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfa1/v/t15.0-10/632728_577654052264132_577652762264261_23433_2459_t.jpg?oh=bb99a78627442d25c8811911b38536ef&oe=55414BC1&__gda__=1426452689_018b8ee5c0e9a8ddbf6b1e409091418a", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0626\u06cc\u0633\u0644\u0627\u0645\u06cc \u0631\u0627\u0633\u062a\u06d5\u0642\u06cc\u0646\u06d5.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTnpneU5UWXhOVFkwTVRJek9qRTBNVEk1TmpJM056azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTnpneU5UWXhOVFkwTVRJek9qRTBNVEk1TmpJM056azZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T17:39:39+0000", 
                        "message": "\u00d3\u00feolandi a\u00f0 geta ekki delt \u00feessum vi\u00f0bj\u00f3\u00f0i og k\u00e6rleiks ath\u00f6fn M\u00daSL\u00cdMA.", 
                        "id": "784782561564123", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-g-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/724886_577653995597471_1742169763_n.mp4?rl=322&vabr=179&oh=9098de3880e661dba707fbee55973e89&oe=549F2818&__gda__=1419692215_6c0acdef74c19360b9c63fd1756c4dfb", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783230675052645", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783230675052645", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "9:32", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=577652762264261", 
            "object_id": "577652762264261", 
            "created_time": "2014-10-07T23:16:18+0000", 
            "message": "endurs\u00ednt firir \u00fe\u00e1 sem ekki hava s\u00e9\u00f0 \u00feetta minband", 
            "updated_time": "2014-10-10T17:39:39+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783230675052645", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784743714901341", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784743714901341", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T17:06:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T16:22:24+0000", 
            "message": "stolin b\u00f6rn \u00ed araba l\u00f6ndum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_784743714901341", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTnpZek16WXhOVFkyTURRek9qRTBNVEk1TmpBM09UWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTnpZek16WXhOVFkyTURRek9qRTBNVEk1TmpBM09UWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T17:06:36+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00f3tr\u00falegur vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "784763361566043", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvQDFBIsGfj9Uo&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsnaphanen.dk%2Fupload%2F2014%2F10%2FIndspilning-i-fuld-sk%C3%A6rm-09-10-2014-004453.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Vill staten islamisera landsbygden? \u00ab Snaphanen", 
            "caption": "snaphanen.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784755904900122", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784755904900122", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T16:50:27+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://snaphanen.dk/2014/10/09/vill-saten-islamisera-landsbygden/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T16:50:27+0000", 
            "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784755904900122", 
            "description": "Alliansens och Milj\u00f6partiets politiker \u00e4r n\u00f6jda med sig sj\u00e4lva. Under endast tv\u00e5 mandatperioder har de genom att \u00f6ppna gr\u00e4nsen f\u00f6r en massiv invandringsv\u00e5g fr\u00e5n utomeuropeiska l\u00e4nder lyckats med att fullst\u00e4ndigt gettofiera f\u00f6rorterna i Sveriges tre st\u00f6rsta st\u00e4der. D\u00e4rtill har man f\u00f6rvandlat ytterlig\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDIboJvF6P-S7ws&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F2014-10-10-04-56-24_asylsokare_eritreaner_negrer_svarta_invandrare_niggers_babbar_blattar_lycksokare_migrationsverket_asyl_flyktingar.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Minst var tredje dag larmas polis till Grytans flyktingf\u00f6rl\u00e4ggning", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784752878233758", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784752878233758", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T16:44:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1msmOg", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T16:44:05+0000", 
            "message": "pol\u00eds n\u00e6stan \u00e1 hverjum deigi hj\u00e1 f\u00f3taf\u00f3lkinu berjast og \u00f3s\u00e6ti . \u00fat me\u00f0 drasli\u00f0 bara heimtar og heimtar betri b\u00fasta\u00f0i og betri mat", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784752878233758", 
            "description": "<\u200bimg class=aligncenter size-full wp-image-128994 alt=2014-10-10 04-56-24_asylsokare_eritreaner_negrer_svarta_invandrare_niggers_babbar_blattar_lycksokare_migrationsverket_asyl_flyktingar src=http://www.exponerat."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA52ZCLA46DjGKD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi1.ytimg.com%2Fvi%2Fg627kEvuC4I%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ted Cruz: Nuclear Iran greatest national security threat to US", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/g627kEvuC4I?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784751458233900", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784751458233900", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T16:40:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=g627kEvuC4I", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T16:40:53+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784751458233900", 
            "description": "Senator Ted Cruz of Texas spoke at the Reserve Officers Association regarding the threat of a nuclear Iran, and the threat of EMP; from Iran, other rogue sta..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784747764900936", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784747764900936", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T16:32:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T16:32:54+0000", 
            "message": "h\u00e9r er h\u00fan", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_784747764900936"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-e-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/560709_281731291909838_1790042861_n.jpg?oh=1b456e0c1099d65c80b563aa496d2ba6&oe=552DF81B&__gda__=1425953084_df8162886e550f087bdbbe70a4d3f05c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152812340709311", 
                        "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTnpReE5Ua3hOVFk0TWpJd09qRTBNVEk1TlRjNE1UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TWpJM05EWTFNRFV5T1RZMk9qRTBNVEkzTWpNME56RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T23:11:11+0000", 
                        "message": "Usch", 
                        "id": "783227465052966", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T16:16:55+0000", 
                        "message": "\u00deetta er hryllingur Fucking Muslims.", 
                        "id": "784741591568220", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "Vi ger inte upp, v\u00e5ldet mot muslimska kvinnor m\u00e5ste stoppas \u00e4ven om hela den sk muslimska v\u00e4rlden med sina extremistiska allierade s\u00e5 som Nazister, Islamister, \u00d6verklassens v\u00e4nsterfeminister mm, skulle f\u00f6rneka eller bagatellisera v\u00e5ldet.\n//Kamkar", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783222388386807", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783222388386807", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vi som verkligen vill stoppa stening av kvinnor", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Vi-som-verkligen-vill-stoppa-stening-av-kvinnor/117273211688981?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/117273211688981/photos/a.117314081684894.26848.117273211688981/281731291909838/?type=1", 
            "object_id": "281731291909838", 
            "created_time": "2014-10-07T22:56:01+0000", 
            "message": "Sverrir neitar a\u00f0 muslima konur s\u00e9u bar\u00f0ar . h\u00e9r s\u00e9st sanleikurin", 
            "updated_time": "2014-10-10T16:16:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_783222388386807", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784630094912703", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784630094912703", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T12:35:16+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-10T12:35:16+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_784630094912703"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784126991629680", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784126991629680", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-10T07:16:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTQ3NDcyNjY1OTQ0OTUxNQ=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1474726659449515", 
                        "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T14:31:54+0000", 
            "message": "\u00daPSS ENGA MOSKU ...", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_784126991629680", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTlRJd09ERXhOVGt3TWprNE9qRTBNVEk1TWpVek9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTVRVNE5qTTRNamt6TVRneU9qRTBNVEk0TmprM056WTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T15:49:36+0000", 
                        "message": "Muslim er gedbiladur svona ofbeldi ogedslegt", 
                        "id": "784158638293182", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T19:50:38+0000", 
                        "message": "M\u00fasl\u00edmar eru tilfinningarlausar skeppnur.", 
                        "id": "784259001616479", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "828631830538032", 
                            "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T05:43:31+0000", 
                        "message": "\u00deetta er svo mikil skemmd", 
                        "id": "784485858260460", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1474726659449515", 
                            "name": "Ingvar Vi\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T07:16:25+0000", 
                        "message": "\u00deeir hafa svo sannalega engar tilfiningar.", 
                        "id": "784520811590298", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/1095846_884422124918617_884398274921002_39299_372_t.jpg?oh=a2ed681c5692a2a0f949e91f72d8af0e&oe=5538CBEC&__gda__=1430412464_3d40b113a4ba2b8a0da18031a088902c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203945094004363", 
                        "name": "Jon Gudjonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-10T03:45:19+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "One shot-one big terrorist kill.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTkRRMk1qa3hOVGszTnpVd09qRTBNVEk1TVRJM01UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTWpNNU1EVTRNamcxTVRRd09qRTBNVEk0T0RFME1EazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T19:03:29+0000", 
                        "message": "Farinn ni\u00f0ur, til allah...hahahah....", 
                        "id": "784239058285140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T20:03:24+0000", 
                        "message": "M\u00e6li me\u00f0 a\u00f0 \u00feessar dj\u00f6fulsins skeppnur ver\u00f0i drepnar!!+", 
                        "id": "784264714949241", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T21:35:34+0000", 
                        "message": "\u00deessi Allah's Snackbar hl\u00fdtur a\u00f0 vera fr\u00e1b\u00e6r mi\u00f0a\u00f0 vi\u00f0 hva\u00f0 hann er oft nefndur.", 
                        "id": "784306741611705", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204282883406761", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-10T03:45:19+0000", 
                        "message": "Svona \u00e1 bara a\u00f0 gera \u00feetta :)", 
                        "id": "784446291597750", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-j-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10491665_884422114918618_1777560783_n.mp4?rl=439&vabr=244&oh=732c64e402e6bc81970da5bca9d693d9&oe=549F0D38&__gda__=1419701119_e4c8961b7374840dc6406afb6c8e33b9", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784155311626848", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784155311626848", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:47", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=884398274921002", 
            "object_id": "884398274921002", 
            "created_time": "2014-10-09T15:42:15+0000", 
            "message": "einum aulanum f\u00e6ri", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784155311626848", 
            "description": "One shot-one big terrorist kill.\n\nAnti Terror Squads\n\nBeing a terrorist fuck face can't be good for your health"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784322221610157", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784322221610157", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T22:16:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDg5ODQxNDQ3Nzg0Nzcz", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "489841447784773", 
                        "name": "Francesca Gennaro"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T22:16:04+0000", 
            "message": "Eitt gamalt og gott herna", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_784322221610157"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQ9mC98HBvik6o&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fthemuslimissue.files.wordpress.com%2F2013%2F10%2Fecb05-burntalive.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Punishing Gays in Islam: 'Rectums are glued shut, they are force-fed petrol and set alight'", 
            "caption": "themuslimissue.wordpress.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784262671616112", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784262671616112", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T19:58:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://themuslimissue.wordpress.com/2013/10/14/punishing-gays-rectums-are-glued-shut-and-they-are-force-fed-petrol-and-set-alight/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T19:58:23+0000", 
            "message": "SVONA GERA MUSLIMAR ME\u00d0 HOMANA .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784262671616112", 
            "description": "His \"crime\"? He was gay. Anyone complained about 'evil white' slavery? Gay men are punished in Uganda by being tied to a tire, dosed in petrol and rolled down the street. Uganda is primarily hard c..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10442616_781356135265199_781356051931874_54929_307_t.jpg?oh=126634065222d18c2235763105e56ccf&oe=54FE0801&__gda__=1430389644_6a600e9ef1508b52c83c7eac7558c170", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-09T19:04:41+0000", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "\u0626\u06d5\u0648\u06d5 \u062f\u0627\u0639\u0634\u06d5 \u062f\u06d5\u06cc\u06a9\u0648\u0698\u06ce\u061f", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTWpNNU5UazBPVFV4TnpVek9qRTBNVEk0T0RFME9ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTWpNNU5UazBPVFV4TnpVek9qRTBNVEk0T0RFME9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T19:04:41+0000", 
                        "message": "..allah...hahahaha.....", 
                        "id": "784239594951753", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-ash3/v/t42.1790-2/10536567_781356125265200_1861588996_n.mp4?rl=410&vabr=228&oh=6efc19fc18f18fdb02d713c2cc462d59&oe=549F1E93&__gda__=1419722585_cb2fa020ff8f3ee458dafdde2bf6e70f", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784091911633188", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784091911633188", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:06", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=781356051931874", 
            "object_id": "781356051931874", 
            "created_time": "2014-10-09T13:15:58+0000", 
            "message": "hahahaha :)", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784091911633188", 
            "description": "\u0626\u06d5\u0648\u06d5 \u062f\u0627\u0639\u0634\u06d5 \u062f\u06d5\u06cc\u06a9\u0648\u0698\u06ce\u061f\n\u0643\u0647\u200c\u0633 \u0641\u0647\u200c\u0644\u0633\u0647\u200c\u0641\u0647\u200c \u0644\u06ce \u0646\u0647\u200c\u06cc\u0627\u062a \u0628\u06b5\u06ce\u062a \u06af\u0627\u06b5\u062a\u0647\u200c \u0628\u0647\u200c \u0695\u06cc\u0634 \u062f\u0647\u200c\u0643\u0627\u062a\n\nSoran Kamal"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBSMROWQUpD9Oba&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2Fbb%2F5e%2Fbb5eda1614aa130cb6eea5b76f69eefe.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Fyrrum ISIS-li\u00f0ar \u00feora ekki heim - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTWpNNU5EYzBPVFV4TnpZMU9qRTBNVEk0T0RFME5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TVRJd05EYzRNemsyT1RrNE9qRTBNVEkzTURrME9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T19:18:17+0000", 
                        "message": "\u00deeir enda sem fl\u00f3tta ''b\u00f6rn'' \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "783120478396998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:54:35+0000", 
                        "message": "Eru \u00feeir ekki heima?", 
                        "id": "783176698391376", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:56:21+0000", 
                        "message": "Ma\u00f0ur skildi n\u00fa \u00e6tla a\u00f0 \u00feeir vildu ekki til tr\u00faleysingjana fara, \u00e6j j\u00e1 b\u00e6turnar", 
                        "id": "783177538391292", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T19:04:20+0000", 
                        "message": ".Tamini-\u00e6ttin \u00feegar kominn me\u00f0 puttana \u00ed \u00cdslandsbanka...", 
                        "id": "784239474951765", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783079978401048", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783079978401048", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T19:04:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/10/7/fyrrum-isis-lidar-thora-ekki-heim/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQwOTY2NjQzNzEyMzU=", 
                        "before": "ODI4NjMxODMwNTM4MDMy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "828631830538032", 
                        "name": "Birgir Eir\u00edksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204096664371235", 
                        "name": "J\u00f3sep \u00deorbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T18:55:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783079978401048", 
            "description": "Allt a\u00f0 eitt hundra\u00f0 fyrrum ISIS-li\u00f0ar fr\u00e1 Bretlandi eru fastir \u00ed Tyrklandi. Mennirnir \u00feora ekki a\u00f0 sn\u00faa aftur til heimalandsins af \u00f3tta vi\u00f0 refsingu."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1pg4CtKTi5Z_P&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fy3WFDKFkFBA%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "What is wrong with Islam today?", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/y3WFDKFkFBA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784236821618697", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784236821618697", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T18:58:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=y3WFDKFkFBA&feature=share", 
            "created_time": "2014-10-09T18:58:17+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 vell", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784236821618697", 
            "description": "Is there really a problem with Islam today? Critics see Muslim women as downtrodden and sectarian conflict dominates the headlines, but for many Muslims this..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByZb2wLLDIl3Ww&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FfJoQXT_e4dA%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "China and Islam", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/fJoQXT_e4dA?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784234518285594", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784234518285594", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T18:52:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://youtu.be/fJoQXT_e4dA", 
            "created_time": "2014-10-09T18:52:57+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 er samma hvar islam er \u00fear eru vandr\u00e6\u00f0i og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784234518285594", 
            "description": "We do not see a lot of news out of China regarding Islam but they too are affected. Here again we see these terrorists are happy killing to create fear. Isla..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/162589_456109137805340_456108927805361_10189_985_t.jpg?oh=2fc890d4fca863dfa7d0121a5e1ef4f5&oe=55361FB3&__gda__=1426156165_a239c8dfbfad870726a97caed21268be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTA0MzY0MjUyNTY2MjI5Nw=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-09T17:17:21+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0628\u0628\u0648\u0631\u0645 \u06a9\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u06d5 \u0628\u06b5\u0627\u0648\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0645\u06d5\u0648\u06d5 \u060c \u062a\u06ce\u0631 \u0628\u06d5 \u062f\u06cc\u0627\u0631\u06cc\u06d5\u0648\u06d5 \u06af\u0631\u06cc\u0627\u0648\u0645 :(", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemcwTVRrMk5qZ3hOakl5TnpFeE9qRTBNVEk0TnpVd05ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TWpJNE1UTTFNRFV5T0RrNU9qRTBNVEkzTWpNMU5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T23:12:26+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur.", 
                        "id": "783228135052899", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T23:30:05+0000", 
                        "message": "\u00d3ge\u00f0", 
                        "id": "783234591718920", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T11:51:03+0000", 
                        "message": "en \u00feetta viri\u00f0ist manni f\u00f3lk vilja allavega h\u00e9r \u00e1 is :  Vona \u00feetta komi ekki \u00feurfum ekki bara \u00e1 \u00feessu a\u00f0 halda margt anna\u00f0 sem \u00fearf a\u00f0 laga \u00e1n \u00feess a\u00f0 vera b\u00e6ta vi\u00f0 vesi\u00f0: some say islam is a religion but in fact it is bad politic! samsta\u00f0a er allt sem \u00fearf ekkert islam \u00e1 is landi!", 
                        "id": "783481095027603", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-09T17:17:21+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er \u00f6rugglega margir \u00ed til d\u00e6mis DK sem naga \u00e1 s\u00e9r handab\u00f6kin \u00e1 s\u00e9r a\u00f0 ja sitja uppi me\u00f0 \u00feetta rugl \u00ed dag 2014  ekki s\u00edst sem var ungt f\u00f3lk \u00fe\u00e1  og geta l\u00edti\u00f0 gert en h\u00e9r velja menn a\u00f0 sj\u00e1 ekkert heyra ekkert gera ekkert nema j\u00e1nka \u00feessu \u00ed einhverju nafnarugli fri\u00f0ur sanngirni stj\u00f3n\u00e1rskr\u00e1 samf\u00f3 \u00f6ssur u name it! BARA HFF :(", 
                        "id": "784196681622711", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "https://fbcdn-video-b-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/722728_456109094472011_1177384626_n.mp4?rl=424&vabr=236&oh=12a4c5ccbdbad45b5a07630a8b69f336&oe=549EE668&__gda__=1419693186_8bcd6d1df317e9db7d2668cc3bb465d4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783226218386424", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783226218386424", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "6:21", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=456108927805361", 
            "object_id": "456108927805361", 
            "created_time": "2014-10-07T23:06:51+0000", 
            "message": "islam s\u00edstem . ma\u00f0urinn lemur konuna konan lemur b\u00f6rninb\u00f6rnin berja d\u00edrin \u00fea\u00f0 er \u00edslam", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783226218386424", 
            "description": "\u0628\u0628\u0648\u0631\u0645 \u06a9\u06d5 \u0626\u06d5\u0645\u06d5 \u0628\u06b5\u0627\u0648\u062f\u06d5\u06a9\u06d5\u0645\u06d5\u0648\u06d5 \u060c \u062a\u06ce\u0631 \u0628\u06d5 \u062f\u06cc\u0627\u0631\u06cc\u06d5\u0648\u06d5 \u06af\u0631\u06cc\u0627\u0648\u0645 :(\n\n\u0626\u06d5\u0645\u06d5 \u0645\u0627\u0645\u06c6\u0633\u062a\u0627\u06cc\u06d5\u06a9\u06d5 \u0644\u06d5 \u0631\u0648\u0633\u06cc\u0627 \u0644\u06d5 \u0628\u0646\u06a9\u06d5\u06cc\u06d5\u06a9\u06cc \u0645\u0646\u0627\u06b5\u0627\u0646\u0649 \u0628\u06ce \u062f\u0627\u06cc\u06a9 \u0648 \u0628\u0627\u0648\u06a9 \u0648\u0627\u062a\u06d5 \u06cc\u06d5\u062a\u06cc\u0645 :( \u0633\u0648\u06ce\u0646\u062f \u0628\u06d5\u062e\u0648\u0627 \u0626\u0627\u0698\u06d5\u06b5 \u0644\u06d5\u0645 \u062c\u06c6\u0631\u06d5 \u0645\u0631\u06c6\u06a4\u0627\u0646\u06d5 \u0628\u06d5\u0628\u06d5\u0632\u06d5\u06cc\u06cc \u062a\u0631\u0646 \u062a\u0641 \u0644\u06d5 \u0626\u06d5\u062e\u0644\u0627\u0642 \u0648 \u06a9\u06d5\u0631\u0627\u0645\u06d5\u062a\u062a \u0628\u06ce\u062a \u0628\u06d5\u0631\u0627\u0633\u062a\u0649 \u062f\u06b5\u0645 \u0632\u06c6\u0631 \u067e\u0695\u06d5 \u0626\u06d5\u0648\u06d5\u0649 \u0648\u06cc\u0698\u062f\u0627\u0646 \u0628\u06ce\u062a \u0626\u06d5\u0645 \u0628\u06ce \u0626\u06d5\u062e\u0644\u0627\u0642\u06d5 \u0646\u06cc\u06d5\u062a\u0649 \u062a\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\u0641\n\u0628\u06d5 \u0648\u0648\u0634\u06d5\u06cc\u06d5\u06a9 \u0626\u06d5\u0645 \u06a9\u0631\u062f\u0627\u0631\u06d5 \u0646\u0627\u0645\u0631\u06c6\u06a4\u0627\u0646\u06cc\u06d5 \u0645\u06d5\u062d\u06a9\u0648\u0645 \u0648 \u0631\u06cc\u0633\u0648\u0627 \u0628\u06a9\u06d5\u0646 :(\n\n\u0628\u06b5\u0627\u0648\u06cc \u0628\u06a9\u06d5\u0646\u06d5\u0648\u06d5 \u062a\u0627 \u0632\u06c6\u0631\u062a\u0631\u06cc\u0646 \u06a9\u06d5\u0633 \u0628\u06cc\u0628\u06cc\u0646\u06ce\u062a"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBCBV4qO75FRXVu&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.gatestoneinstitute.org%2Fpics%2Flarge%2F734.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "U.S. Denies Visa to Victim of Boko Haram", 
            "caption": "www.gatestoneinstitute.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784192331623146", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784192331623146", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T17:05:39+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.gatestoneinstitute.org/4763/muslim-persecution-christians-may-2014", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2Mjg3NzM5Nzk0NjQ=", 
                        "before": "MTAyMDU4NjI1Njg2NjkxMDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205862568669106", 
                        "name": "Rut Thomsen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T17:05:39+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784192331623146", 
            "description": "U.S. President Barack Obama did not \"publicly broach the subject of religious freedom\" during talks with Saudi King Abdullah, despite a letter from 70 members of Congress urging him to \"address specific human rights reforms\" both in public and in direct"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC0jGiTS-8-HxvN&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FXz4uQOD_-mw%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Threats made against kids in 3 cities and towns", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Xz4uQOD_-mw?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784185141623865", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784185141623865", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T16:47:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=Xz4uQOD_-mw&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T16:47:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_784185141623865", 
            "description": "Johnston's police chief said a letter threatened physical violence against elementary school children."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCRgn6NSwd-XC5C&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.loonwatch.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2011%2F08%2FChristian-vs-Islamic-Terror.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Surveys Show Muslims in Every Country Less Likely to Justify Killing Civilians than Americans...", 
            "caption": "www.loonwatch.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784183441624035", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/784183441624035", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-09T16:42:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.loonwatch.com/2011/08/surveys-show-muslims-in-every-country-less-likely-to-justify-killing-civilians-than-americans-and-israelis/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-09T16:42:52+0000", 
            "message": "\u00feetta finst \u00feeim \u00e1 hinni s\u00ed\u00f0uni merkilegt og flott", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_784183441624035", 
            "description": "Why they aren't as bad as we think they are, and why we're not as good as we think we are."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783768748332171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783768748332171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T22:17:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE1NjU5MjI4Njg2Mzc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T22:17:07+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_783768748332171"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYqpfmvvu0DXsy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F2014-10-08-16-59-27_invandrare_kedjad_flicka_cykel_stockholm-271x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare kedjade fast ung flicka efter sin cykel i Stockholm", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TnpReE1qWTRNek0wT1RFNU9qRTBNVEk0TURFM05EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TnpReE1qWTRNek0wT1RFNU9qRTBNVEk0TURFM05EQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T20:55:40+0000", 
                        "message": "Magna\u00f0, og h\u00fan er \u00ed langvarandi refsingu vegna einhvers sem ekki er uppgert enn, h\u00e1ri\u00f0 er refsiklippt \u00e1 henni l\u00edka.", 
                        "id": "783741268334919", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783708648338181", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783708648338181", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T20:55:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1moLDR", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDUwNTk3NTQyMzk2MDA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205059754239600", 
                        "name": "Rafn \u00d3ttarr G\u00edslason"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "1043642525662297", 
                        "name": "Gu\u00f0bj\u00f6rg Leifsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T19:31:32+0000", 
            "message": "arabi setti ke\u00f0ju \u00e1 st\u00falkuna og hj\u00f3la\u00f0i me\u00f0 hana um stocholm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783708648338181", 
            "description": "H\u00e4ndelsen utspelade sig p\u00e5 en s\u00f6ndag i september i \u00e5r, men inte i ett arabland utan i Sverige, n\u00e4rmare best\u00e4mt i Vasastaden i Stockholm. Personen som s\u00e5g detta slaveri gick p\u00e5 H\u00e4lsobrunnsgatan, n\u00e4ra Sabbatsbergs sjukhus. Han f\u00f6revigade f\u00f6rnedringen p\u00e5 bild."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA0o7KOqO6avoSj&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fasylboende_fliken_norberg_strejkar_vastmanland_.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Asylanter strejkar i Norberg \u2013 vill ha lyxigare bostad", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TnpJME56TXhOalk1T1RBMk9qRTBNVEkzT1Rrd05UazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TmpnNU5qQXhOamN6TkRFNU9qRTBNVEkzT1RNNU9UZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T18:46:38+0000", 
                        "message": "Henda \u00feessi rusli heim til s\u00edn strax.", 
                        "id": "783689601673419", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T20:07:33+0000", 
                        "message": "Merkilegt a\u00f0 \u00feeir sem \"eiga ekkert\" a\u00f0 \u00fev\u00ed er sagt er skuli s\u00ed\u00f0a setja upp kr\u00f6fur um a\u00f0 eiga/f\u00e1 allt \u00feegar \u00feeir koma til annara landa. http://denkorteavis.dk/2014/xx/", 
                        "id": "783723328336713", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T20:10:59+0000", 
                        "message": "Loka 'Islandi", 
                        "id": "783724731669906", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783689045006808", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783689045006808", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T20:10:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1mbBHD", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T18:45:37+0000", 
            "message": "eru \u00ed verkfali bor\u00f0a ekki vilja betri b\u00fasta\u00f0 .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783689045006808", 
            "description": "I ig\u00e5r morse (tisdag 7/10 red anm) startade en hungerstrejk p\u00e5 ett tillf\u00e4lligt asylboende i Norberg i V\u00e4stmanland. M\u00e5let \u00e4r att f\u00e5 dit Migrationsverket f\u00f6r att visa hur boendesituation ser ut."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-d-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/1781951_786059081440333_2845920154867859922_n.jpg?oh=68497739def862593475c78be18a191a&oe=55021A83&__gda__=1426068228_3b967cbf462e4524d11e6919b1e20b3c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDQ3MDAxOTQ4OTMxNzg="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204700194893178", 
                        "name": "Valdimar Vilhj\u00e1lmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Someone call PETA on ISIS.~Ryan\n\nLike & Share\n<Freedom From Tyranny> \u2014 with Ricky Morris and 7 others.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783722018336844", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783722018336844", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Revolution", 
                    "href": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/UniversalFreePress/photos/a.145136705532577.25873.142868065759441/786059081440333/?type=1", 
            "object_id": "786059081440333", 
            "created_time": "2014-10-08T20:04:01+0000", 
            "updated_time": "2014-10-08T20:04:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_783722018336844", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYqpfmvvu0DXsy&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F2014-10-08-16-59-27_invandrare_kedjad_flicka_cykel_stockholm-271x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Invandrare kedjade fast ung flicka efter sin cykel i Stockholm", 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783707875004925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783707875004925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T19:29:57+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1moLDR", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUwNTk3NTQyMzk2MDA=", 
                        "before": "MTAyMDUwNTk3NTQyMzk2MDA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205059754239600", 
                        "name": "Rafn \u00d3ttarr G\u00edslason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T19:29:57+0000", 
            "message": "arabi setti ke\u00f0ju \u00e1 st\u00falkuna og hj\u00f3la\u00f0i me\u00f0 hana um stocholm", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783707875004925", 
            "description": "H\u00e4ndelsen utspelade sig p\u00e5 en s\u00f6ndag i september i \u00e5r, men inte i ett arabland utan i Sverige, n\u00e4rmare best\u00e4mt i Vasastaden i Stockholm. Personen som s\u00e5g detta slaveri gick p\u00e5 H\u00e4lsobrunnsgatan, n\u00e4ra Sabbatsbergs sjukhus. Han f\u00f6revigade f\u00f6rnedringen p\u00e5 bild."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10677858_10152688868525238_10152688865805238_34924_1384_t.jpg?oh=6ddaea21c7e950acbf946c13f018c61c&oe=54FED669&__gda__=1429174329_7b2ed332236322dd43c31792fe2a1f26", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "Recently released documents prove that the EPA colluded with environmental groups in order to bankrupt the coal industry.\n\nVarney & Co. has the scoop.", 
            "source": "https://fbcdn-video-h-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xpf1/v/t42.1790-2/10490383_10152688868480238_945703112_n.mp4?rl=482&vabr=268&oh=3bac686019cf991e9cb9e47efb2bfd86&oe=549EDAC0&__gda__=1419639988_3ce2895c64ecd5669f8f03ecce3d7177", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783706971671682", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783706971671682", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:00", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152688865805238", 
            "object_id": "10152688865805238", 
            "created_time": "2014-10-08T19:27:51+0000", 
            "updated_time": "2014-10-08T19:27:51+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783706971671682", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10676072_536185749860971_536185573194322_11453_2094_t.jpg?oh=b3cc53be2afdd7a3e831ab4ffc6423dd&oe=552FE412&__gda__=1426435003_9fef4d60b51199a4931104a543133a73", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-08T19:23:01+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Riots in Jerusalem the capital of Israel", 
            "source": "https://fbcdn-video-e-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xfa1/v/t42.1790-2/10544526_536185713194308_966527292_n.mp4?rl=594&vabr=330&oh=72d0d059f401d70b7716d971245554ed&oe=549F39DB&__gda__=1419710301_9b3138ddfaeb4e248dc448e20824c51c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783705101671869", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783705101671869", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "2:01", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=536185573194322", 
            "object_id": "536185573194322", 
            "created_time": "2014-10-08T19:23:01+0000", 
            "message": "svona vinna muslimar 10 \u00e1 einum og sparka og berja .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783705101671869", 
            "description": "Muslim terrorists in Jerusalem cause damage to. Electric train. == Help us publicize News from Israel by clicking SHARE or LIKE == www.facebook.com/dilan.hot ==  This is the link. For video sharing == https://www.facebook.com/video.php?v=536185573194322&set=vb.142303755915841&type=2&theater"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xap1/v/t15.0-10/10675982_945186988829495_945186628829531_11410_819_t.jpg?oh=f8e544fe6d91433cf7cbba471c414336&oe=5533281E&__gda__=1425928392_495a23135f80dcb9a23177c3c22855c9", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "description": "SHARE THIS IF YOU STAND WITH ME ON THIS....watch this video in which I say something that may  NOT BE POLITICALLY CORRECT, BUT I'LL SAY IT...\n\nWatch my 'Off the Record' commentary to find out what I'm talking about and tell me if you think Muslim leaders will take me up on my offer.", 
            "source": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hvideo-xap1/v/t42.1790-2/10654369_945186962162831_549291516_n.mp4?rl=664&vabr=369&oh=09e3f6868196ff0aa7143c014833fd9c&oe=549EC8AD", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783703118338734", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783703118338734", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "1:19", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=945186628829531", 
            "object_id": "945186628829531", 
            "created_time": "2014-10-08T19:18:45+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "updated_time": "2014-10-08T19:18:45+0000", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783703118338734", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783688391673540", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783688391673540", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T18:44:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T18:44:10+0000", 
            "message": "svona vill borgin biggja mosku firir . \u00feetta er bara 2200 klometra fr\u00e1 \u00edslandi . og hven\u00e6r birja \u00feeir \u00e1 \u00eds ekki l\u00e1ngt \u00ed \u00fea\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_783688391673540"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyOi6dMeCVcd0H&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnyheteridag.se%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fisis_kurds_hamburg650.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "H\u00e4r knivattackeras kurder av ISIS-supportrar i Tyskland", 
            "caption": "nyheteridag.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783687245006988", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783687245006988", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T18:41:26+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://nyheteridag.se/har-knivattackeras-kurder-av-isis-supportrar-i-tyskland/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T18:41:26+0000", 
            "message": "muslimar berjast \u00ed D me\u00f0 eggvopnum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783687245006988", 
            "description": "TYSKLAND Det br\u00f6t ut v\u00e5ldsamma scener i den tyska staden Hamburg d\u00e5 ett 40-tal knivbev\u00e4pnade ISIS-supportrar\u00a0slogs med kurdiska demonstranter.\u00a0I en video ser vi\u00a0knivskurna m\u00e4nniskor p\u00e5 marken och p..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783685535007159", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783685535007159", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T18:37:48+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDIxNjM3NTcxMjU1NzE="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T18:37:48+0000", 
            "message": "ha ha ha g\u00f3\u00f0 s\u00fa gamla", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_783685535007159"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCSMAdb9-uYxzsD&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FyF5xVoEs-kk%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Germany: Pro-IS mob attacks Kurdish protesters with MACHETES and KNIVES", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/yF5xVoEs-kk?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783684235007289", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783684235007289", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T18:34:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=yF5xVoEs-kk&sns=fb", 
            "created_time": "2014-10-08T18:34:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783684235007289", 
            "description": "Video ID: 201410080-003 M/S Kurdish and pro-IS protesters clashing M/S Injured man limping M/S Injured man being tended to W/S Kurdish and pro-IS protesters ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783021435073569", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783021435073569", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T16:56:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203167434253495", 
                        "name": "Gudmunda Egilsdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T17:22:10+0000", 
            "message": "aaarrrgggggggg islam.enga mosku.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_783021435073569", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TmpFNE56azRNelEzTVRZMk9qRTBNVEkzT0Rjek9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TURJMU1EYzROREEyTlRNNE9qRTBNVEkzTURNeE16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204096664371235", 
                            "name": "J\u00f3sep \u00deorbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T17:32:10+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 losa vi\u00f0 alla m\u00faslima fr\u00e1 \u00cdslandi strax", 
                        "id": "783025078406538", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152611191596376", 
                            "name": "Sirry Hannesdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:12:25+0000", 
                        "message": "Aumingjar", 
                        "id": "783041098404936", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152922352659356", 
                            "name": "Elsa Ingibj\u00f6rg Egilsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:12:56+0000", 
                        "message": "\u00faff! afhverju vilja \u00edslendingar f\u00e1 m\u00faslima hinga\u00f0? fatta \u00feau ekki a\u00f0 gl\u00e6pat\u00ed\u00f0nin muni h\u00e6kka? \u00f6ryggi\u00f0 a\u00f0 labba um h\u00e9rna \u00ed borginni mun snarminnka, Er f\u00f3lk blint ? vita \u00feau ekki hva\u00f0 er veri\u00f0 predika \u00ed moskum og hver tr\u00fain \u00feeirra byggist \u00e1? nei \u00e9g bara spyr, \u00e9g k\u00fds a\u00f0 opna augun og l\u00e6ra af mist\u00f6kum annara \u00fej\u00f3\u00f0a.!", 
                        "id": "783041361738243", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:20:08+0000", 
                        "message": "http://www.d-intl.com/2014/10/06/chronicle-moderate-islam-is-our-new-religion/?lang=en  Endilega lesi\u00f0", 
                        "id": "783044381737941", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205255371166854", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                        }, 
                        "like_count": 9, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T18:31:21+0000", 
                        "message": "Er \u00fea\u00f0 r\u00e9tt sem \u00e9g heyr\u00f0i \u00ed fr\u00e9ttum \u00ed dag, a\u00f0 um 75% \u00cdslendinga eru \u00e1 m\u00f3ti \u00fathlutun l\u00f3\u00f0a fyrir moskur og tr\u00faf\u00e9l\u00f6g almennt \u00ed ofan\u00e1lag?\nhttp://eyjan.pressan.is/frettir/2014/10/07/samfylkingarfolk-i-serflokki-hvad-vardar-afstodu-til-uthlutun-okeypis-loda-til-trufelaga/", 
                        "id": "783051958403850", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T19:43:57+0000", 
                        "message": "To HELL with this (people?)", 
                        "id": "783143755061337", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152812340709311", 
                            "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T16:56:23+0000", 
                        "message": "Held a\u00f0 verstu gl\u00e6pamenn af Fr\u00f6nskum uppruna (ekki m\u00faslimar) kunni jafnvel a\u00f0 heg\u00f0a s\u00e9r vel \u00ed lest. \u00deessa \u00e1 myndinni skortir alla sj\u00e1lfsstj\u00f3rn og vir\u00f0ingu fyrir sj\u00e1lfum s\u00e9r og \u00f6\u00f0rum.", 
                        "id": "783618798347166", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD7hxTvZPiA_Tl-&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.barenakedislam.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Frtr48wsm.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "TURKEY LIED! They will never fight ISIS, they are still supporting it as they have been for at...", 
            "caption": "www.barenakedislam.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783209948388051", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783209948388051", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T16:31:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.barenakedislam.com/2014/10/06/turkey-lied-they-will-never-fight-isis-they-are-still-supporting-it-as-they-have-been-for-at-least-two-years/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TmpBMU9EZzRNelE0TkRVM09qRTBNVEkzT0RVNE5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TmpBMU9EZzRNelE0TkRVM09qRTBNVEkzT0RVNE5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152812340709311", 
                            "name": "Ragnar J\u00f3nsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T16:31:01+0000", 
                        "message": "kemur ekki \u00e1 \u00f3vart", 
                        "id": "783605888348457", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T22:21:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783209948388051", 
            "description": "In the battle for Kobane near the Turkish border, Turkey isn't using its troops to fight ISIS, it is firing tear gas at Turkish Kurds trying to enter Syria to fight ISIS. RT (h/t Susan K)  Turkey\u2019s..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjmKOLjIIkkVqV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141008%2FFRETTIR01%2F141008990%2FAR%2F0%2FAR-141008990.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - R\u00famlega fj\u00f6rut\u00edu pr\u00f3sent andv\u00edg byggingu mosku", 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783591805016532", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783591805016532", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T16:04:22+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/rumlega-fjorutiu-prosent-andvig-byggingu-mosku/article/2014141008990", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAxNTI0OTc3NDg4MDg5OTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152497748808999", 
                        "name": "J\u00f3nas Gu\u00f0laugsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "916198518406307", 
                        "name": "Jarl Gunnar \u00d3lafsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-08T16:04:22+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783591805016532", 
            "description": "Meirihluti er hlynntur \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00dej\u00f3\u00f0kirkjan f\u00e1i a\u00f0 byggja tr\u00faarbyggingar \u00e1 \u00cdslandi en MMR kanna\u00f0i \u00e1 d\u00f6gunum afst\u00f6\u00f0u \u00cdslendinga til \u00feess a\u00f0 mismunandi..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDm4Ar--yiY3ecq&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2Fe0mKw41UUwQ%2Fhqdefault.jpg%3Ffeature%3Dog", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Stoning Of Soraya M.", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TXpBNU16QTFNRFEwTnpneU9qRTBNVEkzTXpZM05ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TWpRNU5USXhOekUzTkRJM09qRTBNVEkzTWpjek16RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T00:15:31+0000", 
                        "message": "\u00cdslenskir feministar. Eitthva\u00f0 fyrir ykkur?", 
                        "id": "783249521717427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-08T02:52:23+0000", 
                        "message": "Kristur f\u00e9kk gy\u00f0inga til a\u00f0 l\u00e1ta af \u00fev\u00ed a\u00f0 gr\u00fdta konur, en islam er enn a\u00f0 kasta fyrsta steininum.", 
                        "id": "783309305044782", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/e0mKw41UUwQ?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783227085053004", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783227085053004", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-08T02:52:23+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=e0mKw41UUwQ", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T23:09:51+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 minbandi\u00f0 h\u00e9r er \u00fea\u00f0 \u00ed fullri st\u00e6r\u00f0 .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783227085053004", 
            "description": "Some Clips of The Stoning of Soraya M. Movie ( 2008 ) This's not mine .. This's Lionsgate CopyRight"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBLUi6F_R7xKPNE&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fspeisa.com%2Fuploads%2Fimg5432b170c2057.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Turkey helping IS in the fight against the Kurds in Syria", 
            "caption": "speisa.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783238538385192", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783238538385192", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T23:42:08+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://speisa.com/modules/articles/index.php/item.444/turkey-helping-is-in-the-fight-against-the-kurds-in-syria.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T23:42:08+0000", 
            "message": "svona eru muslimar hj\u00e1lpa ekki f\u00f3lki \u00e1 fl\u00f3tta tirkja aular", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783238538385192", 
            "description": "A Norwegian delegation at the border to Syria accuses Turkey of helping the terrorist organization IS and asks Norway react."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAqexJsknVb8DeR&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fdotsub.com%2Fmedia%2Fe1f66b30-e5d0-4f0b-a490-15fa5753a300%2Fp", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Sharmeen Obaid Chinoy: Inside a school for suicide bombers                           - 28 Translatio", 
            "source": "http://dotsub.com/static/players/beta/player.swf?logo.position=top-right&logo.position=top-right&logo.file=http://dotsub.com/static/players/beta/player-logo.png&duration=469.999&plugins=http://dotsub.com/static/players/beta/sitePlugin.swf&sitePlugin.serviceroot=http://dotsub.com&sitePlugin.uuid=e1f66b30-e5d0-4f0b-a490-15fa5753a300&sitePlugin.tid=UA-3684979-1&sitePlugin.embedded=true&sitePlugin.url=https%3A%2F%2Ffacebook.com%2Fcommon%2Freferer_frame.php&skin=http://dotsub.com/static/players/beta/skin/newtubedarksmall.zip&controlbar.position=over&image=http://dotsub.com/media/e1f66b30-e5d0-4f0b-a490-15fa5753a300/p&sitePlugin.language=eng&provider=video&file=http://dotsub.com/media/e1f66b30-e5d0-4f0b-a490-15fa5753a300/m/flv/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783231055052607", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783231055052607", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T23:17:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://dotsub.com/view/e1f66b30-e5d0-4f0b-a490-15fa5753a300?utm_source=player&utm_medium=embed", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T23:17:29+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 og hlusti\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783231055052607", 
            "description": "Sharmeen Obaid Chinoy: Inside a school for suicide bombers translation and transcription crowdsourced"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCuBytiSzCOP1Qe&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1337145904%2Fsvts%2Farticle73780.svt%2FALTERNATES%2Flarge%2FUG_MEDBORGAR_0.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Video: Dubbla budskap fr\u00e5n muslimska ledare - saknas | SVT.se", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783230178386028", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783230178386028", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T23:14:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/wd?widgetId=23991&sectionId=2&articleId=74050&type=embed&contextSectionId=2&autostart=false", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T23:14:24+0000", 
            "message": "h\u00e9r fara tv\u00e6r dulb\u00fanar konur fr\u00e9ttamen \u00ed burku og f\u00e1 sanleikan um muslima og a\u00f0 moskan er d\u00f3mst\u00f3l", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783230178386028", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/32316_455400311209601_823988038_n.jpg?oh=b71e0d994c0f0843f9f8bdbc1f41ea75&oe=55427DB3&__gda__=1429941366_7ae7aac5caf9a375fe88d8a0eba40b0d", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "R\u00d6STA, GILLA, DELA!\r\nEnligt sharialagen dvs islams juridiska lag, amputeras en tjuvs fingrar eller hand beroende p\u00e5 vad han/hon har stulit och oavsett tjuvens ekonomiska sv\u00e5righeter som r\u00e5der i muslimska l\u00e4nder. Observera att det \u00e4r sm\u00e5tjuvar som straffas medan stora eko-brottslingar sitter i ledande positioner.\r\nTycker ni att sharialagarna b\u00f6r inf\u00f6ras i Sverige? \r\nJA (1)\r\nNEJ (2)\r\nNEJA, det r\u00e5der religionsfrihet i Sverige (3)\r\nMr D", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783228001719579", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783228001719579", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Vi som verkligen vill stoppa stening av kvinnor", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Vi-som-verkligen-vill-stoppa-stening-av-kvinnor/117273211688981?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/117273211688981/photos/a.117314081684894.26848.117273211688981/455400311209601/?type=1", 
            "object_id": "455400311209601", 
            "created_time": "2014-10-07T23:11:55+0000", 
            "message": "t\u00e6kni hj\u00e1 muslimum puttaskur\u00f0arv\u00e9l", 
            "updated_time": "2014-10-07T23:11:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_783228001719579", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCO_Bb1evmqD0-2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi2.ytimg.com%2Fvi%2FacCYqINEvwY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\u0641\u0631\u0627\u0631\u064a \u062f\u0627\u062f\u0646 \u0627\u0639\u062f\u0627\u0645\u064a\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u0633\u064a\u0631\u062c\u0627\u0646.flv", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/acCYqINEvwY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783222915053421", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783222915053421", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T22:58:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=acCYqINEvwY&feature=related", 
            "created_time": "2014-10-07T22:58:01+0000", 
            "message": "villimenn", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783222915053421", 
            "description": "\u0643\u0645\u0643 \u0645\u0631\u062f\u0645 \u0628\u0631\u0627\u064a \u0646\u062c\u0627\u062a \u062c\u0627\u0646 \u0646\u0641\u0631\u0627\u062a \u0627\u0639\u062f\u0627\u0645\u064a \u0628\u0647 \u062f\u0633\u062a \u0627\u0646\u062a\u0638\u0627\u0645\u064a \u062c\u0646\u0627\u064a\u062a\u0643\u0627\u0631"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpf1/v/t15.0-10/41967_397446550338311_397444710338495_19142_276_t.jpg?oh=0cfd39106a151168dca2bb6e02a792b6&oe=54FD9E16&__gda__=1430090301_942f309f979378627e20fe6d402efd49", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-07T22:52:08+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Stening av kvinnor", 
            "source": "https://fbcdn-video-m-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xaf1/v/t42.1790-2/1298445_505897159493249_28058_n.mp4?rl=327&vabr=182&oh=a7c756db36360b717b9305b1df44c846&oe=549EED82&__gda__=1419715438_4ce4f02c497742e5fcb9b78e5f8a371c", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783221028386943", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783221028386943", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "9:33", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=397444710338495", 
            "object_id": "397444710338495", 
            "created_time": "2014-10-07T22:52:08+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783221028386943", 
            "description": "En \u00e5terber\u00e4ttelse om hur kvinnor straffas i sk muslimska l\u00e4nder!\nFilmen visar scener i ett kvinnof\u00e4ngelse i Iran och detta vill jag absolut inte uppleva i Sverige.\nobs. filmen \u00e4r rekonstruerad.\nMr D"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10702066_511649072305202_5901767271845397104_n.jpg?oh=3e845255ec514370d7628f479d11edf2&oe=5546B61D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TVRrek9EZzRNemc1TmpVM09qRTBNVEkzTVRjM09EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRnM05ETTFNVEUyT1RZNU9qRTBNVEkyTkRBMU16VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T00:08:55+0000", 
                        "message": "Haha. Allah took a selfie,,hahaha", 
                        "id": "782587435116969", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T21:36:29+0000", 
                        "message": "\u00d3tr\u00falega flottur. :)", 
                        "id": "783193888389657", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "To: ISIS\n\nWith Love,\nThe Right To Bear Arms \u2014 with Jules Arthur and Lennox Castel.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782533928455653", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782533928455653", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The Right To Bear Arms", 
                    "href": "https://www.facebook.com/RTBA.Co?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/RTBA.Co/photos/a.201541373315975.51414.201527576650688/511649072305202/?type=1", 
            "object_id": "511649072305202", 
            "created_time": "2014-10-06T22:00:37+0000", 
            "message": "\u00feetta er fr\u00e6ndi hausana \u00e1 moskul\u00f3\u00f0ini", 
            "updated_time": "2014-10-07T21:36:29+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_782533928455653", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/l/t1.0-9/s130x130/10174897_771761189548472_6722014098783394051_n.jpg?oh=5fe0d31486c14211ca51f0040fcee97e&oe=553CDFF1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIzODY2MjMyNTYwMDc=", 
                        "before": "MTAxNTIzODY2MjMyNTYwMDc="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152386623256007", 
                        "name": "Terje Sv\u00e6rd"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Giancarlo #Matta - Non dobbiamo mai permettere ai #musulmani di costituire una loro roccaforte islamica all\u2019interno dell\u2019#Italia. Vanno respinte tutte le loro pretese nel nome dell\u2019ottemperanza ai precetti dell'#islam. Devono rispettare tutte le nostre leggi. Senza alcuna eccezione.\nLeggete e commentate l\u2019analisi del Polemista Polemologo pubblicata in esclusiva dal nostro sito.\n \n\nGli islamici veri che hanno la pretesa di vivere da noi, continuando per\u00f2 a osservare le loro \u201cleggi\u201d, possono diventare (Gran Bretagna e Francia lo dimostrano: PEGGIO PER LORO) una vera e propria piaga sociale. Piaga che tende ad aggravarsi.\nE ci\u00f2 non \u00e8 \u201ccomplottismo\u201d: \u00e8 la realt\u00e0 della cronaca.\nGli islamici veri accampano assertive pretese che rappresentano una sfida alle basi stesse della nostra vita sociale pubblica, siccome incompatibili col nostro sistema. Come reagire a tanto? Ecco una regola generale: concedere i diritti dei quali godono tutti i cittadini, ma respingere severamente, categoricamente le richieste di speciali privilegi.\nPer ogni richiesta la linea di demarcazione invalicabile sta nel principio fondamentale e indiscutibile che tutte le religioni stanno sempre al di sotto della Legge, che vale per tutti, religiosi e non.\nGli islamici devono accettare di adattarsi all'ordine esistente. Operare nel rispetto del \u201csistema\u201d potr\u00e0 andare bene, avere la supremazia, no.\nEcco, pertanto, alcuni inaccettabili privilegi pubblici speciali reclamati in Occidente dagli islamici (non di rado ottenuti in alcuni Stati), che mai dovranno essere loro consentiti da noi:\n\n\u2022 Costituire un \u201ccomitato consultivo\u201d -o simili- di Governo dedicato e riservato ai musulmani.\n\u2022 Permettere le \"regole Rushdie\" ai musulmani: cio\u00e8 fare tacere coloro che criticano l'islam e i musulmani col pretesto di ostacolare la \u201cblasfemia\u201d o la \u201cislamofobia\u201d.\n\u2022 Consentire l\u2019esercizio di \u201carbitrati\u201d basati su regole islamiche (illegittime), ancorch\u00e9 accettati dalle parti in causa.\n\u2022 Autorizzare in siti pubblici zone ed eventi riservati ai soli musulmani.\n\u2022 Riservare alle donne periodico uso di piscine o palestre pubbliche.\n\u2022 Consentire discriminazioni in base al genere sui luoghi di lavoro.\n\u2022 Riservare ai musulmani aree speciali nei cimiteri pubblici, addirittura consentendo regole diverse di sepoltura.\n\u2022 Consentire violazione delle norme in tema di inquinamento acustico ambientale per diffondere attraverso altoparlanti le chiamate alla \u201cpreghiera\u201d.\n\u2022 Consentire nelle scuole pubbliche utilizzazione di aule per la \u201cmeditazione\u201d o la \u201cpreghiera\u201d, addirittura con zone separate per i due sessi.\n\u2022 Giudicare illegali e perci\u00f2 reprimere la \u201ccritica\u201d ovvero la \"denigrazione religiosa\" e la \u201csatira\u201d dell'islam.\n\u2022 Consentire di modificare le tipologie di pasti serviti in mense pubbliche per osservanza di precetti \u201dreligiosi\u201d.\n\u2022 Tollerare le macellazioni animali secondo riti \u201creligiosi\u201d incompatibili con le norme vigenti che tutelano gli animali.\n\u2022 Istituire festivit\u00e0 pubbliche musulmane quando nei Paesi islamici non sono consentite festivit\u00e0 pubbliche di altre \u201creligioni\u201d.\n\nLoro chiedono, loro pretendono. Noi dovremmo assecondarli in osservanza alla \u201cDichiarazione Universale dei Diritti dell\u2019Uomo\u201d, alla quale le nostre Leggi si ispirano ma peraltro respinta da tutti gli Stati islamici. Abbiamo a che fare con gente spesso assolutamente ignara del significato di Libert\u00e0 Individuale, Laicit\u00e0, Rispetto della Persona, Parit\u00e0 di Diritti e Doveri, Imparzialit\u00e0 della Legge. Gente che proviene da Paesi arretrati e oscurantisti dove gli \u201cinfedeli\u201d sono discriminati, disprezzati, oppressi, sovente aggrediti, torturati, assassinati.\nSeparare gli islamici \u201cveri\u201d da quelli \u201cfalsi\u201d. Esigere da questi ultimi, disponibili all\u2019adattamento alla Nostra Civilt\u00e0, un comportamento leale e rispettoso verso la Societ\u00e0 nella quale vivono. Fatti salvi i loro riti fino a dove non contrastino con l\u2019Ordinamento Giuridico.\nErigere ai Nostri confini, contro gli islamici veri, muri di separazione (giuridici e anche -se sar\u00e0 necessario- fisici e ben difesi), e usare la forza militare = non possono essere opzioni da escludere in partenza.\nNiente a che vedere con oscuri complotti di \u201cpoteri forti\u201d (e quando mai i \u201cpoteri\u201d in quanto tali sarebbero \u201cdeboli\u201d ? quella dei \u201cpoteri forti\u201d \u00e8 un\u2019altra grossolana metafora giornalistica) orditi per sviare l\u2019attenzione del pubblico internazionale dalla vera minaccia globale (un possibile e catastrofico \u201ccrack\u201d finanziario a catena con esito di arretramento sociale irreversibile ) che, comunque, travolgerebbe anche le due maggiori potenze islamiste (possibile, ma anche per quest\u2019ultima ragione assai improbabile).\nNiente a che vedere con le \u201ccrociate\u201d all\u2019incontrario; bens\u00ec con l\u2019odierna minaccia (che non sar\u00e0 globale quindi soltanto teorica, ma \u00e8 di certo internazionale e pertanto pi\u00f9 realistica) che gli scaltri sostenitori di questa aggressiva ideologia totalitaria ammantata di religione primitiva, malvagia e sanguinaria, oppongono (utilizzando come \u201ccarne da cannone\u201d masse di disperati islamizzati) alla libert\u00e0, alla sicurezza e alla pace del mondo moderno.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783187981723581", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783187981723581", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Magdi Cristiano Allam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/MagdiCristianoAllam?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/MagdiCristianoAllam/photos/a.392738097450785.85814.388981637826431/771761189548472/?type=1", 
            "object_id": "771761189548472", 
            "created_time": "2014-10-07T21:20:31+0000", 
            "message": "\u00feeir eru me\u00f0 rassin \u00edvestur  skildu \u00feeir hava \u00e1tavita \u00ed vasanum", 
            "updated_time": "2014-10-07T21:20:31+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_783187981723581", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783182665057446", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783182665057446", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T21:14:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T21:07:04+0000", 
            "message": "g\u00f3\u00f0ur \u00feessi flottur", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_783182665057446", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TVRnMU5EazFNRFUzTVRZek9qRTBNVEkzTVRZME5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TVRnMU5EazFNRFUzTVRZek9qRTBNVEkzTVRZME5ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T21:14:02+0000", 
                        "message": "f\u00f2lk h\u00e8rna sem setur hann \u00ec sama h\u00f2p og Islamic State", 
                        "id": "783185495057163", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCHiwnqocAYAh2e&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2FIslamic-State-Syria.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Syria: Muslims kidnap 20 Christians, including a parish priest", 
            "caption": "Jihad Watch", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783168595058853", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783168595058853", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T20:35:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/syria-muslims-kidnap-20-christians-including-a-parish-priest", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T20:35:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783168595058853", 
            "description": "Remember: Christians in the West are not to speak of such things. To do so would harm the \u201cdialogue\u201d: \u201cTalk about extreme, militant Islamists and the atrocities that they have perpetrated globally might undercut the positive achievements that we Catholics have attained in our inter-religious dialogue with devout Muslims.\u201d \u2014 Robert McManus, Roman Catholic Bishop of Worcester, Massachusetts, February 8, 2013.\n\u201cParish priest, 20 Christians kidnapped in Syria,\u201d Reuters, October 7, 2014:\nROME, Oct 7 (Reuters) \u2013 A parish priest and a number of Christians have been kidnapped from a Syrian village near the border with Turkey, the Latin Patriarchate of Jerusalem said on Tuesday.\nThe Latin Patriarchate, which oversees Latin Church Catholics in Israel and neighbouring countries, said Father Hanna Jallouf had been kidnapped on the night of Oct. 5 in Knayeh, a small Christian village. It said his ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDjqdrOFglvJNjV&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdenkorteavis.dk%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fpolitibil-nat-image.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "En ung kvinde blev brutalt sl\u00e5et ned, sparket og spyttet p\u00e5 af to unge somaliere, hun ikke...", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TVRZM01qVXhOekkxTmpVME9qRTBNVEkzTVRNNU9EazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd6TVRFMU5ESXhOek13T0RNM09qRTBNVEkzTURrek9ESTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T19:16:22+0000", 
                        "message": "Andskotans pl\u00e1ga sem \u00feetta drasl er og fer versnandi.", 
                        "id": "783115421730837", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T20:33:09+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la \u00c6gir", 
                        "id": "783167251725654", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "denkorteavis.dk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783109338398112", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783109338398112", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T20:33:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://denkorteavis.dk/2014/en-ung-kvinde-blev-brutalt-slaet-ned-sparket-og-spyttet-pa-af-to-unge-somaliere-hun-ikke-kendte/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T19:13:03+0000", 
            "message": "10 ST S\u00d3MAL\u00cdU STR\u00c1KAR SP\u00d6RKU\u00d0U NI\u00d0UR DANSK ST\u00daLKU . \u00deETTA ERU \u00deEIR SEM KOMA EINIR TIL DK . ERU SENDIR TIL DK TIL A\u00d0 \u00d6LL \u00c6TTIN GETI KOMI\u00d0 \u00deEGAR \u00deEIR S\u00c1 DVALARLEIVI . SVONA ERU MUSLIMAR OG \u00deEIRA PAKK", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783109338398112", 
            "description": "Tre unge kvinder var natten mellem l\u00f8rdag og s\u00f8ndag en tur i byen i Aarhus. De kendte ikke hinanden. Men de blev alle tre udsat for et groft overfald. Politiet efterlyser to m\u00e6nd af somalisk oprindelse for det ene af overfaldene..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCfTI6qWl6HVpEo&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FFaSD8er_qI0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Watch how Anti Israel campaigners react to a peaceful silent protest", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/FaSD8er_qI0?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783155651726814", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783155651726814", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T20:11:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=FaSD8er_qI0", 
            "created_time": "2014-10-07T20:11:33+0000", 
            "message": "svona er \u00feetta pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783155651726814", 
            "description": "I went to a venue in north london, where Jenny tonge was supposed to chair a meeting. She was absent. But they were not short of other genocidal maniacs, her..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDg8wEHXvNYindU&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FmGd8SV4E_MI%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "TRUE FACE OF ISLAM THE VIDEO LABOUR DID NOT WANT LEAKED", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/mGd8SV4E_MI?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783151938393852", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783151938393852", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T20:02:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=mGd8SV4E_MI&feature=youtu.be", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T20:02:46+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783151938393852", 
            "description": "carre debat 26 mei Radical muslims as Ministers? Islamic imperialism and the clash of civilizations, introduction -P 1 of 6 http://www.youtube.com/watch?v=hs..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCzXMr5PwzasUFK&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FIx0q4f9917g%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Racismo antiblanco, moros musulmanes agreden a chica holandesa", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/Ix0q4f9917g?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783131608395885", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783131608395885", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T19:27:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://m.youtube.com/watch?v=Ix0q4f9917g", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T19:27:09+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783131608395885", 
            "description": "\u00a1AVISO! Este v\u00eddeo pretende denunciar el racismo contra los blancos, cada vez m\u00e1s com\u00fan en Europa, no hacer promoci\u00f3n alguna de la violencia. http://www.dail..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAGxGj5scfwxjpL&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2Fferguson-riots.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pro-Terror Groups Plan \u2018Weekend of Resistance\u2019 in Ferguson | Pamela Geller, Atlas Shrugs", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783128255062887", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783128255062887", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T19:20:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/pro-terror-groups-plan-weekend-of-resistance-in-ferguson.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T19:20:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783128255062887", 
            "description": "Pro-Terror Groups Plan \u2018Weekend of Resistance\u2019 in Ferguson Islamic Jew hatred Left/Islamic Alliance: Media, intelligentsia The New Racism 00 Comments Iran, the Islamic State and other jihad groups have called for the exploitation of the unrest in Ferguson. Evildoers wish to fuel the ugly rhetoric an\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10665767_10153100495576729_5575189165654049167_n.jpg?oh=5e7991ccdfd2a7a1b98edb5df62163db&oe=5542EBE4&__gda__=1429415197_b6fdbdfc98ccd9b1a12a240445c41bb9", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "What are the odds? The White House \"just happened\" to send a personal note of thanks to the Oklahoma beheader's mosque. This is outrageous. http://allenbwest.com/2014/10/outrageous-coincidence-obama-sends-personal-thank-beheaders-ok-city-mosque/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783095735066139", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783095735066139", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10153100495576729/?type=1", 
            "object_id": "10153100495576729", 
            "created_time": "2014-10-07T19:08:30+0000", 
            "updated_time": "2014-10-07T19:08:30+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_783095735066139", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQByHBktWpgCeQst&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2F6tSWc5BrGxY%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Farage on Fox News discussing ISIS terror threat", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/6tSWc5BrGxY?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783043878404658", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783043878404658", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T18:18:45+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=6tSWc5BrGxY&feature=share", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T18:18:45+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_783043878404658", 
            "description": "UKIP Forum: http://www.reddit.com/r/ukipparty TWITTER: http://www.twitter.com/ukipforum"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAvIgj5N89ZEWEF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fjihadis.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "India Muslim leader: \u201cKill the idol worshippers wherever you find them \u2026 shoot them if you can, stab them, throw stones at their heads, poison them, run them over, burn their fields \u2013 and if you are unable \u2026 spit in their faces\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783042381738141", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783042381738141", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T18:15:00+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/india-muslim-leader-kill-the-idol-worshippers-wherever-you-find-them-shoot-them-if-you-can-stab-them-throw-stones-at-their-heads-poison-them-run-them-over-burn-their-fields-and-if-you-ar.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T18:15:00+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_783042381738141", 
            "description": "\u201cKill the idol worshippers wherever you find them\u201d: where might al-Hindi have gotten that idea? Could it be from the quran? \u201ckill the polytheists wherever you find them\u201d (quran 9:5). But Obama say, This has nothing to do with Islam! \u201cIndian jihadist group calls for attacks on non Muslims,\u201d by Rupam Jain Nair, Reuters, October [\u2026]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783022081740171", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/783022081740171", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T17:23:53+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T17:23:53+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_783022081740171"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCwwU81bfXRaHcp&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fd.ibtimes.co.uk%2Fen%2Ffull%2F1389637%2Fboko-haram-extremists-attack-damboa.png", 
            "from": {
                "id": "501487159977795", 
                "name": "Hafthor Gunnarsson"
            }, 
            "name": "Nigeria: Boko Haram Torch 185 Churches in Captured Towns of Borno and Adamawa", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5T1RrMU9EazROREE1TkRVMk9qRTBNVEkyT1RnNU5UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5T1RrMU9EazROREE1TkRVMk9qRTBNVEkyT1RnNU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T16:22:34+0000", 
                        "message": "\u00feeir eru svo (skemmtilegir) \u00feessir samfylkyngar man kellingar me\u00f0 pip\u00ed byssurnarnar s\u00ednar!!!", 
                        "id": "782995898409456", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.ibtimes.co.uk", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782910545084658", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782910545084658", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T16:22:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.ibtimes.co.uk/nigeria-boko-haram-torch-185-churches-captured-towns-borno-adamawa-1468763", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-07T13:50:03+0000", 
            "message": "http://www.ibtimes.co.uk/nigeria-boko-haram-torch-185-churches-captured-towns-borno-adamawa-1468763", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782910545084658", 
            "description": "Islamist terror group insurgency displaces over 100,000 people in country's north-eastern states."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782488958460150", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782488958460150", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T15:17:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM4MzYxMjMxMTg4MDU=", 
                        "before": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203319664128632", 
                        "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203836123118805", 
                        "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T20:11:24+0000", 
            "message": "hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessu li\u00f0i kolrugla\u00f0", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_782488958460150", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5T1RVNU1UTXhOelEyTkRZMk9qRTBNVEkyT1RVd016TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TkRrMU1qTTFNVEkyTVRnNU9qRTBNVEkyTWpjeU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:26:44+0000", 
                        "message": "vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur...", 
                        "id": "782495235126189", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:27:02+0000", 
                        "message": "hvar er sta\u00f0ur??", 
                        "id": "782495371792842", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:28:57+0000", 
                        "message": "\u00feetta er ekki mennsk kvikindi dj\u00f6fulsins vi\u00f0bjo\u00f0ur", 
                        "id": "782495998459446", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:54:11+0000", 
                        "message": "Dau\u00f0 sj\u00fakt li\u00f0.", 
                        "id": "782506595125053", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:05:56+0000", 
                        "message": "Hata svona dyran\u00ecd. Svona gera their \u00ec Amer\u00ecku: http://www.peta.org/blog/leaked-video-shows-goats-hacked-apart-military-training/", 
                        "id": "782510661791313", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T15:17:13+0000", 
                        "message": "i alvoru !", 
                        "id": "782959131746466", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAE1ijVRB1-kmtb&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F68%2F768902.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Foreldrar ekki grimmir \u00fer\u00e1tt fyrir umskur\u00f0", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5T0RZNU5URXhOelUxTkRJNE9qRTBNVEkyT0RRek1EQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRFd05ETXhOemt4TXpNMk9qRTBNVEkyTWprMU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:05:12+0000", 
                        "message": "nei \u00fea\u00f0 skilur \u00fea\u00f0 eingin ekki \u00feeir heldur rugla\u00f0 f\u00f3lk \u00fea\u00f0 er m\u00e1li\u00f0", 
                        "id": "782510431791336", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152644587109375", 
                            "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:13:34+0000", 
                        "message": "\u00deetta er \u00fev\u00ed mi\u00f0ur k\u00falturinn hj\u00e1 \u00feeim og \u00feeir \u00feekkja ekki anna\u00f0. \u00c9g man eftir a\u00f0 hafa lesi\u00f0 fr\u00e1s\u00f6gn \u00fear sem vestr\u00e6n st\u00falka var gift fr\u00e6nda pabba s\u00edns og var h\u00fan ekki umskorin. \u00de\u00e6r ger\u00f0u a\u00f0 henni st\u00f3lpa gr\u00edn og \u00fe\u00f3tti \u00feeim h\u00fan \u00f3hrein og \u00f3ge\u00f0sleg fyrir viki\u00f0.", 
                        "id": "782513275124385", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:17:37+0000", 
                        "message": "Ef foreldrar st\u00falknanna t\u00e6kju sig saman og h\u00e6ttu \u00feessu, mundi \u00feessi hrikalegi \u00f3si\u00f0ur leggjast af.", 
                        "id": "782514648457581", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T23:41:10+0000", 
                        "message": "\u00deessir forpoku\u00f0u og nautheimsku aftur\u00farkreistingar, karlaveldi islams, r\u00e6\u00f0ur \u00f6llu \u00fearna. Hversu margar st\u00falkur deyja eftir svona mis\u00feyrmingar veit enginn. Ef \u00fea\u00f0 er r\u00e9ttl\u00e6tanlegt a\u00f0 sn\u00edpskera st\u00falkur \u00fe\u00e1 er jafnr\u00e9tt a\u00f0 skera k\u00f3nginn af skaufanum \u00e1 \u00feessum karlaskr\u00edmslum \u00ed r\u00edkjum islam.", 
                        "id": "782577911784588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T12:18:20+0000", 
                        "message": "Eins og tala\u00f0 \u00far m\u00ednum munni, Helga Valkyrja!", 
                        "id": "782869511755428", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782509808458065", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782509808458065", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T12:18:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/06/umskurdur_ekki_af_grimmd/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T21:02:55+0000", 
            "message": "\u00e9g skil ekki hva\u00f0 er a\u00f0 ?????", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782509808458065", 
            "description": "\u00c1 hverjum degi ganga r\u00famlega 39 \u00fe\u00fasund st\u00falkur sem ekki hafa n\u00e1\u00f0 18 \u00e1ra aldri \u00ed hj\u00f3naband. Giftingin er oftar en ekki \u00f3l\u00f6gleg og telja foreldrarnir oft a\u00f0 \u00feeir s\u00e9u a\u00f0 gera \u00fea\u00f0 besta fyrir d\u00f3ttur s\u00edna. \u00deetta segir Pernille Fenger, framkv\u00e6mdastj\u00f3ri UNFPA \u00e1 Nor\u00f0url\u00f6ndunum."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAbtVvDcwzcxNeQ&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F6%2F97%2F697015.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Sty\u00f0ur a\u00f0ger\u00f0ir gegn R\u00edki \u00edslams", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5T0RRM09ERTFNRGt3T1RNeE9qRTBNVEkyT0RFME5EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5T0RRM09ERTFNRGt3T1RNeE9qRTBNVEkyT0RFME5EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-07T11:30:44+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 segja Salman, Sverrir, Bjarni Randver og \u00deorleifur d\u00fakari, \u00e1samt \u00f6llum feministunum vi\u00f0 \u00feessu? \u00deessi \u00e1kv\u00f6r\u00f0un hl\u00fdtur a\u00f0 kalla \u00e1 m\u00f3tm\u00e6li fr\u00e1 \u00feessum a\u00f0ilum. Er \u00edslenska r\u00edkisstj\u00f3rnin ekki a\u00f0 l\u00fdsa yfir frati \u00e1 fj\u00f6lmenningunni \u00fearna?", 
                        "id": "782847815090931", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782427761799603", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782427761799603", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-07T11:30:44+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/innlent/2014/10/06/stydur_adgerdir_gegn_riki_islams/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T18:26:20+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782427761799603", 
            "description": "\u201e\u00c9g kynnti \u00fea\u00f0 \u00e1 fundinum a\u00f0 r\u00edkisstj\u00f3rnin hefur hug \u00e1 og eftir samr\u00e1\u00f0 vi\u00f0 utanr\u00edkism\u00e1lanefnd a\u00f0 l\u00fdsa yfir stu\u00f0ningi vi\u00f0 \u00fe\u00e6r a\u00f0ger\u00f0ir sem gripi\u00f0 hefur veri\u00f0 til gagnvart svok\u00f6llu\u00f0u R\u00edki \u00edslams.\u201c"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782528418456204", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782528418456204", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T21:51:11+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NzgyNTAwNDUxNzkyOTcx", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "782500451792971", 
                        "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T21:49:56+0000", 
            "message": "D\u00fdran\u00fd\u00f0ingar vir\u00f0ingaleisi\u00f0 alg\u00e9rt        https://www.facebook.com/video.php?v=696842353718261", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_782528418456204", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRJNE9EazRORFUyTVRVMk9qRTBNVEkyTXpJeU56RTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRJNE9EazRORFUyTVRVMk9qRTBNVEkyTXpJeU56RTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "782500451792971", 
                            "name": "J\u00f3sa \u00deorbjarnard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:51:11+0000", 
                        "message": "dj\u00f6fulsins helv skeppnur", 
                        "id": "782528898456156", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD0xy5plGjze1PK&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Favpixlat.info%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fgetslakt.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Get stulen, slaktad och upp\u00e4ten", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRFME16VXhOemt3T1RRME9qRTBNVEkyTXpBeU1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRBNU1UazFNVEkwTnprek9qRTBNVEkyTWpreU5UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:00:57+0000", 
                        "message": "stoli\u00f0 ;( burt me\u00f0 helvitis m\u00faslimmar", 
                        "id": "782509195124793", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:08:05+0000", 
                        "message": "H\u00e9r \u00ed gamla daga voru menn hengdir fyrir sau\u00f0a\u00fej\u00f3fna\u00f0. Sv\u00edar \u00e6ttu a\u00f0 athuga hvort ekki s\u00e9 kominn t\u00edmi til a\u00f0 endurn\u00fdja \u00feann si\u00f0 \u00ed s\u00ednu eigin landi, og nota hann \u00e1 geita\u00fej\u00f3fa", 
                        "id": "782511328457913", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:09:19+0000", 
                        "message": "j\u00e1 t\u00f6kum upp \u00fe\u00e1 si\u00f0i aftur", 
                        "id": "782511678457878", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:10:39+0000", 
                        "message": "\u00d3skar, \u00fe\u00fa \u00fearft a\u00f0 segja Sv\u00edunum fr\u00e1 \u00feessu.", 
                        "id": "782512091791170", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:11:22+0000", 
                        "message": "jabb", 
                        "id": "782512391791140", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:16:27+0000", 
                        "message": "P\u00e9tur. j\u00e1 \u00e9g samm\u00e1la \u00fe\u00e9r :)", 
                        "id": "782514245124288", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T21:16:51+0000", 
                        "message": "oskar. \u00fe\u00fa ver\u00f0ur a\u00f0 segja fr\u00e1 \u00feessu helvitis m\u00faslimar", 
                        "id": "782514351790944", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782500835125629", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782500835125629", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T21:16:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/10/06/get-stulen-slaktad-och-uppaten/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T20:39:08+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 er miki\u00f0 um a\u00f0 geitum og l\u00f6mbum er stoli\u00f0 \u00ed sverge \u00e1 hverju \u00e1ri . muslimar eru \u00fear a\u00f0 verki .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782500835125629", 
            "description": "I den lilla byn Alfta i H\u00e4lsingland finns \u00e4ven asylboendet Alfta Quren. Strax intill bor en familj som hade en get i en inh\u00e4gnad. I samband med att den muslimska h\u00f6gtidsfesten Eid Al-Adha startade i helgen f\u00f6rsvann familjens get, kvar l\u00e5g dess halsbandet avskuret och uppe vid boendet fanns blod, ben\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782342785141434", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782342785141434", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T20:54:21+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204236852751057", 
                        "name": "Hjalmar Jonsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T15:21:47+0000", 
            "message": "brj\u00e1la\u00f0 f\u00f3lk muslimir .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_782342785141434", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TlRBMk5qYzRORFU0TXpjNE9qRTBNVEkyTWpnNE5qRTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TXpRME56YzFNVFF4TWpNMU9qRTBNVEkyTURreU1USTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T15:26:52+0000", 
                        "message": "\u00c9g elska \u00feetta myndband :D", 
                        "id": "782344775141235", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:21:12+0000", 
                        "message": "\u00deetta hefur veri\u00f6\u00f0 ansi skrautleg jar\u00f0arf\u00f6r. Megi \u00fe\u00e6r fleiri ver\u00f0a sl\u00edkar.", 
                        "id": "782396681802711", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:24:04+0000", 
                        "message": "\u00deeir sem lif\u00f0u af hafa v\u00e6ntanlega \u00f6skra\u00f0, Allah Akbar! eftir a\u00f0 sprengjan sprengdi hluta af l\u00edkfylgdinni \u00ed t\u00e6tlur!", 
                        "id": "782398021802577", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:54:21+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la, megi ver\u00f0a fleiri svona jar\u00f0arfarir. Allah fucking assbar.", 
                        "id": "782506678458378", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAKXBRqxn-Sz9Je&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.jewsnews.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FScreen-Shot-2014-10-05-at-4.53.12-PM.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "ISIS Marks Girls in Most Disturbing Way for Sale as Sex Slaves", 
            "caption": "www.jewsnews.co.il", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782497765125936", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782497765125936", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T20:32:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jewsnews.co.il/2014/10/05/isis-marks-girls-in-most-disturbing-way-for-sale-as-sex-slaves/", 
            "created_time": "2014-10-06T20:32:54+0000", 
            "message": "\u00daFF hven\u00e6r \n VER\u00d0UR \u00deETTA STOPPA\u00d0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782497765125936", 
            "description": "Details of how the Islamic State sells kidnapped women and girls show they consider these lives to be nothing more than an undervalued product. An office for the sale of abducted women has opened for business in Iraq\u2019s second-largest city, Mosul, which is a..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAszeQRjv52sXa0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fimg.visir.is%2Fapps%2Fpbcsi.dll%2Fstoryimage%2FXZ%2F20141006%2FFRETTIR02%2F141009336%2FAR%2F0%2FAR-141009336.jpg%3Fimageversion%3Dfacebook", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "V\u00edsir - \u201e\u00c9g er hr\u00e6ddur vi\u00f0 a\u00f0 deyja\u201c", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TkRrMk16Y3hOemt5TnpReU9qRTBNVEkyTWpjek56TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TXpBMU16UTRORGM0TlRFeE9qRTBNVEkyTURRME1UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T14:06:57+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 er n\u00f3g af \u00e1st\u00e6\u00f0um til a\u00f0 skera hann \u00ed \u00fe\u00fasund bita, bara glugga a\u00f0eins \u00ed k\u00f3raninn, td. \"Infidel\" dugar eitt og s\u00e9r :D", 
                        "id": "782305348478511", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T15:22:09+0000", 
                        "message": "Sk\u00fdring Helga? \u00deeir hafa hana ekki. Bara drepa drepa", 
                        "id": "782342945141418", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203314825565750", 
                            "name": "Steven John Rogers"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T16:58:32+0000", 
                        "message": "Muslims the scum of the earth", 
                        "id": "782386531803726", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:49:35+0000", 
                        "message": "L\u00e1i manninum ekki a\u00f0 vera hr\u00e6ddur um l\u00edf sitt.", 
                        "id": "782409778468068", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:57:24+0000", 
                        "message": "Aumingja ma\u00f0urinn,hva\u00f0 er a\u00f0 \u00feessum Bannsettu kripplingum ,hver gefur \u00feeim leifi \u00e1 a\u00f0 Afhausa f\u00f3lk ? \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 afhausa \u00feessa helv\u00edtis h\u00e1lvita pifffffffffffff,Au\u00f0vita\u00f0 vill \u00feessi ma\u00f0ur ekki deyja ;( Sleppi\u00f0 honum", 
                        "id": "782413891800990", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "4214905188472", 
                            "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T20:29:33+0000", 
                        "message": "M\u00faslimar eru f\u00e1rsj\u00fakt f\u00f3lk", 
                        "id": "782496371792742", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.visir.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782268598482186", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782268598482186", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T20:29:33+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.visir.is/-eg-er-hraeddur-vid-ad-deyja-/article/2014141009336", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201943876985923", 
                        "name": "J\u00f3n J\u00f3nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T12:56:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782268598482186", 
            "description": "Hj\u00e1lparstarfsma\u00f0ur \u00ed haldi \u00cdslamska r\u00edkisins sendi foreldrum s\u00ednum br\u00e9f."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAFzntUC6LkKo0W&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F8b%2Ff0%2F8bf0af070f35f65d0f9dd792e66259f8.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Cameron: \u201eMunum elta mor\u00f0ingjana uppi og l\u00e1ta \u00fe\u00e1 svara til saka\u201c - DV", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TkRRMU1qUTFNVE14TVRnNE9qRTBNVEkyTWpJeU9ETTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TVRJME56WXhPREk1T1RBek9qRTBNVEkxTnpVeE9EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T05:59:47+0000", 
                        "message": "blablabla", 
                        "id": "782124761829903", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T10:56:05+0000", 
                        "message": "Bretar eru kannski loksins a\u00f0 vakna, en \u00e9g \u00f3ttast a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 or\u00f0i\u00f0 of seint. \u00c6tli \u00feeir a\u00f0 losa sig vi\u00f0 \u00f3\u00feverrann \u00far landi \u00e1 miki\u00f0 eftir a\u00f0 ganga \u00e1, \u00f3eir\u00f0ir og upp\u00feot. En \u00feetta hafa b\u00e6\u00f0i \u00feeir og a\u00f0rir kalla\u00f0 yfir sig og ver\u00f0a l\u00edka a\u00f0 m\u00e6ta aflei\u00f0ingunum fyrir \"umbur\u00f0arlyndi\" sitt. \u00dea\u00f0  \u00e6ttum vi\u00f0 a\u00f0 athuga", 
                        "id": "782222098486836", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:55:41+0000", 
                        "message": "\u00c9g er \u00e1 a\u00f0 Bretar \u00e6ttu pl\u00e6gja eiginn akur \u00e1\u00f0ur en \u00feeir fara a\u00f0 taka til annarssta\u00f0ar \u00fev\u00ed \u00e1standi\u00f0 er a\u00f0 ver\u00f0a litlu sk\u00e1rra \u00ed UK.", 
                        "id": "782412995134413", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T19:04:43+0000", 
                        "message": "God shave the Queen.", 
                        "id": "782445245131188", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781961161846263", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781961161846263", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T19:04:43+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/frettir/2014/10/5/cameron-munum-elta-mordingjana-uppi-og-lata-tha-svara-til-saka/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MjgxNjIzODQ1MzMyNDUx"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T22:19:21+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781961161846263", 
            "description": "\u201e\u00c9g hitti yfirmenn \u00f6ryggism\u00e1la \u00ed morgun og r\u00e6ddi vi\u00f0 \u00fe\u00e1 um hi\u00f0 villimannslega mor\u00f0 \u00e1 Alan Henning. Vi\u00f0 munum elta mor\u00f0ingjana uppi og l\u00e1ta \u00fe\u00e1 svara til saka.\u201c \u00deessu l\u00fdsti David Cameron, fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herra Bretlands, yfir \u00e1 Facebook \u00ed g\u00e6r en Bretar taka n\u00fa \u00fe\u00e1tt \u00ed loft\u00e1r\u00e1sum gegn herm\u00f6nnum \u00cdslamska r\u00edki\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDh2bo35EQ0N8yc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fsweden.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pamela Geller, WND Column: Jew hatred spreads to Sweden", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TkRFMU1qRTRORFkzTlRJME9qRTBNVEkyTVRnME1qVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TkRFd01UWTFNVE0wTmprMk9qRTBNVEkyTVRjNE16STZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:50:32+0000", 
                        "message": "\u00feetta n\u00e1ttlega ver\u00f0ur allt \u00f6\u00f0ruv\u00edsi h\u00e9r \u00ed (framt\u00ed\u00f0ini) ;)", 
                        "id": "782410165134696", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:52:16+0000", 
                        "message": "j\u00e1 island er ekki land sem muslimar munu gera svona \u00edsland er j\u00fa best \u00ed \u00f6llu .", 
                        "id": "782410965134616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:55:31+0000", 
                        "message": "\u00feetta ver\u00f0ur sm\u00e1 \u00f6\u00f0ruv\u00edsi h\u00e9r \u00ed (framt\u00ed\u00f0ini) me\u00f0 \u00feessa p\u00f3l\u00edkusa \u00far islam en ekki svona sl\u00e6mt ;)", 
                        "id": "782412928467753", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T17:58:57+0000", 
                        "message": "kanski ekki en b\u00eddu bara \u00feeir fara \u00e1 kreik br\u00e1\u00f0um . svona birja\u00f0i \u00feetta h\u00e9r . i pizza svo 2 pizzur og n+una eru allar pizzur muslimskar og kebbab .b\u00ed\u00f0i\u00f0 bara", 
                        "id": "782414571800922", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T18:00:25+0000", 
                        "message": "some say islam is a religion but in fact it is bad politic", 
                        "id": "782415218467524", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782409345134778", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782409345134778", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T18:00:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/pamela-geller-wnd-column-jew-hatred-spreads-to-sweden.html/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T17:48:13+0000", 
            "message": "muslimar brenna b\u00edla og sk\u00f3la \u00ed sverge", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782409345134778", 
            "description": "Don\u2019t miss my column in today\u2019s WND: DEFENDING THE WEST Jew hatred spreads to Sweden Exclusive: Pamela Geller reveals 1st EU country to recognize \u2018Palestinian\u2019 terror state The Times of Israel reported Friday that \u201cSweden\u2019s new government is set to recognize the State of Palestine, in a move that will make it the first member [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCrOsKoERB_Hxji&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fmedia.worldbulletin.net%2Fnews%2F2014%2F10%2F04%2Fmehmet-kaplan-isvec.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Former Mavi Marmara activist becomes Swedish minister - World Bulletin", 
            "caption": "www.worldbulletin.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782404541801925", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782404541801925", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T17:37:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.worldbulletin.net/todays-news/145654/former-mavi-marmara-activist-becomes-swedish-minister", 
            "created_time": "2014-10-06T17:37:42+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782404541801925", 
            "description": "Former Greens and Environment Party lawmaker, Mehmet Kaplan, has been appointed as the new Minister of Urbanization."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCyImMttIlEYO0t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fconservativetribune.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fhamas-georgia.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Radical Muslim Caught on Tape Threatening American Citizen\u2026 in Atlanta, Georgia [VIDEO]", 
            "caption": "conservativetribune.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782402525135460", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782402525135460", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T17:34:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://conservativetribune.com/radical-muslim-threatens-american/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T17:34:52+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782402525135460", 
            "description": "If you don't think that radical Islam is already here in the US, think again. A man was quietly filming a pro-Palestinian, anti-Israel protest in Atlanta, Ge"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC5lwYidEwMmqTP&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Frt.com%2Ffiles%2Fnews%2F2f%2F34%2F00%2F00%2Farmed-guards-germany-synagogues.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Synagogues \u2018hire armed guards\u2019 as anti-Semitic mood grasps Germany", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TXpneU56WTRORGN3TnpZNU9qRTBNVEkyTVRRek1URTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TXpneU56WTRORGN3TnpZNU9qRTBNVEkyTVRRek1URTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T16:51:51+0000", 
                        "message": "\u00fea\u00f0 eru allir me\u00f0 hausinn \u00ed rassgatinu \u00e1 s\u00e9r og ekki neitt a\u00f0 sp\u00e1 \u00ed \u00feessu firr en allt fer til andskotans ! :(", 
                        "id": "782382768470769", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "rt.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782287415146971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782287415146971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T16:51:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://rt.com/news/193344-armed-guards-germany-synagogues/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI1NDA1NDExMzcyNzA=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T13:37:05+0000", 
            "message": "\u00feetta er bara 2200 klomtra fr\u00e1 \u00edslandi havi\u00f0 \u00fei\u00f0 p\u00e6lt \u00ed \u00fev\u00ed", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782287415146971", 
            "description": "A surge of anti-Semitism in Europe, sparked by Israel\u2019s 50-day war in Gaza, has forced synagogues across Germany to place armed guards at its doorsteps ahead of Yom Kippur celebrations, according to media reports."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10204802318677128", 
                "name": "Margeir \u00d3lafsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781979225177790", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781979225177790", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T14:32:13+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1MTY1NTc0MTIzOTk=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "551031884996362", 
                        "name": "Lisa Bjork"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203516557412399", 
                        "name": "Hilmar S\u00e6berg \u00c1sgeirsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T23:10:29+0000", 
            "message": "Muslimi er Muslimi ekki l\u00e1ta \u00fe\u00e1 blekkja \u00feig.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781979225177790", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TXpFNU1UTXhPREV3TkRZMk9qRTBNVEkyTURVNU16TTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T1RnNU5UQXhPRFF6TkRJNU9qRTBNVEkxTlRFM016ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T23:28:58+0000", 
                        "message": "Muslimi er Muslimi ekki l\u00e1ta \u00fe\u00e1 blekkja \u00feig. \u00deeir lesa allir s\u00f6mu b\u00f3kina, hafa allir sama sk\u00edtlega innr\u00e6ti\u00f0 hvort sem \u00feeir eru \u00ed s\u00fdrlandi e\u00f0a \u00e1 \u00edslandi.", 
                        "id": "781989501843429", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203516557412399", 
                            "name": "Hilmar S\u00e6berg \u00c1sgeirsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T23:29:11+0000", 
                        "message": "ENGAR MOSKUR \u00c1 \u00cdSLANDI . ALDREY . . BASTA VI\u00d0 GETUM GERT EITTHVA\u00d0 ANNA\u00d0 G\u00c1FULEGRA ., EN \u00deA\u00d0 . \u00c9G SEGI NEI , NEI HILMAR S\u00c6BERG  , SEGIR NEI ALDREY .K\u00c6RU VINIR .", 
                        "id": "781989568510089", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "551031884996362", 
                            "name": "Lisa Bjork"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T12:42:12+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 er \u00feetta....\u00feeir breytast \u00ed k\u00f3rdrengi \u00feegar \u00feeir flytjast til \u00cdslands :)", 
                        "id": "782263565149356", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T14:32:13+0000", 
                        "message": "Afhverju eru ekki stofnu\u00f0 samt\u00f6k gegn \u00feessari \u00f2v\u00e6ru? \u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 vernda landi\u00f0 gegn m\u00f9slimum. Vi\u00f0 erum svo f\u00e1 a\u00f0 \u00fea\u00f0 tekur ekki langan t\u00ecma a\u00f0 hreinlega \u00f9tr\u00fdma okkur, og \u00feeir \u00feyrftu varla a\u00f0 br\u00fdna sve\u00f0jurnar \u00e1 milli sveitarf\u00e8laga \u00feegar afhausunarherfer\u00f0in hefst. Burt me\u00f0 \u00feennan andskotans \u00f2f\u00f6gnu\u00f0.", 
                        "id": "782319131810466", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10610504_10153096966006729_8223097344136753735_n.jpg?oh=573b3857d5e593e458bf528aca40d118&oe=54F915C9&__gda__=1429538418_f90a07a3743ff32dee396d7622ad7370", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "Here's why it's not necessarily good news that Turkey has agreed to join the anti-ISIS coalition. I mean, with friends like this... http://allenbwest.com/2014/10/turkey-joins-anti-isis-coalition-friends-like/", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782286081813771", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782286081813771", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Allen West", 
                    "href": "https://www.facebook.com/AllenBWest?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/AllenBWest/photos/a.424759776728.200909.22067606728/10153096966006729/?type=1", 
            "object_id": "10153096966006729", 
            "created_time": "2014-10-06T13:34:49+0000", 
            "updated_time": "2014-10-06T13:34:49+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_782286081813771", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAK7qIKdAyf0X9k&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fclashdaily.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fswiss.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SOMEONE WITH BALLS: Swiss Member of Parliament Oskar Freysinger Has Had Enough Of Islam | Doug...", 
            "caption": "clashdaily.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782269008482145", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782269008482145", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T12:57:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://clashdaily.com/2014/09/someone-balls-swiss-member-parliament-oskar-freysinger-enough-islam/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDUyNTUzNzExNjY4NTQ="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10205255371166854", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur R\u00f3sant Sigurbj\u00f6rnsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202673081685484", 
                        "name": "Halld\u00f3r Hamrar Kristinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T12:57:29+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782269008482145", 
            "description": "Oskar Freysinger gives a passionate speech about the threat of Islam in Europe. Please forward to the pansies in DC who would never dare to utter a word against Islam."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDifMb8UOSdVEok&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FLomUjS2zW4s%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Burns 11 Year Old Girl Alive, For Wearing Lipstick", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TWpJek1qRXhPREl3TURVNE9qRTBNVEkxT1RNeE5ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RRM01qTTFNVGt3T1RnNU9qRTBNVEkxTXpJNU1qazZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:15:29+0000", 
                        "message": "Ussssssssssssssssssssssssss ? ;(", 
                        "id": "781847235190989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T02:18:16+0000", 
                        "message": "I hate them!", 
                        "id": "782054078503638", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T10:59:02+0000", 
                        "message": "Grimmdarverk islam eru svo \u00f3tr\u00faleg a\u00f0 manni ver\u00f0ur or\u00f0a vant. \u00deetta er sj\u00e1lfsagt s\u00f3tt \u00ed k\u00f3raninn \u00feeirra, b\u00f3k sem svo margir eru svo hrifnir af a\u00f0 \u00feeir halda hvorki vatni n\u00e9 vindi yfir.", 
                        "id": "782223211820058", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781846241857755", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781846241857755", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T10:59:02+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=LomUjS2zW4s", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T18:12:43+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781846241857755", 
            "description": "Muslim Uncle, Burn 11 year old Niece for wearing Lipstick"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDGZc1-5tIMClNc&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FWCKN9Kf1VJg%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Blir brutalt nersparkad i k\u00f6n p\u00e5 McDonalds", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/WCKN9Kf1VJg?list=PLC7gdUJLK9HGOxKjnIcEnIpm26GPlIxse&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782184468490599", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782184468490599", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T09:16:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=WCKN9Kf1VJg&list=PLC7gdUJLK9HGOxKjnIcEnIpm26GPlIxse&feature=share", 
            "created_time": "2014-10-06T09:16:35+0000", 
            "message": "muslimar eru st\u00f3rir \u00feegar \u00feeir eru margirsaman en heiglar einir pakk", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_782184468490599", 
            "description": "Tv\u00e5 killar hamnar i diskussion med personalen i kassan. En tredje kille s\u00e4ger \u00e5t dem och blir brutalt nersparkad. En kvinna f\u00f6rs\u00f6ker stoppa misshandeln, men ..."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782180458491000", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782180458491000", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T09:03:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T09:03:34+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_782180458491000"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB5AyYJxk8drf1g&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FPQEcEYtWYB0%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Political Side of Hijabs", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782179518491094", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782179518491094", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T09:00:17+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=PQEcEYtWYB0", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T09:00:17+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782179518491094", 
            "description": "Most people see the hijab as religious or cultural, but the hijab is a symbol of the Sharia and has a very political meaning."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDQ-Wy1Kerg0U2I&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.mamamia.com.au%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2Fburqa-scaled-pic-.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "'I'm a Muslim woman living in Australia and I'm scared.'", 
            "caption": "www.mamamia.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782179175157795", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782179175157795", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T08:58:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mamamia.com.au/news/muslim-women-in-australia-2/", 
            "created_time": "2014-10-06T08:58:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782179175157795", 
            "description": "The most soul crushing part of a lot of these attacks is that people were standing nearby and let them happen."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782178751824504", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782178751824504", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T08:57:10+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T08:57:10+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_782178751824504"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782177781824601", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782177781824601", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T08:54:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T08:54:06+0000", 
            "message": "\u00feeir rem skilja s\u00e6nsku fari\u00f0 inn \u00e1 svt .se play forum . \u00fear kemur sk\u00edrt fram a\u00f0 \u00edslenska stj\u00f3rnin sti\u00f0ur talibani .\u00fe\u00e1tturin \u00ed dag svo hann finst til a\u00f0 horva \u00e1", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_782177781824601"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xpa1/v/t15.0-10/10675898_826112084077136_826111887410489_61321_1672_t.jpg?oh=d5d283a96503ecb04e15f0de5654514a&oe=54FDD942&__gda__=1429655891_3bf174e1ffefa336482d8b68b25c3d31", 
            "updated_time": "2014-10-06T08:46:44+0000", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "\"Att f\u00e5 folk att t\u00e4nka sj\u00e4lva provocerar\"", 
            "source": "https://fbcdn-video-d-a.akamaihd.net/hvideo-ak-xap1/v/t42.1790-2/10634802_826112044077140_952967012_n.mp4?rl=675&vabr=375&oh=dbe2414c35d04794e0e65cf2c80b8578&oe=549DFA44&__gda__=1419698584_43b1c5c9b70dab0a9d73780febc142a4", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782175685158144", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782175685158144", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "0:14", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=826111887410489", 
            "object_id": "826111887410489", 
            "created_time": "2014-10-06T08:46:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_782175685158144", 
            "description": "Han ville v\u00e4cka fr\u00e5gan om rasism till liv. Men blev ist\u00e4llet hotad, misshandlad och kallad rasist.\n\nSkandal! om varf\u00f6r #t\u00e5rtgate blev en av v\u00e5r tids st\u00f6rsta kulturdebatter. http://www.svtplay.se/skandal"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xap1/v/t1.0-9/p100x100/1045210_826449607376717_8170189693121635241_n.jpg?oh=57c28e0379ee6bda50f2c48cef8b7de6&oe=54FD0985", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "SVT Play", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782175475158165", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782175475158165", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T08:46:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/SVTPlay/posts/826459580709053", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T08:46:07+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782175475158165", 
            "description": "9 dagar kvar...Vem kommer ni att titta med?\n\nHomeland \u00e4r tillbaka m\u00e5ndagen den 6 oktober med en ny s\u00e4song i SVT och SVT Play. http://www.svt.se/homeland/"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA1yImfJ2fkyO-_&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.nrk.no%2FsOadCFN2czul98bdCaZh9wvJX2-iHQPiDSq1OPEMfpVQ", 
            "from": {
                "id": "10204802318677128", 
                "name": "Margeir \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Norges f\u00f8rste selvmordsbomber", 
            "caption": "www.nrk.no", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782036748505371", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/782036748505371", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T01:28:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.nrk.no/norge/norges-forste-selvmordsbomber-1.11947949", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI2NDQ1ODcxMDkzNzU=", 
                        "before": "MTAyMDYwMjE5MTYzNzQ4MTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-06T01:28:34+0000", 
            "message": "\"\u00c1ri\u00f0 2010 hitti fj\u00f6lskyldufa\u00f0irinn fr\u00e1 Halden fors\u00e6tisr\u00e1\u00f0herrann Jens Stoltenberg \u00e1 norska \u00feinginu. Fj\u00f3rum \u00e1rum seinna var\u00f0 hann fyrsti norski sj\u00e1lfsmor\u00f0ssprengjuma\u00f0urinn\"", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_782036748505371", 
            "description": "I 2010 m\u00f8tte familiefaren fra Halden statsminister Jens Stoltenberg p\u00e5 Stortinget. Fire \u00e5r senere ble han Norges f\u00f8rste selvmordsbomber."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3TEsMP8zy9pj7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsheikyermami.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F0011633465.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Do-gooder beheaded", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd5TURJd05EUTROVEEzTURBeE9qRTBNVEkxTlRZek1qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TURrNE16a3hPVE15TlRRd09qRTBNVEkwTWpBNE5qRTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T11:07:41+0000", 
                        "message": "\u00daff....", 
                        "id": "781098391932540", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T11:09:34+0000", 
                        "message": "Ojjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj ,,,,,,,,", 
                        "id": "781099111932468", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T13:14:07+0000", 
                        "message": "og \u00feetta sty\u00f0ja menn \u00ed gr\u00ed\u00f0 og erg , banna innflutning \u00e1 Muslimum \u00f6\u00f0rum til vi\u00f0v\u00f6runar , Muslimi = Muslimi=mansl\u00edfs sl\u00e1trari", 
                        "id": "781147911927588", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10206021916374813", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:11:17+0000", 
                        "message": "Ekki setur ma\u00f0ur like \u00e1 \u00feetta og ekkert h\u00e6gt a\u00f0 skrifa undir \u00feetta heldur nema kanski \u00daFF..", 
                        "id": "781234895252223", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:20:34+0000", 
                        "message": "\u00faff :(", 
                        "id": "781239555251757", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:22:46+0000", 
                        "message": "stopp islam.", 
                        "id": "781240938584952", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:37:48+0000", 
                        "message": "Kannski me\u00f0 ranga hugmynd \u00ed kolli m\u00ednum er \u00ed raun ekki a\u00f0 segja nei e\u00f0a \u00ed \u00fe\u00e1 \u00e1tt vi\u00f0 muslma en 1000x segi \u00e9g nei vi\u00f0 islam \u00fea\u00f0 er vara \u00f3ge\u00f0 og a\u00f0 reisa h\u00fas fyrir l\u00f6ngu dau\u00f0an kall til hei\u00f0urs alla bull bara....ver\u00f0um  a\u00f0 huga a\u00f0 framt\u00ed\u00f0ini h\u00fan er engin me\u00f0 \u00feessu m\u00f3ti....", 
                        "id": "781248551917524", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:39:04+0000", 
                        "message": "j\u00e6ja j\u00e1 ertu a\u00f0 skilja n\u00fana flott", 
                        "id": "781249161917463", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:45:56+0000", 
                        "message": "skilja n\u00fana flott?", 
                        "id": "781252625250450", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203270930109505", 
                            "name": "Ragnar Vilhelmsen Hafsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:19:12+0000", 
                        "message": "viti\u00f0 \u00fei\u00f0.. mig langar ekkert a\u00f0 sj\u00e1 svona vi\u00f0bj\u00f3\u00f0. Og m\u00e9r finnst eins og eh h\u00e1lfvitar h\u00e9r inni eru a\u00f0 fara algj\u00f6rlega \u00e1 mis vi\u00f0 hva\u00f0 er a\u00f0 gerast h\u00e9r og nota t\u00e6kif\u00e6ri\u00f0 til a\u00f0 p\u00f3sta svona \u00f3ge\u00f0i sem enginn vill sj\u00e1. \u00c9g er \u00e1 m\u00f3ti islamsv\u00e6\u00f0ingu vestr\u00e6nna r\u00edkja.. en \u00feetta.. \u00feetta \u00e1 ekkert vi\u00f0 \u00fea\u00f0 e\u00f0a hafi\u00f0 \u00fei\u00f0 s\u00e9\u00f0 \u00feetta gerast \u00ed n\u00e1grannal\u00f6ndunum okkar? Svari\u00f0 er nei. \u00dea\u00f0 geysir str\u00ed\u00f0 \u00fearna og \u00fear gerast \u00f3ge\u00f0slegir hlutir. A\u00f0 l\u00e1ta tro\u00f0a svona myndum \u00ed koki\u00f0 \u00e1 okkur hinum er meira en \u00e9g vil eiga vi\u00f0. \u00dev\u00ed skr\u00e1i \u00e9g mig h\u00e9r me\u00f0 \u00far \u00feessari gr\u00fabbu enda er  h\u00fan, a\u00f0 m\u00ednu mati, algj\u00f6rlega b\u00fain a\u00f0 missa marks ef \u00feetta er lei\u00f0in sem \u00e1 a\u00f0 fara. Farvel", 
                        "id": "781270485248664", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 10, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T18:26:35+0000", 
                        "message": "Vill f\u00f3lk ekki vita af hverju \u00fea\u00f0 \u00e6tti a\u00f0 leggjas af l\u00edfs og s\u00e1lar kr\u00f6ftum \u00e1 m\u00f3ti \u00f6llum hugmyndum af \u00edslam \u00e1 \u00cdslandi ? Allavega vir\u00f0ast ansi margir tilb\u00fanir a\u00f0 draga Landsmenn s\u00edna me\u00f0 s\u00e9r \u00ed heimskunnar gr\u00f6f og hreifa ekki legg n\u00e9 li\u00f0 vi\u00f0 a\u00f0 sl\u00f6kkva \u00e1 heimskunni \u00ed linda s\u00ednum.", 
                        "id": "781299391912440", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:11:15+0000", 
                        "message": "Hreinsum landi\u00f0 af \u00edslam, dj\u00f6fulgangi m\u00fasl\u00edma, \u00f3\u00feverrah\u00e6ttinum sem ve\u00f0ur yfir l\u00f6nd og str\u00f6nd. \u00deessi tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 eru \u00e1 l\u00e6gsta plani, sv\u00ednin eru ofar \u00feessu li\u00f0i. D\u00fdran\u00fd\u00f0 og mannhatur er \u00feessu li\u00f0i morgunmatur og andleg n\u00e6ring. Dj\u00f6fulgangur, antikristur.", 
                        "id": "781369071905472", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "821759684552032", 
                            "name": "Brynja Axelsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T01:21:20+0000", 
                        "message": "Mor\u00f0ingjar!!!", 
                        "id": "781451821897197", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "903778126304366", 
                            "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-06T00:45:29+0000", 
                        "message": "Stopp Islam", 
                        "id": "782020448507001", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "sheikyermami.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781097638599282", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781097638599282", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-06T00:45:29+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sheikyermami.com/do-gooder-beheaded/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5", 
                        "before": "NzAwODQ3NDkzMjk2MzY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "700847493296369", 
                        "name": "\u00d3lafur Ingi Hr\u00f3lfsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T11:05:13+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781097638599282", 
            "description": "Robert Spencer: Islamic State beheads British aid worker who thought his work for Muslim charity would save him Alan Henning thought his work for a Muslim charity would save him from the Islamic St..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC3TEsMP8zy9pj7&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fsheikyermami.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F0011633465.jpg", 
            "from": {
                "id": "10204802318677128", 
                "name": "Margeir \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "Do-gooder beheaded", 
            "caption": "sheikyermami.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781974735178239", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781974735178239", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T23:00:25+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://sheikyermami.com/do-gooder-beheaded/", 
            "created_time": "2014-10-05T23:00:25+0000", 
            "message": ".", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781974735178239", 
            "description": "Robert Spencer: Islamic State beheads British aid worker who thought his work for Muslim charity would save him Alan Henning thought his work for a Muslim charity would save him from the Islamic St..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD_viZOSYihcvJc&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F08%2FScreen-Shot-2014-08-07-at-1.45.28-AM.png", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Islamic State jihadist announces his marriage to terrified 7-year-old in conquered city in Syria...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781971725178540", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781971725178540", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T22:51:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/08/islamic-state-jihadist-isis-militant-announces-marriage-terrified-7-year-old-conquered-city-syria.html/", 
            "created_time": "2014-10-05T22:51:03+0000", 
            "message": "om\u00e6\u00e6\u00e6 :(", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781971725178540", 
            "description": "Islamic State jihadist announces his marriage to terrified 7-year-old in conquered city in Syria Global Jihad 2014 Latest news The Truth About Islam Women and children in Islam 546 Comments Muhammad, \u201cthe perfect model,\u201d married his favorite wife Aisha when she was six years old. Under the sharia, t\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBDlGyL37gEOZYq&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Fpeter-kassig-.jpeg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "American hostage of Islamic State, Peter Kassig, has converted to Islam | Pamela Geller, Atlas...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781971155178597", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781971155178597", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T22:48:54+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/american-hostage-of-islamic-state-peter-kassig-has-converted-to-islam.html/", 
            "created_time": "2014-10-05T22:48:54+0000", 
            "message": "n\u00e6st ??", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781971155178597", 
            "description": "Everyone of the recent beheading victims by the Islamic State were sympathetic to the jihad cause."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDXqfMv-h7nyfhI&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FQDJyhf1VQL4%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "1413581232252172", 
                "name": "Viktor Agnar Falk Gu\u00f0mundsson"
            }, 
            "name": "Native French under Attack in Muslim Areas - Closer to civil war", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781942845181428", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781942845181428", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T21:29:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=QDJyhf1VQL4", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203670098691462", 
                        "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T21:29:07+0000", 
            "message": "\u00deetta er \u00fer\u00f3unin..", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781942845181428", 
            "description": "Islamist gangs have become very strong in attacking White French people in their own country. Whites are officially terrified to be in their own countries an..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQACaH6Ohbrmzp2E&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.svt.se%2Fcachable_image%2F1412336006%2Fsvts%2Farticle2371268.svt%2Falternates%2Flarge%2Fkarlskronasjukhus-0-jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pappa fick motas ut av v\u00e4ktare vid kejsarsnitt", 
            "caption": "www.svt.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781940561848323", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781940561848323", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T21:22:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.svt.se/nyheter/regionalt/blekingenytt/pappa-fick-motas-ut-av-vaktare-vid-kejsarsnitt", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T21:22:20+0000", 
            "message": "muslima pabba brj\u00e1la\u00f0ur vill ekki a\u00f0 mann l\u00e6knir taki keisaraskur\u00f0 \u00e1 hanns konu . eingin f\u00e6r a\u00f0 sj\u00e1 muslima konur berar nema \u00feeira ma\u00f0ur . muslimar eru svo abb\u00f3 \u00feesvegna eru \u00feeira konum \u00ed burku e\u00f0a me\u00f0 sl\u00e6\u00f0u \u00fe", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781940561848323", 
            "description": "Den blivande pappan v\u00e4grade till\u00e5ta att manlig personal var med i operationssalen n\u00e4r hans fru skulle ta kejsarsnitt. Vakter fick tillsist inkallas och barnet var i behov av intensivv\u00e5rd n\u00e4r det v\u00e4l kom ut."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xfa1/v/t1.0-9/s130x130/10426593_10152228625407914_5809672673391918678_n.jpg?oh=286319efca03cc16061d2cb33a956990&oe=553191CD", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": "P\u00e5 senare tid har m\u00e5nga svenska kvinnor h\u00f6rt av sig i meddelanden f\u00f6r att ta islam i f\u00f6rsvar. M\u00e5nga av dessa kvinnor menar sig \u00e4ven vara \"feminister\". \u00c4r det n\u00e5gon som f\u00f6rst\u00e5r sig p\u00e5 hur dessa m\u00e4nniskor resonerar n\u00e4r de tar den utan tvekan mest kvinnof\u00f6rnedrande och f\u00f6raktande religionen p\u00e5 jorden i f\u00f6rsvar och propagerar f\u00f6r att den skall spridas \u00f6ver v\u00e4rlden? Sj\u00e4lvhat? Politiskt korrekt kortslutning?\n\nVad tror ni?\n\n(Bilden visar en afghansk kvinna som blir avr\u00e4ttad av talibaner p\u00e5 en fotbollsplan.)", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781931165182596", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781931165182596", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "NEJ TACK ! Till mosk\u00e9 i Sverige", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/NEJ-TACK-Till-mosk%C3%A9-i-Sverige/164700792913?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/164700792913/photos/a.10150230791452914.318592.164700792913/10152228625407914/?type=1", 
            "object_id": "10152228625407914", 
            "created_time": "2014-10-05T21:07:24+0000", 
            "updated_time": "2014-10-05T21:07:24+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781931165182596", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBk4wj6QgVmg2Nv&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FjCsZjNW43aI%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "R\u00f6sta p\u00e5 Svenskarnas parti 14 september! (inofficiell valfilm)", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/jCsZjNW43aI?version=3&autohide=1&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781928565182856", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781928565182856", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T21:00:06+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=jCsZjNW43aI", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10206021916374813", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T21:00:06+0000", 
            "message": "h\u00e9r \nm\u00e1 sj\u00e1 muslima brenna b\u00edla og me\u00f0 \u00f3spegtir \u00ed sverge . sv\u00edar \u00feteittir n\u00fana farnir a\u00f0 r\u00e1\u00f0ast \u00e1 inflidinda h\u00fasin og borga firirsig", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_781928565182856", 
            "description": "S\u00e5 h\u00e4r r\u00f6star du p\u00e5 Svenskarnas parti: https://www.svenskarnasparti.se/2014/08/27/sa-har-rostar-du-pa-svenskarnas-parti/ Varf\u00f6r du b\u00f6r v\u00e4lja SvP framf\u00f6r SD: ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD5EFlDBbPkk2YF&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F68%2F768672.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Vins\u00e6l \u00e1 me\u00f0al ISIS-li\u00f0a", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781910745184638", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781910745184638", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T20:20:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/folk/verold/2014/10/05/vinsael_a_medal_isis_lida/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T20:20:18+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781910745184638", 
            "description": "Jennifer Williams br\u00e1 heldur betur \u00ed br\u00fan \u00feegar h\u00fan sko\u00f0a\u00f0i Twitter-a\u00f0gang sinn \u00ed vikunni. Eftir a\u00f0 h\u00fan sag\u00f0i fr\u00e1 \u00fev\u00ed \u00e1 Twitter a\u00f0 h\u00fan hafi gerst m\u00faslimi eftir a\u00f0 hafa lesi\u00f0 K\u00f3ranin, f\u00f3r fleiri \u00fe\u00fasund manns a\u00f0 fylgjast me\u00f0 henni \u00e1 samskiptami\u00f0linum auk \u00feess sem h\u00fan hlaut fj\u00f6lda b\u00f3nor\u00f0a."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBG0rg3UVJkSqFY&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jpost.com%2FHttpHandlers%2FShowImage.ashx%3FID%3D254381", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "US intelligence: Islamic State fighters pose as Syrian refugees to enter Europe", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0Rrek1qSXhPRFV6TURVM09qRTBNVEkxTXpnNE56QTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RnNE5EWTFNVGcyT0RZMk9qRTBNVEkxTXpneU5UUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T19:44:14+0000", 
                        "message": "An estimated 450 radical German Muslims have traveled in the direction of Syria and roughly 150 radical German Islamists have returned from Syria. Og hvar eru hinir 300 \u00fe\u00e1?", 
                        "id": "781888465186866", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T19:54:30+0000", 
                        "message": "dau\u00f0ir e\u00f0a \u00ed str\u00ed\u00f0i", 
                        "id": "781893221853057", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.jpost.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781886715187041", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781886715187041", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T19:54:30+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jpost.com/International/US-intelligence-Islamic-State-fighters-pose-as-Syrian-refugees-to-enter-Europe-378084", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MzI1MzM0NjkwOTg2Nzk2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "325334690986796", 
                        "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T19:40:40+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781886715187041", 
            "description": "An estimated 450 radical German Muslims have traveled in the direction of Syria and roughly 150 radical German Islamists have returned from Syria."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781861965189516", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781861965189516", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T18:50:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T18:50:15+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781861965189516"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/10580079_778478382193693_1557020494746575017_n.jpg?oh=ccb12e4f94c43cfec33a9a15bfed12e7&oe=55047498&__gda__=1429206470_89d2543c91beb0c6b71fd2e9ef2b8fcf", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RZd01EZzROVEl6TURNM09qRTBNVEkxTXpRM05UVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpjNU5EVTFNak0zTnpZM09qRTBNVEkwTlRnMk5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:37:42+0000", 
                        "message": "..dj\u00f6fulgangur m\u00fasl\u00edma \u00e1 s\u00e9r engin takm\u00f6rk, heilab\u00fai\u00f0 eitra\u00f0 af mannvonsku og d\u00fdran\u00ed\u00f0i, telja sig yfir allt og a\u00f0ra hafnir enda sleikja \u00feeir dj\u00f6fulinn allah upp eins og slikker\u00ed.", 
                        "id": "781379455237767", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204236852751057", 
                            "name": "Hjalmar Jonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:45:55+0000", 
                        "message": "S\u00e6nskur my ass...", 
                        "id": "781860088523037", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article19643596.ab", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781209305254782", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781209305254782", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "\u00c4r man rasist om man har \u00e5sikter? Svar: i Sverige \u00e4r du det.", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/%C3%84r-man-rasist-om-man-har-%C3%A5sikter-Svar-i-Sverige-%C3%A4r-du-det/146597985381739?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/146597985381739/photos/a.503915359649998.103844.146597985381739/778478382193693/?type=1", 
            "object_id": "778478382193693", 
            "created_time": "2014-10-04T15:21:12+0000", 
            "message": "\u00feessi er s\u00e6nskur m\u00fasl\u00edmi . var tekin firir hri\u00f0juverk", 
            "updated_time": "2014-10-05T18:45:55+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781209305254782", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD6q3QgW51-lb5t&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fgfx.aftonbladet-cdn.se%2Fimage%2F19648438%2F720%2FfourByThree%2F9a4f124d6210f%2F1454810_10152282777265938_7085143725399783162_N.JPG", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Henrik, 34 slogs ner \u2013 n\u00e4r han sa att han \u00e4r gay", 
            "caption": "www.aftonbladet.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781848285190884", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781848285190884", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T18:18:04+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.aftonbladet.se/nyheter/article19644907.ab", 
            "created_time": "2014-10-05T18:18:04+0000", 
            "message": "MUSLIMI KEIR\u00d0I TAXA . S\u00c6NSKUR MA\u00d0UR \u00d3K ME\u00d0 HONUM SV\u00cdN SAG\u00d0IS VERA HOMMI \u00de\u00c1 BREMSA\u00d0I MUSLIMIN OG BAR\u00d0I SV\u00cdAN OG HENTI HONUM \u00cd G\u00d6TUNA .", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781848285190884", 
            "description": "Henrik var p\u00e5 v\u00e4g hem i en taxi n\u00e4r han blev brutalt misshandlad. Enligt polisanm\u00e4lan tv\u00e4rbromsade taxichauff\u00f6ren, drog ut honom ur bilen och tryckte ned hans huvud i asfalten \u2013 n\u00e4\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781664288542617", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781664288542617", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T18:17:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY=", 
                        "before": "OTAzNzc4MTI2MzA0MzY2"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "903778126304366", 
                        "name": "Hildur Hr\u00f6nn Hrei\u00f0arsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T12:19:22+0000", 
            "message": "hlusti\u00f0 \u00e1 heila\u00fevottin hj\u00e1 islam . og \u00feetta vilja sumir bj\u00f3\u00f0a mosku \u00e1 \u00edslandi", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781664288542617", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RRNE1EVXhPRFUzTlRjME9qRTBNVEkxTXpNd05qSTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpjME1qazROVFF4TmpFMk9qRTBNVEkxTVRNd09UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:44:50+0000", 
                        "message": "Then go back and never come back to our countries!", 
                        "id": "781674298541616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T13:16:52+0000", 
                        "message": "One Way Ticket \u00e1 \u00feetta li\u00f0 alltsaman, One Way to Allah.", 
                        "id": "781688868540159", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 6, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T13:24:39+0000", 
                        "message": "B\u00f6nnum   m\u00fasl\u00edma  \u00e1  \u00cdslandi  -    \u00cdsland   ,,no-go   m\u00fasl\u00edm  zone.\"", 
                        "id": "781692325206480", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:04:40+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00fearf a\u00f0 sv\u00e6la \u00feetta li\u00f0 \u00fat, koma \u00fevi til sins heima, \u00feeir fj\u00f6lga s\u00e9r eins og kan\u00ednur, \u00e1\u00f0ur en vi\u00f0 vitum or\u00f0in pl\u00e1ga \u00e1 \u00cdslandi.", 
                        "id": "781842288524817", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:15:52+0000", 
                        "message": "enga mosku.", 
                        "id": "781847451857634", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:17:42+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la enga Mosku.", 
                        "id": "781848051857574", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/v/t1.0-9/s130x130/1901909_744043278986880_7071774754586869122_n.jpg?oh=fd5f87c9d1412e7fda70d0406f4c5541&oe=552F0E55&__gda__=1430472316_71b395975aca6bbfd303c76e650ee67f", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "OTA3MjgzMTM5MjgzNzQ3", 
                        "before": "NzkyNjgyMzI0MTI3NjA5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "792682324127609", 
                        "name": "J\u00f3hann \u00c1g\u00fast Oddgeirsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RReE9EQXhPRFU0TVRrNU9qRTBNVEkxTXpJeU5ERTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpnNE9USTROVGN3TVRVek9qRTBNVEkwTmpBeU9UTTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:04:53+0000", 
                        "message": "HA HA HA J\u00c1", 
                        "id": "781388928570153", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:45:19+0000", 
                        "message": "Ekki vildi \u00e9g m\u00e6ta \u00feessu \u00fati \u00e1 g\u00f6tu,,,nei fjandinn hafi \u00fea\u00f0", 
                        "id": "781401651902214", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:00:24+0000", 
                        "message": "Eru \u00fei\u00f0 kj\u00e1nar \u00e1 m\u00f3ti G-steng?", 
                        "id": "781406791901700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:01:57+0000", 
                        "message": "hver hefur sagt \u00fea\u00f0 lestu betur fulli kall", 
                        "id": "781407335234979", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:13:20+0000", 
                        "message": "\u00c9g er ekki enn\u00fe\u00e1 or\u00f0inn fullur....", 
                        "id": "781412001901179", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:14:55+0000", 
                        "message": "ha ha hvernig ver\u00f0ur \u00fe\u00fa \u00fe\u00e1 kolrugla\u00f0ur e\u00f0a ha ha ha", 
                        "id": "781412488567797", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202628773979464", 
                            "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T18:04:01+0000", 
                        "message": "\u00deetta er svo \u00f3huggulegt. A\u00f0 mannverur skuli hylja sig svona", 
                        "id": "781841801858199", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781388135236899", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781388135236899", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T18:04:01+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=744043278986880&set=gm.781388135236899&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "744043278986880", 
            "created_time": "2014-10-04T22:02:23+0000", 
            "message": "\u00c9g er nokk viss um a\u00f0 \u00fe\u00e6r eru i G-streng....", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781388135236899", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAxygVl9MdmAb0S&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fedge.liveleak.com%2F80281E%2Fll_a_u%2Fthumbs%2F2014%2FJul%2F29%2Fa88d435ff8f5_sf_2.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "LiveLeak.com - Israeli drone captures Hamas Forces Having Sex With Goats", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RJeE5Ea3hPRFl3TWpNd09qRTBNVEkxTWprMk1EYzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4T0RJeE5Ea3hPRFl3TWpNd09qRTBNVEkxTWprMk1EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152073321713716", 
                            "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T17:20:07+0000", 
                        "message": "\u00deessi er bara nokku\u00f0 g\u00f3\u00f0ur sko :)", 
                        "id": "781821491860230", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.liveleak.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781337608575285", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781337608575285", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T17:20:07+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.liveleak.com/view?i=163_1406607204&comments=1", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T19:54:27+0000", 
            "message": "m\u00fasl\u00edna sex me\u00f0 geitum og usa ha ha ha plundrar \u00feeim me\u00f0 br\u00e6kunar ni\u00f0ri ha ha", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781337608575285", 
            "description": "infidel goats http://www.youtube.com/watch?v=ln31ArXcCOU"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xaf1/v/t1.0-9/s130x130/1912266_744054238985784_8637424533680465752_n.jpg?oh=fd9c6a466d27e00f1dc95a850486d53f&oe=54FA8CCA&__gda__=1430447023_1bea85361be274f352f025400a01c37c", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI=", 
                        "before": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205516900024549", 
                        "name": "Siggi Danski"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152644587109375", 
                        "name": "Edith Alvarsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "621883494590196", 
                        "name": "David Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "4214905188472", 
                        "name": "Karen Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "771849606206247", 
                "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TnpnME5UVTFNVGszTWpVM09qRTBNVEkxTWpVeU5qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXprM016ZzROVFk1TXpBM09qRTBNVEkwTmpFNE9ERTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:31:21+0000", 
                        "message": "Nei,,,\u00fea\u00f0 er ekki allt \u00ed lagi h\u00e9r og hefur sjaldnast veri\u00f0", 
                        "id": "781397388569307", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "like_count": 12, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:36:00+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 \u00e1 a\u00f0 v\u00edsa \u00feessum manni \u00far landi hi\u00f0 snarasta...", 
                        "id": "781398745235838", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:13:40+0000", 
                        "message": "Kjafti Salman", 
                        "id": "781412141901165", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:19:01+0000", 
                        "message": "Og fyrir m\u00f6rgum \u00e1rum s\u00ed\u00f0an passar ekki fyrir 'Island og mun aldrei gera", 
                        "id": "781413811900998", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 19, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "406700876147927", 
                                "name": "Birgir Kristjansson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:32:07+0000", 
                        "message": "Birgir Kristjansson einusini vorum vi\u00f0 a\u00f0 vinna saman \u00ed smi\u00f0juni", 
                        "id": "781418145233898", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T23:55:07+0000", 
                        "message": "thid sem erud staddir \u00e0 Islandi af hverju eflid ekki til skipurlagda m\u00f2tmaela gegn thessari bolvudu mosku?", 
                        "id": "781425281899851", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201565922868637", 
                            "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T00:30:57+0000", 
                        "message": "Svo r\u00e9tt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r Helga", 
                        "id": "781436498565396", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T00:33:18+0000", 
                        "message": "Hvad sagdi Helga? S\u00e8 ekki p\u00f2stana hennar \u00f9taf h\u00f9n blokkadi mig. Vil h\u00f9n gera eitthvad \u00ec m\u00e0lonum annad en ad blokka f\u00f2lk h\u00e8r? ;)", 
                        "id": "781437278565318", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204673909760479", 
                            "name": "Hulda Margr\u00e9t Valdimarsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T00:39:30+0000", 
                        "message": "Sorry \u00feetta er \u00fea\u00f0 sem koma skal, \u00edslendingar geta aldrei l\u00e6rt af \u00f6\u00f0rum \u00fej\u00f3\u00f0um", 
                        "id": "781439311898448", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152410229032722", 
                            "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 29, 
                                "offset": 23, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204673909760479", 
                                "name": "Hulda Margr\u00e9t Valdimarsd\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T00:41:30+0000", 
                        "message": "Sennilega satt hj\u00e1 \u00fe\u00e9r Hulda Margr\u00e9t Valdimarsd\u00f3ttir", 
                        "id": "781439808565065", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202714030677199", 
                            "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T03:14:28+0000", 
                        "message": "Enga Mosku \u00e1 \u00cdslandi !", 
                        "id": "781489851893394", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204454482064407", 
                            "name": "Magnfre\u00f0 Ingi Jensson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T06:18:47+0000", 
                        "message": "\u00c9g vil ekki sj\u00e1 mosku h\u00e9r \u00e1 landi, en erum vi\u00f0 eithva\u00f0 betri sj\u00e1lf me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 drulla Salmann \u00fat? Elskum hvert anna\u00f0 eins og vi\u00f0 elskum okkur sj\u00e1lf.", 
                        "id": "781546285221084", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T08:01:57+0000", 
                        "message": "http://eyjan.pressan.is/frettir/2014/09/30/visindamenn-rannsaka-ekki-yfirstandandi-ofsoknir-a-hendur-kristnu-folki/#.VDBeEmjBIj9.facebook  Og engin stj\u00f3rnm\u00e1lama\u00f0ur blandar s\u00e9r \u00ed \u00feetta", 
                        "id": "781577385217974", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T10:36:52+0000", 
                        "message": "Kemur einn f\u00e1vitinn \u00ed vi\u00f0b\u00f3t me\u00f0 \"fara \u00ed boltann\" kjaft\u00e6\u00f0i, \u00feessi spikhlunkur \u00e1tti aldrei a\u00f0 f\u00e1 landvistarleyfi \u00e1 \u00cdslandi, en \u00fe\u00e6r eru \u00f3d\u00fdrar druslurnar sem selja \u00e6runa fyrir l\u00edti\u00f0 f\u00e9 eins og margur auminginn \u00e1 tveim jafn seinum og telst karlkyns af \u00fev\u00ed a\u00f0 hann getur m\u00edgi\u00f0 standandi :) Muna \u00fea\u00f0 ALLIR !!! A\u00f0 Ma\u00f0urinn er bo\u00f0skapurinn sem hann flytur og \u00edslamistar eiga ekkert gri\u00f0land \u00e1 \u00cdslandi, taka pers\u00f3nur sem sty\u00f0ja \u00edslam \u00e1 sn\u00f6ggum d\u00f6nskum \u00fear sem til \u00feeirra n\u00e6st og skafa ekki af veitingunum vi\u00f0 n\u00f6gl !!", 
                        "id": "781627218546324", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:37:53+0000", 
                        "message": "dettur \u00ed hug or\u00f0i\u00f0 vi\u00f0rinni.", 
                        "id": "781671521875227", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205386971659608", 
                            "name": "Magga J\u00f3ns"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T13:04:20+0000", 
                        "message": "Umbur\u00f0arlyndi\u00f0 \u00e1 eftir a\u00f0 koma okkur \u00ec koll.  Vi\u00f0 ver\u00f0um a\u00f0 losa okkur vi\u00f0 \u00f2v\u00e6runa \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 er of seint.", 
                        "id": "781682468540799", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T13:40:13+0000", 
                        "message": "\"Annars blocka \u00e9g \u00feig\", segir handh\u00f6ggvarinn. Annars er textinn vart skiljanlegur. \"Annars hegg \u00e9g af \u00fe\u00e9r hausinn\", hef\u00f0i veri\u00f0 meira svona \u00ed st\u00edl islam.", 
                        "id": "781699165205796", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203836123118805", 
                            "name": "\u00c6gir \u00d3skar Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T13:56:36+0000", 
                        "message": "Hann kemur ekkert inn \u00e1 afhausun m\u00faslima undanfari\u00f0????", 
                        "id": "781707508538295", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T16:07:46+0000", 
                        "message": "M\u00e9r segitr svo hugur a\u00f0 \u00fea\u00f0 hlakki \u00ed sumum sem sp\u00edgspora \u00ed \u00ddmish\u00fasinu og \u00ed Selm\u00falas\u00f6lunum.", 
                        "id": "781784555197257", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781396581902721", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781396581902721", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T16:07:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=744054238985784&set=gm.781396581902721&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "744054238985784", 
            "created_time": "2014-10-04T22:28:36+0000", 
            "message": "\u00c1 hva\u00f0a lei\u00f0 er \u00fej\u00f3\u00f0in?  M\u00fasl\u00edmar komnir me\u00f0 puttana \u00ed \u00cdslandsbanka spillingarinnar, va\u00f0a uppi me\u00f0 kr\u00f6fur um mosku \u00e1 d\u00fdru b\u00e6jarlandi borgarinnar, yfirt\u00f3ku \u00ddmish\u00fasi\u00f0 vi\u00f0 Perluna me\u00f0 arabastyrk. Er ekki allt \u00ed lagi ?", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781396581902721", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780043038704742", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780043038704742", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T14:28:18+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAyMDExNjE3MTMwMDM0OTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202163757125571", 
                        "name": "Skuli Skulason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-02T20:59:35+0000", 
            "message": "Hvernig myndi ma\u00f0ur breg\u00f0ast vi\u00f0 . \u00e9g hugsa a\u00f0 \u00e9g myndi berja krakkakvikindi\u00f0 https://www.facebook.com/video.php?v=507342549403268&set=vb.100003825821632&type=2&theater:(", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_780043038704742", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TnpJMU1EY3hPRFk1T0RjeU9qRTBNVEkxTVRreU9UZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TURRME5qZzFNemN4TWpRME9qRTBNVEl5T0RNNE5EWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:04:06+0000", 
                        "message": "Magna\u00f0 hvernig \u00feeir hata allt og alla sorglegt a\u00f0 sj\u00e1 !", 
                        "id": "780044685371244", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152636666832998", 
                            "name": "Einar Hans Torsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:06:22+0000", 
                        "message": "Drepa \u00feetta helv\u00edtis krakka\u00f3ge\u00f0", 
                        "id": "780045555371157", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:40:38+0000", 
                        "message": "m\u00faslimar eru \u00feannig.", 
                        "id": "780058708703175", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202652602570013", 
                            "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T21:53:22+0000", 
                        "message": "myndi berja thetta kvikindi l\u00ecka", 
                        "id": "780063108702735", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:57:49+0000", 
                        "message": "FUCK YOU helv\u00edtis d\u00fdran\u00fd\u00f0ingur,far\u00f0u til HELV\u00cdTISSSSSSSS!!!!!!!!", 
                        "id": "780086238700422", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T22:58:29+0000", 
                        "message": "enga mosku...", 
                        "id": "780087002033679", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T23:01:19+0000", 
                        "message": "a\u00f0 sj\u00e1lfs\u00f6g\u00f0u \u00feeir elska a\u00f0 pinta og drepa b\u00e6\u00f0i f\u00f3lk og d\u00fdr \u00feessir helv\u00edtis aumingjar brenni \u00feetta \u00ed helv\u00edti!!!!!", 
                        "id": "780087768700269", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T23:03:27+0000", 
                        "message": "Aumingjar og vi\u00f0urstygg\u00f0!!!!!!!!+", 
                        "id": "780088445366868", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T23:04:14+0000", 
                        "message": "\u00deeim mun meira sem ma\u00f0ur s\u00e9r af mynb\u00f6ndum af \u00feessum kvikindum, \u00feeim mun meira \u00f3ge\u00f0 f\u00e6r ma\u00f0ur \u00e1 \u00feeim.", 
                        "id": "780088702033509", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1413581232252172", 
                            "name": "Viktor Agnar Falk Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T23:04:45+0000", 
                        "message": "Aflima \u00feetta...", 
                        "id": "780088882033491", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T23:05:46+0000", 
                        "message": "\u00d3 j\u00e1,\u00e9g er a\u00f0 upplifa \u00fe\u00e1 tilfinningu einmitt n\u00fana,dj\u00f6fullinn hir\u00f0i \u00feessi helv\u00edtis kvikindi", 
                        "id": "780089372033442", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "472066286263010", 
                            "name": "Karel Atli \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 5, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-02T23:43:17+0000", 
                        "message": "dj\u00f6full myndi \u00e9g slatra \u00feessu helviti", 
                        "id": "780101552032224", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203983047150553", 
                            "name": "Tryggvi Lilli Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T02:03:04+0000", 
                        "message": "afhausa hann", 
                        "id": "780151168693929", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204282883406761", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T07:53:26+0000", 
                        "message": "Fucking \u00f3ge\u00f0slega krakka m\u00faslima vi\u00f0bj\u00f3\u00f0ur!!!!", 
                        "id": "780291712013208", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 8, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T11:23:06+0000", 
                        "message": "\u00darkynja\u00f0ur,   si\u00f0blindur   undirm\u00e1lsl\u00ed\u00f0ur.", 
                        "id": "780367018672344", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:33:48+0000", 
                        "message": "Upprennandi afhausari m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "780844128624633", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202835002909040", 
                            "name": "Rut Leifsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T11:41:19+0000", 
                        "message": "hvers vegna eru\u00f0 \u00fei\u00f0 a\u00f0 s\u00fdna \u00feennan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0 ?", 
                        "id": "781111008597945", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203270930109505", 
                            "name": "Ragnar Vilhelmsen Hafsteinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T12:00:32+0000", 
                        "message": "tek undir me\u00f0 Rut.. hvers vegna. E\u00f0a haldi\u00f0 \u00fei\u00f0 virkilega a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u bara m\u00faslimar sem fremja svona \u00f3d\u00e6\u00f0isverk?", 
                        "id": "781118185263894", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204282883406761", 
                            "name": "Gu\u00f0mundur Samson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T14:03:56+0000", 
                        "message": "Jebb", 
                        "id": "781170568591989", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:02:36+0000", 
                        "message": "\u00e9g s\u00edni \u00feertta vegna \u00feess a\u00f0 m\u00faslimar berja s\u00ednn b\u00f6rn og \u00feaug eru barinn \u00ed sk\u00f3lum . \u00feesvegna gera m\u00fasl\u00edma b\u00f6rn svona hluti til a\u00f0 f\u00e1 \u00fatr\u00e1s og \u00feegar \u00feaug eru or\u00f0in st\u00f3r mir\u00f0a \u00feaug \u00feeir alla sem ekki eru muslimar og ekki islam . h\u00e9r \u00ed sverge var m\u00f6rgum sk\u00f3lum loka\u00f0 sem muslimar st\u00edr\u00f0u vegna barsmi\u00f0a \u00e1 b\u00f6rnonum . s\u00e6nska kastlj\u00f3s f\u00f3r me\u00f0 dulda mindav\u00e9l\u00f0 inn og filma\u00f0i", 
                        "id": "781230098586036", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:03:57+0000", 
                        "message": ":(", 
                        "id": "781230575252655", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "1413581232252172", 
                            "name": "Viktor Agnar Falk Gu\u00f0mundsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T14:28:18+0000", 
                        "message": "Ragnar, vissulega ekki... en \u00fea\u00f0 eru m\u00faslimar um allt... a\u00f0 p\u00f3sta svona \u00f3ge\u00f0i \u00e1 neti\u00f0... \u00fea\u00f0 s\u00fdnir enga i\u00f0run e\u00f0a eftirsj\u00e1... \u00feeim finnst \u00feetta e\u00f0lilegt...", 
                        "id": "781725071869872", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA4CRpMSdGrUIgL&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-g-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xaf1%2Fv%2Ft1.0-9%2Fs720x720%2F10610619_752148551511572_4108728888016981373_n.jpg%3Foh%3D19fd41135a7e7cd094166cf1a5d3e046%26oe%3D54C4289A%26__gda__%3D1422540157_e7ec6342c37b48233804a45f234f2e41", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "www.tv4play.se", 
            "caption": "www.tv4play.se", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781704305205282", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781704305205282", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T13:51:20+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.tv4play.se/iframe/video/2981662?width=1280&height=720&autoload=true", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "NDcwNTg2ODQ2NDE0ODY5"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T13:51:20+0000", 
            "message": "foreldrar str\u00e1gsins gr\u00e1tbija issi a\u00f0 sleppa honum . sko\u00f0i\u00f0 minbandi\u00f0", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781704305205282", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYsx_E_jSCXvP0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.jihadwatch.org%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FTaharakTalibanPakistan-300x168.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Pakistani Taliban declare allegiance to Islamic State and global jihad : Jihad Watch", 
            "caption": "www.jihadwatch.org", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781703511872028", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781703511872028", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T13:49:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jihadwatch.org/2014/10/pakistani-taliban-declare-allegiance-to-islamic-state-and-global-jihad", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T13:49:19+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781703511872028", 
            "description": "The Pakistani Taliban says to the Islamic State: \u201cAll Muslims in the world have great expectations of you \u2026 We are with you, we will provide you with Mujahideen (fighters) and with every possible support.\u201d The misunderstanding of Islam is epidemic and global. Will Obama send John Kerry to talk to th\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781665728542473", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781665728542473", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T12:53:59+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpjNE5EYzROVFF4TVRrNE9qRTBNVEkxTVRNMk16azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4Tmpjd05USXhPRGMxTXpJM09qRTBNVEkxTVRJMU1UQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "4706900446292", 
                            "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:35:10+0000", 
                        "message": "\u00deau eru ger\u00f0 a\u00f0 si\u00f0leysingjum.'Omennnskum skr\u00fdmslum.....", 
                        "id": "781670521875327", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:35:46+0000", 
                        "message": "jabb", 
                        "id": "781670725208640", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "325334690986796", 
                            "name": "Eleonora Wikstr\u00f6m"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:42:18+0000", 
                        "message": "Ondska!", 
                        "id": "781673308541715", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:53:59+0000", 
                        "message": "gott hj\u00e1 honum :)", 
                        "id": "781678478541198", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T12:23:08+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 ekki skr\u00edti\u00f0 a\u00f0 muslima b\u00f6rn sl\u00e1i d\u00edrin \u00feaug eru lamin \u00e1 hverjum deigi heima og \u00ed sk\u00f3lanum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781665728542473"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQCvKzXlvokTWNdL&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xap1%2Fv%2Ft1.0-9%2F1016567_1511570579087030_7317187635675215005_n.png%3Foh%3D81e650a8c729dfe1e7a7890b2ac6d186%26oe%3D54C24FB1%26__gda__%3D1421788269_aeb751ef10b10c5790aebd1c130fbf6c", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "The Grill: Sunday, 05 October 2014 | Videos | Today | 9jumpin", 
            "caption": "www.jump-in.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781674755208237", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781674755208237", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T12:45:52+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.jump-in.com.au/show/today/videos/3821282188001/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T12:45:52+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0 minbandi\u00f0 . burkan er teror og konur ver\u00f0a a\u00f0 vera \u00ed \u00feeim \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00feeira menn vilja bara sj\u00e1 \u00fe\u00e6r og einginn annar . AFBR\u00cd\u00d0SEMI", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781674755208237", 
            "description": "October 05, 2014: Erin Moylan and Lisa Oldfield discuss the latest news of the day."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781443341898045", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781443341898045", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T12:39:42+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI5MjIzNTI2NTkzNTY=", 
                        "before": "MTAxNTI2MTExOTE1OTYzNzY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152611191596376", 
                        "name": "Sirry Hannesdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204647442815693", 
                        "name": "Smari Josafatsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "336628516505061", 
                        "name": "\u00der\u00f6stur Karlsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202751411340490", 
                        "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201565922868637", 
                        "name": "Linda Sk\u00falad\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152922352659356", 
                        "name": "Elsa Ingibj\u00f6rg Egilsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T00:54:01+0000", 
            "message": "Til fyrirmyndar", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781443341898045", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpjeU5ETXhPRGMxTVRNMk9qRTBNVEkxTVRJM09ESTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpRMk1UZzROVFEwTkRJM09qRTBNVEkxTURnM09EYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T11:33:07+0000", 
                        "message": "G\u00f3\u00f0 r\u00e6\u00f0a hj\u00e1 Gert Wilder. \u00deetta \u00feurfum vi\u00f0 a\u00f0 sko\u00f0a h\u00e9r \u00e1\u00f0ur en \u00fea\u00f0 ver\u00f0ur of seint.", 
                        "id": "781646188544427", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202751411340490", 
                            "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T11:48:38+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 vantar algj\u00f6rlega stj\u00f3rnm\u00e1lamann \u00e1 \u00cdslandi sem g\u00e6tir a\u00f0 \u00edslendingum", 
                        "id": "781651805210532", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 7, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T12:39:42+0000", 
                        "message": "heyr heyr! Ef p\u00f3lit\u00edkusar \u00feora ekki, \u00fe\u00e1 ver\u00f0ur almenningur a\u00f0 taka m\u00e1lin \u00ed s\u00ednar hendur.", 
                        "id": "781672431875136", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQA5ee5jBGS_-yq7&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Fs1.yimg.com%2Fbt%2Fapi%2Fres%2F1.2%2F81I5U991YW6EEaB2Cjd58g--%2FYXBwaWQ9eW5ld3M7cT04NTt3PTYwMA--%2Fhttp%3A%2F%2Fl.yimg.com%2Fos%2Fmit%2Fmedia%2Fm%2Fsocial%2Fimages%2Fsocial_default_logo-1481777.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Ben Affleck Slams Bill Maher for \"Racist,\" \"Ugly\" Views in Heated Islam Debate", 
            "caption": "tv.yahoo.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781667415208971", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781667415208971", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T12:28:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://tv.yahoo.com/news/ben-affleck-slams-bill-maher-racist-ugly-views-180607298.html", 
            "created_time": "2014-10-05T12:28:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781667415208971", 
            "description": "\"It's like saying, 'Oh, you shifty Jew' \""
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQD3MTHeSAPVhsbR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fcdn.frontpagemag.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2Flondon-muslim-protest-3.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Muslim Shock and Awe in Europe | FrontPage Magazine", 
            "caption": "www.frontpagemag.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781666875209025", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781666875209025", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T12:26:34+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.frontpagemag.com/2014/dgreenfield/muslim-shock-and-awe-in-europe/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T12:26:34+0000", 
            "message": "j\u00e6ja mosku a\u00f0d\u00e1endur", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781666875209025", 
            "description": "1,400 girls are molested. There is a de facto Muslim majority in Birmingham. A soldier is beheaded."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xfp1/v/t1.0-9/s130x130/10366035_824811497570879_743565153737837692_n.jpg?oh=38661f964e3103ec4799baae9abc505c&oe=5532A0A3", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDM1NzkxMDk2NjgwNjQ=", 
                        "before": "MTAyMDI2NTI2MDI1NzAwMTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202652602570013", 
                        "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "The truth is that ISIS is Islam, and Islam is ISIS", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781666168542429", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781666168542429", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/824811497570879/?type=1", 
            "object_id": "824811497570879", 
            "created_time": "2014-10-05T12:24:23+0000", 
            "message": "\u00fea\u00f0 vita allir .", 
            "updated_time": "2014-10-05T12:24:23+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781666168542429", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAOTVQ6QPMOkfHa&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FE_67XwdRh3o%2Fmaxresdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Hamas Leader Pledges Anthrax Attacks in the USA", 
            "caption": "www.youtube.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781665191875860", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781665191875860", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T12:21:35+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=E_67XwdRh3o", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T12:21:35+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781665191875860", 
            "description": "Received this video from a overseas website in the middle east. Every American needs to watch this video. This is what we are up against. Al Qaeda is sending..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAHLODMFQfm8tM7&bust=1&w=158&h=158&url=https%3A%2F%2Ffbcdn-sphotos-f-a.akamaihd.net%2Fhphotos-ak-xfp1%2Fv%2Ft1.0-9%2F10580161_701424899940257_9050639397034219713_n.jpg%3Foh%3D0c6f4085db7c74fbef1549b61ae0e581%26oe%3D54B84EEB%26__gda__%3D1421511522_37712ff4a92ae929c85fade6d4018771", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "R\u00e4ddningstj\u00e4nsten lurades ut i f\u00f6rort och utsattes f\u00f6r bakh\u00e5ll", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpVMU5UWXhPRGMyT0RJek9qRTBNVEkxTVRBek1qWTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpVMU5UWXhPRGMyT0RJek9qRTBNVEkxTVRBek1qWTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T11:58:46+0000", 
                        "message": "Senda herinn \u00e1 undan og ry\u00f0ja lei\u00f0 me\u00f0 v\u00e9lbyssuskothr\u00ed\u00f0.", 
                        "id": "781655561876823", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "avpixlat.info", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781426388566407", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781426388566407", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T11:58:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://avpixlat.info/2014/10/04/raddningstjansten-lurades-ut-i-forort-och-utsattes-for-bakhall/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "MTAxNTI0MTAyMjkwMzI3MjI="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152410229032722", 
                        "name": "Marteinn Unnar Hei\u00f0arsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T23:58:52+0000", 
            "message": "muslimar brenna b\u00edla \u00ed n\u00f3tt \u00ed stokh\u00f3lm . muslimar r\u00e9\u00f0ust \u00e1 sl\u00f6kvuli\u00f0i\u00f0 og vildu ekki sleppa inn \u00feeim til a\u00f0 sl\u00f6kva", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781426388566407", 
            "description": "Under natten till f\u00f6rra s\u00f6ndagen ryckte r\u00e4ddningstj\u00e4nsten i Haninge ut till invandrart\u00e4ta Skog\u00e5s centrum d\u00e4r ett flertal papperskorgar satts i brand. V\u00e4l p\u00e5 plats m\u00f6ttes de av en maskerad p\u00f6bel som gick till attack med stenkastning. Ig\u00e5r skrev vi om Stockholmsf\u00f6rorten Tensta d\u00e4r polisen regelbundet\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10202751411340490", 
                "name": "Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781653441877035", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781653441877035", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T11:52:50+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "NDcwNjkwMDQ0NjI5Mg=="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T11:52:50+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=eQln4f6rRnM&feature=share", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781653441877035"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAzaXoRDrd6CPhv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fdata1.ibtimes.co.in%2Fen%2Ffull%2F539472%2Freports-are-claiming-that-islamic-state-militants-are-conspiring-infect-jihadists-ebola-send.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islamic State Plots to Attack US with Ebola: Jihadists \u2018to Send Infected Militants\u2019 to America...", 
            "caption": "pamelageller.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781650958543950", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781650958543950", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T11:46:49+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/islamic-state-plots-to-attack-us-with-ebola-jihadists-to-send-infected-militants-to-america-to-spread-disease.html/", 
            "created_time": "2014-10-05T11:46:49+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781650958543950", 
            "description": "Islamic State Plots to Attack US with Ebola: Jihadists \u2018to Send Infected Militants\u2019 to America to Spread Disease Global Jihad 2014 Universal Healthcare Kills 00 Comments We all had complete confidence in our healthcare system \u2026. until Obama. We all had complete confidence in Bush-era quarantine poli\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQC8oYm1G005Byfz&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fresources2.news.com.au%2Fcs%2Fnetwork%2Fimages%2Fthird-party%2Fblogs%2Fimages%2Fblogassets%2Fimages_core%2Fv2%2Fbloghome%2Fdt_mirandadevine.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Burqa ban bunfight covers up real issue - Miranda Devine", 
            "caption": "blogs.news.com.au", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781650281877351", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781650281877351", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T11:44:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://blogs.news.com.au/dailytelegraph/mirandadevine/index.php/dailytelegraph/comments/burqa_ban_bunfight_covers_up_real_issue/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-05T11:44:58+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/y5/r/sXJx2UP7quc.png", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781650281877351", 
            "description": "THE ban the burqa barney is \u00adbarmy. All it\u2019s done is to give hashtag feminists another way to showcase their superior morality and added fuel to the fake..."
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpa1/v/t1.0-9/s130x130/10689773_824707890914573_2278423604856079532_n.jpg?oh=31e0489336262d563e1f637ae1ec666f&oe=54FD569C", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Mobile Uploads", 
            "caption": "When it comes to women in Islam, human rights go out of the window", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781649911877388", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781649911877388", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "Stop Islam", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/Stop-Islam/654157881302909?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/654157881302909/photos/a.654179714634059.1073741828.654157881302909/824707890914573/?type=1", 
            "object_id": "824707890914573", 
            "created_time": "2014-10-05T11:43:54+0000", 
            "updated_time": "2014-10-05T11:43:54+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781649911877388", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAMbgmjSQnyZZh2&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2FW3csLrtuEIM%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "907283139283747", 
                "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
            }, 
            "name": "Dog Attacks Man for Throwing Bricks", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TmpReE1UUTROVFEwT1RNeE9qRTBNVEkxTURjNE5qQTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3TlRVeE1UWTFNekl3TlRrMk9qRTBNVEl6TlRnMU5qSTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204471915941203", 
                            "name": "Alma Brei\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T17:49:22+0000", 
                        "message": "Bara snilld! Hef\u00f0u bara \u00feurft a\u00f0 kl\u00e1ra \u00feennan f\u00e1bj\u00e1na alveg elsku d\u00fdrin...", 
                        "id": "780551165320596", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:46:19+0000", 
                        "message": "\u00deetta er alveg eldheitt \u00fat \u00ed umr\u00e6\u00f0una um hvort Moska skuli r\u00edsa \u00e1 \u00cdslandi! H\u00e9rna er eitt ROSALEGT: https://www.youtube.com/watch?v=-lZIom_yErk", 
                        "id": "780826528626393", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:49:05+0000", 
                        "message": "Er \u00feetta ekki spurning um menningarslis vi\u00f0 eigum bara ekki samlei\u00f0 me\u00f0 \u00feeim og \u00feeirra stefnu :/", 
                        "id": "780827645292948", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:51:37+0000", 
                        "message": "\u00deeirra stefnu? Allt svo \u00feessa 1-2% gl\u00e6pamanna e\u00f0a restina af hinum m\u00faslimunum \u00ed heiminum sem eru fri\u00f0s\u00e6lli en kristnir hafa nokkrum t\u00edma veri\u00f0?", 
                        "id": "780828518626194", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "907283139283747", 
                            "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:54:24+0000", 
                        "message": "\u00e6i far\u00f0u \u00far landi ma\u00f0ur !!", 
                        "id": "780829781959401", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:58:39+0000", 
                        "message": "\u00c1st\u00e6\u00f0ulaust fyrir sannan \u00edslending a\u00f0 fara \u00far landi, enda \u00ed \u00c1satr\u00faarf\u00e9laginu.", 
                        "id": "780831251959254", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:06:04+0000", 
                        "message": "Hva\u00f0 ertu a\u00f0 gera \u00ed \u00feessari gr\u00fappu ef \u00fe\u00fa \u00e1tt enga samlei\u00f0 me\u00f0 okkur ?", 
                        "id": "780833475292365", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:10:14+0000", 
                        "message": "\u00c9g get bara svo endaluast hlegi\u00f0 af vitleysunni. Var reyndar n\u00fana \u00ed \u00feessu a\u00f0 upphv\u00f6ta a\u00f0ra eins s\u00ed\u00f0u sem heitir n\u00e1kv\u00e6mlega \u00fev\u00ed sama, \u00fear sem r\u00f6k og \u00e1st\u00e6\u00f0ur eru skeggr\u00e6dd \u00ed \u00feaula, en ekki haturs\u00e1r\u00f3\u00f0rar me\u00f0 kj\u00e1nalegum myndb\u00f6ndum eins og h\u00e9r er. H\u00e9rna eru 370 manns og \u00e1 hinni s\u00ed\u00f0unni eru 5000 manns fylgjandi.", 
                        "id": "780836065292106", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:12:06+0000", 
                        "message": "Allt \u00ed f\u00edna er reyndar samm\u00e1la a\u00f0 flest tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0 eru af hinu illa,nema \u00fe\u00e1 helst \u00e1satr\u00fa,\u00fear sem f\u00f3lk og n\u00e1tt\u00fara n\u00fdtur s\u00edn best.  :)", 
                        "id": "780836818625364", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:13:09+0000", 
                        "message": "\u00c9g er reyndar tr\u00falaus sj\u00e1lfur, en g\u00e6ti ekki meira veri\u00f0 samm\u00e1la. En ef \u00fe\u00fa ert \u00e1 m\u00f3ti Mosku \u00e1 \u00edslandi \u00fe\u00e1 m\u00e6li \u00e9g frekar me\u00f0 \u00feessari s\u00ed\u00f0u. T\u00f6luvert m\u00e1lefnalegri: https://www.facebook.com/pages/M%C3%B3tm%C3%A6lum-mosku-%C3%A1-%C3%8Dslandi/134937909889448", 
                        "id": "780837245291988", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:13:58+0000", 
                        "message": "\u00e6ji,\u00e9g f\u00e9kk upp\u00ed kok af \u00f6llum j\u00fa\u00f0asleikjunum \u00fearna  :)", 
                        "id": "780837528625293", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:14:35+0000", 
                        "message": "Hehe...", 
                        "id": "780837671958612", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:19:41+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 breytir \u00fev\u00ed ekki,Sigur\u00f0ur,a\u00f0 vi\u00f0 h\u00f6fum ekkert a\u00f0 gera vi\u00f0 \u00feennan \u00f3f\u00f6gnu\u00f0 sem m\u00faslimar eru,hinga\u00f0 til lands,eigum n\u00f3g me\u00f0 okkur sj\u00e1lf  :)", 
                        "id": "780839725291740", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:21:05+0000", 
                        "message": "Vi\u00f0 h\u00f6fum bara ekkert me\u00f0 gl\u00e6pal\u00fd\u00f0 a\u00f0 gera, hvort sem hann er kristinn e\u00f0a \u00edslam, og \u00fea\u00f0 er allt \u00f6nnur umr\u00e6\u00f0a. Kemur mosku byggingu \u00ed Reykjav\u00edk ekkert vi\u00f0.", 
                        "id": "780840141958365", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:21:53+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er alveg satt,eigum vi\u00f0 \u00fe\u00e1 ekki a\u00f0 stoppa allan innflutning \u00e1 f\u00f3lki?  :)", 
                        "id": "780840351958344", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:23:06+0000", 
                        "message": "Ekki \u00e1 \u00fev\u00ed f\u00f3lki sem vill koma og vinna eins og vi\u00f0, l\u00e6ra \u00edslensku og borga s\u00edna skatta. Af hverju \u00e6ttum vi\u00f0 a\u00f0 banna g\u00f3\u00f0u f\u00f3lki eins og m\u00e9r og \u00fe\u00e9r a\u00f0 vinna h\u00e9r?", 
                        "id": "780840665291646", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:24:23+0000", 
                        "message": "j\u00e1,\u00fear stendur hn\u00edfurinn \u00ed k\u00fanni f\u00e9lagi,l\u00edttu til nor\u00f0urlanda,hafa m\u00fassarnir veri\u00f0 a\u00f0 gera \u00fea\u00f0?  :)", 
                        "id": "780841235291589", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:27:55+0000", 
                        "message": "Eru fleiri \"m\u00fassar\" atvinnulausir \u00ed t.d Noregi en \"Krissar?", 
                        "id": "780842205291492", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201832534086993", 
                            "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T22:29:12+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00fa veist alveg hva\u00f0 er a\u00f0 gerast um alla Evr\u00f3pu,ekki reyna neita \u00fev\u00ed.  :)", 
                        "id": "780842675291445", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "289100717967494", 
                            "name": "Busted Knuckle Garage"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T03:15:35+0000", 
                        "message": "alveg klart mal a\u00f0 islam og muslimar sama hvar  \u00feeir eru a planetuni \u00feeir eru bara villimenn og ef eg v\u00e6ri einr\u00e6\u00f0isherra \u00fea mundi eg loga \u00feeim eins og ollum o\u00f0rum meindyrum \u00feetta er storskemt li\u00f0 og \u00feetta hefur ekekrt me\u00f0 tru a\u00f0 gera \u00feeir bara rettl\u00e6ta villimensku sina me\u00f0 \u00feessari tru held eg alveg viss um a\u00f0 i koraninum er ekki kent a\u00f0 fara \u00feessar lei\u00f0ir sem \u00feeir fara", 
                        "id": "781490225226690", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T11:17:40+0000", 
                        "message": "S\u00e1 sem bo\u00f0ar \u00edslam er gl\u00e6pahundur og ekkert anna\u00f0 samkv\u00e6mt Landsl\u00f6gum, en a\u00f0 venju er aumingjaskapurinn svo \u00f3stj\u00f3rnlegur \u00ed f\u00f3lki a\u00f0 \u00fea\u00f0 felur sig frekar \u00e1 bakvi\u00f0 ra\u00f0grei\u00f0slun\u00f3tur Visa en a\u00f0 r\u00e9tta \u00far krippunni, og f\u00e1\u00f0u \u00fe\u00e9r eitthva\u00f0 betra a\u00f0 drekka fr\u00e6ndi, eitthva\u00f0 sem \u00f6rfar minni\u00f0 sm\u00e1, e\u00f0a hefuru ekkert fylgst me\u00f0 umheiminum \u00e1 milli \u00feess sem \u00fe\u00fa veltir steypudruslunum ? :D", 
                        "id": "781641148544931", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://www.youtube.com/v/W3csLrtuEIM?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780477748661271", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780477748661271", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T11:17:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.youtube.com/watch?v=W3csLrtuEIM", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE2NzQxNDMzOTgzNzM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204471915941203", 
                        "name": "Alma Brei\u00f0fj\u00f6r\u00f0"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T15:26:53+0000", 
            "message": "sm\u00e1 meyra hundar eru af hinu sl\u00e6ma    http://www.youtube.com/watch?v=W3csLrtuEIM", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_780477748661271", 
            "description": "Dog attacks a man in street for throwing bricks at him, caught on video. Serves him right and never mess with a German Shepherd! An unrestrained vicious Germ..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQAQICXZOQl9TGHh&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F09%2FScreen-Shot-2014-09-28-at-1.10.42-PM-300x213.png", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Oklahoma beheader \u201cwanted others to call him \u2018Muhammad\u2019\u201d", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781630875212625", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781630875212625", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T10:48:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/oklahoma-beheader-wanted-others-to-call-him-muhammad.html/", 
            "created_time": "2014-10-05T10:48:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781630875212625", 
            "description": "The Obama administration is denying reality \u2013 refusing to call jihad, jihad. The FBI is calling the beheading of an American woman (and another attempt to behead another) in Oklahoma by a devout Muslim \u201cworkplace violence\u201d. This is treason, aiding and abetting enemy force. Is there no one in the beltway with the testicular fortitude [\u2026]"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781203711922008", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781203711922008", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T00:11:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "NTAxNDg3MTU5OTc3Nzk1", 
                        "before": "MTAyMDI3MTQwMzA2NzcxOTk="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10202714030677199", 
                        "name": "Gylfi \u00c6gisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10205574661749987", 
                        "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                    }, 
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "1022225961126021", 
                        "name": "Kristrun Helga Arnasdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152540541137270", 
                        "name": "Palmar Magnusson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203425731459794", 
                        "name": "Gu\u00f0j\u00f3n Sm\u00e1ri Gu\u00f0mundsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201534486282614", 
                        "name": "Gu\u00f0mundur J\u00f3nas Kristj\u00e1nsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "501487159977795", 
                        "name": "Hafthor Gunnarsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T15:07:41+0000", 
            "message": "ver\u00f0ur flott \u00e1 hlemminum \u00feegar \u00feeir gala \u00fear \u00e1 f\u00f6stud\u00f6gum", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781203711922008", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TkRNd01UVTFNak15TmprM09qRTBNVEkwTmpjNE56UTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TWpFM01UazROVGczTXpJMk9qRTBNVEkwTXpjeE1qQTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203356569530985", 
                            "name": "Hulda Elv\u00fd Helgad\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T15:38:40+0000", 
                        "message": "er eitthva\u00f0 \u00ed l\u00f6gum \u00e1 \u00edslandi yfir \u00feetta .. e\u00f0a \u00fea\u00f0 skiptir kannski ekki m\u00e1li .", 
                        "id": "781217198587326", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T15:40:39+0000", 
                        "message": "heldn\u00fa a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 banna\u00f0 a\u00f0 \u00f6skra \u00ed margarm\u00edn\u00f3tur \u00e1 hlemminum .", 
                        "id": "781217935253919", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T15:45:13+0000", 
                        "message": "\u00deetta er v\u00e6ntanlega bara komandi \u00f3gle\u00f0i fyrir \u00f3f\u00e6dda (framt\u00ed\u00f0) nema eitthva\u00f0 ver\u00f0i gert til a\u00f0 stoppa \u00feetta af s\u00e9rlega me\u00f0 \u00fea\u00f0 \u00ed huga a\u00f0 vi\u00f0 sem land og \u00fej\u00f3\u00f0 h\u00f6fum veri\u00f0 laus vi\u00f0 \u00feetta islam vesen fram a\u00f0 \u00feessu! en fyfan :(", 
                        "id": "781220618586984", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203579109668064", 
                            "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T15:49:28+0000", 
                        "message": "flott mynd og segir margt.", 
                        "id": "781223868586659", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "470586846414869", 
                            "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T15:53:28+0000", 
                        "message": "Hahahahahahaha svo klikka\u00f0 li\u00f0 sem \u00feetta pakk er ;)", 
                        "id": "781225821919797", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203670098691462", 
                            "name": "P\u00e9tur Gissurarson"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:25:53+0000", 
                        "message": "\u00deetta mundi \u00e9g segja a\u00f0 flokkist undir h\u00e1va\u00f0amengun og \u00e1 a\u00f0 banna a\u00f0 vi\u00f0l\u00f6g\u00f0um h\u00e1um fj\u00e1rsektum ef \u00fat af er brug\u00f0i\u00f0.", 
                        "id": "781273348581711", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "406700876147927", 
                            "name": "Birgir Kristjansson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T20:32:59+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 fer hrollur um mig", 
                        "id": "781355061906873", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202163757125571", 
                            "name": "Skuli Skulason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:15:00+0000", 
                        "message": "Svona   gera   bara    h\u00e1lfvitar.", 
                        "id": "781370761905303", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:06:23+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 er n\u00fa l\u00edti\u00f0 m\u00e1l a\u00f0 \u00feagga ni\u00f0ur \u00ed svona gargi, \u00edslendingar er k\u00fanstugir \u00feegar me\u00f0 \u00fearf.", 
                        "id": "781389395236773", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:24:41+0000", 
                        "message": "j\u00e1 \u00feagga ni\u00f0ur \u00ed \u00feeim me\u00f0 bubba m", 
                        "id": "781395351902844", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201978935461446", 
                            "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-05T00:11:14+0000", 
                        "message": "\u00dea\u00f0 ver\u00f0ur \u00fe\u00e1 spjalla\u00f0 vi\u00f0 \u00fe\u00e1 \u00e1 sj\u00f3mannam\u00e1li, sj\u00f3lensku.", 
                        "id": "781430155232697", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbcdn-vthumb-a.akamaihd.net/hvthumb-ak-xfp1/v/t15.0-10/10679056_10152428354607297_10152428331057297_55634_1735_t.jpg?oh=d04443ddd301a92bbaddbc7d3dd2923c&oe=553DF676&__gda__=1429294878_f8158acddae57cbf9f95d94ac8197975", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "updated_time": "2014-10-05T00:06:44+0000", 
            "from": {
                "id": "10202652602570013", 
                "name": "Egill \u00de\u00f3r Hallgr\u00edmsson"
            }, 
            "name": "HBO Real Time Oct. 3, 2014", 
            "source": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hvideo-xpa1/v/t42.1790-2/10713503_10152428354552297_887784204_n.mp4?rl=428&vabr=238&oh=3854b06480d2ff99db2b3ae21e64c8f6&oe=549F1A97", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781428741899505", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781428741899505", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "5:38", 
                    "name": "Length"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/video.php?v=10152428331057297", 
            "object_id": "10152428331057297", 
            "created_time": "2014-10-05T00:06:44+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_781428741899505", 
            "description": "A Few Bad Apples #Islamophobia #MuslimWorld Debate"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781299411912438", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781299411912438", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-05T00:02:51+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU=", 
                        "before": "NDA2NzAwODc2MTQ3OTI3"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "406700876147927", 
                        "name": "Birgir Kristjansson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201908446344877", 
                        "name": "S\u00e6var Sigur\u00f0sson"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T18:26:37+0000", 
            "message": "og firir svona muslima vilja \u00feeir hj\u00e1 borgini reisa mosku \u00ed borg\nini okkar .nei takk ekki mosku \u00b4\na \u00edslandi takk .", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781299411912438", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpreU9UUXhPVEF6TURnMU9qRTBNVEkwTmpBNU9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpnME5EWTROVGN3TlRrNU9qRTBNVEkwTlRrME5qUTZMVEU9"
                    }, 
                    "next": "https://graph.facebook.com/v2.0/156636487712070_781299411912438/comments?access_token=CAACEdEose0cBAJaeDf7Vm2mtYHfMZCZA9bb96ddvGw7yVZAAbGFp6badqMymVCzLmwRmwJ6zIpITQ1QikDHWfUsXN50piDWy8wvBgvR3QoZB4ocajkQS6drg8X3NHAB2jFq5ZCxPQwpmwOv0ZBYRY10Mrb9DhBZAYcGgOLqTDhW5kEs2hxSr6sHji67S5RgIWzwPdDaMlyto0ideBPLMzzf0faWJsCNPIcZD&limit=25&after=WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpreU9UUXhPVEF6TURnMU9qRTBNVEkwTmpBNU9UUTZMVEU9"
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:51:04+0000", 
                        "message": "En hvernig tengist svona gl\u00e6pur byggingu Mosku \u00ed Reykjav\u00edk? N\u00e6 \u00fev\u00ed ekki alveg", 
                        "id": "781384468570599", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:52:56+0000", 
                        "message": "miki\u00e5 ertu \u00e4illa uppl\u00e4istur ma\u00e5ur . haltu n\u00e4u \u00e4afram me\u00e5 sulli\u00e5 sem -\u00e4u ert a\u00e5 deeipa\u00e4a", 
                        "id": "781385171903862", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:54:03+0000", 
                        "message": "Af hverju er veri\u00f0 a\u00f0 byrta svona myndir h\u00e9r,elskar f\u00f3lk a\u00f0 horfa \u00feennan vi\u00f0bj\u00f3\u00f0? \u00e9g myndi kj\u00f3sa a\u00f0 \u00feurfa ekki a\u00f0 sj\u00e1 \u00feetta", 
                        "id": "781385505237162", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }, 
                            {
                                "length": 14, 
                                "offset": 51, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203945094004363", 
                                "name": "Jon Gudjonsson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:55:59+0000", 
                        "message": "Oskar Bjarnason \u00fe\u00fa \u00fearft a\u00f0 \u00fe\u00fd\u00f0a \u00feetta \u00e1 \u00cdslensku. Jon Gudjonsson l\u00edf \u00d3skars sn\u00fdst um a\u00f0 senda myndir inn \u00e1 \u00feessa s\u00ed\u00f0u og hata m\u00faslima. \u00deetta \u00e1 a\u00f0 vera einhverskonar hr\u00e6\u00f0slu\u00e1r\u00f3\u00f0ur gagnvart byggingu Mosku \u00ed Reykjav\u00edk.", 
                        "id": "781386141903765", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:56:36+0000", 
                        "message": "ekki sko\u00f0a \u00fe\u00e1 fara r\u00falla ivir \u00feessar mindir . en \u00feetta eru musl\u00edmar a\u00f0 verki og \u00edslenskir fj\u00f6l\u00femi\u00f0lar birta ekki fr\u00e9ttir \u00fatan\u00far heiminum um muslima", 
                        "id": "781386325237080", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:57:23+0000", 
                        "message": "\u00cdslenskir fj\u00f6lmi\u00f0lar birta heldur ekki myndir af ruglinu og vi\u00f0bj\u00f3\u00f0smyndum fr\u00e1 kristnum", 
                        "id": "781386638570382", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:58:02+0000", 
                        "message": "haltu n\u00fa \u00e1fram \u00ed sullinu \u00fe\u00ednu", 
                        "id": "781386791903700", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:58:29+0000", 
                        "message": "Var \u00e9g ekki a\u00f0 skrifa \u00edslendsku,,,,,,e\u00f0a hva\u00f0?", 
                        "id": "781386921903687", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:00:19+0000", 
                        "message": "\u00e9g s\u00e9 ekki betur J\u00d3N", 
                        "id": "781387485236964", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "281623845332451", 
                            "name": "Valur Fridriksson"
                        }, 
                        "like_count": 3, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:01:44+0000", 
                        "message": "Ekki Mosku og ekki M\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "781387931903586", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152540541137270", 
                            "name": "Palmar Magnusson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:01:53+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00fa ver\u00f0 ekki \u00cdslama fr\u00e6ndi s\u00e6ll, \u00fea\u00f0 gerir \u00feig einn af \u00feeim og \u00fea\u00f0 leyfi \u00e9g ekki . och BASTA :D", 
                        "id": "781387975236915", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:04:47+0000", 
                        "message": "\u00c9g ver engin tr\u00faarbr\u00f6g\u00f0, en a\u00f0 verja einhver fyrir \u00f6nnur er f\u00e1r\u00e1nlegt. Kristni er miklu verri en \u00edsl\u00f6msk tr\u00faabr\u00f6g\u00f0.", 
                        "id": "781388905236822", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:06:18+0000", 
                        "message": "far\u00f0u \u00fa \u00e1 hina s\u00ed\u00f0una hj\u00e1 muslimum en \u00fe\u00fa ver\u00f0ur a\u00f0 vera etr\u00fa \u00fear", 
                        "id": "781389371903442", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:07:19+0000", 
                        "message": "\u00dearf \u00e9g a\u00f0 vera eTR\u00da? \u00c9g er svo vanur a\u00f0 vera bara edr\u00fa. Hvernig virkar eTr\u00fa ?", 
                        "id": "781389685236744", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:08:15+0000", 
                        "message": "Liklega a\u00f0 drekka ekki brenniv\u00edn hehe", 
                        "id": "781390071903372", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:08:21+0000", 
                        "message": "\u00fe\u00fa er tullur af heimsku", 
                        "id": "781390101903369", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203133760252249", 
                            "name": "Haukur Ingi Sverrisson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:08:22+0000", 
                        "message": "hva\u00f0 meinar\u00f0u a\u00f0 kristni s\u00e9 verri? skilgreindu \u00feetta sem \u00fe\u00fa ert a\u00f0 segja Sigr\u00ed\u00f0ur", 
                        "id": "781390118570034", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:10:12+0000", 
                        "message": "M\u00e6li me\u00f0 \u00fev\u00ed!", 
                        "id": "781390881903291", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 156, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:10:37+0000", 
                        "message": "\u00c9g smakka ekki brenniv\u00edn. \u00c9g vinn 12-16 t\u00edma \u00e1 dag til a\u00f0 hafa fyrir fj\u00f6ldskyldu minni. \u00c9g \u00feamba stundum bj\u00f3r og finnst hann g\u00f3\u00f0ur. En \u00e9g veit ekki hvernig Oskar Bjarnason s\u00e9r \u00e1st\u00e6\u00f0u til a\u00f0 tala um fyller\u00ed, sj\u00e1lfur liggjandi \u00e1 s\u00f3fanum og hringjandi \u00ed \u00datvarp S\u00f6gu....:)", 
                        "id": "781391025236610", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:12:06+0000", 
                        "message": "sigur\u00f0ur \u00fe\u00fa sag\u00f0ir \u00ed hinni vikuni a\u00f0 \u00e9g hefli veri\u00f0 \u00ed vinnu hj\u00e1 \u00fe\u00e9r . \u00fe\u00e1 vastu fullur af rugli", 
                        "id": "781391531903226", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:13:25+0000", 
                        "message": "Ekki heyja innra str\u00ed\u00f0 gott f\u00f3lk,,\u00feetta sn\u00fdst um vi\u00f0bj\u00f3\u00f0inn \u00e1 j\u00f6r\u00f0u h\u00e9r ,sem eru fucking muslimar", 
                        "id": "781391868569859", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:13:47+0000", 
                        "message": "\u00e9g \u00ed \u00fatvarp s\u00f6gu n\u00fa ertu \u00e1 ruglinu er ekki kleppur opin en\u00fe\u00e1", 
                        "id": "781392011903178", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 22, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203133760252249", 
                                "name": "Haukur Ingi Sverrisson"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:14:03+0000", 
                        "message": "Haukur Ingi Sverrisson. \u00dea\u00f0 sem \u00e9g er a\u00f0 meina er a\u00f0 \u00fea\u00f0 er h\u00e6gt a\u00f0 finna miklu fleiri og \u00f6mulegri videomyndir og pistla af gl\u00e6pum sem hafa veri\u00f0 framdir af kristnum m\u00f6nnum en m\u00faslimsku f\u00f3lki. Vitleysingarnir h\u00e9rna halda bara a\u00f0 m\u00faslimar s\u00e9u bara villimenn, og \u00fea\u00f0 er \u00fea\u00f0 sem \u00feessi s\u00ed\u00f0a \u00e1 a\u00f0 innr\u00e6ta \u00ed f\u00f3lk. \u00c1 me\u00f0an a\u00f0rir tr\u00faarh\u00f3par (S\u00e9rstaklega kristnir) hafa gert miklu verri hluti og \u00ed helmingi lengri t\u00edma.", 
                        "id": "781392111903168", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:15:36+0000", 
                        "message": "sigur\u00f0ur mundu \u00e1 f\u00f6studag er messa hj\u00e1 muslimum kl 6 \u00ed b\u00e6nah\u00fasinu", 
                        "id": "781392718569774", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T22:16:34+0000", 
                        "message": "\u00c9g hef bara ekkert a\u00f0 gera \u00feanga\u00f0 enda \u00f3tr\u00faa\u00f0ur. Ertu 6 \u00e1ra e\u00f0a?", 
                        "id": "781392941903085", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDOEgxy0TAP6pib&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fpullzone1.atlas.netdna-cdn.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2FKassig-300x199.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "American hostage of Islamic State, Peter Kassig, has converted to Islam", 
            "caption": " ", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781420185233694", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781420185233694", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T23:38:55+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://pamelageller.com/2014/10/american-hostage-of-islamic-state-peter-kassig-has-converted-to-islam.html/", 
            "created_time": "2014-10-04T23:38:55+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781420185233694", 
            "description": "Everyone of the recent beheading victims by the Islamic State were sympathetic to the jihad cause. Foley, Sotloff, Haines \u2026\u2026. it is absolutely and horribly illustrative of the left\u2019s willful denial of the enemy doctrine. \u201cAmerican captive of Islamic State, Peter Kassig, has converted to Islam,\u201d thanks to Robert Spencer Will his conversion save his [\u2026]"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDe_C576owoGkXS&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fshoebat.com%2Fwp-content%2Fuploads%2F2014%2F10%2F34_paul-taggart-ashura-lebanon-0003.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Islam Was NOT Founded By Muhammad, And It Is The Religion Of The Antichrist - Walid Shoebat", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpnd01UVTROVGN4TURNd09qRTBNVEkwTlRnM056STZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpNd09Ea3hPVEE1TWprd09qRTBNVEkwTlRFeU9UYzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10152700558719235", 
                            "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:34:57+0000", 
                        "message": "m\u00faslimar elska bl\u00f3\u00f0 oojjjj", 
                        "id": "781330891909290", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 13, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10152700558719235", 
                                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:43:25+0000", 
                        "message": "\u00de\u00fa ert kj\u00e1ni Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir", 
                        "id": "781333911908988", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:44:49+0000", 
                        "message": "sigur\u00f0ur halta bara \u00e1fram me\u00f0 \u00feinn drik", 
                        "id": "781334445242268", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:45:49+0000", 
                        "message": "\u00d3skar.. l\u00e6ra \u00edslensku", 
                        "id": "781334738575572", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:47:28+0000", 
                        "message": "ha ha er me\u00f0 lesblindu og \u00fea\u00f0 hefur 25 pr\u00f3sent af \u00edslensku \u00fej\u00f3\u00f0ini ef \u00fe\u00fa ekki veist \u00fea\u00f0 f\u00e1fr\u00f3\u00f0ur ma\u00f0ur", 
                        "id": "781335265242186", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:48:10+0000", 
                        "message": "\u00c9g er gr\u00ed\u00f0arlega f\u00e1fr\u00f3\u00f0ur og bi\u00f0st afs\u00f6kunar \u00e1 \u00fev\u00ed.", 
                        "id": "781335438575502", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T19:48:53+0000", 
                        "message": "ekki m\u00e1li\u00f0 kall", 
                        "id": "781335708575475", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203945094004363", 
                            "name": "Jon Gudjonsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:34:09+0000", 
                        "message": "SIKC!!", 
                        "id": "781378008571245", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:39:32+0000", 
                        "message": "N\u00fa sr sl\u00e1turt\u00ed\u00f0 hj\u00e1 m\u00fasl\u00edmar\u00e6flunum, ekkert anna\u00f0 a\u00f0 hafa.", 
                        "id": "781380158571030", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "shoebat.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781316438577402", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781316438577402", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T21:39:32+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shoebat.com/2014/10/03/islam-founded-muhammad-religion-antichrist/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAyMDE5Nzg5MzU0NjE0NDY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201978935461446", 
                        "name": "Gunnar \u00d6rn Knutsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "470586846414869", 
                        "name": "Hrafnhildur Birgisdottir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T19:06:09+0000", 
            "message": "svona gera \u00feeir til a\u00f0 gera sig a\u00f0 m\u00f6nnum e\u00f0a aum\u00edngjum", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781316438577402", 
            "description": "By Theodore Shoebat  Islam was not founded by Muhammad, it was founded by a 4th century heretic named Arius, the founder of Arianism, a heresy that denied the divinity of Christ. Muhammad really resumed this heresy and extended through Saudi Arabia. Islam really is an Arabian extension of Islam. I d\u2026"
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781331278575918", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781331278575918", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T21:33:05+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTQ4MjU1NjU3NTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203314825565750", 
                        "name": "Steven John Rogers"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201161713003496", 
                        "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T19:35:56+0000", 
            "message": "ENGA MOSKU H\u00c9R \u00c1 ISLANDI..NEIII TAKK", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781331278575918", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpjM05URTFNak0zT1RZeE9qRTBNVEkwTlRnek9EVTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpjM05URTFNak0zT1RZeE9qRTBNVEkwTlRnek9EVTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "771849606206247", 
                            "name": "Stef\u00e1n Au\u00f0unn Stef\u00e1nsson"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T21:33:05+0000", 
                        "message": "Samm\u00e1la, s\u00f3tthreinsa landi\u00f0 af \u00edslam, dj\u00f6fulgangi m\u00fasl\u00edma.", 
                        "id": "781377515237961", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBKUbznqbnADkFw&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.ytimg.com%2Fvi%2Fw2kCH1u7FoU%2Fhqdefault.jpg", 
            "from": {
                "id": "10205574661749987", 
                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
            }, 
            "name": "Christian Cannibal Eating Muslim Human Flesh Africa - Warning Disturbing", 
            "source": "http://www.youtube.com/v/w2kCH1u7FoU?autohide=1&version=3&autoplay=1", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780833828625663", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780833828625663", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T20:32:19+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.youtube.com/watch?v=w2kCH1u7FoU", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpVME9ERXhPVEEyT0RrNE9qRTBNVEkwTlRRM016azZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpVd05qUXhPVEEzTXpFMU9qRTBNVEkwTlRRd056TTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201161713003496", 
                            "name": "Ingvar J\u00f3el Ingvarsson"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T20:21:13+0000", 
                        "message": "mi\u00f0vestur africul\u00fd\u00f0veldi\u00f0 ,,l\u00e1gmenningin \u00ed hnotskurn", 
                        "id": "781350641907315", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T20:32:19+0000", 
                        "message": "\u00feetta eru apar ekki f\u00f3lk ertu ekki me\u00f0 \u00feetta \u00e1 hreinu sigur\u00f0ur", 
                        "id": "781354811906898", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T22:07:09+0000", 
            "message": "https://www.youtube.com/watch?v=w2kCH1u7FoU", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_780833828625663", 
            "description": "Disturbing images which apparently show a man cutting flesh from the burning body of a Muslim man and licking the bloodied knife have emerged from the war to..."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQANfts1KoiCdkVv&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.mbl.is%2Ftncache%2Ffrimg%2Fdimg_cache%2Ft640x640%2F7%2F68%2F768467.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "H\u00e6lisleitandi kveikti \u00ed s\u00e9r", 
            "caption": "www.mbl.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781333001909079", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781333001909079", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T19:40:36+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.mbl.is/frettir/erlent/2014/10/04/haelisleitandi_kveikti_i_ser/", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202628773979464", 
                        "name": "Arnd\u00eds \u00d3sk Hauksd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T19:40:36+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781333001909079", 
            "description": "H\u00e6lisleitandi fr\u00e1 Tsjad er alvarlega slasa\u00f0ur eftir a\u00f0 hafa kveikt \u00ed s\u00e9r inni \u00ed d\u00f3msh\u00fasi \u00ed Frakklandi \u00ed g\u00e6r."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781317788577267", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781317788577267", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T19:06:31+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T19:06:31+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781317788577267"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-a.xx.fbcdn.net/hphotos-xpf1/v/t1.0-9/s130x130/10269390_391570947651999_5654085433714562245_n.jpg?oh=e66e6b9c5af6abb03f89163fd30584ec&oe=54FE962C", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Timeline Photos", 
            "caption": ">:(", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781313581911021", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781313581911021", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "properties": [
                {
                    "text": "The \"Islam\" Infection", 
                    "href": "https://www.facebook.com/pages/The-Islam-Infection/100253026783794?ref=stream", 
                    "name": "By"
                }
            ], 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/100253026783794/photos/a.167257463416683.42748.100253026783794/391570947651999/?type=1", 
            "object_id": "391570947651999", 
            "created_time": "2014-10-04T19:00:01+0000", 
            "message": "\u00feerssu neita\u00f0i sverrir m\u00faslimi \u00ed vi\u00f0talinu hj\u00e1 \u00fatvarpi s\u00f6gu har\u00f0naeita\u00f0i a\u00f0 muslimar ger\u00f0u svona hluti vi\u00f0 st\u00falkur . h\u00e9r \u00ed sverge var \u00fe\u00e1rrur um \u00feetta og l\u00e6knar voru a\u00f0 bi\u00f0ja m\u00faslima a\u00f0 koma \u00e1 skur\u00f0stofu me\u00f0 st\u00falkunar . \u00fea\u00f0 er d\u00edrara firir sv\u00eda a\u00f0 l\u00e1ta muslima gera \u00feetta sj\u00e1lva \u00fevi a\u00f0 \u00fea\u00f0 er d\u00edrt a\u00f0 hreinsa klofi\u00f0 og f\u00e1 burtu gt\u00f6ft og bl\u00f3\u00f0eitrun sem er mj\u00f6g algeingt .,", 
            "updated_time": "2014-10-04T19:00:01+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781313581911021", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBpQCxCbV7qOXO4&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.exponerat.net%2Fwp-content%2Fuploads%2F2013%2F03%2Fskylt_muslim_islam-204x200.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "En dokument\u00e4r om islams slavhandel i Norden", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpFeE9UazFNalEwTlRFek9qRTBNVEkwTkRnNU56VTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TXpFeE9UazFNalEwTlRFek9qRTBNVEkwTkRnNU56VTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203319664128632", 
                            "name": "Gunnar Arnar Andersen"
                        }, 
                        "like_count": 4, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T18:56:15+0000", 
                        "message": "St\u00f3r h\u00e6ttulegt geta koma inn isis i island og sm\u00e1 thjod ver\u00f0ur passad ekki leyfa muslim hryduverk koma inn island. Sumir muslima g\u00f3\u00f0ir a\u00f0rir ekki bara treystandi. Ok", 
                        "id": "781311995244513", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "caption": "www.exponerat.net", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781304511911928", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781304511911928", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T18:56:15+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://shar.es/1aNu6D", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY=", 
                        "before": "MTAxNTI3MDA1NTg3MTkyMzU="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152700558719235", 
                        "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T18:38:28+0000", 
            "message": "sko\u00f0i\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781304511911928", 
            "description": "Den islamska slavhandeln med b\u00e5de vita och svarta vill den islamkramande PK-v\u00e4nstern tiga ihj\u00e4l. H\u00e4r \u00e4r en dokument\u00e4r som ber\u00e4ttar hur Island, F\u00e4r\u00f6arna och Irland fick sina medborgare tillf\u00e5ngatagna och f\u00f6rda till Mellan\u00f6stern som slavar. <\u200biframe src=//www.youtube."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781308248578221", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781308248578221", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T18:47:46+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T18:47:46+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781308248578221"
        }, 
        {
            "picture": "https://scontent-b.xx.fbcdn.net/hphotos-xaf1/v/t1.0-9/p130x130/10672249_10152300566251875_1180185887423124291_n.jpg?oh=4f3722365a211ca7e4807735ab6344b1&oe=553447D8", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDQyNzk4MDA5NDAzMTU=", 
                        "before": "MTAyMDE4MzI1MzQwODY5OTM="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10201832534086993", 
                        "name": "\u00c6gir Demus Sveinsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }, 
                    {
                        "id": "4706900446292", 
                        "name": "\u00de\u00f3rd\u00eds Ingibj\u00f6rg \u00d3lafsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "10203579109668064", 
                        "name": "Larus Vidar Sveinbjornsson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10204279800940315", 
                        "name": "Vilborg Benedikt"
                    }
                ]
            }, 
            "from": {
                "id": "10151997020416875", 
                "name": "Annelie Wikstr\u00f6m"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781299838579062", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781299838579062", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T18:27:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "application": {
                "namespace": "fbandroid", 
                "name": "Facebook for Android", 
                "id": "350685531728"
            }, 
            "link": "https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10152300566251875&set=gm.781299838579062&type=1&relevant_count=1", 
            "object_id": "10152300566251875", 
            "created_time": "2014-10-04T18:27:40+0000", 
            "type": "photo", 
            "id": "156636487712070_781299838579062", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yz/r/StEh3RhPvjk.gif"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQB-aWIFtaRzyrgR&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fprevious.presstv.ir%2Fphoto%2F20141004%2F381034_ISIL-militants.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "Turkey \u2018responsible for creating ISIL\u2019", 
            "caption": "www.presstv.ir", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781286698580376", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781286698580376", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T17:58:24+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.presstv.ir/detail/2014/10/04/381034/turkey-responsible-for-creating-isil/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TWpnM01qazROVGd3TXpFMk9qRTBNVEkwTkRVMU1EUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TWpnM01qazROVGd3TXpFMk9qRTBNVEkwTkRVMU1EUTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:58:24+0000", 
                        "message": "madur bara bidur eftir coment", 
                        "id": "781287298580316", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T17:57:05+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781286698580376", 
            "description": "An analyst says Turkey must be held responsible for creating and backing the ISIL terrorist group."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQBlAR6YmWSF3i1s&w=130&h=130&url=http%3A%2F%2Fi.telegraph.co.uk%2Fmultimedia%2Farchive%2F01730%2Fbur_1730230a.jpg", 
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "name": "French women cause a stir in niqab and hot pants in anti-burka ban protest - Telegraph", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TWpnMk16YzROVGd3TkRBNE9qRTBNVEkwTkRVek5qazZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3T0RFME1qUTFNamswTWpnNE9qRTBNVEl6TnpBNE16QTZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10202241959605244", 
                            "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:13:50+0000", 
                        "message": "\u00de\u00e6r g\u00e6tu hafa mist l\u00fdfi\u00f0 ef \u00fe\u00e6r hef\u00f0u m\u00e6t m\u00fasl\u00edmum og kanski ekki \u00fats\u00e9\u00f0 um \u00fea\u00f0 en ?", 
                        "id": "780814245294288", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:14:44+0000", 
                        "message": "j\u00e1 ekki spurn\u00edng", 
                        "id": "780815415294171", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:35:25+0000", 
                        "message": "Lifir\u00f0u og hr\u00e6ristu \u00ed \u00feessum m\u00faslima myndb\u00f6ndum \u00d3skar?", 
                        "id": "780822761960103", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 2, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-03T21:53:25+0000", 
                        "message": "N\u00fa a\u00f0al \u00e1st\u00e6\u00f0an er au\u00f0vita\u00f0 s\u00fa a\u00f0 kristni var \u00fer\u00f6ngva\u00f0 yfir \u00f6ll vesturl\u00f6nd. Kristnitaka svok\u00f6llu\u00f0.", 
                        "id": "780828991959480", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205574661749987", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:36:11+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Weldingj\u00e1 og nei fer inn og deili og \u00fei\u00f0 sko\u00f0i\u00f0 og svo leingi a\u00f0 \u00fei\u00f0 sko\u00f0i\u00f0 og l\u00e1ti\u00f0 \u00e1 komment geri \u00e9g \u00fea\u00f0 . e\u00f0a er \u00fea\u00f0 ekki ok firir \u00feig hummmm", 
                        "id": "781247695250943", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:40:39+0000", 
                        "message": "Hehe besta m\u00e1l. \u00dea\u00f0 er hrikalega fyndi\u00f0 hva\u00f0 \u00fe\u00fa ert upptekin af gl\u00e6pum. \u00deetta er einhverskonar \u00fer\u00e1hyggja hj\u00e1 \u00fe\u00e9r.", 
                        "id": "781249705250742", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:42:04+0000", 
                        "message": "j\u00e1 hef b\u00fai\u00f0 vi\u00f0 \u00feetta \u00ed 35 \u00e1r og er fullsadur", 
                        "id": "781250648583981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:43:06+0000", 
                        "message": "J\u00e1 \u00e9g held \u00fe\u00fa \u00e6ttir a\u00f0 h\u00e6tta \u00feessu, \u00feetta er or\u00f0i\u00f0 \u00e1g\u00e6tt. :) Komdu frekar \u00ed \u00c1satr\u00faarf\u00e9lagi\u00f0. \u00dear eru oft og i\u00f0ulega skemmtileg fyller\u00ed og mannam\u00f3t.", 
                        "id": "781251211917258", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:48:45+0000", 
                        "message": "tr\u00fai bara \u00e1 mig sj\u00e1lvan \u00fei\u00f0 meigi\u00f0 tr\u00faa \u00e1 \u00fea\u00f0 sem \u00fei\u00f0 tr\u00fai\u00f0 \u00e1", 
                        "id": "781253981916981", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T16:55:02+0000", 
                        "message": "Sj\u00e1lfur tr\u00fai \u00e9g \u00e1 son minn og fj\u00f6ldskyldu, en \u00fea\u00f0 er fj\u00f6r \u00ed \u00c1satr\u00faarf\u00e9laginu.", 
                        "id": "781256968583349", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:04:21+0000", 
                        "message": "tr\u00fai \u00fev\u00ed altaf gamman a\u00f0 hitta landan", 
                        "id": "781262605249452", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:05:48+0000", 
                        "message": "En \u00fea\u00f0 er umtala\u00f0 hversu kj\u00e1naleg \u00feessi s\u00ed\u00f0a er, \u00fev\u00ed h\u00fan byggir ekkert \u00e1 byggingu Mosku \u00ed Reykjav\u00edk. S\u00ed\u00f0an \u00e6tti a\u00f0 heita eitthva\u00f0 allt anna\u00f0, eins og t.d \"\u00c9g hata m\u00faslima\" e\u00f0a eitthva\u00f0 \u00e1l\u00edka.....", 
                        "id": "781263285249384", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:07:22+0000", 
                        "message": "\u00feessi s\u00ed\u00f0a er til a\u00f0 fr\u00e6\u00f0a f\u00f3lk um muslima og \u00feeira \u00f3so\u00f0i", 
                        "id": "781264235249289", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:07:43+0000", 
                        "message": "L\u00edka um kristna :)", 
                        "id": "781264391915940", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:08:19+0000", 
                        "message": "\u00c6ttir\u00f0u ekki a\u00f0 stofna a\u00f0ra s\u00ed\u00f0u sem fjallar um \u00f3si\u00f0i kristna?", 
                        "id": "781264655249247", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:13:30+0000", 
                        "message": "e\u00f0a \u00e1satr\u00fana", 
                        "id": "781267935248919", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:16:08+0000", 
                        "message": "\u00deeir eru \u00f3f\u00e1ir \u00f3si\u00f0ir v\u00edkinga \u00ed gegnum t\u00ed\u00f0ina. \u00dea\u00f0 v\u00e6ri miklu frekar meira \u00far a\u00f0 mo\u00f0a fyrir \u00feig sta\u00f0reyndir og video sem hjakkar \u00e1 \u00c1satr\u00fanni en \u00edslam. En ef \u00fe\u00fa ert alv\u00f6ru og hefur virkilega gaman af \u00fev\u00ed a\u00f0 finna lei\u00f0indarvideo og gl\u00e6pa linka \u00fe\u00e1 \u00e6ttir\u00f0u a\u00f0 sn\u00fa \u00fe\u00e9r a\u00f0 kristinni tr\u00fa....", 
                        "id": "781269178582128", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 27, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10205574661749987", 
                                "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                            }, 
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 89, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:45:37+0000", 
                        "message": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding, mer datt thetta bara adeins i hug, ef ther list ekki a hvad Oskar Bjarnason skrifar, ekki lesada tha ? just saying", 
                        "id": "781282191914160", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10205574661749987", 
                            "name": "Sigur\u00f0ur \u00de\u00f3r\u00f3lfsson Welding"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 15, 
                                "offset": 50, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10203317054237910", 
                                "name": "Oskar Bjarnason"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:50:38+0000", 
                        "message": "Just saying...\u00dea\u00f0 \u00fearf vo\u00f0a l\u00edti\u00f0 a\u00f0 lesa \u00fea\u00f0 sem Oskar Bjarnason setur inn. A\u00f0alega sj\u00e1 myndir og video.", 
                        "id": "781284298580616", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204279800940315", 
                            "name": "Vilborg Benedikt"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:52:29+0000", 
                        "message": "lika i lagi og ef folk vill ekki sja thad, tha bara skrolla nidur, sorry m,englis", 
                        "id": "781284991913880", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:52:51+0000", 
                        "message": "mindinar tala s\u00ednum\u00e1li", 
                        "id": "781285145247198", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10203317054237910", 
                            "name": "Oskar Bjarnason"
                        }, 
                        "message_tags": [
                            {
                                "length": 16, 
                                "offset": 0, 
                                "type": "user", 
                                "id": "10204279800940315", 
                                "name": "Vilborg Benedikt"
                            }
                        ], 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T17:56:09+0000", 
                        "message": "Vilborg Benedikthann er bara h\u00e9r \u00feegar hann er \u00ed andaglasi", 
                        "id": "781286378580408", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "source": "http://player.ooyala.com/player.swf?keepEmbedCode=true&autoplay=1&embedCode=BmaHVxMTpEVXq_rWilNmkm2X2ghYig31&adSetCode=76e453b09b71409581415f11b8b62eaa", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780807561961623", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780807561961623", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T17:56:09+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.telegraph.co.uk/news/newsvideo/8036686/French-women-cause-a-stir-in-niqab-and-hot-pants-in-anti-burka-ban-protest.html", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDIyNDE5NTk2MDUyNDQ=", 
                        "before": "NDE1ODYyMzA4NTY1MzQy"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "415862308565342", 
                        "name": "Salat Me\u00f0 Vatni"
                    }, 
                    {
                        "id": "10154439597135527", 
                        "name": "Karl Bartels"
                    }, 
                    {
                        "id": "10201674143398373", 
                        "name": "Karl L\u00f6ve"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "907283139283747", 
                        "name": "J\u00fal\u00edus Sverrir Sverrisson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202241959605244", 
                        "name": "El\u00edas J\u00f3n Magn\u00fasson"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-03T21:01:44+0000", 
            "message": "ha ha burku tema heldur \u00e1fram", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yj/r/v2OnaTyTQZE.gif", 
            "type": "video", 
            "id": "156636487712070_780807561961623", 
            "description": "Two French female students have made a film of the pair of them strolling through the streets of Paris in a niqab, bare legs and mini-shorts as a critique of France's recently passed law."
        }, 
        {
            "from": {
                "id": "10203317054237910", 
                "name": "Oskar Bjarnason"
            }, 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781105718598474", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781105718598474", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T15:03:58+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDI5ODA0NzYwMjU1MzY=", 
                        "before": "MTAxNTIwNzMzMjE3MTM3MTY="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10152073321713716", 
                        "name": "Valger\u00f0ur \u00c1sta Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir"
                    }, 
                    {
                        "id": "281623845332451", 
                        "name": "Valur Fridriksson"
                    }, 
                    {
                        "id": "10202980476025536", 
                        "name": "Helga D\u00f3ra Steind\u00f3rsd\u00f3ttir"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T11:27:45+0000", 
            "caption": "Attachment UnavailableThis attachment may have been removed or the person who shared it may not have permission to share it with you.", 
            "type": "status", 
            "id": "156636487712070_781105718598474", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TWpBeE9ERTFNalUxTlRNeE9qRTBNVEkwTXpVd016ZzZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd4TWpBeE9ERTFNalUxTlRNeE9qRTBNVEkwTXpVd016ZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10201674143398373", 
                            "name": "Karl L\u00f6ve"
                        }, 
                        "like_count": 1, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T15:03:58+0000", 
                        "message": "Ignorant bitch. It was a ISIS man who ate the liver and the US created ISIS. Made in USA should live in USA.", 
                        "id": "781201815255531", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDYzZ2Ui7dZ6H0w&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fnews.bbcimg.co.uk%2Fmedia%2Fimages%2F78003000%2Fjpg%2F_78003294_77920870.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Briton Alan Henning 'killed by IS'", 
            "caption": "www.bbc.com", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781114711930908", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781114711930908", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T11:50:40+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.bbc.com/news/uk-29485405", 
            "likes": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA=", 
                        "before": "MTAyMDMzMTcwNTQyMzc5MTA="
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "id": "10203317054237910", 
                        "name": "Oskar Bjarnason"
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T11:50:40+0000", 
            "message": "lesi\u00f0", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781114711930908", 
            "description": "A video purporting to show the beheading of British hostage Alan Henning is released by Islamic State militants."
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDCpBMXsro7w6Ai&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.dv.is%2Fmedia%2Fcache%2F64%2Fbb%2F64bb0cc781a4f874918a842e5e316035.jpg", 
            "from": {
                "id": "10152700558719235", 
                "name": "Sigridur Asa Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"
            }, 
            "name": "Alan Henning myrtur af ISIL - DV", 
            "caption": "www.dv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781094885266224", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/781094885266224", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T10:58:03+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.dv.is/folk/2014/10/4/alan-henning-myrtur-af-isil/", 
            "created_time": "2014-10-04T10:58:03+0000", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_781094885266224", 
            "description": "Leigub\u00edlstj\u00f3rinn og sj\u00e1lfbo\u00f0ali\u00f0inn Alan Henning hefur veri\u00f0 myrtur af me\u00f0limum hry\u00f0juverkasamtakanna \u00cdslamska r\u00edki\u00f0 \u2013 ISIL. Samt\u00f6kin sendu fr\u00e1 s\u00e9r myndband \u00ed g\u00e6r \u00fear sem Henning er afh\u00f6f\u00f0a\u00f0ur l\u00edkt og \u00feeir James Foley og Steven Sotloft. B\u00e6\u00f0i [CNN]( http://edition.cnn.com/2014/10/03/world/meast/isis-\u2026"
        }, 
        {
            "picture": "https://fbexternal-a.akamaihd.net/safe_image.php?d=AQDVfgFyYk-Udfa0&w=158&h=158&url=http%3A%2F%2Fwww.inntv.is%2Fthumb%2F700%2Fimages%2Fsent%2F50c74e20a820d.png", 
            "from": {
                "id": "10204802318677128", 
                "name": "Margeir \u00d3lafsson"
            }, 
            "name": "\u00cdNN | Eldri \u00fe\u00e6ttir", 
            "caption": "www.inntv.is", 
            "privacy": {
                "value": ""
            }, 
            "actions": [
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780916765284036", 
                    "name": "Comment"
                }, 
                {
                    "link": "https://www.facebook.com/156636487712070/posts/780916765284036", 
                    "name": "Like"
                }
            ], 
            "updated_time": "2014-10-04T02:23:14+0000", 
            "to": {
                "data": [
                    {
                        "name": "M\u00f3tm\u00e6lum mosku \u00e1 \u00cdslandi", 
                        "id": "156636487712070"
                    }
                ]
            }, 
            "link": "http://www.inntv.is/Horfa_a_thaetti/Eldri_thaettir/", 
            "comments": {
                "paging": {
                    "cursors": {
                        "after": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3T1RJeE9EQXhPVFV3TVRrNU9qRTBNVEl6T0Rrek9UUTZMVEU9", 
                        "before": "WTI5dGJXVnVkRjlqZFhKemIzSTZOemd3T1RFMk9EY3hPVFV3TmpreU9qRTBNVEl6T0RnME1qZzZMVEU9"
                    }
                }, 
                "data": [
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T02:07:08+0000", 
                        "message": "Eldri \u00fe\u00e6ttir - 29. sep 2014", 
                        "id": "780916871950692", 
                        "user_likes": false
                    }, 
                    {
                        "from": {
                            "id": "10204802318677128", 
                            "name": "Margeir \u00d3lafsson"
                        }, 
                        "like_count": 0, 
                        "can_remove": false, 
                        "created_time": "2014-10-04T02:23:14+0000", 
                        "message": "Er konan b\u00fain a\u00f0 sn\u00faast 100% var\u00f0andi Muslima ?", 
                        "id": "780921801950199", 
                        "user_likes": false
                    }
                ]
            }, 
            "created_time": "2014-10-04T02:06:43+0000", 
            "message": "http://www.inntv.is/Horfa_a_thaetti/Eldri_thaettir/?play=107728718", 
            "icon": "https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/v2/yD/r/aS8ecmYRys0.gif", 
            "type": "link", 
            "id": "156636487712070_780916765284036", 
            "description": "\u00cdNN ehf - Fiskisl\u00f3\u00f0 14 - 101 Reykjav\u00edk - s\u00edmi: 5681560 - inntv@inntv.is -"
        }
    ]
}